[{"title": "LA VILLA", "year": "2017", "sessions": [{"id": "e05c5c879849657e2b5a60f22d950b5f", "date": "D\u00eda 7 de novembro", "time": "20:00", "place": "TEATRO PRINCIPAL"}, {"id": "e0f90060528746cf6a1602dd738eed61", "date": "D\u00eda 12 de novembro", "time": "18:15", "place": "TEATRO PRINCIPAL"}], "rate": 0, "id": "652d75b4cd784b4e61e7d460dcd5c718", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-7219324.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Robert Gu\u00e9diguian", "sypnosis": "Nunha pequena ba\\xc3\\xada preto de Marsella at\\xc3\\xb3pase unha pintoresca vila propiedade dun anci\\xc3\\xa1n. Os seus tres fillos re\\xc3\\xbanense con el para acompa\\xc3\\xb1alo nos seus \\xc3\\xbaltimos d\\xc3\\xadas. \\xc3\\x89 hora de que sopesen o que herdaron dos ideais do seu pai e do esp\\xc3\\xadrito de comunidade que el creou neste lugar m\\xc3\\xa1xico. A chegada dunha patera a unha enseada pr\\xc3\\xb3xima converter\\xc3\\xa1 a reflexi\\xc3\\xb3n en axitaci\\xc3\\xb3n."}, {"title": "THE SQUARE", "year": "2017", "sessions": [{"id": "5e36dc142da2bfec593ae62d36a4f22d", "date": "D\u00eda 7 de novembro", "time": "22:30", "place": "TEATRO PRINCIPAL"}, {"id": "8ec4f1672f388b50358a4e69cba6b05c", "date": "D\u00eda 8 de novembro", "time": "20:00", "place": "TEATRO PRINCIPAL"}, {"id": "7581012d0226a04201d9b2f364611909", "date": "D\u00eda 9 de novembro", "time": "20:00", "place": "SAL\u00d3N TEATRO"}], "rate": 0, "id": "ff2f94e9859cb0cdbe006d55eb21285c", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-4995790.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Ruben \u00d6stlund", "sypnosis": "Nunha pequena ba\\xc3\\xada preto de Marsella at\\xc3\\xb3pase unha pintoresca vila propiedade dun anci\\xc3\\xa1n. Os seus tres fillos re\\xc3\\xbanense con el para acompa\\xc3\\xb1alo nos seus \\xc3\\xbaltimos d\\xc3\\xadas. \\xc3\\x89 hora de que sopesen o que herdaron dos ideais do seu pai e do esp\\xc3\\xadrito de comunidade que el creou neste lugar m\\xc3\\xa1xico. A chegada dunha patera a unha enseada pr\\xc3\\xb3xima converter\\xc3\\xa1 a reflexi\\xc3\\xb3n en axitaci\\xc3\\xb3n."}, {"title": "GEU-HU / THE DAY AFTER", "year": "2017", "sessions": [{"id": "1acf9a2f6d2dd89ec139805b7bfecbe8", "date": "D\u00eda 7 de novembro", "time": "22:30", "place": "SAL\u00d3N TEATRO"}, {"id": "377663e8a57c0e6f77e1eb5ccf8e4401", "date": "D\u00eda 9 de novembro", "time": "18:15", "place": "TEATRO PRINCIPAL"}, {"id": "e17960cb56e32f988622bab5454f9483", "date": "D\u00eda 10 de novembro", "time": "21:30", "place": "SAL\u00d3N TEATRO"}], "rate": 0, "id": "4f24ff665e95158bb76898bd46c4e528", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-6462506.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Hong Sang-soo", "sypnosis": "Areum disponse a vivir o seu primeiro d\\xc3\\xada de traballo nunha pequena editorial. Bongwan, o seu xefe, manti\\xc3\\xb1a unha relaci\\xc3\\xb3n amorosa coa muller \\xc3\\xa1 que ela substit\\xc3\\xbae. Ese d\\xc3\\xada, como todos, Bongwan abandona o domicilio conxugal moito antes da alba para ir traballar. Non deixa de pensar na muller que o abandonou. Ese mesmo d\\xc3\\xada, a s\\xc3\\xbaa muller atopa unha carta de amor. Pres\\xc3\\xa9ntase no despacho sen avisar e confunde a Areum coa muller que marchou."}, {"title": "SIERRA DE TERUEL  / SERRA DE TERUEL", "year": "1939", "sessions": [{"id": "77f604fdd48a9e81a758573b08ecae14", "date": "D\u00eda 7 de novembro", "time": "17:00", "place": "CGAC"}], "rate": 0, "id": "2d3a6c47cdaf473a1295c9d6d429bea9", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0037680.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Andr\u00e9 Malraux", "sypnosis": "Primeiros meses da Guerra Civil en Espa\\xc3\\xb1a. O 27 de decembro de 1936 foi derrubado un dos aparellos que formaban unha escuadrilla a\\xc3\\xa9rea pertencente \\xc3\\xa1s Brigadas Internacionais, e que caeu sobre o termo municipal de Valdelinares, en Teruel."}, {"title": "MOURIR \u00c0 MADRID / MORRER EN MADRID", "year": "1963", "sessions": [{"id": "9f8236fd307c9546e78904b01f6d3489", "date": "D\u00eda 7 de novembro", "time": "18:30", "place": "CGAC"}], "rate": 0, "id": "678c2a10cd43ea2b46e3535d401a6b69", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0057327.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Fr\u00e9d\u00e9ric Rossif", "sypnosis": "Primeiros meses da Guerra Civil en Espa\\xc3\\xb1a. O 27 de decembro de 1936 foi derrubado un dos aparellos que formaban unha escuadrilla a\\xc3\\xa9rea pertencente \\xc3\\xa1s Brigadas Internacionais, e que caeu sobre o termo municipal de Valdelinares, en Teruel."}, {"title": "THE WAR ON DEMOCRACY", "year": "2007", "sessions": [{"id": "d459f037199a3c10dca3a0da159386d0", "date": "D\u00eda 7 de novembro", "time": "20:00", "place": "CGAC"}], "rate": 0, "id": "d91a2a6b4df104363efbc08363f30d06", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-1029172.jpg?1510068271", "director": "\u2013 John Pilger, Christopher Martin", "sypnosis": "Primeiros meses da Guerra Civil en Espa\\xc3\\xb1a. O 27 de decembro de 1936 foi derrubado un dos aparellos que formaban unha escuadrilla a\\xc3\\xa9rea pertencente \\xc3\\xa1s Brigadas Internacionais, e que caeu sobre o termo municipal de Valdelinares, en Teruel."}, {"title": "MAYIS SIKINTISI / NUBES DE MAIO", "year": "1999", "sessions": [{"id": "af3985a1eb047e15dd5751ad28728b31", "date": "D\u00eda 7 de novembro", "time": "17:00", "place": "SEDE AFUNDACI\u00d3N"}], "rate": 0, "id": "ac4713595afcb202d7a6bb1558492858", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0234217.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Nuri Bilge Ceylan", "sypnosis": "Un director de cine na busca de novos horizontes para realizar un documental, visita os seus pais que viven nunha paraxe de extraordinario verdor. Con todo, lonxe de atopar a inspiraci\\xc3\\xb3n necesaria, conf\\xc3\\xb3rmase con facer reportaxes triviais da s\\xc3\\xbaa familia e amigos. O seu pai, que dedicou a s\\xc3\\xbaa vida para plantar \\xc3\\xa1rbores, ten agora que enfrontarse a un absurdo decreto estatal que ordena a s\\xc3\\xbaa corta."}, {"title": "WHERE THE BUFFALO ROAM", "year": "1980", "sessions": [{"id": "1a21be40623c5348d7f5d428c71fd434", "date": "D\u00eda 7 de novembro", "time": "19:15", "place": "SEDE AFUNDACI\u00d3N"}], "rate": 0, "id": "7c0095ef115f228c1166544a3d962770", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0081748.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Art Linson", "sypnosis": "Un director de cine na busca de novos horizontes para realizar un documental, visita os seus pais que viven nunha paraxe de extraordinario verdor. Con todo, lonxe de atopar a inspiraci\\xc3\\xb3n necesaria, conf\\xc3\\xb3rmase con facer reportaxes triviais da s\\xc3\\xbaa familia e amigos. O seu pai, que dedicou a s\\xc3\\xbaa vida para plantar \\xc3\\xa1rbores, ten agora que enfrontarse a un absurdo decreto estatal que ordena a s\\xc3\\xbaa corta."}, {"title": "SONAR", "year": "2017", "sessions": [{"id": "4f04583e4049bfa032efdc0cecfa327f", "date": "D\u00eda 8 de novembro", "time": "16:30", "place": "TEATRO PRINCIPAL"}, {"id": "a39989c4a463c95a623f0cc53ab9cf09", "date": "D\u00eda 15 de novembro", "time": "16:15", "place": "SAL\u00d3N TEATRO"}], "rate": 0, "id": "2f97ff5aff135e114cbbea76b9da93ea", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-4538652.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Jean-Philippe Martin", "sypnosis": "Thomas, un enxe\\xc3\\xb1eiro de son de 34 anos, vive no estudo de gravaci\\xc3\\xb3n do seu xefe alc\\xc3\\xb3lico, Wyatt. Leva unha vida ordenada e equilibrada, e convive coa dolorosa lembranza dunha relaci\\xc3\\xb3n que rematou. Nunha das raras visitas que lle fai \\xc3\\xa1 s\\xc3\\xbaa nai co\\xc3\\xb1ece a Amina, unha bela inmigrante marroqu\\xc3\\xad que traballa no lugar."}, {"title": "UN SECRETO EN LA CAJA", "year": "2016", "sessions": [{"id": "baf0dc0d661cea3dac95e969a17ae1b7", "date": "D\u00eda 8 de novembro", "time": "18:30", "place": "TEATRO PRINCIPAL"}, {"id": "5a04cf0b9527aec914ff0832c57b901a", "date": "D\u00eda 19 de novembro", "time": "20:00", "place": "CINEMA NUMAX"}], "rate": 0, "id": "9960157219d4417e608e1d32559ac8fd", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-6456798.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Javier Izquierdo", "sypnosis": "Thomas, un enxe\\xc3\\xb1eiro de son de 34 anos, vive no estudo de gravaci\\xc3\\xb3n do seu xefe alc\\xc3\\xb3lico, Wyatt. Leva unha vida ordenada e equilibrada, e convive coa dolorosa lembranza dunha relaci\\xc3\\xb3n que rematou. Nunha das raras visitas que lle fai \\xc3\\xa1 s\\xc3\\xbaa nai co\\xc3\\xb1ece a Amina, unha bela inmigrante marroqu\\xc3\\xad que traballa no lugar."}, {"title": "YOU WERE NEVER REALLY HERE / EN REALIDADE, NUNCA ESTIVECHES AQU\u00cd", "year": "2017", "sessions": [{"id": "5de40276460497d7affc3f259b2a2a3a", "date": "D\u00eda 8 de novembro", "time": "22:30", "place": "TEATRO PRINCIPAL"}, {"id": "745199acaf6c0a49de21e9cd19a39ab8", "date": "D\u00eda 10 de novembro", "time": "19:45", "place": "TEATRO PRINCIPAL"}], "rate": 0, "id": "1935221d04a53b33082b1c3faafd98f1", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-5742374.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Lynne Ramsay", "sypnosis": "Thomas, un enxe\\xc3\\xb1eiro de son de 34 anos, vive no estudo de gravaci\\xc3\\xb3n do seu xefe alc\\xc3\\xb3lico, Wyatt. Leva unha vida ordenada e equilibrada, e convive coa dolorosa lembranza dunha relaci\\xc3\\xb3n que rematou. Nunha das raras visitas que lle fai \\xc3\\xa1 s\\xc3\\xbaa nai co\\xc3\\xb1ece a Amina, unha bela inmigrante marroqu\\xc3\\xad que traballa no lugar."}, {"title": "COMRADE, WHERE ARE YOU TODAY?", "year": "2016", "sessions": [{"id": "f998af22648b51c778ffb9feefa5d308", "date": "D\u00eda 8 de novembro", "time": "16:15", "place": "SAL\u00d3N TEATRO"}, {"id": "38492f2e02c8eb68a780bd4da63d2aa0", "date": "D\u00eda 15 de novembro", "time": "18:00", "place": "CINEMA NUMAX"}], "rate": 0, "id": "774d6a175d4b8a3759a1e1efaeadbb4b", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-1629763.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Kirsi Marie Liimatainen", "sypnosis": "A directora finlandesa Kirsi Marie Liimatainen naceu en Tampere, unha cidade industrial alcumada a \\xe2\\x80\\x9cManchester de Finlandia\\xe2\\x80\\x9d, no seo dunha familia de clase traballadora e de firmes convicci\\xc3\\xb3ns comunistas. En 1988 e con tan s\\xc3\\xb3 20 anos mudouse \\xc3\\xa1 Rep\\xc3\\xbablica Democr\\xc3\\xa1tica Alem\\xc3\\xa1 para asistir \\xc3\\xa1 academia xuvenil Wilhelm Pieck. Desde ambas as d\\xc3\\xbaas marxes do muro chegan mozos e mozas para estudar marxismo-leninismo, unidos na loita por un mundo mellor. O curso termina no ver\\xc3\\xa1n de 1989 e uns meses despois cae o muro de Berl\\xc3\\xadn. 24 anos despois, na era do capitalismo m\\xc3\\xa1is voraz, Kirsi Marie Liimatainen emprende unha viaxe cinematogr\\xc3\\xa1fica a trav\\xc3\\xa9s de Alema\\xc3\\xb1a, Bolivia, Chile, L\\xc3\\xadbano e Sur\\xc3\\xa1frica para reencontrarse cos seus antigos compa\\xc3\\xb1eiros. Que queda do seu so\\xc3\\xb1o de revoluci\\xc3\\xb3n? A\\xc3\\xadnda existe algunha utop\\xc3\\xada pola que pague a pena loitar?"}, {"title": "\u00c1 ANNAN VEG / EITHER WAY", "year": "2011", "sessions": [{"id": "32c9bdcb01d949981052ffb289a11f9a", "date": "D\u00eda 8 de novembro", "time": "18:15", "place": "SAL\u00d3N TEATRO"}, {"id": "82ebf3e02347b16dab5e64d26437ac4b", "date": "D\u00eda 10 de novembro", "time": "20:30", "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)"}], "rate": 0, "id": "196fc063f47407da6db6a88aafd79c45", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-2009643.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Hafsteinn Gunnar Sigur\u00f0sson", "sypnosis": "A directora finlandesa Kirsi Marie Liimatainen naceu en Tampere, unha cidade industrial alcumada a \\xe2\\x80\\x9cManchester de Finlandia\\xe2\\x80\\x9d, no seo dunha familia de clase traballadora e de firmes convicci\\xc3\\xb3ns comunistas. En 1988 e con tan s\\xc3\\xb3 20 anos mudouse \\xc3\\xa1 Rep\\xc3\\xbablica Democr\\xc3\\xa1tica Alem\\xc3\\xa1 para asistir \\xc3\\xa1 academia xuvenil Wilhelm Pieck. Desde ambas as d\\xc3\\xbaas marxes do muro chegan mozos e mozas para estudar marxismo-leninismo, unidos na loita por un mundo mellor. O curso termina no ver\\xc3\\xa1n de 1989 e uns meses despois cae o muro de Berl\\xc3\\xadn. 24 anos despois, na era do capitalismo m\\xc3\\xa1is voraz, Kirsi Marie Liimatainen emprende unha viaxe cinematogr\\xc3\\xa1fica a trav\\xc3\\xa9s de Alema\\xc3\\xb1a, Bolivia, Chile, L\\xc3\\xadbano e Sur\\xc3\\xa1frica para reencontrarse cos seus antigos compa\\xc3\\xb1eiros. Que queda do seu so\\xc3\\xb1o de revoluci\\xc3\\xb3n? A\\xc3\\xadnda existe algunha utop\\xc3\\xada pola que pague a pena loitar?"}, {"title": "L'AMANT D'UN JOUR / AMANTE POR UN D\u00cdA", "year": "2017", "sessions": [{"id": "ced7ea2ab5b098b9b77f7b73f06f09b4", "date": "D\u00eda 8 de novembro", "time": "19:45", "place": "SAL\u00d3N TEATRO"}, {"id": "d89d1d61bf11563d5297b2fe537175a7", "date": "D\u00eda 9 de novembro", "time": "23:15", "place": "TEATRO PRINCIPAL"}, {"id": "96b6ccbc1b19c5e17c52b8d521e87e8a", "date": "D\u00eda 13 de novembro", "time": "19:30", "place": "TEATRO PRINCIPAL"}], "rate": 0, "id": "382b5a9f3d78c118c5938c97010da099", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-5642124.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Philippe Garrel", "sypnosis": "A directora finlandesa Kirsi Marie Liimatainen naceu en Tampere, unha cidade industrial alcumada a \\xe2\\x80\\x9cManchester de Finlandia\\xe2\\x80\\x9d, no seo dunha familia de clase traballadora e de firmes convicci\\xc3\\xb3ns comunistas. En 1988 e con tan s\\xc3\\xb3 20 anos mudouse \\xc3\\xa1 Rep\\xc3\\xbablica Democr\\xc3\\xa1tica Alem\\xc3\\xa1 para asistir \\xc3\\xa1 academia xuvenil Wilhelm Pieck. Desde ambas as d\\xc3\\xbaas marxes do muro chegan mozos e mozas para estudar marxismo-leninismo, unidos na loita por un mundo mellor. O curso termina no ver\\xc3\\xa1n de 1989 e uns meses despois cae o muro de Berl\\xc3\\xadn. 24 anos despois, na era do capitalismo m\\xc3\\xa1is voraz, Kirsi Marie Liimatainen emprende unha viaxe cinematogr\\xc3\\xa1fica a trav\\xc3\\xa9s de Alema\\xc3\\xb1a, Bolivia, Chile, L\\xc3\\xadbano e Sur\\xc3\\xa1frica para reencontrarse cos seus antigos compa\\xc3\\xb1eiros. Que queda do seu so\\xc3\\xb1o de revoluci\\xc3\\xb3n? A\\xc3\\xadnda existe algunha utop\\xc3\\xada pola que pague a pena loitar?"}, {"title": "PAYS", "year": "2016", "sessions": [{"id": "1bc60863a1294a7394ccf004b64a58de", "date": "D\u00eda 8 de novembro", "time": "21:15", "place": "SAL\u00d3N TEATRO"}, {"id": "abe7b8bfd298d8dac71e8b50ba0b8c28", "date": "D\u00eda 10 de novembro", "time": "19:45", "place": "SAL\u00d3N TEATRO"}], "rate": 0, "id": "001ec8fc5e4f4d1618ba5e644300fb12", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-3477762.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Chlo\u00e9 Robichaud", "sypnosis": "A directora finlandesa Kirsi Marie Liimatainen naceu en Tampere, unha cidade industrial alcumada a \\xe2\\x80\\x9cManchester de Finlandia\\xe2\\x80\\x9d, no seo dunha familia de clase traballadora e de firmes convicci\\xc3\\xb3ns comunistas. En 1988 e con tan s\\xc3\\xb3 20 anos mudouse \\xc3\\xa1 Rep\\xc3\\xbablica Democr\\xc3\\xa1tica Alem\\xc3\\xa1 para asistir \\xc3\\xa1 academia xuvenil Wilhelm Pieck. Desde ambas as d\\xc3\\xbaas marxes do muro chegan mozos e mozas para estudar marxismo-leninismo, unidos na loita por un mundo mellor. O curso termina no ver\\xc3\\xa1n de 1989 e uns meses despois cae o muro de Berl\\xc3\\xadn. 24 anos despois, na era do capitalismo m\\xc3\\xa1is voraz, Kirsi Marie Liimatainen emprende unha viaxe cinematogr\\xc3\\xa1fica a trav\\xc3\\xa9s de Alema\\xc3\\xb1a, Bolivia, Chile, L\\xc3\\xadbano e Sur\\xc3\\xa1frica para reencontrarse cos seus antigos compa\\xc3\\xb1eiros. Que queda do seu so\\xc3\\xb1o de revoluci\\xc3\\xb3n? A\\xc3\\xadnda existe algunha utop\\xc3\\xada pola que pague a pena loitar?"}, {"title": "MY FRIEND DAHMER / MEU AMIGO DAHMER", "year": "2017", "sessions": [{"id": "f09526d8e42fd657b1f4d59fea8b1bbc", "date": "D\u00eda 8 de novembro", "time": "23:00", "place": "SAL\u00d3N TEATRO"}, {"id": "8afe7ee49ed9b9b67eed040d02538134", "date": "D\u00eda 9 de novembro", "time": "21:45", "place": "TEATRO PRINCIPAL"}], "rate": 0, "id": "419bbcb651fb72f4993396dfbd6b2d16", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-2291540.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Marc Meyers", "sypnosis": "A directora finlandesa Kirsi Marie Liimatainen naceu en Tampere, unha cidade industrial alcumada a \\xe2\\x80\\x9cManchester de Finlandia\\xe2\\x80\\x9d, no seo dunha familia de clase traballadora e de firmes convicci\\xc3\\xb3ns comunistas. En 1988 e con tan s\\xc3\\xb3 20 anos mudouse \\xc3\\xa1 Rep\\xc3\\xbablica Democr\\xc3\\xa1tica Alem\\xc3\\xa1 para asistir \\xc3\\xa1 academia xuvenil Wilhelm Pieck. Desde ambas as d\\xc3\\xbaas marxes do muro chegan mozos e mozas para estudar marxismo-leninismo, unidos na loita por un mundo mellor. O curso termina no ver\\xc3\\xa1n de 1989 e uns meses despois cae o muro de Berl\\xc3\\xadn. 24 anos despois, na era do capitalismo m\\xc3\\xa1is voraz, Kirsi Marie Liimatainen emprende unha viaxe cinematogr\\xc3\\xa1fica a trav\\xc3\\xa9s de Alema\\xc3\\xb1a, Bolivia, Chile, L\\xc3\\xadbano e Sur\\xc3\\xa1frica para reencontrarse cos seus antigos compa\\xc3\\xb1eiros. Que queda do seu so\\xc3\\xb1o de revoluci\\xc3\\xb3n? A\\xc3\\xadnda existe algunha utop\\xc3\\xada pola que pague a pena loitar?"}, {"title": "MEN WITH GUNS / HOMES ARMADOS", "year": "1997", "sessions": [{"id": "085433d0e6ea6ae12965f89d88ff2c70", "date": "D\u00eda 8 de novembro", "time": "18:00", "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)"}], "rate": 0, "id": "51932cbf4fa37e70ef51097c88339eb6", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0119657.jpg?1510068271", "director": "\u2013 John Sayles", "sypnosis": "O doutor Fuentes ded\\xc3\\xadcase a preparar mozos m\\xc3\\xa9dicos para que presten os seus servizos nas tribos indias das rec\\xc3\\xb3nditas selvas mexicanas. Cando se decata de que un dos seus alumnos foi asasinado polos denominados homes armados, acode ao lugar para tratar de descubrir o que est\\xc3\\xa1 a suceder."}, {"title": "MI T\u00cdA TOTY", "year": "2016", "sessions": [{"id": "99f40f52cedba4aad280399812f9177d", "date": "D\u00eda 8 de novembro", "time": "20:30", "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)"}, {"id": "4014e5fdf265693b81cbe21b4a578bf0", "date": "D\u00eda 11 de novembro", "time": "18:15", "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)"}], "rate": 0, "id": "9d45e7fded37df8cdba93f237b494601", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-6302650.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Le\u00f3n Felipe Troya", "sypnosis": "O doutor Fuentes ded\\xc3\\xadcase a preparar mozos m\\xc3\\xa9dicos para que presten os seus servizos nas tribos indias das rec\\xc3\\xb3nditas selvas mexicanas. Cando se decata de que un dos seus alumnos foi asasinado polos denominados homes armados, acode ao lugar para tratar de descubrir o que est\\xc3\\xa1 a suceder."}, {"title": "CARN\u00cdVORA", "year": "2016", "sessions": [{"id": "42686af81854c79db7292e9e701fab40", "date": "D\u00eda 8 de novembro", "time": "22:15", "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)"}, {"id": "eeecea037636b1aff2fb831a008d5279", "date": "D\u00eda 19 de novembro", "time": "20:00", "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)"}], "rate": 0, "id": "bc48753a97eb834b0ca7bfa51d56eee4", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-5805546.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Arthur Tuoto", "sypnosis": "O doutor Fuentes ded\\xc3\\xadcase a preparar mozos m\\xc3\\xa9dicos para que presten os seus servizos nas tribos indias das rec\\xc3\\xb3nditas selvas mexicanas. Cando se decata de que un dos seus alumnos foi asasinado polos denominados homes armados, acode ao lugar para tratar de descubrir o que est\\xc3\\xa1 a suceder."}, {"title": "SVEITABR\u00da\u00d0KAUP / COUNTRY WEDDING", "year": "2008", "sessions": [{"id": "977f509b0d82ba8ba9c3eb1ec695eceb", "date": "D\u00eda 9 de novembro", "time": "16:30", "place": "TEATRO PRINCIPAL"}], "rate": 0, "id": "0b0de2805c792a39bb01452a3d6ade36", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-1039891.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Vald\u00eds \u00d3skarsd\u00f3ttir", "sypnosis": "Unha parella islandesa decide casar nunha igrexa da periferia, no campo. Est\\xc3\\xa1 s\\xc3\\xb3 a unha hora de Reikjavik, pero as cousas nunca saen como se planean."}, {"title": "JEUNE FEMME (MONTPARNASSE BIENVENUE)", "year": "2017", "sessions": [{"id": "ec19979ea5a2403be8ab93d4b61e2813", "date": "D\u00eda 9 de novembro", "time": "20:00", "place": "TEATRO PRINCIPAL"}, {"id": "ec9745a7d9ba54dff007a921350d3e43", "date": "D\u00eda 11 de novembro", "time": "19:30", "place": "SAL\u00d3N TEATRO"}, {"id": "aa1ce1473dbd63432b3152399eabc52c", "date": "D\u00eda 12 de novembro", "time": "21:45", "place": "SAL\u00d3N TEATRO"}], "rate": 0, "id": "831bc163bf0f5feb89b171a67649463e", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-5598160.jpg?1510068271", "director": "\u2013 L\u00e9onor Serraille", "sypnosis": "Unha parella islandesa decide casar nunha igrexa da periferia, no campo. Est\\xc3\\xa1 s\\xc3\\xb3 a unha hora de Reikjavik, pero as cousas nunca saen como se planean."}, {"title": "LA MEMORIA DE LOS HUESOS", "year": "2016", "sessions": [{"id": "31360c5f483d8c736ac4c84ac1895841", "date": "D\u00eda 9 de novembro", "time": "16:00", "place": "SAL\u00d3N TEATRO"}, {"id": "85daa779329dda29a1e11aa6f2653570", "date": "D\u00eda 11 de novembro", "time": "23:20", "place": "CINEMA NUMAX"}], "rate": 0, "id": "e0da4a454d2d9f7c7fbef16975f2f7aa", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-5642332.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Facundo Beraudi", "sypnosis": "A esperanza de centos de familiares de v\\xc3\\xadtimas de desaparici\\xc3\\xb3ns forzadas durante a \\xc3\\xbaltima ditadura arxentina (1976-1983) est\\xc3\\xa1 depositada no traballo do Equipo Arxentino de Antropolox\\xc3\\xada Forense. O EAAF leva 30 anos buscando, recuperando e identificando os restos de desaparecidos en Arxentina e en m\\xc3\\xa1is de trinta pa\\xc3\\xadses, inclu\\xc3\\xaddo o recente caso da desaparici\\xc3\\xb3n dos estudantes de Ayotzinapa (M\\xc3\\xa9xico). Nada, salvo a devoluci\\xc3\\xb3n dos restos aos seus familiares, pode dar fin a este labor."}, {"title": "AL OTRO LADO DEL MURO", "year": "2017", "sessions": [{"id": "064247dd3a5695edfbc2d2240912312b", "date": "D\u00eda 9 de novembro", "time": "17:30", "place": "SAL\u00d3N TEATRO"}, {"id": "97ccde98e54f0ce2612ef649a5392aa3", "date": "D\u00eda 10 de novembro", "time": "DE SEGUIDO", "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)"}, {"id": "a845e1f4fa040c4af0d80e3385e5e31e", "date": "D\u00eda 19 de novembro", "time": "DE SEGUIDO", "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)"}], "rate": 0, "id": "8536f332e936756748353d5ca2740f57", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-6744624.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Pau Ortiz", "sypnosis": "A esperanza de centos de familiares de v\\xc3\\xadtimas de desaparici\\xc3\\xb3ns forzadas durante a \\xc3\\xbaltima ditadura arxentina (1976-1983) est\\xc3\\xa1 depositada no traballo do Equipo Arxentino de Antropolox\\xc3\\xada Forense. O EAAF leva 30 anos buscando, recuperando e identificando os restos de desaparecidos en Arxentina e en m\\xc3\\xa1is de trinta pa\\xc3\\xadses, inclu\\xc3\\xaddo o recente caso da desaparici\\xc3\\xb3n dos estudantes de Ayotzinapa (M\\xc3\\xa9xico). Nada, salvo a devoluci\\xc3\\xb3n dos restos aos seus familiares, pode dar fin a este labor."}, {"title": "O ESTRANHO CASO DE EZEQUIEL", "year": "2016", "sessions": [{"id": "d4b219f0ec85f27fb7037f0b5054e9cc", "date": "D\u00eda 9 de novembro", "time": "18:45", "place": "SAL\u00d3N TEATRO"}, {"id": "9e4ce86c786d76e924a2a8823a318c68", "date": "D\u00eda 20 de novembro", "time": "23:00", "place": "CINEMA NUMAX"}], "rate": 0, "id": "d418479e6359acc2891519c469d75abb", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-5805888.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Guto Parente", "sypnosis": "A esperanza de centos de familiares de v\\xc3\\xadtimas de desaparici\\xc3\\xb3ns forzadas durante a \\xc3\\xbaltima ditadura arxentina (1976-1983) est\\xc3\\xa1 depositada no traballo do Equipo Arxentino de Antropolox\\xc3\\xada Forense. O EAAF leva 30 anos buscando, recuperando e identificando os restos de desaparecidos en Arxentina e en m\\xc3\\xa1is de trinta pa\\xc3\\xadses, inclu\\xc3\\xaddo o recente caso da desaparici\\xc3\\xb3n dos estudantes de Ayotzinapa (M\\xc3\\xa9xico). Nada, salvo a devoluci\\xc3\\xb3n dos restos aos seus familiares, pode dar fin a este labor."}, {"title": "THE PARTY", "year": "2017", "sessions": [{"id": "2c7a6d6fd012caf9bfb43bd8ea898df5", "date": "D\u00eda 9 de novembro", "time": "22:30", "place": "SAL\u00d3N TEATRO"}, {"id": "5f78eefc6859cb772d1d8f62253f40e6", "date": "D\u00eda 11 de novembro", "time": "21:15", "place": "SAL\u00d3N TEATRO"}, {"id": "655cf96990298d5b710cb28320dcf251", "date": "D\u00eda 12 de novembro", "time": "16:45", "place": "TEATRO PRINCIPAL"}], "rate": 0, "id": "856857db446840e43528656ea59f6ad6", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-5814592.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Sally Potter", "sypnosis": "A esperanza de centos de familiares de v\\xc3\\xadtimas de desaparici\\xc3\\xb3ns forzadas durante a \\xc3\\xbaltima ditadura arxentina (1976-1983) est\\xc3\\xa1 depositada no traballo do Equipo Arxentino de Antropolox\\xc3\\xada Forense. O EAAF leva 30 anos buscando, recuperando e identificando os restos de desaparecidos en Arxentina e en m\\xc3\\xa1is de trinta pa\\xc3\\xadses, inclu\\xc3\\xaddo o recente caso da desaparici\\xc3\\xb3n dos estudantes de Ayotzinapa (M\\xc3\\xa9xico). Nada, salvo a devoluci\\xc3\\xb3n dos restos aos seus familiares, pode dar fin a este labor."}, {"title": "PECERA", "year": "2017", "sessions": [{"id": "d74e5f12ed192c7403f4bf6365e4e732", "date": "D\u00eda 9 de novembro", "time": "18:00", "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)"}, {"id": "66dcb5cab530818a9b873b0cd0646e89", "date": "D\u00eda 14 de novembro", "time": "20:00", "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)"}], "rate": 0, "id": "a48d07f1fa55654e0dc3ce00725526e2", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-7203516.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Emiliano Grassi", "sypnosis": "Co peche da f\\xc3\\xa1brica todo cambiou. A trav\\xc3\\xa9s do fr\\xc3\\xado, malos tratos e infinitas horas de traballo, as paredes saturadas de fedor a peixe morto revelar\\xc3\\xa1n unha nova muller."}, {"title": "ICELAND, YEAR ZERO / ISLANDIA, ANO CERO", "year": "2012", "sessions": [{"id": "eed8cef83cd26b35764e41cdff03be0c", "date": "D\u00eda 9 de novembro", "time": "19:45", "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)"}, {"id": "321e35c9cb13a5251b56b57c2a04a236", "date": "D\u00eda 13 de novembro", "time": "DE SEGUIDO", "place": "CINEMA NUMAX"}], "rate": 0, "id": "3036251a5330e02f2dad83bd7ac8ab22", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-3482500.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Sigur\u00f0ur Hallmar Magn\u00fasson, Armande Chollat-Namy", "sypnosis": "Co peche da f\\xc3\\xa1brica todo cambiou. A trav\\xc3\\xa9s do fr\\xc3\\xado, malos tratos e infinitas horas de traballo, as paredes saturadas de fedor a peixe morto revelar\\xc3\\xa1n unha nova muller."}, {"title": "BACKYARD", "year": "2010", "sessions": [{"id": "30bf58e671e48f41b2cc833c66f1070c", "date": "D\u00eda 9 de novembro", "time": "DE SEGUIDO", "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)"}, {"id": "d407d93ba0c257ca2c4d571ecf7a6048", "date": "D\u00eda 13 de novembro", "time": "19:45", "place": "CINEMA NUMAX"}], "rate": 0, "id": "2d44bc75b40f8023d9e37740700c027d", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-2102276.jpg?1510068271", "director": "\u2013 \u00c1rni Sveinsson", "sypnosis": "Co peche da f\\xc3\\xa1brica todo cambiou. A trav\\xc3\\xa9s do fr\\xc3\\xado, malos tratos e infinitas horas de traballo, as paredes saturadas de fedor a peixe morto revelar\\xc3\\xa1n unha nova muller."}, {"title": "ALAMBRISTA!", "year": "1977", "sessions": [{"id": "f50309536069baa17851044cc1371a53", "date": "D\u00eda 9 de novembro", "time": "22:00", "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)"}], "rate": 0, "id": "720d07dca2a21069dbfebfc5d598e950", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0075654.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Robert M. Young", "sypnosis": "Co peche da f\\xc3\\xa1brica todo cambiou. A trav\\xc3\\xa9s do fr\\xc3\\xado, malos tratos e infinitas horas de traballo, as paredes saturadas de fedor a peixe morto revelar\\xc3\\xa1n unha nova muller."}, {"title": "SALVADOR ALLENDE", "year": "2004", "sessions": [{"id": "9a844911149265c9600bb4552504f109", "date": "D\u00eda 9 de novembro", "time": "17:00", "place": "CGAC"}], "rate": 0, "id": "b531be6ac7e3ef145084e99f8b814975", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0418129.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Patricio Guzm\u00e1n", "sypnosis": "A pel\\xc3\\xadcula comeza coa \\xc3\\xbanica lembranza persoal do presidente: un chamuscado par de anteollos crebados que se atopa no Museo Hist\\xc3\\xb3rico. A m\\xc3\\xa1quina do tempo ponse en marcha: mediante as imaxes doutros fot\\xc3\\xb3grafos e os filmes de Sergio Bravo aparecen as primeiras campa\\xc3\\xb1as do presidente e m\\xc3\\xa1is tarde o famoso \\xe2\\x80\\x9ctren da vitoria\\xe2\\x80\\x9d filmado por Joris Ivens. M\\xc3\\xa1is tarde, o ex-embaixador de Estados Unidos en Chile confesa que Nixon cham\\xc3\\xa1bao \\xe2\\x80\\x9cfillo de puta\\xe2\\x80\\x9d e que impulsou a s\\xc3\\xbaa ca\\xc3\\xadda desde o primeiro d\\xc3\\xada coa axuda de Kissinger. Despois de ser traizoado por Pinochet, a s\\xc3\\xbaa casa foi bombardeada e saqueada polos militares e os veci\\xc3\\xb1os do barrio. Desde o palacio da Moneda, Allende desp\\xc3\\xaddese do seu pobo."}, {"title": "EL CASO PINOCHET", "year": "2001", "sessions": [{"id": "e9476a4447585eacddeace4384124a3b", "date": "D\u00eda 9 de novembro", "time": "18:45", "place": "CGAC"}], "rate": 0, "id": "cade0cc3951196b25bd8613fa7829fa3", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0294431.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Patricio Guzm\u00e1n", "sypnosis": "A pel\\xc3\\xadcula comeza coa \\xc3\\xbanica lembranza persoal do presidente: un chamuscado par de anteollos crebados que se atopa no Museo Hist\\xc3\\xb3rico. A m\\xc3\\xa1quina do tempo ponse en marcha: mediante as imaxes doutros fot\\xc3\\xb3grafos e os filmes de Sergio Bravo aparecen as primeiras campa\\xc3\\xb1as do presidente e m\\xc3\\xa1is tarde o famoso \\xe2\\x80\\x9ctren da vitoria\\xe2\\x80\\x9d filmado por Joris Ivens. M\\xc3\\xa1is tarde, o ex-embaixador de Estados Unidos en Chile confesa que Nixon cham\\xc3\\xa1bao \\xe2\\x80\\x9cfillo de puta\\xe2\\x80\\x9d e que impulsou a s\\xc3\\xbaa ca\\xc3\\xadda desde o primeiro d\\xc3\\xada coa axuda de Kissinger. Despois de ser traizoado por Pinochet, a s\\xc3\\xbaa casa foi bombardeada e saqueada polos militares e os veci\\xc3\\xb1os do barrio. Desde o palacio da Moneda, Allende desp\\xc3\\xaddese do seu pobo."}, {"title": "YARN / F\u00cdO", "year": "2016", "sessions": [{"id": "5989642e9be89bc866f203043064ac9b", "date": "D\u00eda 10 de novembro", "time": "16:00", "place": "TEATRO PRINCIPAL"}, {"id": "bf58c44bd938ba1cfc8b6be6a253d644", "date": "D\u00eda 10 de novembro", "time": "17:30", "place": "CINEMA NUMAX"}], "rate": 0, "id": "36cd7532ad10c5329f2085b3b193e3ef", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-5333518.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Una Lorenzen, Heather Millard, \u00de\u00f3rdur Bragi J\u00f3nsson", "sypnosis": "As tradici\\xc3\\xb3ns do labor de gancho e do punto convert\\xc3\\xa9ronse en grandes tendencias na arte moderna. O documental segue artistas e tecedores xa internacionais que reinventan esa tradici\\xc3\\xb3n achegando cor \\xc3\\xa1 vida coti\\xc3\\xa1 cunha sinxela madeixa de f\\xc3\\xado."}, {"title": "RULES DON'T APPLY / A EXCEPCI\u00d3N \u00c1 REGRA", "year": "2016", "sessions": [{"id": "78b4f7aa333d63e39eea5033ba38d7ff", "date": "D\u00eda 10 de novembro", "time": "17:30", "place": "TEATRO PRINCIPAL"}, {"id": "d207d49f6b6801582e8a331352e92df8", "date": "D\u00eda 11 de novembro", "time": "22:45", "place": "SAL\u00d3N TEATRO"}], "rate": 0, "id": "45a6a3dd04dec0a312f57a4d0a789d6e", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-1974420.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Warren Beatty", "sypnosis": "As tradici\\xc3\\xb3ns do labor de gancho e do punto convert\\xc3\\xa9ronse en grandes tendencias na arte moderna. O documental segue artistas e tecedores xa internacionais que reinventan esa tradici\\xc3\\xb3n achegando cor \\xc3\\xa1 vida coti\\xc3\\xa1 cunha sinxela madeixa de f\\xc3\\xado."}, {"title": "AUS DEM NICHTS / IN THE FADE", "year": "2017", "sessions": [{"id": "1f6a508b79a9e83854cebf6faed29f6c", "date": "D\u00eda 10 de novembro", "time": "21:15", "place": "TEATRO PRINCIPAL"}, {"id": "aab695d937efdebe26198c9f6308c6ec", "date": "D\u00eda 12 de novembro", "time": "20:15", "place": "TEATRO PRINCIPAL"}], "rate": 0, "id": "a10e5c6c8a638ae9d9b5f678915db288", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-5723272.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Fatih Akin", "sypnosis": "As tradici\\xc3\\xb3ns do labor de gancho e do punto convert\\xc3\\xa9ronse en grandes tendencias na arte moderna. O documental segue artistas e tecedores xa internacionais que reinventan esa tradici\\xc3\\xb3n achegando cor \\xc3\\xa1 vida coti\\xc3\\xa1 cunha sinxela madeixa de f\\xc3\\xado."}, {"title": "TESNOTA / CLOSENESS", "year": "2017", "sessions": [{"id": "d993a0448e2e8aeca6c4a48d7b2cff8e", "date": "D\u00eda 10 de novembro", "time": "23:00", "place": "TEATRO PRINCIPAL"}, {"id": "042208882db29fa3ffda45ff302ae1aa", "date": "D\u00eda 13 de novembro", "time": "21:30", "place": "SAL\u00d3N TEATRO"}, {"id": "65bdfaf5a245555be3e94dd722af250e", "date": "D\u00eda 16 de novembro", "time": "18:00", "place": "TEATRO PRINCIPAL"}], "rate": 0, "id": "9fa73ce8c9c90e347eadc9cdace02565", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-6777056.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Kantemir Balagov", "sypnosis": "As tradici\\xc3\\xb3ns do labor de gancho e do punto convert\\xc3\\xa9ronse en grandes tendencias na arte moderna. O documental segue artistas e tecedores xa internacionais que reinventan esa tradici\\xc3\\xb3n achegando cor \\xc3\\xa1 vida coti\\xc3\\xa1 cunha sinxela madeixa de f\\xc3\\xado."}, {"title": "LOS CUERPOS D\u00d3CILES", "year": "2015", "sessions": [{"id": "3f9857031d68f65f48b983f1dc17578b", "date": "D\u00eda 10 de novembro", "time": "16:30", "place": "SAL\u00d3N TEATRO"}, {"id": "68b05393337a71000667930d72498c2e", "date": "D\u00eda 12 de novembro", "time": "23:00", "place": "CINEMA NUMAX"}], "rate": 0, "id": "e771cee09c4ab93b4e15d9f8a4c3fbe5", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-5154468.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Mat\u00edas Scarvaci e Diego Gachassin", "sypnosis": "A pel\\xc3\\xadcula introd\\xc3\\xbacese na vida do avogado penalista Alfredo Garc\\xc3\\xada Kalb e xunto a el, atrav\\xc3\\xa9sase o proceso que leva dous mozos marxinais a enfrontarse ao aparato xudicial arxentino; como este opera na aplicaci\\xc3\\xb3n da pena e as consecuencias que ter\\xc3\\xa1 sobre eles e a s\\xc3\\xbaa contorna familiar. Paso a paso, o filme mostra como o protagonista exerce a profesi\\xc3\\xb3n dun xeito tal que se tornan difusos os l\\xc3\\xadmites entre o prohibido, o permitido, o persoal e o profesional e onde se ve cuestionado o sentido do dereito penal na actualidade e se observa a tensi\\xc3\\xb3n que existe entre a reclusi\\xc3\\xb3n e a liberdade."}, {"title": "ALBA", "year": "2016", "sessions": [{"id": "27660d38ecc7308d9d943780cdffdcf2", "date": "D\u00eda 10 de novembro", "time": "18:00", "place": "SAL\u00d3N TEATRO"}, {"id": "c00967d723f06df6b95a91b6c7447623", "date": "D\u00eda 15 de novembro", "time": "16:00", "place": "TEATRO PRINCIPAL"}], "rate": 0, "id": "089ef843f884c076278286e869acd44d", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-4572682.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Ana Cristina Barrag\u00e1n", "sypnosis": "A pel\\xc3\\xadcula introd\\xc3\\xbacese na vida do avogado penalista Alfredo Garc\\xc3\\xada Kalb e xunto a el, atrav\\xc3\\xa9sase o proceso que leva dous mozos marxinais a enfrontarse ao aparato xudicial arxentino; como este opera na aplicaci\\xc3\\xb3n da pena e as consecuencias que ter\\xc3\\xa1 sobre eles e a s\\xc3\\xbaa contorna familiar. Paso a paso, o filme mostra como o protagonista exerce a profesi\\xc3\\xb3n dun xeito tal que se tornan difusos os l\\xc3\\xadmites entre o prohibido, o permitido, o persoal e o profesional e onde se ve cuestionado o sentido do dereito penal na actualidade e se observa a tensi\\xc3\\xb3n que existe entre a reclusi\\xc3\\xb3n e a liberdade."}, {"title": "AR\u00c1BIA", "year": "2017", "sessions": [{"id": "4b6e09fffff0582dfaa31e247294b579", "date": "D\u00eda 10 de novembro", "time": "23:15", "place": "SAL\u00d3N TEATRO"}, {"id": "e13e6fba4ff0ffe8ee525d50943b8762", "date": "D\u00eda 17 de novembro", "time": "23:15", "place": "SAL\u00d3N TEATRO"}], "rate": 0, "id": "ce76230aa5880d5511dc2d7b61d5e09c", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-6400280.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Affonso Uchoa, Jo\u00e3o Dumans", "sypnosis": "A pel\\xc3\\xadcula introd\\xc3\\xbacese na vida do avogado penalista Alfredo Garc\\xc3\\xada Kalb e xunto a el, atrav\\xc3\\xa9sase o proceso que leva dous mozos marxinais a enfrontarse ao aparato xudicial arxentino; como este opera na aplicaci\\xc3\\xb3n da pena e as consecuencias que ter\\xc3\\xa1 sobre eles e a s\\xc3\\xbaa contorna familiar. Paso a paso, o filme mostra como o protagonista exerce a profesi\\xc3\\xb3n dun xeito tal que se tornan difusos os l\\xc3\\xadmites entre o prohibido, o permitido, o persoal e o profesional e onde se ve cuestionado o sentido do dereito penal na actualidade e se observa a tensi\\xc3\\xb3n que existe entre a reclusi\\xc3\\xb3n e a liberdade."}, {"title": "SALVADORA", "year": "2017", "sessions": [{"id": "b4b75ffe20204497937c48487fa76316", "date": "D\u00eda 10 de novembro", "time": "18:00", "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)"}, {"id": "1832bae11a7c2631727e2ddc83fa4f3c", "date": "D\u00eda 19 de novembro", "time": "17:45", "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)"}], "rate": 0, "id": "417a1f194f374d93b511102674b386ef", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-ce003112.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Daiana Rosenfeld", "sypnosis": "Salvadora Medina Onrubia viviu sempre nunha eterna contradici\\xc3\\xb3n. Cometeu todos os pecados imaxinables para unha muller de principios do s\\xc3\\xa9culo XX: ser nai solteira, anarquista, dramaturga e poeta con tan s\\xc3\\xb3 15 anos. A s\\xc3\\xbaa vida oscilaba entre varias realidades: o movemento pol\\xc3\\xadtico libertario, a teosof\\xc3\\xada, a literatura e o universo burgu\\xc3\\xa9s do que formaba parte. O documental afonda, a trav\\xc3\\xa9s dos seus escritos autobiogr\\xc3\\xa1ficos e as s\\xc3\\xbaas obras literarias, na vida dunha muller anarcofeminista que non soubo encaixar nos estereotipos da \\xc3\\xa9poca; e no mundo interno dunha escritora revolucionaria e fr\\xc3\\xa1xil, que a pesar das s\\xc3\\xbaas acci\\xc3\\xb3ns, rematou a s\\xc3\\xbaa vida na soidade e sen reco\\xc3\\xb1ecemento social."}, {"title": "A HANDFUL OF DUST / UN PU\u00d1ADO DE PO", "year": "1998", "sessions": [{"id": "c61bb95c4f74f99e7026659e0acad73a", "date": "D\u00eda 10 de novembro", "time": "22:00", "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)"}], "rate": 0, "id": "0c73d45c6c4af51b475efe7ca810d392", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0095274.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Charles Sturridge", "sypnosis": "Salvadora Medina Onrubia viviu sempre nunha eterna contradici\\xc3\\xb3n. Cometeu todos os pecados imaxinables para unha muller de principios do s\\xc3\\xa9culo XX: ser nai solteira, anarquista, dramaturga e poeta con tan s\\xc3\\xb3 15 anos. A s\\xc3\\xbaa vida oscilaba entre varias realidades: o movemento pol\\xc3\\xadtico libertario, a teosof\\xc3\\xada, a literatura e o universo burgu\\xc3\\xa9s do que formaba parte. O documental afonda, a trav\\xc3\\xa9s dos seus escritos autobiogr\\xc3\\xa1ficos e as s\\xc3\\xbaas obras literarias, na vida dunha muller anarcofeminista que non soubo encaixar nos estereotipos da \\xc3\\xa9poca; e no mundo interno dunha escritora revolucionaria e fr\\xc3\\xa1xil, que a pesar das s\\xc3\\xbaas acci\\xc3\\xb3ns, rematou a s\\xc3\\xbaa vida na soidade e sen reco\\xc3\\xb1ecemento social."}, {"title": "SAMI BLOOD", "year": "2016", "sessions": [{"id": "42be6f081b69f9880d20f93c88be7889", "date": "D\u00eda 10 de novembro", "time": "19:00", "place": "CINEMA NUMAX"}], "rate": 0, "id": "19517fcf02cd77eb164c93716f12326d", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-5287168.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Amanda Kernell", "sypnosis": "As tradici\\xc3\\xb3ns do labor de gancho e do punto convert\\xc3\\xa9ronse en grandes tendencias na arte moderna. O documental segue artistas e tecedores xa internacionais que reinventan esa tradici\\xc3\\xb3n achegando cor \\xc3\\xa1 vida coti\\xc3\\xa1 cunha sinxela madeixa de f\\xc3\\xado."}, {"title": "EL PACTO DE ADRIANA", "year": "2017", "sessions": [{"id": "5a37cdfdb899b21d8035af40cfc7023b", "date": "D\u00eda 10 de novembro", "time": "21:30", "place": "CINEMA NUMAX"}, {"id": "07e9a82a5aaeb8c17f429e8c18e25ff0", "date": "D\u00eda 16 de novembro", "time": "16:15", "place": "TEATRO PRINCIPAL"}], "rate": 0, "id": "b270b80ea6bf0021a1105bd0fa8a57e7", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-6483258.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Lissette Orozco", "sypnosis": "As tradici\\xc3\\xb3ns do labor de gancho e do punto convert\\xc3\\xa9ronse en grandes tendencias na arte moderna. O documental segue artistas e tecedores xa internacionais que reinventan esa tradici\\xc3\\xb3n achegando cor \\xc3\\xa1 vida coti\\xc3\\xa1 cunha sinxela madeixa de f\\xc3\\xado."}, {"title": "TRI PESNI O LENINE / TRES CANTOS PARA LENIN", "year": "1934", "sessions": [{"id": "d797feda497393acb0d37653aa08c61f", "date": "D\u00eda 10 de novembro", "time": "17:00", "place": "CGAC"}], "rate": 0, "id": "344fe082cbf41ffb04869c62a410f6bc", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0025911.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Dziga Vertov", "sypnosis": "Sobre o tema de tres canci\\xc3\\xb3ns populares inspiradas por Lenin, Vertov m\\xc3\\xb3stranos un panorama de Rusia a comezos dos anos 30 en diferentes rexi\\xc3\\xb3ns europeas e asi\\xc3\\xa1ticas."}, {"title": "MARAT/SADE", "year": "1967", "sessions": [{"id": "f771bb93d521f6aa75f1bd138929395d", "date": "D\u00eda 10 de novembro", "time": "18:00", "place": "CGAC"}], "rate": 0, "id": "2b44036bea517275f2213daabccbaa81", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0060668.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Peter Brook", "sypnosis": "Sobre o tema de tres canci\\xc3\\xb3ns populares inspiradas por Lenin, Vertov m\\xc3\\xb3stranos un panorama de Rusia a comezos dos anos 30 en diferentes rexi\\xc3\\xb3ns europeas e asi\\xc3\\xa1ticas."}, {"title": "LA MARSEILLAISE / A MARSELLESA", "year": "1938", "sessions": [{"id": "bbb37959019bcf4e1d287e67c206132d", "date": "D\u00eda 10 de novembro", "time": "20:00", "place": "CGAC"}], "rate": 0, "id": "21be77d710fe6d2ecc39eb7a1775b9a8", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0030424.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Jean Renoir", "sypnosis": "Sobre o tema de tres canci\\xc3\\xb3ns populares inspiradas por Lenin, Vertov m\\xc3\\xb3stranos un panorama de Rusia a comezos dos anos 30 en diferentes rexi\\xc3\\xb3ns europeas e asi\\xc3\\xa1ticas."}, {"title": "VIVA VILLA!", "year": "1934", "sessions": [{"id": "20ad0b65e4dffa3904df4c0174be3dae", "date": "D\u00eda 10 de novembro", "time": "17:00", "place": "SEDE AFUNDACI\u00d3N"}], "rate": 0, "id": "4c89288fda89a945a92f34922379bca1", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0025948.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Jack Conway, Howard Hawks, William A. Wellman", "sypnosis": "Pancho Villa b\\xc3\\xb3tase ao monte tras matar un caporal en vinganza pola morte do seu pai. Un encontro co visionario Francisco Madero transf\\xc3\\xb3rmao dun bandido vingador a un xeneral revolucionario. Ao son de \\xe2\\x80\\x9cLa cucaracha\\xe2\\x80\\x9d, os seus ex\\xc3\\xa9rcitos percorren M\\xc3\\xa9xico."}, {"title": "ONE FALSE MOVE / UN PASO EN FALSO", "year": "1992", "sessions": [{"id": "fd4869096fa3df8f4518f0338b7e6d47", "date": "D\u00eda 10 de novembro", "time": "19:00", "place": "SEDE AFUNDACI\u00d3N"}], "rate": 0, "id": "746a695b11afbeae6ec7c6342e0ed7f6", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0102592.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Carl Franklin", "sypnosis": "Pancho Villa b\\xc3\\xb3tase ao monte tras matar un caporal en vinganza pola morte do seu pai. Un encontro co visionario Francisco Madero transf\\xc3\\xb3rmao dun bandido vingador a un xeneral revolucionario. Ao son de \\xe2\\x80\\x9cLa cucaracha\\xe2\\x80\\x9d, os seus ex\\xc3\\xa9rcitos percorren M\\xc3\\xa9xico."}, {"title": "LE GRAND M\u00c9CHANT RENARD ET AUTRES CONTES / O MALVADO RAPOSO FEROZ", "year": "2017", "sessions": [{"id": "162c8a86212e52291c51201a1bb00c4e", "date": "D\u00eda 11 de novembro", "time": "12:00", "place": "TEATRO PRINCIPAL"}, {"id": "605f2d18fca4a87ca3b84c6d58f7ea91", "date": "D\u00eda 11 de novembro", "time": "16:00", "place": "TEATRO PRINCIPAL"}, {"id": "f0ecce383cef8f09584eb4d94ab266c2", "date": "D\u00eda 18 de novembro", "time": "15:45", "place": "TEATRO PRINCIPAL"}], "rate": 0, "id": "0d6d343b8d7bf0958ab66160a45ce74f", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-5851904.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Benjamin Renner, Patrick Imbert", "sypnosis": "Aqueles que pensan que a campi\\xc3\\xb1a \\xc3\\xa9 un lugar tranquilo e pac\\xc3\\xadfico est\\xc3\\xa1n equivocados, al\\xc3\\xad at\\xc3\\xb3panse animais particularmente axitados, un raposo que pensa que \\xc3\\xa9 un pito, un coello que fai de cego\\xc3\\xb1a e un pato que quere substitu\\xc3\\xadr Santa Claus. Se desexas coller unhas vacaci\\xc3\\xb3ns, pasa de longo e segue o teu cami\\xc3\\xb1o."}, {"title": "LAS HIJAS DE ABRIL", "year": "2017", "sessions": [{"id": "101408063b46246608f68a60a0255f93", "date": "D\u00eda 11 de novembro", "time": "17:30", "place": "TEATRO PRINCIPAL"}, {"id": "e30eea79866ae24ac3e1eee415a6f98c", "date": "D\u00eda 12 de novembro", "time": "19:45", "place": "SAL\u00d3N TEATRO"}], "rate": 0, "id": "a0920d8975d846c52f63b8bacbb4ddd1", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-6397762.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Michel Franco", "sypnosis": "Aqueles que pensan que a campi\\xc3\\xb1a \\xc3\\xa9 un lugar tranquilo e pac\\xc3\\xadfico est\\xc3\\xa1n equivocados, al\\xc3\\xad at\\xc3\\xb3panse animais particularmente axitados, un raposo que pensa que \\xc3\\xa9 un pito, un coello que fai de cego\\xc3\\xb1a e un pato que quere substitu\\xc3\\xadr Santa Claus. Se desexas coller unhas vacaci\\xc3\\xb3ns, pasa de longo e segue o teu cami\\xc3\\xb1o."}, {"title": "EL AUTOR", "year": "2017", "sessions": [{"id": "720938b8c918fbac2c7e62fe1e977bdf", "date": "D\u00eda 11 de novembro", "time": "19:30", "place": "TEATRO PRINCIPAL"}], "rate": 0, "id": "bf3840b16a5d489ec592be1adeae8eb6", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-5451244.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Manuel Mart\u00edn Cuenca", "sypnosis": "Aqueles que pensan que a campi\\xc3\\xb1a \\xc3\\xa9 un lugar tranquilo e pac\\xc3\\xadfico est\\xc3\\xa1n equivocados, al\\xc3\\xad at\\xc3\\xb3panse animais particularmente axitados, un raposo que pensa que \\xc3\\xa9 un pito, un coello que fai de cego\\xc3\\xb1a e un pato que quere substitu\\xc3\\xadr Santa Claus. Se desexas coller unhas vacaci\\xc3\\xb3ns, pasa de longo e segue o teu cami\\xc3\\xb1o."}, {"title": "THELMA", "year": "2017", "sessions": [{"id": "dcc780174ad9fcb6b6f863047617d8e6", "date": "D\u00eda 11 de novembro", "time": "22:15", "place": "TEATRO PRINCIPAL"}, {"id": "05bd20dcdd7438039167fa5b237b3c05", "date": "D\u00eda 12 de novembro", "time": "17:45", "place": "SAL\u00d3N TEATRO"}], "rate": 0, "id": "7f5282891dff8a55d270719bc54d41fd", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-6304046.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Joachim Trier", "sypnosis": "Aqueles que pensan que a campi\\xc3\\xb1a \\xc3\\xa9 un lugar tranquilo e pac\\xc3\\xadfico est\\xc3\\xa1n equivocados, al\\xc3\\xad at\\xc3\\xb3panse animais particularmente axitados, un raposo que pensa que \\xc3\\xa9 un pito, un coello que fai de cego\\xc3\\xb1a e un pato que quere substitu\\xc3\\xadr Santa Claus. Se desexas coller unhas vacaci\\xc3\\xb3ns, pasa de longo e segue o teu cami\\xc3\\xb1o."}, {"title": "EL TECHO", "year": "2016", "sessions": [{"id": "c3bc1bdc00a0c743ee6f718839b8a6f1", "date": "D\u00eda 11 de novembro", "time": "16:15", "place": "SAL\u00d3N TEATRO"}, {"id": "6ff3bbf5e5f7d9bdc01be358cbb21779", "date": "D\u00eda 18 de novembro", "time": "19:15", "place": "CINEMA NUMAX"}], "rate": 0, "id": "2340e231e72978f637a1fb9efd514df6", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-5923788.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Patricia Ramos", "sypnosis": "Na xerga habaneira, o teito pode ter connotaci\\xc3\\xb3ns negativas. \"Sa\\xc3\\xadr polo teito\" dise cando algo sa\\xc3\\xadu mal, e adoita ser aplicado a quen divaga, ou \\xc3\\xa9 un in\\xc3\\xbatil sen os p\\xc3\\xa9s na terra. O debut da directora Patricia Ramos foi filmado con recursos m\\xc3\\xadnimos, principalmente nas azoteas da Habana e cun tr\\xc3\\xado de actores case adolescentes, con experiencia practicamente nula. Nun ton que escapa do melodrama, da acci\\xc3\\xb3n f\\xc3\\xadsica e dos grandes acontecementos, con escasos interiores e moita luz natural, o enfoque m\\xc3\\xadnimo e naturalista d\\xc3\\xa1lle voz aos tres amigos, que dan conta dos seus crecementos e aspiraci\\xc3\\xb3ns. Despegados do piso, al\\xc3\\xa1 arriba, cada un coas s\\xc3\\xbaas particularidades e as s\\xc3\\xbaas diferenzas, poder\\xc3\\xadan estar a definir moito m\\xc3\\xa1is que o seu propio futuro."}, {"title": "HIKARI / CARA A LUZ", "year": "2017", "sessions": [{"id": "9cd8222e48192932b920e224537e7823", "date": "D\u00eda 11 de novembro", "time": "17:45", "place": "SAL\u00d3N TEATRO"}, {"id": "0c0fdd2af5c109f85a97693cd4981274", "date": "D\u00eda 13 de novembro", "time": "23:30", "place": "TEATRO PRINCIPAL"}, {"id": "31db24cc401fa3594dca546f71e96bc5", "date": "D\u00eda 14 de novembro", "time": "20:30", "place": "SAL\u00d3N TEATRO"}], "rate": 0, "id": "210dfdd414b95614c3b84c71f738a176", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-6165792.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Naomi Kawase", "sypnosis": "Na xerga habaneira, o teito pode ter connotaci\\xc3\\xb3ns negativas. \"Sa\\xc3\\xadr polo teito\" dise cando algo sa\\xc3\\xadu mal, e adoita ser aplicado a quen divaga, ou \\xc3\\xa9 un in\\xc3\\xbatil sen os p\\xc3\\xa9s na terra. O debut da directora Patricia Ramos foi filmado con recursos m\\xc3\\xadnimos, principalmente nas azoteas da Habana e cun tr\\xc3\\xado de actores case adolescentes, con experiencia practicamente nula. Nun ton que escapa do melodrama, da acci\\xc3\\xb3n f\\xc3\\xadsica e dos grandes acontecementos, con escasos interiores e moita luz natural, o enfoque m\\xc3\\xadnimo e naturalista d\\xc3\\xa1lle voz aos tres amigos, que dan conta dos seus crecementos e aspiraci\\xc3\\xb3ns. Despegados do piso, al\\xc3\\xa1 arriba, cada un coas s\\xc3\\xbaas particularidades e as s\\xc3\\xbaas diferenzas, poder\\xc3\\xadan estar a definir moito m\\xc3\\xa1is que o seu propio futuro."}, {"title": "EL AMPARO", "year": "2016", "sessions": [{"id": "ebe459a9f641fd3fa54041953dcf599d", "date": "D\u00eda 11 de novembro", "time": "20:00", "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)"}, {"id": "6d914985c77fa43bd15acd6b3889399e", "date": "D\u00eda 12 de novembro", "time": "19:00", "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)"}], "rate": 0, "id": "a5577c92627ef1ed2a9d500671e2eb41", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-6298498.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Rober Calzadilla", "sypnosis": "Unha mirada \\xc3\\xa1 experiencia da vellez a trav\\xc3\\xa9s da vida de Toty Rodr\\xc3\\xadguez; actriz ecuatoriana que fixo carreira en Francia nos anos 60, diva e icona da liberaci\\xc3\\xb3n feminina no seu pa\\xc3\\xads. Regresa a Par\\xc3\\xads co seu sobri\\xc3\\xb1o para facer un filme, revisar o seu pasado e visitar vellos amigos na cidade que cambiou a s\\xc3\\xbaa vida."}, {"title": "CASA ROSHELL", "year": "2017", "sessions": [{"id": "4c1d2ca7c2ce3978bc1dca34ef7842f4", "date": "D\u00eda 11 de novembro", "time": "22:00", "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)"}, {"id": "3c22e62adf6a32a83d4f9ae606381ae7", "date": "D\u00eda 15 de novembro", "time": "22:45", "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)"}], "rate": 0, "id": "7194ecbe2314811dc4dbb59fc5841cb5", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-6611238.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Camila Jos\u00e9 Donoso", "sypnosis": "Unha mirada \\xc3\\xa1 experiencia da vellez a trav\\xc3\\xa9s da vida de Toty Rodr\\xc3\\xadguez; actriz ecuatoriana que fixo carreira en Francia nos anos 60, diva e icona da liberaci\\xc3\\xb3n feminina no seu pa\\xc3\\xads. Regresa a Par\\xc3\\xads co seu sobri\\xc3\\xb1o para facer un filme, revisar o seu pasado e visitar vellos amigos na cidade que cambiou a s\\xc3\\xbaa vida."}, {"title": "MA\u00d1ANA A ESTA HORA", "year": "2016", "sessions": [{"id": "e1dcbb92dcda591478bfc1a4f67d3ee1", "date": "D\u00eda 11 de novembro", "time": "17:30", "place": "CINEMA NUMAX"}, {"id": "3a8197ad0d74b12d6f2d4b111a435ed4", "date": "D\u00eda 13 de novembro", "time": "17:45", "place": "SAL\u00d3N TEATRO"}], "rate": 0, "id": "124ce85813de0950b05191b1c70bed85", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-5795752.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Lina Rodr\u00edguez", "sypnosis": "Adelaida, unha fermosa moza de dezasete anos, vive cos seus pais: Lena, unha planificadora de eventos, e Francisco, un escultor e profesor de arte. Xuntos, gozan dunha c\\xc3\\xb3moda vida familiar nun apartamento de Bogot\\xc3\\xa1. Pero axi\\xc3\\xb1a as gretas comezan a verse na fachada desta familia perfecta. Dado que Francisco non se involucra nos detalles do seu fogar, a meirande parte dos traballos dom\\xc3\\xa9sticos e a crianza da s\\xc3\\xbaa filla recaen sobre a angustiada Lena. Na etapa m\\xc3\\xa1is \\xc3\\xa1lxida da s\\xc3\\xbaa angustia adolescente e enfrontando a s\\xc3\\xbaa propia crise de identidade, Adelaida choca coa s\\xc3\\xbaa nai: nun momento \\xc3\\xa9 doce, cari\\xc3\\xb1osa e aplicada; ao seguinte, salvaxe, tempestuosa e desafiante, quedando f\\xc3\\xb3ra ata tarde para pasar tempo cos seus amigos e coquetear con mozos. Ata que a traxedia golpea. Perturbada, a familia deber\\xc3\\xa1 enfrontar o seu reto m\\xc3\\xa1is grande ata o momento."}, {"title": "2015 2016", "year": "2017", "sessions": [{"id": "e36215856f5c68bc6749415c9dfa9a25", "date": "D\u00eda 11 de novembro", "time": "19:15", "place": "CINEMA NUMAX"}], "rate": 0, "id": "585d32a968e6b175e4ccf5d62a73b9d5", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-ce003142.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Manuel Iborra", "sypnosis": "Adelaida, unha fermosa moza de dezasete anos, vive cos seus pais: Lena, unha planificadora de eventos, e Francisco, un escultor e profesor de arte. Xuntos, gozan dunha c\\xc3\\xb3moda vida familiar nun apartamento de Bogot\\xc3\\xa1. Pero axi\\xc3\\xb1a as gretas comezan a verse na fachada desta familia perfecta. Dado que Francisco non se involucra nos detalles do seu fogar, a meirande parte dos traballos dom\\xc3\\xa9sticos e a crianza da s\\xc3\\xbaa filla recaen sobre a angustiada Lena. Na etapa m\\xc3\\xa1is \\xc3\\xa1lxida da s\\xc3\\xbaa angustia adolescente e enfrontando a s\\xc3\\xbaa propia crise de identidade, Adelaida choca coa s\\xc3\\xbaa nai: nun momento \\xc3\\xa9 doce, cari\\xc3\\xb1osa e aplicada; ao seguinte, salvaxe, tempestuosa e desafiante, quedando f\\xc3\\xb3ra ata tarde para pasar tempo cos seus amigos e coquetear con mozos. Ata que a traxedia golpea. Perturbada, a familia deber\\xc3\\xa1 enfrontar o seu reto m\\xc3\\xa1is grande ata o momento."}, {"title": "VIDA VAQUERA", "year": "2016", "sessions": [{"id": "08b88421ff8fed34543ce44898b5b4ea", "date": "D\u00eda 11 de novembro", "time": "21:00", "place": "CINEMA NUMAX"}, {"id": "9726c6a92c5f4abd2ebdde7177330d48", "date": "D\u00eda 16 de novembro", "time": "18:00", "place": "CINEMA NUMAX"}], "rate": 0, "id": "ebc6ad93625e4b61292efb9388de09d9", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-ce003118.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Ram\u00f3n Llu\u00eds Bande", "sypnosis": "Adelaida, unha fermosa moza de dezasete anos, vive cos seus pais: Lena, unha planificadora de eventos, e Francisco, un escultor e profesor de arte. Xuntos, gozan dunha c\\xc3\\xb3moda vida familiar nun apartamento de Bogot\\xc3\\xa1. Pero axi\\xc3\\xb1a as gretas comezan a verse na fachada desta familia perfecta. Dado que Francisco non se involucra nos detalles do seu fogar, a meirande parte dos traballos dom\\xc3\\xa9sticos e a crianza da s\\xc3\\xbaa filla recaen sobre a angustiada Lena. Na etapa m\\xc3\\xa1is \\xc3\\xa1lxida da s\\xc3\\xbaa angustia adolescente e enfrontando a s\\xc3\\xbaa propia crise de identidade, Adelaida choca coa s\\xc3\\xbaa nai: nun momento \\xc3\\xa9 doce, cari\\xc3\\xb1osa e aplicada; ao seguinte, salvaxe, tempestuosa e desafiante, quedando f\\xc3\\xb3ra ata tarde para pasar tempo cos seus amigos e coquetear con mozos. Ata que a traxedia golpea. Perturbada, a familia deber\\xc3\\xa1 enfrontar o seu reto m\\xc3\\xa1is grande ata o momento."}, {"title": "SOY CUBA", "year": "1964", "sessions": [{"id": "8f2717029ae26c2145a8175673837f07", "date": "D\u00eda 11 de novembro", "time": "17:00", "place": "CGAC"}], "rate": 0, "id": "75cfc612342fbcd9f6eabd33a88e2ab1", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0058604.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Mikhail Kalatozov", "sypnosis": "Cuba, Uni\\xc3\\xb3n Sovi\\xc3\\xa9tica / 1964 / 141 min. / Ficci\\xc3\\xb3n / Castel\\xc3\\xa1n, ingl\\xc3\\xa9s\\r\\n\\r\\nDirecci\\xc3\\xb3n: Mikhail Kalatozov\\r\\n\\r\\nComezada a filmar apenas unha semana despois da Crise dos M\\xc3\\xadsiles Cubanos, a pel\\xc3\\xadcula componse de catro historias que describen a lenta evoluci\\xc3\\xb3n de Cuba, do r\\xc3\\xa9xime de Batista \\xc3\\xa1 revoluci\\xc3\\xb3n de Fidel Castro. Catro narraci\\xc3\\xb3ns que reforzan o ideal comunista fronte ao capitalismo. Cuba lib\\xc3\\xa9rase das s\\xc3\\xbaas dependencias pol\\xc3\\xadticas para reafirmar a s\\xc3\\xbaa identidade, singular e independente, coas s\\xc3\\xbaas contradici\\xc3\\xb3ns e esperanzas."}, {"title": "MEMORIAS DEL SUBDESARROLLO", "year": "1968", "sessions": [{"id": "aa3cdbc0266a5f50a7decbe82062bd8a", "date": "D\u00eda 11 de novembro", "time": "19:00", "place": "CGAC"}], "rate": 0, "id": "3a76dcf3f558b470c961891376c0c9e6", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0063291.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Tom\u00e1s Guti\u00e9rrez Alea", "sypnosis": "Cuba, Uni\\xc3\\xb3n Sovi\\xc3\\xa9tica / 1964 / 141 min. / Ficci\\xc3\\xb3n / Castel\\xc3\\xa1n, ingl\\xc3\\xa9s\\r\\n\\r\\nDirecci\\xc3\\xb3n: Mikhail Kalatozov\\r\\n\\r\\nComezada a filmar apenas unha semana despois da Crise dos M\\xc3\\xadsiles Cubanos, a pel\\xc3\\xadcula componse de catro historias que describen a lenta evoluci\\xc3\\xb3n de Cuba, do r\\xc3\\xa9xime de Batista \\xc3\\xa1 revoluci\\xc3\\xb3n de Fidel Castro. Catro narraci\\xc3\\xb3ns que reforzan o ideal comunista fronte ao capitalismo. Cuba lib\\xc3\\xa9rase das s\\xc3\\xbaas dependencias pol\\xc3\\xadticas para reafirmar a s\\xc3\\xbaa identidade, singular e independente, coas s\\xc3\\xbaas contradici\\xc3\\xb3ns e esperanzas."}, {"title": "LA CHINOISE", "year": "1967", "sessions": [{"id": "17ad1b4f64e04058c54de5704001f4b2", "date": "D\u00eda 11 de novembro", "time": "20:45", "place": "CGAC"}], "rate": 0, "id": "4e8ec5bf9ac287f80aa61a37b047cb36", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0061473.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Jean-Luc Godard", "sypnosis": "Cuba, Uni\\xc3\\xb3n Sovi\\xc3\\xa9tica / 1964 / 141 min. / Ficci\\xc3\\xb3n / Castel\\xc3\\xa1n, ingl\\xc3\\xa9s\\r\\n\\r\\nDirecci\\xc3\\xb3n: Mikhail Kalatozov\\r\\n\\r\\nComezada a filmar apenas unha semana despois da Crise dos M\\xc3\\xadsiles Cubanos, a pel\\xc3\\xadcula componse de catro historias que describen a lenta evoluci\\xc3\\xb3n de Cuba, do r\\xc3\\xa9xime de Batista \\xc3\\xa1 revoluci\\xc3\\xb3n de Fidel Castro. Catro narraci\\xc3\\xb3ns que reforzan o ideal comunista fronte ao capitalismo. Cuba lib\\xc3\\xa9rase das s\\xc3\\xbaas dependencias pol\\xc3\\xadticas para reafirmar a s\\xc3\\xbaa identidade, singular e independente, coas s\\xc3\\xbaas contradici\\xc3\\xb3ns e esperanzas."}, {"title": "MARIE ANTOINETTE / MAR\u00cdA ANTONIETA", "year": "2006", "sessions": [{"id": "11039909790e3be4bb2b7ef9a712b63e", "date": "D\u00eda 11 de novembro", "time": "17:00", "place": "SEDE AFUNDACI\u00d3N"}], "rate": 0, "id": "c2666949321673dc19198412e9d4067f", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0422720.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Sofia Coppola", "sypnosis": "Francia, s\\xc3\\xa9culo XVIII. O compromiso matrimonial entre o futuro Lu\\xc3\\xads XVI e Mar\\xc3\\xada Antonieta serve para selar unha alianza entre Francia e Austria. Con s\\xc3\\xb3 catorce anos, a inxenua princesa austr\\xc3\\xadaca vese obrigada a abandonar Viena, a s\\xc3\\xbaa familia e os seus amigos para instalarse na opulenta, sofisticada e libertina corte francesa, onde reinan as intrigas e os esc\\xc3\\xa1ndalos. A moza reb\\xc3\\xa9lase contra o illamento que representa a corte de Versalles e conv\\xc3\\xa9rtese na ra\\xc3\\xad\\xc3\\xb1a m\\xc3\\xa1is incomprendida de Francia."}, {"title": "IL PLEUT SUR SANTIAGO / CHOVE SOBRE SANTIAGO", "year": "1975", "sessions": [{"id": "a9019f9dbd665ce99a06e2c3ffd7eb4d", "date": "D\u00eda 11 de novembro", "time": "19:15", "place": "SEDE AFUNDACI\u00d3N"}], "rate": 0, "id": "71f30c71dcff23c05b7bfba2a41b1c1a", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0073149.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Helvio Soto", "sypnosis": "Francia, s\\xc3\\xa9culo XVIII. O compromiso matrimonial entre o futuro Lu\\xc3\\xads XVI e Mar\\xc3\\xada Antonieta serve para selar unha alianza entre Francia e Austria. Con s\\xc3\\xb3 catorce anos, a inxenua princesa austr\\xc3\\xadaca vese obrigada a abandonar Viena, a s\\xc3\\xbaa familia e os seus amigos para instalarse na opulenta, sofisticada e libertina corte francesa, onde reinan as intrigas e os esc\\xc3\\xa1ndalos. A moza reb\\xc3\\xa9lase contra o illamento que representa a corte de Versalles e conv\\xc3\\xa9rtese na ra\\xc3\\xad\\xc3\\xb1a m\\xc3\\xa1is incomprendida de Francia."}, {"title": "NAPALM", "year": "2017", "sessions": [{"id": "bff7c9df627b303e78a2314dfc2bcfda", "date": "D\u00eda 12 de novembro", "time": "22:15", "place": "TEATRO PRINCIPAL"}, {"id": "0fa1c835a46901749e20d6c517cc8130", "date": "D\u00eda 13 de novembro", "time": "19:30", "place": "SAL\u00d3N TEATRO"}], "rate": 0, "id": "ca22ba6f4c6c7114652b6e2ef15a6631", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-6777212.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Claude Lanzmann", "sypnosis": "Janet est\\xc3\\xa1 a organizar unha reuni\\xc3\\xb3n \\xc3\\xadntima de amigos para celebrar o seu ascenso a ministra de sa\\xc3\\xbade. O seu marido, Bill, parece preocupado. A medida que chegan os seus amigos, alg\\xc3\\xbans cos seus propios dramas para compartir, a velada desenv\\xc3\\xb3lvese gradualmente. Un anuncio de Bill provoca unha serie de revelaci\\xc3\\xb3ns que se intensifican cara \\xc3\\xa1 confrontaci\\xc3\\xb3n total."}, {"title": "MI MUNDIAL", "year": "2017", "sessions": [{"id": "6a0a82632da8b24cc1af545f07ddaace", "date": "D\u00eda 12 de novembro", "time": "16:00", "place": "SAL\u00d3N TEATRO"}, {"id": "568205717de7365d0f08bd277b6701ec", "date": "D\u00eda 25 de novembro", "time": "12:00", "place": "TEATRO PRINCIPAL"}, {"id": "0af4b1599be02ad881754287cde6c7df", "date": "D\u00eda 25 de novembro", "time": "17:30", "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)"}], "rate": 0, "id": "54aa20061310c6d451bd2c1efaea9219", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-6508918.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Carlos Andr\u00e9s Morelli", "sypnosis": "Tito \\xc3\\xa9 un neno de 13 anos superdotado para o f\\xc3\\xbatbol. A s\\xc3\\xbaa xenialidade tr\\xc3\\xa1elle un contrato que os saca da pobreza a el e \\xc3\\xa1 s\\xc3\\xbaa familia. En Montevideo brilla cos seus goles, pero transf\\xc3\\xb3rmase nun xogador mesqui\\xc3\\xb1o, abandona a escola e non ten amigos. Pasa a ser o sustento da familia e o seu pai xa non ten autoridade para obrigalo a que termine os estudos. Cando Tito est\\xc3\\xa1 a un paso de consagrarse, sofre un accidente e o seu so\\xc3\\xb1o r\\xc3\\xb3mpese. Perd\\xc3\\xa9ndoo todo deben volver ao seu pobo; e agora Tito debe enfrontar o desaf\\xc3\\xado m\\xc3\\xa1is dif\\xc3\\xadcil da s\\xc3\\xbaa vida: levantarse e seguir adiante. Pero, cal ser\\xc3\\xa1 o cami\\xc3\\xb1o?"}, {"title": "UN CARNET DE BAL / CARN\u00c9 DE BAILE", "year": "1937", "sessions": [{"id": "54a63e9a65408b31163841a51bdd9bac", "date": "D\u00eda 12 de novembro", "time": "23:30", "place": "SAL\u00d3N TEATRO"}], "rate": 0, "id": "e4a92945ae2f74175cf42ac8d6a75cfc", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0029706.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Julien Duvivier", "sypnosis": "Tito \\xc3\\xa9 un neno de 13 anos superdotado para o f\\xc3\\xbatbol. A s\\xc3\\xbaa xenialidade tr\\xc3\\xa1elle un contrato que os saca da pobreza a el e \\xc3\\xa1 s\\xc3\\xbaa familia. En Montevideo brilla cos seus goles, pero transf\\xc3\\xb3rmase nun xogador mesqui\\xc3\\xb1o, abandona a escola e non ten amigos. Pasa a ser o sustento da familia e o seu pai xa non ten autoridade para obrigalo a que termine os estudos. Cando Tito est\\xc3\\xa1 a un paso de consagrarse, sofre un accidente e o seu so\\xc3\\xb1o r\\xc3\\xb3mpese. Perd\\xc3\\xa9ndoo todo deben volver ao seu pobo; e agora Tito debe enfrontar o desaf\\xc3\\xado m\\xc3\\xa1is dif\\xc3\\xadcil da s\\xc3\\xbaa vida: levantarse e seguir adiante. Pero, cal ser\\xc3\\xa1 o cami\\xc3\\xb1o?"}, {"title": "EL PADRE", "year": "2016", "sessions": [{"id": "954f0488b5944818f1a94e6bb74be407", "date": "D\u00eda 12 de novembro", "time": "17:30", "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)"}, {"id": "67e25e48fb69b26e6ba94028afa0a9e3", "date": "D\u00eda 21 de novembro", "time": "17:30", "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)"}], "rate": 0, "id": "d8decde45dc42d04e916e1f0a0cf08ae", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-5647946.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Mariana Arruti", "sypnosis": "A historia oficial, a que lle foi enunciada \\xc3\\xa1 esposa do falecido e que, \\xc3\\xa1 s\\xc3\\xbaa vez, ela lle repetiu \\xc3\\xa1 s\\xc3\\xbaa filla, falaba dun accidente e dun descoido por parte de Jos\\xc3\\xa9 Arruti cando se dispo\\xc3\\xb1\\xc3\\xada a cruzar o ferrocarril Roca de Avellaneda, a comezos da aciaga d\\xc3\\xa9cada do 70. Jos\\xc3\\xa9 \\xc3\\xa9 o pai de Mariana Arruti, directora deste documental. A decisi\\xc3\\xb3n de esclarecer tan dubidosas circunstancias da morte son o m\\xc3\\xb3bil da pel\\xc3\\xadcula, pola que a directora  se mergulla nun percorrido arduo, emocionalmente recargado. Os datos duros danlle a Mariana os suficientes argumentos para a sospeita: o seu pai era un reco\\xc3\\xb1ecido personaxe do sindicalismo obreiro, seguramente unha figura na mira dos servizos de intelixencia da ditadura, os que o ver\\xc3\\xadan como un perigoso subversivo. Grazas \\xc3\\xa1 acumulaci\\xc3\\xb3n de entrevistas a e a s\\xc3\\xbaa notable concatenaci\\xc3\\xb3n, a abordaxe permite un crecente achegamento a unha figura esquecida, difusa. A memoria vaise reconstru\\xc3\\xadndo a retrincos, \\xc3\\xa1s veces pouco cribles, \\xc3\\xa1s veces contraditorios; o m\\xc3\\xa1is importante \\xc3\\xa9 a forza deste percorrido cara ao pasado, e o poderoso intento de reconstru\\xc3\\xadr as cernadas orixes."}, {"title": "TRAMPOLIN", "year": "2016", "sessions": [{"id": "63c143e10adcd1bdb5af3e6e39972978", "date": "D\u00eda 12 de novembro", "time": "20:45", "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)"}, {"id": "f391dfe91a98c26696576fa4dbb31905", "date": "D\u00eda 22 de novembro", "time": "18:00", "place": "SAL\u00d3N TEATRO"}], "rate": 0, "id": "41d28b4531cce6cfa7c8ced2588cd11c", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-5801556.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Katarina Zrinka Matijevic", "sypnosis": "A historia oficial, a que lle foi enunciada \\xc3\\xa1 esposa do falecido e que, \\xc3\\xa1 s\\xc3\\xbaa vez, ela lle repetiu \\xc3\\xa1 s\\xc3\\xbaa filla, falaba dun accidente e dun descoido por parte de Jos\\xc3\\xa9 Arruti cando se dispo\\xc3\\xb1\\xc3\\xada a cruzar o ferrocarril Roca de Avellaneda, a comezos da aciaga d\\xc3\\xa9cada do 70. Jos\\xc3\\xa9 \\xc3\\xa9 o pai de Mariana Arruti, directora deste documental. A decisi\\xc3\\xb3n de esclarecer tan dubidosas circunstancias da morte son o m\\xc3\\xb3bil da pel\\xc3\\xadcula, pola que a directora  se mergulla nun percorrido arduo, emocionalmente recargado. Os datos duros danlle a Mariana os suficientes argumentos para a sospeita: o seu pai era un reco\\xc3\\xb1ecido personaxe do sindicalismo obreiro, seguramente unha figura na mira dos servizos de intelixencia da ditadura, os que o ver\\xc3\\xadan como un perigoso subversivo. Grazas \\xc3\\xa1 acumulaci\\xc3\\xb3n de entrevistas a e a s\\xc3\\xbaa notable concatenaci\\xc3\\xb3n, a abordaxe permite un crecente achegamento a unha figura esquecida, difusa. A memoria vaise reconstru\\xc3\\xadndo a retrincos, \\xc3\\xa1s veces pouco cribles, \\xc3\\xa1s veces contraditorios; o m\\xc3\\xa1is importante \\xc3\\xa9 a forza deste percorrido cara ao pasado, e o poderoso intento de reconstru\\xc3\\xadr as cernadas orixes."}, {"title": "SULT / HUNGER", "year": "1966", "sessions": [{"id": "f34f4d948fb190c84b50b983dc40f623", "date": "D\u00eda 12 de novembro", "time": "22:15", "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)"}], "rate": 0, "id": "7e4071f566c184aafdf9ffa499b1f346", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0061042.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Henning Carlsen", "sypnosis": "A historia oficial, a que lle foi enunciada \\xc3\\xa1 esposa do falecido e que, \\xc3\\xa1 s\\xc3\\xbaa vez, ela lle repetiu \\xc3\\xa1 s\\xc3\\xbaa filla, falaba dun accidente e dun descoido por parte de Jos\\xc3\\xa9 Arruti cando se dispo\\xc3\\xb1\\xc3\\xada a cruzar o ferrocarril Roca de Avellaneda, a comezos da aciaga d\\xc3\\xa9cada do 70. Jos\\xc3\\xa9 \\xc3\\xa9 o pai de Mariana Arruti, directora deste documental. A decisi\\xc3\\xb3n de esclarecer tan dubidosas circunstancias da morte son o m\\xc3\\xb3bil da pel\\xc3\\xadcula, pola que a directora  se mergulla nun percorrido arduo, emocionalmente recargado. Os datos duros danlle a Mariana os suficientes argumentos para a sospeita: o seu pai era un reco\\xc3\\xb1ecido personaxe do sindicalismo obreiro, seguramente unha figura na mira dos servizos de intelixencia da ditadura, os que o ver\\xc3\\xadan como un perigoso subversivo. Grazas \\xc3\\xa1 acumulaci\\xc3\\xb3n de entrevistas a e a s\\xc3\\xbaa notable concatenaci\\xc3\\xb3n, a abordaxe permite un crecente achegamento a unha figura esquecida, difusa. A memoria vaise reconstru\\xc3\\xadndo a retrincos, \\xc3\\xa1s veces pouco cribles, \\xc3\\xa1s veces contraditorios; o m\\xc3\\xa1is importante \\xc3\\xa9 a forza deste percorrido cara ao pasado, e o poderoso intento de reconstru\\xc3\\xadr as cernadas orixes."}, {"title": "PARA\u00cdSO ROUBADO", "year": "2017", "sessions": [{"id": "f0014f408b6a00182b539aa82865921c", "date": "D\u00eda 12 de novembro", "time": "17:30", "place": "CINEMA NUMAX"}, {"id": "3a81f66a53d0d00685f4fa6d5f23896f", "date": "D\u00eda 16 de novembro", "time": "20:00", "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)"}], "rate": 0, "id": "a268884613b72774acdd17fa638c4962", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-ce003122.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Lukas Santiago", "sypnosis": "Este documental aborda a realidade de Louriz\\xc3\\xa1n entre finais do s\\xc3\\xa9culo XIX, cando Montero R\\xc3\\xados establece a s\\xc3\\xbaa residencia galega neste aut\\xc3\\xa9ntico para\\xc3\\xadso, e a chegada da f\\xc3\\xa1brica Celulosa nos anos 60 do s\\xc3\\xa9culo XX, que supuxo a destruci\\xc3\\xb3n da riqueza natural, paisax\\xc3\\xadstica e econ\\xc3\\xb3mica desta parroquia pontevedresa, que veu perder o seu futuro como consecuencia do desenvolvemento franquista. Pero tam\\xc3\\xa9n \\xc3\\xa9 un exercicio de memoria hist\\xc3\\xb3rica, un reco\\xc3\\xb1ecemento \\xc3\\xa1 loita das mariscadoras que se enfrontaron \\xc3\\xa1 represi\\xc3\\xb3n militar na defensa do banco marisqueiro e o pan dos seus fillos, unha loita que non pode caer no esquecemento. \\xc3\\x89 a cr\\xc3\\xb3nica dun para\\xc3\\xadso perdido... dun PARA\\xc3\\x8dSO ROUBADO!"}, {"title": "SOMOS PLAGA", "year": "2017", "sessions": [{"id": "7bc53d975912304141051a65aa75e188", "date": "D\u00eda 12 de novembro", "time": "DE SEGUIDO", "place": "CINEMA NUMAX"}, {"id": "4dcfe87b38b5a05748af538211d5abbc", "date": "D\u00eda 16 de novembro", "time": "DE SEGUIDO", "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)"}], "rate": 0, "id": "833b79396d0104e60251883157e4104d", "poster": "http://www.cineuropa.gal/http://fakeimg.pl/600x900/?text=Cartaz", "director": "\u2013 Xiana G\u00f3mez-D\u00edaz, Emilio Fonseca", "sypnosis": "Este documental aborda a realidade de Louriz\\xc3\\xa1n entre finais do s\\xc3\\xa9culo XIX, cando Montero R\\xc3\\xados establece a s\\xc3\\xbaa residencia galega neste aut\\xc3\\xa9ntico para\\xc3\\xadso, e a chegada da f\\xc3\\xa1brica Celulosa nos anos 60 do s\\xc3\\xa9culo XX, que supuxo a destruci\\xc3\\xb3n da riqueza natural, paisax\\xc3\\xadstica e econ\\xc3\\xb3mica desta parroquia pontevedresa, que veu perder o seu futuro como consecuencia do desenvolvemento franquista. Pero tam\\xc3\\xa9n \\xc3\\xa9 un exercicio de memoria hist\\xc3\\xb3rica, un reco\\xc3\\xb1ecemento \\xc3\\xa1 loita das mariscadoras que se enfrontaron \\xc3\\xa1 represi\\xc3\\xb3n militar na defensa do banco marisqueiro e o pan dos seus fillos, unha loita que non pode caer no esquecemento. \\xc3\\x89 a cr\\xc3\\xb3nica dun para\\xc3\\xadso perdido... dun PARA\\xc3\\x8dSO ROUBADO!"}, {"title": "EX LIBRIS: NEW YORK PUBLIC LIBRARY", "year": "2017", "sessions": [{"id": "c9372a02ce779f377cc27654931188b7", "date": "D\u00eda 12 de novembro", "time": "19:30", "place": "CINEMA NUMAX"}, {"id": "87a899e2b1d25ed41ce60cefb747fb7d", "date": "D\u00eda 14 de novembro", "time": "19:30", "place": "CINEMA NUMAX"}, {"id": "7efc467303b3afacf552879e55bc0db2", "date": "D\u00eda 17 de novembro", "time": "18:15", "place": "SAL\u00d3N TEATRO"}], "rate": 0, "id": "7b823ff4ee743f611327e3bc9353d959", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-6209282.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Frederick Wiseman", "sypnosis": "Este documental aborda a realidade de Louriz\\xc3\\xa1n entre finais do s\\xc3\\xa9culo XIX, cando Montero R\\xc3\\xados establece a s\\xc3\\xbaa residencia galega neste aut\\xc3\\xa9ntico para\\xc3\\xadso, e a chegada da f\\xc3\\xa1brica Celulosa nos anos 60 do s\\xc3\\xa9culo XX, que supuxo a destruci\\xc3\\xb3n da riqueza natural, paisax\\xc3\\xadstica e econ\\xc3\\xb3mica desta parroquia pontevedresa, que veu perder o seu futuro como consecuencia do desenvolvemento franquista. Pero tam\\xc3\\xa9n \\xc3\\xa9 un exercicio de memoria hist\\xc3\\xb3rica, un reco\\xc3\\xb1ecemento \\xc3\\xa1 loita das mariscadoras que se enfrontaron \\xc3\\xa1 represi\\xc3\\xb3n militar na defensa do banco marisqueiro e o pan dos seus fillos, unha loita que non pode caer no esquecemento. \\xc3\\x89 a cr\\xc3\\xb3nica dun para\\xc3\\xadso perdido... dun PARA\\xc3\\x8dSO ROUBADO!"}, {"title": "ITTY BITTY TITTY COMMITTEE", "year": "2007", "sessions": [{"id": "df16c98cd7f53af1d0e212cb0408cbb5", "date": "D\u00eda 12 de novembro", "time": "17:00", "place": "CGAC"}], "rate": 0, "id": "7289881a6fef57c320210b4c19245732", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0496328.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Jamie Babbit", "sypnosis": "Abandonada pola s\\xc3\\xbaa noiva, rexeitada pola \\xc3\\xbanica universidade na que solicitou o ingreso e vestindo suxeitadores de talle A nun mundo de talles C, Anna lamenta a s\\xc3\\xbaa sorte. Sa\\xc3\\xadndo do traballo co\\xc3\\xb1ece a Sadie, a atractiva l\\xc3\\xadder dun grupo radical punk-feminista chamado \\xe2\\x80\\x9cClits in Action\\xe2\\x80\\x9d. Anna int\\xc3\\xa9grase nese c\\xc3\\xadrculo secreto, cuxo obxectivo \\xc3\\xa9 erradicar as imaxes faloc\\xc3\\xa9ntricas e mis\\xc3\\xb3xinas, e l\\xc3\\xa1nzase a unha primeira misi\\xc3\\xb3n radical."}, {"title": "THE TIMES OF HARVEY MILK", "year": "1984", "sessions": [{"id": "64243ee50c251c2bc96ac933049cbb4a", "date": "D\u00eda 12 de novembro", "time": "18:30", "place": "CGAC"}], "rate": 0, "id": "e9a27b6d3d63e4478b6bef39fe6f5a0b", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0088275.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Rob Epstein", "sypnosis": "Abandonada pola s\\xc3\\xbaa noiva, rexeitada pola \\xc3\\xbanica universidade na que solicitou o ingreso e vestindo suxeitadores de talle A nun mundo de talles C, Anna lamenta a s\\xc3\\xbaa sorte. Sa\\xc3\\xadndo do traballo co\\xc3\\xb1ece a Sadie, a atractiva l\\xc3\\xadder dun grupo radical punk-feminista chamado \\xe2\\x80\\x9cClits in Action\\xe2\\x80\\x9d. Anna int\\xc3\\xa9grase nese c\\xc3\\xadrculo secreto, cuxo obxectivo \\xc3\\xa9 erradicar as imaxes faloc\\xc3\\xa9ntricas e mis\\xc3\\xb3xinas, e l\\xc3\\xa1nzase a unha primeira misi\\xc3\\xb3n radical."}, {"title": "SWEET MOVIE", "year": "1974", "sessions": [{"id": "2d1b4fb4555c17377efa254388ae6ab6", "date": "D\u00eda 12 de novembro", "time": "20:15", "place": "CGAC"}], "rate": 0, "id": "ce2ad9571c673d39d52dcc71e852f345", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0072235.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Dusan Makavejev", "sypnosis": "Abandonada pola s\\xc3\\xbaa noiva, rexeitada pola \\xc3\\xbanica universidade na que solicitou o ingreso e vestindo suxeitadores de talle A nun mundo de talles C, Anna lamenta a s\\xc3\\xbaa sorte. Sa\\xc3\\xadndo do traballo co\\xc3\\xb1ece a Sadie, a atractiva l\\xc3\\xadder dun grupo radical punk-feminista chamado \\xe2\\x80\\x9cClits in Action\\xe2\\x80\\x9d. Anna int\\xc3\\xa9grase nese c\\xc3\\xadrculo secreto, cuxo obxectivo \\xc3\\xa9 erradicar as imaxes faloc\\xc3\\xa9ntricas e mis\\xc3\\xb3xinas, e l\\xc3\\xa1nzase a unha primeira misi\\xc3\\xb3n radical."}, {"title": "LA MEMORIA OBSTINADA", "year": "1997", "sessions": [{"id": "ef157154132981bb1ceff0d132441f69", "date": "D\u00eda 12 de novembro", "time": "22:00", "place": "CGAC"}], "rate": 0, "id": "2c8489e86744ebeb884aaef0b84b4062", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0140894.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Patricio Guzm\u00e1n", "sypnosis": "Abandonada pola s\\xc3\\xbaa noiva, rexeitada pola \\xc3\\xbanica universidade na que solicitou o ingreso e vestindo suxeitadores de talle A nun mundo de talles C, Anna lamenta a s\\xc3\\xbaa sorte. Sa\\xc3\\xadndo do traballo co\\xc3\\xb1ece a Sadie, a atractiva l\\xc3\\xadder dun grupo radical punk-feminista chamado \\xe2\\x80\\x9cClits in Action\\xe2\\x80\\x9d. Anna int\\xc3\\xa9grase nese c\\xc3\\xadrculo secreto, cuxo obxectivo \\xc3\\xa9 erradicar as imaxes faloc\\xc3\\xa9ntricas e mis\\xc3\\xb3xinas, e l\\xc3\\xa1nzase a unha primeira misi\\xc3\\xb3n radical."}, {"title": "SCANDAL / ESC\u00c1NDALO (O CASO DE CHRISTINE KEELER)", "year": "1989", "sessions": [{"id": "983e339f6decaf6c99f2fcabd6317894", "date": "D\u00eda 12 de novembro", "time": "12:00", "place": "SEDE AFUNDACI\u00d3N"}], "rate": 0, "id": "f62232c0bf4632eee783e36d01afbe0a", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0098260.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Michael Caton-Jones", "sypnosis": "Reino Unido / 1989 / 115 min. / Ficci\\xc3\\xb3n / Ingl\\xc3\\xa9s\\r\\n\\r\\nDirecci\\xc3\\xb3n: Michael Caton-Jones\\r\\n\\r\\nA verdadeira historia da corista Christine Keeler, que en 1963 viuse envolvida nunha escandalosa pol\\xc3\\xa9mica ao manter un affair cun ministro do gabinete brit\\xc3\\xa1nico e un funcionario ruso, o que provocou unha gran axitaci\\xc3\\xb3n no Goberno brit\\xc3\\xa1nico."}, {"title": "BUONGIORNO, NOTTE / BOS D\u00cdAS, NOITE", "year": "2003", "sessions": [{"id": "b28fd8bab67f53cf6ae5a29594dab4de", "date": "D\u00eda 12 de novembro", "time": "17:00", "place": "SEDE AFUNDACI\u00d3N"}], "rate": 0, "id": "e189ec8812bc606c57556bc4dd66003e", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0377569.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Marco Bellocchio", "sypnosis": "Reino Unido / 1989 / 115 min. / Ficci\\xc3\\xb3n / Ingl\\xc3\\xa9s\\r\\n\\r\\nDirecci\\xc3\\xb3n: Michael Caton-Jones\\r\\n\\r\\nA verdadeira historia da corista Christine Keeler, que en 1963 viuse envolvida nunha escandalosa pol\\xc3\\xa9mica ao manter un affair cun ministro do gabinete brit\\xc3\\xa1nico e un funcionario ruso, o que provocou unha gran axitaci\\xc3\\xb3n no Goberno brit\\xc3\\xa1nico."}, {"title": "OR (MON TR\u00c9SOR)  / O MEU TESOURO", "year": "2004", "sessions": [{"id": "446b522f4f8ab86e2cb41bfcb14f1cad", "date": "D\u00eda 12 de novembro", "time": "19:00", "place": "SEDE AFUNDACI\u00d3N"}], "rate": 0, "id": "f0e0f5a4ae0a788e7897cb5f79650594", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0388311.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Keren Yedaya", "sypnosis": "Reino Unido / 1989 / 115 min. / Ficci\\xc3\\xb3n / Ingl\\xc3\\xa9s\\r\\n\\r\\nDirecci\\xc3\\xb3n: Michael Caton-Jones\\r\\n\\r\\nA verdadeira historia da corista Christine Keeler, que en 1963 viuse envolvida nunha escandalosa pol\\xc3\\xa9mica ao manter un affair cun ministro do gabinete brit\\xc3\\xa1nico e un funcionario ruso, o que provocou unha gran axitaci\\xc3\\xb3n no Goberno brit\\xc3\\xa1nico."}, {"title": "ESTADOS CLANDESTINOS. UN CAP\u00cdTULO RIOPLATENSE DE LA OPERACI\u00d3N C\u00d3NDOR", "year": "2016", "sessions": [{"id": "29d022100d7d514e880df4da8a72df3a", "date": "D\u00eda 13 de novembro", "time": "16:00", "place": "TEATRO PRINCIPAL"}, {"id": "6af7664f56d7ee96d53896c310d61c13", "date": "D\u00eda 21 de novembro", "time": "17:30", "place": "CINEMA NUMAX"}], "rate": 0, "id": "5bf1071c6e980e95ba205791ebfe162c", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-ce003111.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Marc Iglesias, Paula Monteiro", "sypnosis": "A partir dos testemu\\xc3\\xb1os de sobreviventes e fillos de desaparecidos, Estados clandestinos narra a historia dun grupo de militantes uruguaios que, no ano 1976, foron secuestrados en Arxentina por comandos da coordinaci\\xc3\\xb3n represiva rioplatense e trasladados ilegalmente a Uruguai. Tr\\xc3\\xa1tase dun episodio que constit\\xc3\\xbae un exemplo paradigm\\xc3\\xa1tico do funcionamento da coordinaci\\xc3\\xb3n represiva do Plan C\\xc3\\xb3ndor, coa especial circunstancia de que \\xc3\\xa9 un dos contados casos en que existe un grupo numeroso de sobreviventes que poden explicar os feitos de primeira man."}, {"title": "SANTA Y ANDR\u00c9S", "year": "2016", "sessions": [{"id": "83fa8bfcb2fbe8f7ca54e4c68f0af608", "date": "D\u00eda 13 de novembro", "time": "17:30", "place": "TEATRO PRINCIPAL"}, {"id": "23b119f21f7f67473fbc397a1865eee1", "date": "D\u00eda 23 de novembro", "time": "22:30", "place": "CINEMA NUMAX"}], "rate": 0, "id": "594643e6bb6d8717957fb9b5a882ad88", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-5974422.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Carlos Lechuga", "sypnosis": "A partir dos testemu\\xc3\\xb1os de sobreviventes e fillos de desaparecidos, Estados clandestinos narra a historia dun grupo de militantes uruguaios que, no ano 1976, foron secuestrados en Arxentina por comandos da coordinaci\\xc3\\xb3n represiva rioplatense e trasladados ilegalmente a Uruguai. Tr\\xc3\\xa1tase dun episodio que constit\\xc3\\xbae un exemplo paradigm\\xc3\\xa1tico do funcionamento da coordinaci\\xc3\\xb3n represiva do Plan C\\xc3\\xb3ndor, coa especial circunstancia de que \\xc3\\xa9 un dos contados casos en que existe un grupo numeroso de sobreviventes que poden explicar os feitos de primeira man."}, {"title": "120 BATTEMENTS PAR MINUTE / 120 PULSACI\u00d3NS POR MINUTO", "year": "2017", "sessions": [{"id": "b527c8c434731e68307681e1fbaa5eda", "date": "D\u00eda 13 de novembro", "time": "21:00", "place": "TEATRO PRINCIPAL"}, {"id": "7aed9d9d77d6dc2ce1752c62d4c2f135", "date": "D\u00eda 15 de novembro", "time": "20:00", "place": "SAL\u00d3N TEATRO"}, {"id": "bf37982847d0eedb960b4da5bb2ee75d", "date": "D\u00eda 18 de novembro", "time": "22:15", "place": "TEATRO PRINCIPAL"}], "rate": 0, "id": "4df4462b670d6423ad735e3948fd7a57", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-6135348.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Robin Campillo", "sypnosis": "A partir dos testemu\\xc3\\xb1os de sobreviventes e fillos de desaparecidos, Estados clandestinos narra a historia dun grupo de militantes uruguaios que, no ano 1976, foron secuestrados en Arxentina por comandos da coordinaci\\xc3\\xb3n represiva rioplatense e trasladados ilegalmente a Uruguai. Tr\\xc3\\xa1tase dun episodio que constit\\xc3\\xbae un exemplo paradigm\\xc3\\xa1tico do funcionamento da coordinaci\\xc3\\xb3n represiva do Plan C\\xc3\\xb3ndor, coa especial circunstancia de que \\xc3\\xa9 un dos contados casos en que existe un grupo numeroso de sobreviventes que poden explicar os feitos de primeira man."}, {"title": "ANDLIT NOR\u00d0URSINS / LAST DAYS OF THE ARCTIC", "year": "2011", "sessions": [{"id": "4141be9255f2c2b18c3a29b5d88f6432", "date": "D\u00eda 13 de novembro", "time": "16:00", "place": "SAL\u00d3N TEATRO"}], "rate": 0, "id": "6bc0aab6eef48fa048eb4cfeb522e81a", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-2040407.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Magn\u00fas V. Sigur\u00f0sson", "sypnosis": "Lax \\xc3\\xa9 un fot\\xc3\\xb3grafo que se labrou unha carreira capturando os rostros humanos do cambio clim\\xc3\\xa1tico e os fugaces estilos de vida do extremo norte."}, {"title": "UNITED RED ARMY", "year": "2007", "sessions": [{"id": "19257961d386e82c381e79fc116fc20a", "date": "D\u00eda 13 de novembro", "time": "17:00", "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)"}], "rate": 0, "id": "fc5028923c11a28def6c9a97cf4484be", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0923869.jpg?1510068271", "director": "\u2013 K\u00f4ji Wakamatsu", "sypnosis": "O Ex\\xc3\\xa9rcito Roxo Xapon\\xc3\\xa9s foi un dos m\\xc3\\xa1is activos e temidos grupos terroristas da d\\xc3\\xa9cada dos 70. O veterano cineasta Koji Wakamatsu afrontou, aos 72 anos de idade, o labor de contar a historia dun grupo armado que el chegou a co\\xc3\\xb1ecer ben de preto. Metraxe de arquivo e reconstruci\\xc3\\xb3ns con actores compo\\xc3\\xb1en unha prolixa cr\\xc3\\xb3nica deste episodio da historia do moderno Xap\\xc3\\xb3n."}, {"title": "L'ORDRE ET LA MORALE", "year": "2011", "sessions": [{"id": "982aca69f2188a4d9a9ad464f98a692f", "date": "D\u00eda 13 de novembro", "time": "21:30", "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)"}], "rate": 0, "id": "c1ce03f740fe6922ff1e1e906cf9e389", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-1242521.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Mathieu Kassovitz", "sypnosis": "O Ex\\xc3\\xa9rcito Roxo Xapon\\xc3\\xa9s foi un dos m\\xc3\\xa1is activos e temidos grupos terroristas da d\\xc3\\xa9cada dos 70. O veterano cineasta Koji Wakamatsu afrontou, aos 72 anos de idade, o labor de contar a historia dun grupo armado que el chegou a co\\xc3\\xb1ecer ben de preto. Metraxe de arquivo e reconstruci\\xc3\\xb3ns con actores compo\\xc3\\xb1en unha prolixa cr\\xc3\\xb3nica deste episodio da historia do moderno Xap\\xc3\\xb3n."}, {"title": "FAVIO: CR\u00d3NICA DE UN DIRECTOR", "year": "2015", "sessions": [{"id": "4f663a361904b899216f99010f4bebd0", "date": "D\u00eda 13 de novembro", "time": "17:30", "place": "CINEMA NUMAX"}, {"id": "dc7f3c0f05e9f1509e81e9d0cb427c27", "date": "D\u00eda 27 de novembro", "time": "17:30", "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)"}], "rate": 0, "id": "1bb2195cc1fa902933aaa248fbff8a83", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-5656926.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Alejandro Venturini", "sypnosis": "Documental baseado nunha entrevista realizada a Leonardo Favio, onde fala da s\\xc3\\xbaa formaci\\xc3\\xb3n como director e a s\\xc3\\xbaa mirada sobre o cinema, para se mergullar no mundo do realizador m\\xc3\\xa1is influente do cinema arxentino recreando episodios da s\\xc3\\xbaa vida e mostrando arquivos in\\xc3\\xa9ditos que transcenden o x\\xc3\\xa9nero."}, {"title": "VIDA DE FAMILIA", "year": "2017", "sessions": [{"id": "29dc9604ced5debc69d6cc1f9d70042a", "date": "D\u00eda 13 de novembro", "time": "22:00", "place": "CINEMA NUMAX"}, {"id": "1a7e00234a18c2e003bb3d631724d99d", "date": "D\u00eda 15 de novembro", "time": "19:30", "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)"}], "rate": 0, "id": "3c1fac7a0ff8918344cfbc257f1475bf", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-5183594.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Alicia Scherson, Cristi\u00e1n Jim\u00e9nez", "sypnosis": "Documental baseado nunha entrevista realizada a Leonardo Favio, onde fala da s\\xc3\\xbaa formaci\\xc3\\xb3n como director e a s\\xc3\\xbaa mirada sobre o cinema, para se mergullar no mundo do realizador m\\xc3\\xa1is influente do cinema arxentino recreando episodios da s\\xc3\\xbaa vida e mostrando arquivos in\\xc3\\xa9ditos que transcenden o x\\xc3\\xa9nero."}, {"title": "TERRA EM TRANSE", "year": "1967", "sessions": [{"id": "69532fb9c60ccdbd92afb84565786442", "date": "D\u00eda 13 de novembro", "time": "17:00", "place": "SEDE AFUNDACI\u00d3N"}], "rate": 0, "id": "ea2ce209678b71c0ae44186397af3ff8", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0062352.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Glauber Rocha", "sypnosis": "Eldorado \\xc3\\xa9 un pa\\xc3\\xads ficticio latinoamericano onde vive o idealista, poeta anarquista e xornalista Paulo Martins. Dous pol\\xc3\\xadticos, o populista Felipe Vieira e o conservador Porfirio D\\xc3\\xadaz, loitan polo poder nesta complexa realidade tropical onde nada \\xc3\\xa9 o que parece."}, {"title": "NO TE OLVIDES DE M\u00cd", "year": "2016", "sessions": [{"id": "70d218fad0da3ef4346a0c1fcae322e2", "date": "D\u00eda 14 de novembro", "time": "16:30", "place": "TEATRO PRINCIPAL"}, {"id": "f09dda36c481bc229cffa17c0617c4bd", "date": "D\u00eda 21 de novembro", "time": "22:30", "place": "CINEMA NUMAX"}], "rate": 0, "id": "b1eeaab6b49614422799f05e8786a044", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-4619460.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Fernanda Ramondo", "sypnosis": "Na provincia de Bos Aires, nun ver\\xc3\\xa1n dos anos 30, Mateo, ex convicto anarquista, percorre a chaira pampeana cun vello furg\\xc3\\xb3n cargado de gali\\xc3\\xb1as roubadas e a ilusi\\xc3\\xb3n de reencontrar o seu galo, o Rey, para levalo ao triunfo nunha liorta. Un encontro casual pono fronte a Aurelia e Carmelo, dous irm\\xc3\\xa1ns en busca do seu pai. Sen un rumbo fixo que o ate a un destino certo, Mateo decide acompa\\xc3\\xb1alos cara ao sur. Pero, m\\xc3\\xa1is al\\xc3\\xb3 da trama (o pasado sentimental de Mateo, os seus problemas coa lei, as liortas de galos), o filme conc\\xc3\\xa9ntrase en como van crecendo a relaci\\xc3\\xb3n entre os integrantes desta \"estra\\xc3\\xb1a familia\" que se vai constitu\\xc3\\xadndo no cami\\xc3\\xb1o. A aposta da directora \\xc3\\xa9 clara, na medida en que constr\\xc3\\xbae o retrato dese \\xe2\\x80\\x9chome de acci\\xc3\\xb3n\\xe2\\x80\\x9d e dos seus compa\\xc3\\xb1eiros a trav\\xc3\\xa9s da observaci\\xc3\\xb3n e os detalles que, moi cinematograficamente, van ampliando o cadro, plano a plano.\\r\\n"}, {"title": "DOPO LA GUERRA", "year": "2017", "sessions": [{"id": "f740cbd644c83712bc818fa187fa710c", "date": "D\u00eda 14 de novembro", "time": "18:15", "place": "TEATRO PRINCIPAL"}, {"id": "7d406de389e8519b5849aa47566c8085", "date": "D\u00eda 16 de novembro", "time": "22:30", "place": "SAL\u00d3N TEATRO"}], "rate": 0, "id": "4546238afdf63e1afa81396f0fd9909d", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-6155960.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Annarita Zambrano", "sypnosis": "Na provincia de Bos Aires, nun ver\\xc3\\xa1n dos anos 30, Mateo, ex convicto anarquista, percorre a chaira pampeana cun vello furg\\xc3\\xb3n cargado de gali\\xc3\\xb1as roubadas e a ilusi\\xc3\\xb3n de reencontrar o seu galo, o Rey, para levalo ao triunfo nunha liorta. Un encontro casual pono fronte a Aurelia e Carmelo, dous irm\\xc3\\xa1ns en busca do seu pai. Sen un rumbo fixo que o ate a un destino certo, Mateo decide acompa\\xc3\\xb1alos cara ao sur. Pero, m\\xc3\\xa1is al\\xc3\\xb3 da trama (o pasado sentimental de Mateo, os seus problemas coa lei, as liortas de galos), o filme conc\\xc3\\xa9ntrase en como van crecendo a relaci\\xc3\\xb3n entre os integrantes desta \"estra\\xc3\\xb1a familia\" que se vai constitu\\xc3\\xadndo no cami\\xc3\\xb1o. A aposta da directora \\xc3\\xa9 clara, na medida en que constr\\xc3\\xbae o retrato dese \\xe2\\x80\\x9chome de acci\\xc3\\xb3n\\xe2\\x80\\x9d e dos seus compa\\xc3\\xb1eiros a trav\\xc3\\xa9s da observaci\\xc3\\xb3n e os detalles que, moi cinematograficamente, van ampliando o cadro, plano a plano.\\r\\n"}, {"title": "EL OTRO HERMANO", "year": "2017", "sessions": [{"id": "27950f43a19dabe6e45a8529266f87e0", "date": "D\u00eda 14 de novembro", "time": "20:00", "place": "TEATRO PRINCIPAL"}], "rate": 0, "id": "4b8d34b463d9867831bb64a5f602c0f3", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-6522634.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Israel Adri\u00e1n Caetano", "sypnosis": "Na provincia de Bos Aires, nun ver\\xc3\\xa1n dos anos 30, Mateo, ex convicto anarquista, percorre a chaira pampeana cun vello furg\\xc3\\xb3n cargado de gali\\xc3\\xb1as roubadas e a ilusi\\xc3\\xb3n de reencontrar o seu galo, o Rey, para levalo ao triunfo nunha liorta. Un encontro casual pono fronte a Aurelia e Carmelo, dous irm\\xc3\\xa1ns en busca do seu pai. Sen un rumbo fixo que o ate a un destino certo, Mateo decide acompa\\xc3\\xb1alos cara ao sur. Pero, m\\xc3\\xa1is al\\xc3\\xb3 da trama (o pasado sentimental de Mateo, os seus problemas coa lei, as liortas de galos), o filme conc\\xc3\\xa9ntrase en como van crecendo a relaci\\xc3\\xb3n entre os integrantes desta \"estra\\xc3\\xb1a familia\" que se vai constitu\\xc3\\xadndo no cami\\xc3\\xb1o. A aposta da directora \\xc3\\xa9 clara, na medida en que constr\\xc3\\xbae o retrato dese \\xe2\\x80\\x9chome de acci\\xc3\\xb3n\\xe2\\x80\\x9d e dos seus compa\\xc3\\xb1eiros a trav\\xc3\\xa9s da observaci\\xc3\\xb3n e os detalles que, moi cinematograficamente, van ampliando o cadro, plano a plano.\\r\\n"}, {"title": "UN BEAU SOLEIL INT\u00c9RIEUR / UN SOL INTERIOR", "year": "2017", "sessions": [{"id": "40e0d1265fb3497788e9ff998ad074b5", "date": "D\u00eda 14 de novembro", "time": "22:30", "place": "TEATRO PRINCIPAL"}, {"id": "c909f89c2f6d1ab7a43bc18e773ba5f5", "date": "D\u00eda 16 de novembro", "time": "20:00", "place": "TEATRO PRINCIPAL"}, {"id": "a9ef718a9b0b055e09c74937f9c006ec", "date": "D\u00eda 19 de novembro", "time": "18:00", "place": "SAL\u00d3N TEATRO"}], "rate": 0, "id": "c0220376bcdf47eff026a957e13fb627", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-6423776.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Claire Denis", "sypnosis": "Na provincia de Bos Aires, nun ver\\xc3\\xa1n dos anos 30, Mateo, ex convicto anarquista, percorre a chaira pampeana cun vello furg\\xc3\\xb3n cargado de gali\\xc3\\xb1as roubadas e a ilusi\\xc3\\xb3n de reencontrar o seu galo, o Rey, para levalo ao triunfo nunha liorta. Un encontro casual pono fronte a Aurelia e Carmelo, dous irm\\xc3\\xa1ns en busca do seu pai. Sen un rumbo fixo que o ate a un destino certo, Mateo decide acompa\\xc3\\xb1alos cara ao sur. Pero, m\\xc3\\xa1is al\\xc3\\xb3 da trama (o pasado sentimental de Mateo, os seus problemas coa lei, as liortas de galos), o filme conc\\xc3\\xa9ntrase en como van crecendo a relaci\\xc3\\xb3n entre os integrantes desta \"estra\\xc3\\xb1a familia\" que se vai constitu\\xc3\\xadndo no cami\\xc3\\xb1o. A aposta da directora \\xc3\\xa9 clara, na medida en que constr\\xc3\\xbae o retrato dese \\xe2\\x80\\x9chome de acci\\xc3\\xb3n\\xe2\\x80\\x9d e dos seus compa\\xc3\\xb1eiros a trav\\xc3\\xa9s da observaci\\xc3\\xb3n e os detalles que, moi cinematograficamente, van ampliando o cadro, plano a plano.\\r\\n"}, {"title": "LA NOVIA ENSANGRENTADA", "year": "1972", "sessions": [{"id": "6c39b3485141a15d478fde908b2578e9", "date": "D\u00eda 14 de novembro", "time": "00:15", "place": "TEATRO PRINCIPAL"}], "rate": 0, "id": "010757a04a332fee6e5b5ddbb2193efa", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0069029.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Vicente Aranda", "sypnosis": "Na provincia de Bos Aires, nun ver\\xc3\\xa1n dos anos 30, Mateo, ex convicto anarquista, percorre a chaira pampeana cun vello furg\\xc3\\xb3n cargado de gali\\xc3\\xb1as roubadas e a ilusi\\xc3\\xb3n de reencontrar o seu galo, o Rey, para levalo ao triunfo nunha liorta. Un encontro casual pono fronte a Aurelia e Carmelo, dous irm\\xc3\\xa1ns en busca do seu pai. Sen un rumbo fixo que o ate a un destino certo, Mateo decide acompa\\xc3\\xb1alos cara ao sur. Pero, m\\xc3\\xa1is al\\xc3\\xb3 da trama (o pasado sentimental de Mateo, os seus problemas coa lei, as liortas de galos), o filme conc\\xc3\\xa9ntrase en como van crecendo a relaci\\xc3\\xb3n entre os integrantes desta \"estra\\xc3\\xb1a familia\" que se vai constitu\\xc3\\xadndo no cami\\xc3\\xb1o. A aposta da directora \\xc3\\xa9 clara, na medida en que constr\\xc3\\xbae o retrato dese \\xe2\\x80\\x9chome de acci\\xc3\\xb3n\\xe2\\x80\\x9d e dos seus compa\\xc3\\xb1eiros a trav\\xc3\\xa9s da observaci\\xc3\\xb3n e os detalles que, moi cinematograficamente, van ampliando o cadro, plano a plano.\\r\\n"}, {"title": "CHICAGO BOYS", "year": "2015", "sessions": [{"id": "245b7a7bfba496fac6e6c305dc5b87ff", "date": "D\u00eda 14 de novembro", "time": "17:15", "place": "SAL\u00d3N TEATRO"}, {"id": "4bb3c96b92f4fadac34ad1bf355fd7f5", "date": "D\u00eda 23 de novembro", "time": "16:45", "place": "SAL\u00d3N TEATRO"}], "rate": 0, "id": "b917204864767887cebd3fc86a1a1573", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-4123562.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Carola Fuentes e Rafael Valdeavellano", "sypnosis": "No pa\\xc3\\xads m\\xc3\\xa1is exitoso de Latinoam\\xc3\\xa9rica, os fundadores do modelo econ\\xc3\\xb3mico observan con sorpresa o descontento dos seus cidad\\xc3\\xa1ns. Por primeira vez contan como chegaron a Chicago a estudar con Milton Friedman nos anos 50, e que estiveron dispostos a facer para aplicar as s\\xc3\\xbaas ideas extremistas durante a ditadura nos 70. Imaxes e testemu\\xc3\\xb1os in\\xc3\\xa9ditos que nos permiten entender o proceso hist\\xc3\\xb3rico que transformou todos os chilenos e Chile no pa\\xc3\\xads que \\xc3\\xa9 hoxe, unha imaxe de \\xc3\\xa9xito e descontento."}, {"title": "VIGO 1972", "year": "2017", "sessions": [{"id": "a26f3726ea115e7f54e27df9d5fa92b2", "date": "D\u00eda 14 de novembro", "time": "19:00", "place": "SAL\u00d3N TEATRO"}], "rate": 0, "id": "4705ab1ade4aa4cbca154448e3600ffd", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-7317880.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Roi Cagiao", "sypnosis": "No pa\\xc3\\xads m\\xc3\\xa1is exitoso de Latinoam\\xc3\\xa9rica, os fundadores do modelo econ\\xc3\\xb3mico observan con sorpresa o descontento dos seus cidad\\xc3\\xa1ns. Por primeira vez contan como chegaron a Chicago a estudar con Milton Friedman nos anos 50, e que estiveron dispostos a facer para aplicar as s\\xc3\\xbaas ideas extremistas durante a ditadura nos 70. Imaxes e testemu\\xc3\\xb1os in\\xc3\\xa9ditos que nos permiten entender o proceso hist\\xc3\\xb3rico que transformou todos os chilenos e Chile no pa\\xc3\\xads que \\xc3\\xa9 hoxe, unha imaxe de \\xc3\\xa9xito e descontento."}, {"title": "CUORI PURI", "year": "2017", "sessions": [{"id": "0750b0609d0f7172b9a7105571aa0cfd", "date": "D\u00eda 14 de novembro", "time": "22:30", "place": "SAL\u00d3N TEATRO"}, {"id": "07f5ef8c27484a6f0913b2b7d98463ab", "date": "D\u00eda 21 de novembro", "time": "22:30", "place": "TEATRO PRINCIPAL"}, {"id": "cbda4a2a384b5ec9e72f62b455209ee0", "date": "D\u00eda 22 de novembro", "time": "22:00", "place": "CINEMA NUMAX"}], "rate": 0, "id": "797b10a014912805199c39b4d8e44861", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-5929226.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Roberto de Paolis", "sypnosis": "No pa\\xc3\\xads m\\xc3\\xa1is exitoso de Latinoam\\xc3\\xa9rica, os fundadores do modelo econ\\xc3\\xb3mico observan con sorpresa o descontento dos seus cidad\\xc3\\xa1ns. Por primeira vez contan como chegaron a Chicago a estudar con Milton Friedman nos anos 50, e que estiveron dispostos a facer para aplicar as s\\xc3\\xbaas ideas extremistas durante a ditadura nos 70. Imaxes e testemu\\xc3\\xb1os in\\xc3\\xa9ditos que nos permiten entender o proceso hist\\xc3\\xb3rico que transformou todos os chilenos e Chile no pa\\xc3\\xads que \\xc3\\xa9 hoxe, unha imaxe de \\xc3\\xa9xito e descontento."}, {"title": "ZAVTRA BYLA VOYNA / MA\u00d1\u00c1 FOI A GUERRA", "year": "1987", "sessions": [{"id": "0620d0f9e64716adecb9250ece322127", "date": "D\u00eda 14 de novembro", "time": "18:00", "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)"}], "rate": 0, "id": "814ec15902622c65816024a4d5fcfeb9", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0094369.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Yuri Kara", "sypnosis": "Pel\\xc3\\xadcula baseada nunha novela de Boris Vasiliev. Narra a historia dun grupo de alumnos dun instituto dun pequeno pobo da Uni\\xc3\\xb3n Sovi\\xc3\\xa9tica en 1940, un ano antes de que as tropas alem\\xc3\\xa1s invadisen o pa\\xc3\\xads."}, {"title": "MATEWAN", "year": "1987", "sessions": [{"id": "8df4b8cc3fcab4f2bc591ddc91850a1b", "date": "D\u00eda 14 de novembro", "time": "21:30", "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)"}], "rate": 0, "id": "fe67241841912f9e1b469427c39609d6", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0093509.jpg?1510068271", "director": "\u2013 John Sayles", "sypnosis": "Pel\\xc3\\xadcula baseada nunha novela de Boris Vasiliev. Narra a historia dun grupo de alumnos dun instituto dun pequeno pobo da Uni\\xc3\\xb3n Sovi\\xc3\\xa9tica en 1940, un ano antes de que as tropas alem\\xc3\\xa1s invadisen o pa\\xc3\\xads."}, {"title": "MATRIA", "year": "2017", "sessions": [{"id": "41cec1e5863ffef860c26dbb53794175", "date": "D\u00eda 14 de novembro", "time": "17:30", "place": "CINEMA NUMAX"}, {"id": "9d4621cd3014f5c7194fd25f01575c93", "date": "D\u00eda 18 de novembro", "time": "18:00", "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)"}], "rate": 0, "id": "6583aa051870acd844bf219b0552dcdb", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-7139480.jpg?1510068271", "director": "\u2013 \u00c1lvaro Gago", "sypnosis": "Ramona vive co seu marido, con quen apenas se comunica, e traballa nunha f\\xc3\\xa1brica de conservas gobernada por unha encargada tirana. Ante os desaf\\xc3\\xados que lle presenta a s\\xc3\\xbaa rutina diaria, Ramona trata de refuxiarse na relaci\\xc3\\xb3n que a une \\xc3\\xa1 s\\xc3\\xbaa filla e \\xc3\\xa1 s\\xc3\\xbaa neta."}, {"title": "O TEMPO FUTURO", "year": "2017", "sessions": [{"id": "76b23818ed8ab706aef8539bf8f20f55", "date": "D\u00eda 14 de novembro", "time": "DE SEGUIDO", "place": "CINEMA NUMAX"}, {"id": "2706bcb0c7d4a21a8ed3cf21c492c924", "date": "D\u00eda 18 de novembro", "time": "DE SEGUIDO", "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)"}], "rate": 0, "id": "21d41cfb7212c63d832186394e4a93aa", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-ce003113.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Xo\u00e1n Escudero", "sypnosis": "Ramona vive co seu marido, con quen apenas se comunica, e traballa nunha f\\xc3\\xa1brica de conservas gobernada por unha encargada tirana. Ante os desaf\\xc3\\xados que lle presenta a s\\xc3\\xbaa rutina diaria, Ramona trata de refuxiarse na relaci\\xc3\\xb3n que a une \\xc3\\xa1 s\\xc3\\xbaa filla e \\xc3\\xa1 s\\xc3\\xbaa neta."}, {"title": "78/52", "year": "2017", "sessions": [{"id": "96d9cbb4cfaf69baf6979b9b451be979", "date": "D\u00eda 14 de novembro", "time": "23:00", "place": "CINEMA NUMAX"}, {"id": "83a59444cbf04d6fde5988cfc6fa9b3c", "date": "D\u00eda 15 de novembro", "time": "18:15", "place": "SAL\u00d3N TEATRO"}, {"id": "0b569b9a0762d941f95562d769d4a7c7", "date": "D\u00eda 24 de novembro", "time": "16:15", "place": "TEATRO PRINCIPAL"}], "rate": 0, "id": "01b3bd7195211f1b720f8178b9b583df", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-4372240.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Alexandre O. Philippe", "sypnosis": "Ramona vive co seu marido, con quen apenas se comunica, e traballa nunha f\\xc3\\xa1brica de conservas gobernada por unha encargada tirana. Ante os desaf\\xc3\\xados que lle presenta a s\\xc3\\xbaa rutina diaria, Ramona trata de refuxiarse na relaci\\xc3\\xb3n que a une \\xc3\\xa1 s\\xc3\\xbaa filla e \\xc3\\xa1 s\\xc3\\xbaa neta."}, {"title": "REIGN OF TERROR / O REINADO DO TERROR", "year": "1949", "sessions": [{"id": "66bf5acac334e47f60d2275b9fd2bfba", "date": "D\u00eda 14 de novembro", "time": "17:00", "place": "CGAC"}], "rate": 0, "id": "b7fa9b5f26cbc93d7ca87a7347a1953c", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0041796.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Anthony Mann", "sypnosis": "Revoluci\\xc3\\xb3n Francesa, \\xc3\\xa9poca do Terror (1793-1795). Robespierre prepara unha lista negra cos nomes dos seus inimigos para condenalos \\xc3\\xa1 guillotina. Un grupo de pol\\xc3\\xadticos moderados, encabezados por Barras, encarga a un home o roubo do documento e promove unha revolta contra o tirano."}, {"title": "M\u00c9G K\u00c9R A N\u00c9P / SALMO ROXO", "year": "1972", "sessions": [{"id": "3b0423c88bd1a768d718da46c677ab30", "date": "D\u00eda 14 de novembro", "time": "18:45", "place": "CGAC"}], "rate": 0, "id": "c82df0c46eb169936ba2bec7a45138ca", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0067467.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Mikl\u00f3s Jancs\u00f3", "sypnosis": "Revoluci\\xc3\\xb3n Francesa, \\xc3\\xa9poca do Terror (1793-1795). Robespierre prepara unha lista negra cos nomes dos seus inimigos para condenalos \\xc3\\xa1 guillotina. Un grupo de pol\\xc3\\xadticos moderados, encabezados por Barras, encarga a un home o roubo do documento e promove unha revolta contra o tirano."}, {"title": "LA CINA \u00c8 VICINA / CHINA EST\u00c1 PRETO", "year": "1967", "sessions": [{"id": "00d01103f0dd816600de72b39cb3d3b3", "date": "D\u00eda 14 de novembro", "time": "20:15", "place": "CGAC"}], "rate": 0, "id": "396e1ebdf4f9137593113e929c71f26a", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0061483.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Marco Bellocchio", "sypnosis": "Revoluci\\xc3\\xb3n Francesa, \\xc3\\xa9poca do Terror (1793-1795). Robespierre prepara unha lista negra cos nomes dos seus inimigos para condenalos \\xc3\\xa1 guillotina. Un grupo de pol\\xc3\\xadticos moderados, encabezados por Barras, encarga a un home o roubo do documento e promove unha revolta contra o tirano."}, {"title": "WESTERN", "year": "2017", "sessions": [{"id": "734a872c3ffdb2a0a2275b872e3d8da9", "date": "D\u00eda 15 de novembro", "time": "17:45", "place": "TEATRO PRINCIPAL"}, {"id": "d27d83302b666a9f6641d921ca839a5a", "date": "D\u00eda 16 de novembro", "time": "20:30", "place": "SAL\u00d3N TEATRO"}, {"id": "9951ceb8b26d140f513bb3c20e1ab6ae", "date": "D\u00eda 18 de novembro", "time": "21:45", "place": "SAL\u00d3N TEATRO"}], "rate": 0, "id": "8d1248b6a02f7d5f73895e1cbda0a265", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-5157326.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Valeska Grisebach", "sypnosis": "Alba ten once anos. Pasa a maior parte do seu tempo en silencio e g\\xc3\\xbastanlle os animais diminutos. Unha tarde, a s\\xc3\\xbaa nai \\xc3\\xa9 internada no hospital e Alba debe mudarse con Igor, un pai a quen case non co\\xc3\\xb1ece. Do mesmo xeito que Alba, Igor tam\\xc3\\xa9n \\xc3\\xa9 moi t\\xc3\\xadmido e introvertido, polo que a comunicaci\\xc3\\xb3n \\xc3\\xa9 moitas veces dificultosa. A pel\\xc3\\xadcula da debutante Ana Cristina Barrag\\xc3\\xa1n mostra eses torpes intentos de comunicaci\\xc3\\xb3n entre pai e filla, pero non queda niso. A pel\\xc3\\xadcula \\xc3\\xa9 un relato de iniciaci\\xc3\\xb3n, da pubertade e a entrada \\xc3\\xa1s veces dolorosa na idade adulta, que evita os clix\\xc3\\xa9s narrativos do x\\xc3\\xa9nero, as\\xc3\\xad como o seu sentimentalismo. S\\xc3\\xa9rvese dos rostros dos seus actores principais, as\\xc3\\xad como da utilizaci\\xc3\\xb3n de poucos di\\xc3\\xa1logos para xerar unha sensaci\\xc3\\xb3n de gravidade e tam\\xc3\\xa9n de calidez e intimismo."}, {"title": "HAPPY END", "year": "2017", "sessions": [{"id": "f5fc54a216d10d03a613f86f60711b60", "date": "D\u00eda 15 de novembro", "time": "20:00", "place": "TEATRO PRINCIPAL"}, {"id": "e83aaf9fc5fd5593291350e73e9a236a", "date": "D\u00eda 16 de novembro", "time": "21:45", "place": "TEATRO PRINCIPAL"}], "rate": 0, "id": "fff29f4c562c930f76ca3357530da6da", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-5304464.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Michael Haneke", "sypnosis": "Alba ten once anos. Pasa a maior parte do seu tempo en silencio e g\\xc3\\xbastanlle os animais diminutos. Unha tarde, a s\\xc3\\xbaa nai \\xc3\\xa9 internada no hospital e Alba debe mudarse con Igor, un pai a quen case non co\\xc3\\xb1ece. Do mesmo xeito que Alba, Igor tam\\xc3\\xa9n \\xc3\\xa9 moi t\\xc3\\xadmido e introvertido, polo que a comunicaci\\xc3\\xb3n \\xc3\\xa9 moitas veces dificultosa. A pel\\xc3\\xadcula da debutante Ana Cristina Barrag\\xc3\\xa1n mostra eses torpes intentos de comunicaci\\xc3\\xb3n entre pai e filla, pero non queda niso. A pel\\xc3\\xadcula \\xc3\\xa9 un relato de iniciaci\\xc3\\xb3n, da pubertade e a entrada \\xc3\\xa1s veces dolorosa na idade adulta, que evita os clix\\xc3\\xa9s narrativos do x\\xc3\\xa9nero, as\\xc3\\xad como o seu sentimentalismo. S\\xc3\\xa9rvese dos rostros dos seus actores principais, as\\xc3\\xad como da utilizaci\\xc3\\xb3n de poucos di\\xc3\\xa1logos para xerar unha sensaci\\xc3\\xb3n de gravidade e tam\\xc3\\xa9n de calidez e intimismo."}, {"title": "MADAME HYDE", "year": "2017", "sessions": [{"id": "65c6912bd6d1af25d387d1d88cf36470", "date": "D\u00eda 15 de novembro", "time": "22:15", "place": "TEATRO PRINCIPAL"}, {"id": "2a5b22b613e5ed20d8c8471cc869729d", "date": "D\u00eda 17 de novembro", "time": "19:45", "place": "TEATRO PRINCIPAL"}], "rate": 0, "id": "27ff6834db1440014fbb01f355d82b9e", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-5338644.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Serge Bozon", "sypnosis": "Alba ten once anos. Pasa a maior parte do seu tempo en silencio e g\\xc3\\xbastanlle os animais diminutos. Unha tarde, a s\\xc3\\xbaa nai \\xc3\\xa9 internada no hospital e Alba debe mudarse con Igor, un pai a quen case non co\\xc3\\xb1ece. Do mesmo xeito que Alba, Igor tam\\xc3\\xa9n \\xc3\\xa9 moi t\\xc3\\xadmido e introvertido, polo que a comunicaci\\xc3\\xb3n \\xc3\\xa9 moitas veces dificultosa. A pel\\xc3\\xadcula da debutante Ana Cristina Barrag\\xc3\\xa1n mostra eses torpes intentos de comunicaci\\xc3\\xb3n entre pai e filla, pero non queda niso. A pel\\xc3\\xadcula \\xc3\\xa9 un relato de iniciaci\\xc3\\xb3n, da pubertade e a entrada \\xc3\\xa1s veces dolorosa na idade adulta, que evita os clix\\xc3\\xa9s narrativos do x\\xc3\\xa9nero, as\\xc3\\xad como o seu sentimentalismo. S\\xc3\\xa9rvese dos rostros dos seus actores principais, as\\xc3\\xad como da utilizaci\\xc3\\xb3n de poucos di\\xc3\\xa1logos para xerar unha sensaci\\xc3\\xb3n de gravidade e tam\\xc3\\xa9n de calidez e intimismo."}, {"title": "NO INTENSO AGORA", "year": "2017", "sessions": [{"id": "fdf83a123dddb3de933afa7a366714e9", "date": "D\u00eda 15 de novembro", "time": "22:30", "place": "SAL\u00d3N TEATRO"}, {"id": "431eaf2879a7cc0b0c79cdcd7aab718f", "date": "D\u00eda 17 de novembro", "time": "21:30", "place": "TEATRO PRINCIPAL"}], "rate": 0, "id": "774f34aebe83d9d829ff1872547c4430", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-6532954.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Jo\u00e3o Moreira Salles", "sypnosis": "Thomas, un enxe\\xc3\\xb1eiro de son de 34 anos, vive no estudo de gravaci\\xc3\\xb3n do seu xefe alc\\xc3\\xb3lico, Wyatt. Leva unha vida ordenada e equilibrada, e convive coa dolorosa lembranza dunha relaci\\xc3\\xb3n que rematou. Nunha das raras visitas que lle fai \\xc3\\xa1 s\\xc3\\xbaa nai co\\xc3\\xb1ece a Amina, unha bela inmigrante marroqu\\xc3\\xad que traballa no lugar."}, {"title": "CHOYONGHAN KAJOK / THE QUIET FAMILY", "year": "1998", "sessions": [{"id": "47abdb8524de49dbc82ae7bf934446f2", "date": "D\u00eda 15 de novembro", "time": "17:30", "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)"}], "rate": 0, "id": "47adbb04d4f32cdbdbd3b4c01e6eee79", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0188503.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Kim Jee-woon", "sypnosis": "Kang trasl\\xc3\\xa1dase coa s\\xc3\\xbaa familia \\xc3\\xa1 monta\\xc3\\xb1a, onde abren unha pensi\\xc3\\xb3n rural. Pero os seus h\\xc3\\xb3spedes comezan a sufrir misteriosos accidentes que perturbar\\xc3\\xa1n a tranquilidade do lugar e da familia."}, {"title": "MAM\u00c1 GOG\u00d3", "year": "2010", "sessions": [{"id": "d7f72d774de3c4909f04c65cd4b83a05", "date": "D\u00eda 15 de novembro", "time": "21:00", "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)"}, {"id": "8fe004da67c94531e01694d5b648812d", "date": "D\u00eda 23 de novembro", "time": "20:45", "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)"}], "rate": 0, "id": "6f6b990c0722716219eb91fc2d411207", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-1438466.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Fri\u00f0rik \u00de\u00f3r Fri\u00f0riksson", "sypnosis": "Kang trasl\\xc3\\xa1dase coa s\\xc3\\xbaa familia \\xc3\\xa1 monta\\xc3\\xb1a, onde abren unha pensi\\xc3\\xb3n rural. Pero os seus h\\xc3\\xb3spedes comezan a sufrir misteriosos accidentes que perturbar\\xc3\\xa1n a tranquilidade do lugar e da familia."}, {"title": "O EQUILIBRIO DOS OPOSTOS", "year": "2017", "sessions": [{"id": "c4bb8ad9f28c93b709c581dce4b715ba", "date": "D\u00eda 15 de novembro", "time": "20:15", "place": "CINEMA NUMAX"}], "rate": 0, "id": "f0918ff0fcbf201a184a6f0a628ebce5", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-ce003116.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Alberto Baamonde", "sypnosis": "A directora finlandesa Kirsi Marie Liimatainen naceu en Tampere, unha cidade industrial alcumada a \\xe2\\x80\\x9cManchester de Finlandia\\xe2\\x80\\x9d, no seo dunha familia de clase traballadora e de firmes convicci\\xc3\\xb3ns comunistas. En 1988 e con tan s\\xc3\\xb3 20 anos mudouse \\xc3\\xa1 Rep\\xc3\\xbablica Democr\\xc3\\xa1tica Alem\\xc3\\xa1 para asistir \\xc3\\xa1 academia xuvenil Wilhelm Pieck. Desde ambas as d\\xc3\\xbaas marxes do muro chegan mozos e mozas para estudar marxismo-leninismo, unidos na loita por un mundo mellor. O curso termina no ver\\xc3\\xa1n de 1989 e uns meses despois cae o muro de Berl\\xc3\\xadn. 24 anos despois, na era do capitalismo m\\xc3\\xa1is voraz, Kirsi Marie Liimatainen emprende unha viaxe cinematogr\\xc3\\xa1fica a trav\\xc3\\xa9s de Alema\\xc3\\xb1a, Bolivia, Chile, L\\xc3\\xadbano e Sur\\xc3\\xa1frica para reencontrarse cos seus antigos compa\\xc3\\xb1eiros. Que queda do seu so\\xc3\\xb1o de revoluci\\xc3\\xb3n? A\\xc3\\xadnda existe algunha utop\\xc3\\xada pola que pague a pena loitar?"}, {"title": "LA CAM\u00c9RA DE CLAIRE / A C\u00c1MARA DE CLAIRE", "year": "2017", "sessions": [{"id": "adce58aa7321d4f7acc9b7b82fe7efba", "date": "D\u00eda 16 de novembro", "time": "23:30", "place": "TEATRO PRINCIPAL"}, {"id": "dc53d836f4822843964cd21e1310395e", "date": "D\u00eda 17 de novembro", "time": "18:30", "place": "TEATRO PRINCIPAL"}, {"id": "1df698ee52cd5526263042be2556b54a", "date": "D\u00eda 19 de novembro", "time": "16:00", "place": "TEATRO PRINCIPAL"}], "rate": 0, "id": "a6677b9154311d8bff487c025f1adfb2", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-5989220.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Hong Sang-soo", "sypnosis": "En todas as familias existen secretos, e a mi\\xc3\\xb1a non \\xc3\\xa9 a excepci\\xc3\\xb3n. Cando era nena tiven unha \\xc3\\xaddolo: a mi\\xc3\\xb1a t\\xc3\\xada Adriana. Imit\\xc3\\xa1baa, ao momento de cami\\xc3\\xb1ar e rir coma ela. Pero hai un tempo decateime de que na s\\xc3\\xbaa mocidade traballou para a DINA, a polic\\xc3\\xada secreta da ditadura de Pinochet, cando eu nin sequera nacera. Hoxe ela est\\xc3\\xa1 pr\\xc3\\xb3fuga da xustiza, acusada de secuestro e asasinato. Decid\\xc3\\xadn involucrarme no seu pasado para poder co\\xc3\\xb1ecela realmente, para logo emprender unha viaxe e enfrontala no lugar en que se atopa escondida. Ser\\xc3\\xa1 posible unha reconciliaci\\xc3\\xb3n?"}, {"title": "O ACOIRAZADO POTEMKIN", "year": "1925", "sessions": [{"id": "8980550a998eb5dfed610bac277bea76", "date": "D\u00eda 16 de novembro", "time": "16:00", "place": "SAL\u00d3N TEATRO"}], "rate": 0, "id": "d5b7a80d6d36bd8f971aa343090d4ab6", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0015648.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Sergei M. Eisenstein", "sypnosis": "Baseada en feitos reais ocorridos en 1905, narra o mot\\xc3\\xadn da tripulaci\\xc3\\xb3n do acoirazado Potemkin ante o tratamento tir\\xc3\\xa1nico e vexatorio dos oficiais. O detonante da situaci\\xc3\\xb3n \\xc3\\xa9 a carne podrecida que estes queren que os mari\\xc3\\xb1eiros coman. A manifestaci\\xc3\\xb3n na r\\xc3\\xbaa resultante en Odesa provoca un masacre policial."}, {"title": "NICHOLAS AND ALEXANDRA / NICOL\u00c1S E ALEXANDRA", "year": "1971", "sessions": [{"id": "5ea7b21dcc7894ac2bb086180e9920f1", "date": "D\u00eda 16 de novembro", "time": "17:15", "place": "SAL\u00d3N TEATRO"}], "rate": 0, "id": "59975d106a503b814f198aa7c90e8348", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0067483.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Franklin J. Schaffner", "sypnosis": "Baseada en feitos reais ocorridos en 1905, narra o mot\\xc3\\xadn da tripulaci\\xc3\\xb3n do acoirazado Potemkin ante o tratamento tir\\xc3\\xa1nico e vexatorio dos oficiais. O detonante da situaci\\xc3\\xb3n \\xc3\\xa9 a carne podrecida que estes queren que os mari\\xc3\\xb1eiros coman. A manifestaci\\xc3\\xb3n na r\\xc3\\xbaa resultante en Odesa provoca un masacre policial."}, {"title": "LOS TERRITORIOS", "year": "2017", "sessions": [{"id": "7388ac436b10b835b781ac9ba9174066", "date": "D\u00eda 16 de novembro", "time": "18:00", "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)"}, {"id": "e47cd9fcb531b2479c07902c82159aee", "date": "D\u00eda 22 de novembro", "time": "22:00", "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)"}], "rate": 0, "id": "2905398d46f4d272f3264b1c22aac022", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-6805404.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Iv\u00e1n Granovsky", "sypnosis": "A partir do ataque a Charlie Hebdo, o fillo dun destacado xornalista arxentino persegue sucesos xeopol\\xc3\\xadticos ao redor do mundo. Ao mesmo tempo, busca o l\\xc3\\xadmite entre a s\\xc3\\xbaa vida e a viaxe eg\\xc3\\xb3latra que o gu\\xc3\\xada, o seu pai e os conflitos do mundo actual."}, {"title": "LA MARCIA SU ROMA / A MARCHA SOBRE ROMA", "year": "1962", "sessions": [{"id": "71c001486af46ac1d3a62523f08ee743", "date": "D\u00eda 16 de novembro", "time": "21:45", "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)"}], "rate": 0, "id": "1f483bdcb0622b97258ae702af61181a", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0144294.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Dino Risi", "sypnosis": "A partir do ataque a Charlie Hebdo, o fillo dun destacado xornalista arxentino persegue sucesos xeopol\\xc3\\xadticos ao redor do mundo. Ao mesmo tempo, busca o l\\xc3\\xadmite entre a s\\xc3\\xbaa vida e a viaxe eg\\xc3\\xb3latra que o gu\\xc3\\xada, o seu pai e os conflitos do mundo actual."}, {"title": "EL MAR NOS MIRA DE LEJOS", "year": "2017", "sessions": [{"id": "c9efa7cdcbceb76c79846a3cea9b1c6f", "date": "D\u00eda 16 de novembro", "time": "20:15", "place": "CINEMA NUMAX"}, {"id": "e129af1f92e2cb3a50b3fa6b048aa9b5", "date": "D\u00eda 23 de novembro", "time": "18:30", "place": "CINEMA NUMAX"}], "rate": 0, "id": "3d21887da7c57d715885da54955bb6eb", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-6452216.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Manuel Mu\u00f1oz Rivas", "sypnosis": "Este documental exhibe a vida coti\\xc3\\xa1 dunha das \\xc3\\xbaltimas familias de vaqueiros que se dedican \\xc3\\xa1 transhumancia en Asturias. Esta comunidade, que traballa co gando, no inverno vive no chairo e no ver\\xc3\\xa1n sobe \\xc3\\xa1 bra\\xc3\\xb1a. Esta estirpe de vida n\\xc3\\xb3made \\xc3\\xa9 un grupo humano cun modo de subsistencia en v\\xc3\\xadas de extinci\\xc3\\xb3n. O director definiunos como \"unha sociedade primitiva, unha sociedade precapitalista e comunista no sentido en que prioriza o comunitario sobre a individualidade\". Este documental xurdiu do traballo previo que foi realizado para a serie de televisi\\xc3\\xb3n *L\\'alzada*. A serie resaltaba principalmente o valor etnocultural do tema, as\\xc3\\xad como a vida coti\\xc3\\xa1 e a memoria oral da poboaci\\xc3\\xb3n vaqueira. A diferenza da serie, esta pel\\xc3\\xadcula exp\\xc3\\xb3n outro tipo de esquema narrativo, o equipo documenta o traballo dos vaqueiros para establecer unha \\xc3\\xbanica mirada onde todos comparten o traballo. Tal cal expresou o director: \"\\xc3\\xa9 a documentaci\\xc3\\xb3n do noso traballo documentando o traballo\". Un testemu\\xc3\\xb1o sobre un xeito de vida que se atopa en v\\xc3\\xadas de desaparecer."}, {"title": "THE BLACK PIN / O ALFINETE NEGRO", "year": "2016", "sessions": [{"id": "040db032aab1ff795b61d4a1cbf01093", "date": "D\u00eda 16 de novembro", "time": "22:00", "place": "CINEMA NUMAX"}, {"id": "eaf1b527c8cf17412892b3dac47d4d55", "date": "D\u00eda 18 de novembro", "time": "20:00", "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)"}], "rate": 0, "id": "2d9ce95882c89e52b3ed9ed726b36c46", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-4768468.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Ivan Marinovic", "sypnosis": "Este documental exhibe a vida coti\\xc3\\xa1 dunha das \\xc3\\xbaltimas familias de vaqueiros que se dedican \\xc3\\xa1 transhumancia en Asturias. Esta comunidade, que traballa co gando, no inverno vive no chairo e no ver\\xc3\\xa1n sobe \\xc3\\xa1 bra\\xc3\\xb1a. Esta estirpe de vida n\\xc3\\xb3made \\xc3\\xa9 un grupo humano cun modo de subsistencia en v\\xc3\\xadas de extinci\\xc3\\xb3n. O director definiunos como \"unha sociedade primitiva, unha sociedade precapitalista e comunista no sentido en que prioriza o comunitario sobre a individualidade\". Este documental xurdiu do traballo previo que foi realizado para a serie de televisi\\xc3\\xb3n *L\\'alzada*. A serie resaltaba principalmente o valor etnocultural do tema, as\\xc3\\xad como a vida coti\\xc3\\xa1 e a memoria oral da poboaci\\xc3\\xb3n vaqueira. A diferenza da serie, esta pel\\xc3\\xadcula exp\\xc3\\xb3n outro tipo de esquema narrativo, o equipo documenta o traballo dos vaqueiros para establecer unha \\xc3\\xbanica mirada onde todos comparten o traballo. Tal cal expresou o director: \"\\xc3\\xa9 a documentaci\\xc3\\xb3n do noso traballo documentando o traballo\". Un testemu\\xc3\\xb1o sobre un xeito de vida que se atopa en v\\xc3\\xadas de desaparecer."}, {"title": "LA BATALLA DE CHILE (PARTE I): LA INSURRECCI\u00d3N DE LA BURGUES\u00cdA", "year": "1975", "sessions": [{"id": "9bb9cdf594b62b5799199535dced9aaf", "date": "D\u00eda 16 de novembro", "time": "17:00", "place": "CGAC"}], "rate": 0, "id": "e58b2fdb2de6c417b4c4d2bccaec9986", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0072685.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Patricio Guzm\u00e1n", "sypnosis": "Salvador Allende pon en marcha un programa de transformaci\\xc3\\xb3ns sociais e pol\\xc3\\xadticas para modernizar o Estado e frear a pobreza. A Casa Branca asf\\xc3\\xadxiao economicamente e a oposici\\xc3\\xb3n parlamentaria rexeita a maior\\xc3\\xada dos seus proxectos de lei. A pesar do boicot econ\\xc3\\xb3mico e o bloqueo do congreso, os partidos que apoian a Allende obte\\xc3\\xb1en en marzo de 1973 o 43,4 % dos votos. A partir dese momento os adversarios da Unidade Popular comprenden que os mecanismos legais xa non lles serven. De agora en diante a s\\xc3\\xbaa estratexia ser\\xc3\\xa1 a do golpe de estado."}, {"title": "LA BATALLA DE CHILE (PARTE II): EL GOLPE DE ESTADO", "year": "1976", "sessions": [{"id": "2530f70315f057076e1cde59e2c3b3e6", "date": "D\u00eda 16 de novembro", "time": "18:45", "place": "CGAC"}], "rate": 0, "id": "046468aab9923196b9188ca971c86a3a", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0074187.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Patricio Guzm\u00e1n", "sypnosis": "Salvador Allende pon en marcha un programa de transformaci\\xc3\\xb3ns sociais e pol\\xc3\\xadticas para modernizar o Estado e frear a pobreza. A Casa Branca asf\\xc3\\xadxiao economicamente e a oposici\\xc3\\xb3n parlamentaria rexeita a maior\\xc3\\xada dos seus proxectos de lei. A pesar do boicot econ\\xc3\\xb3mico e o bloqueo do congreso, os partidos que apoian a Allende obte\\xc3\\xb1en en marzo de 1973 o 43,4 % dos votos. A partir dese momento os adversarios da Unidade Popular comprenden que os mecanismos legais xa non lles serven. De agora en diante a s\\xc3\\xbaa estratexia ser\\xc3\\xa1 a do golpe de estado."}, {"title": "LA BATALLA DE CHILE (PARTE III): EL PODER POPULAR", "year": "1979", "sessions": [{"id": "e11cd059bfa03acdd9482abe1f71c619", "date": "D\u00eda 16 de novembro", "time": "20:30", "place": "CGAC"}], "rate": 0, "id": "923f62745f70b986cb4eb5b9ca7f009f", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0078831.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Patricio Guzm\u00e1n", "sypnosis": "Salvador Allende pon en marcha un programa de transformaci\\xc3\\xb3ns sociais e pol\\xc3\\xadticas para modernizar o Estado e frear a pobreza. A Casa Branca asf\\xc3\\xadxiao economicamente e a oposici\\xc3\\xb3n parlamentaria rexeita a maior\\xc3\\xada dos seus proxectos de lei. A pesar do boicot econ\\xc3\\xb3mico e o bloqueo do congreso, os partidos que apoian a Allende obte\\xc3\\xb1en en marzo de 1973 o 43,4 % dos votos. A partir dese momento os adversarios da Unidade Popular comprenden que os mecanismos legais xa non lles serven. De agora en diante a s\\xc3\\xbaa estratexia ser\\xc3\\xa1 a do golpe de estado."}, {"title": "ANTONIO DAS MORTES", "year": "1969", "sessions": [{"id": "67727e4ef97a57fafd7056b0d64ff24b", "date": "D\u00eda 16 de novembro", "time": "17:00", "place": "SEDE AFUNDACI\u00d3N"}], "rate": 0, "id": "ace825fef46d5623a070b9747967fcf6", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0064256.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Glauber Rocha", "sypnosis": "O lendario personaxe de Antonio das Mortes \\xc3\\xa9 un home melanc\\xc3\\xb3lico cun pasado turbulento do que foi prisioneiro e que o mantivo durante toda a s\\xc3\\xbaa vida coa necesidade permanente de ter un inimigo contra o que enfrontarse. \\xc3\\x81s ordes da nobreza terratenente, \\xc3\\xa9 enviado para asasinar a Coirana, o \\xc3\\xbaltimo \"cangaceiro\" (un bandido do lado do pobo), que se atopa no interior da cidade de Bah\\xc3\\xada. Antonio das Mortes \\xc3\\xa9 un relato sobre un conflito entre clases acaecido no seo da historia de Brasil no que descansa un significado moito m\\xc3\\xa1is profundo do que se puidese interpretar nun an\\xc3\\xa1lise superficial."}, {"title": "LAN FENG ZHENG / A COMETA AZUL", "year": "1993", "sessions": [{"id": "f929329de6ad3064877dccbe554b1509", "date": "D\u00eda 16 de novembro", "time": "18:45", "place": "SEDE AFUNDACI\u00d3N"}], "rate": 0, "id": "6795d1d26b2abf643e58fb3ac776338e", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0107358.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Tian Zhuangzhuang", "sypnosis": "O lendario personaxe de Antonio das Mortes \\xc3\\xa9 un home melanc\\xc3\\xb3lico cun pasado turbulento do que foi prisioneiro e que o mantivo durante toda a s\\xc3\\xbaa vida coa necesidade permanente de ter un inimigo contra o que enfrontarse. \\xc3\\x81s ordes da nobreza terratenente, \\xc3\\xa9 enviado para asasinar a Coirana, o \\xc3\\xbaltimo \"cangaceiro\" (un bandido do lado do pobo), que se atopa no interior da cidade de Bah\\xc3\\xada. Antonio das Mortes \\xc3\\xa9 un relato sobre un conflito entre clases acaecido no seo da historia de Brasil no que descansa un significado moito m\\xc3\\xa1is profundo do que se puidese interpretar nun an\\xc3\\xa1lise superficial."}, {"title": "EXTRA\u00d1O PERO VERDADERO", "year": "2017", "sessions": [{"id": "2d530e9146e2dbe6d4245e890bb32713", "date": "D\u00eda 17 de novembro", "time": "16:30", "place": "TEATRO PRINCIPAL"}], "rate": 0, "id": "2dce9080fa42be7fa3dfbd54f02bf357", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-6235906.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Michel Lipkes", "sypnosis": "Jonathan e Yesi est\\xc3\\xa1n namorados. Traballan con \\xe2\\x80\\x9cMestre Limpo\\xe2\\x80\\x9d nun cami\\xc3\\xb3n de lixo. Unha noite atopan un cad\\xc3\\xa1ver con di\\xc3\\xb1eiro. O xefe ten un plan."}, {"title": "THE INNER CIRCLE / O C\u00cdRCULO DO PODER", "year": "1991", "sessions": [{"id": "142ec9d9c727f829e3862ec707b4b361", "date": "D\u00eda 17 de novembro", "time": "23:45", "place": "TEATRO PRINCIPAL"}], "rate": 0, "id": "173c73d9e1178a0714b2cb7de10c803c", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0103838.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Andrei Konchalovsky", "sypnosis": "Jonathan e Yesi est\\xc3\\xa1n namorados. Traballan con \\xe2\\x80\\x9cMestre Limpo\\xe2\\x80\\x9d nun cami\\xc3\\xb3n de lixo. Unha noite atopan un cad\\xc3\\xa1ver con di\\xc3\\xb1eiro. O xefe ten un plan."}, {"title": "QUELQUES JOURS AVEC MOI", "year": "1988", "sessions": [{"id": "39bd7f8efb09e1c259dd127d95db6024", "date": "D\u00eda 17 de novembro", "time": "16:00", "place": "SAL\u00d3N TEATRO"}], "rate": 0, "id": "380e49e42e1026892ae97b6459a543fa", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0095943.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Claude Sautet", "sypnosis": "Durante unha visita de inspecci\\xc3\\xb3n a Limoges, o presidente dunha cadea de supermercados nam\\xc3\\xb3rase perdidamente dunha moza que traballa no servizo da casa dun dos directores das s\\xc3\\xbaas tendas. Nun arrebato de paix\\xc3\\xb3n, p\\xc3\\xaddelle que vaia vivir con el e, a cambio, ofr\\xc3\\xa9celle todo aquilo que nunca imaxinou ter."}, {"title": "MISTER UNIVERSO", "year": "2016", "sessions": [{"id": "12ef8d30c6c5c34e444a6913c762ec42", "date": "D\u00eda 17 de novembro", "time": "21:30", "place": "SAL\u00d3N TEATRO"}, {"id": "478102f6d56640e4cfdf26ae3e868cd9", "date": "D\u00eda 19 de novembro", "time": "22:30", "place": "SAL\u00d3N TEATRO"}], "rate": 0, "id": "193c602972dd42e05701f89e2d2ccbc4", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-5943690.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Tizza Covi, Rainer Frimmel", "sypnosis": "Durante unha visita de inspecci\\xc3\\xb3n a Limoges, o presidente dunha cadea de supermercados nam\\xc3\\xb3rase perdidamente dunha moza que traballa no servizo da casa dun dos directores das s\\xc3\\xbaas tendas. Nun arrebato de paix\\xc3\\xb3n, p\\xc3\\xaddelle que vaia vivir con el e, a cambio, ofr\\xc3\\xa9celle todo aquilo que nunca imaxinou ter."}, {"title": "LE FOND DE L'AIR EST ROUGE / O FONDO DO AIRE \u00c9 ROXO", "year": "1977", "sessions": [{"id": "e6e379c998d946222ab061277b30fe10", "date": "D\u00eda 17 de novembro", "time": "17:30", "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)"}], "rate": 0, "id": "292065dee087fe5bf4091b64cdbf28e8", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0076042.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Chris Marker", "sypnosis": "Pel\\xc3\\xadcula francesa de ensaio centrada na axitaci\\xc3\\xb3n pol\\xc3\\xadtica mundial dos anos sesenta e setenta, en particular no xurdimento da nova esquerda en Francia e no desenvolvemento dos movementos socialistas en Am\\xc3\\xa9rica Latina."}, {"title": "MULHER DO PAI", "year": "2016", "sessions": [{"id": "c29e05700b49ef6ef9f3ec57443e1226", "date": "D\u00eda 17 de novembro", "time": "20:45", "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)"}, {"id": "7617877254c3918b7cbc435d822cae3f", "date": "D\u00eda 21 de novembro", "time": "19:00", "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)"}], "rate": 0, "id": "0b9824b4160d316d0204c20adff59a24", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-6032376.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Cristiane Oliveira", "sypnosis": "Pel\\xc3\\xadcula francesa de ensaio centrada na axitaci\\xc3\\xb3n pol\\xc3\\xadtica mundial dos anos sesenta e setenta, en particular no xurdimento da nova esquerda en Francia e no desenvolvemento dos movementos socialistas en Am\\xc3\\xa9rica Latina."}, {"title": "JAR CITY / AS MARISMAS", "year": "2006", "sessions": [{"id": "3a520e6a2272d121830f1011dda34dba", "date": "D\u00eda 17 de novembro", "time": "22:30", "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)"}, {"id": "dc99c7a5fca40a1f8aa1649d941bfc55", "date": "D\u00eda 19 de novembro", "time": "21:30", "place": "CINEMA NUMAX"}], "rate": 0, "id": "f852b3e18b8404a4148222f7e215593c", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0805576.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Baltasar Korm\u00e1kur", "sypnosis": "Pel\\xc3\\xadcula francesa de ensaio centrada na axitaci\\xc3\\xb3n pol\\xc3\\xadtica mundial dos anos sesenta e setenta, en particular no xurdimento da nova esquerda en Francia e no desenvolvemento dos movementos socialistas en Am\\xc3\\xa9rica Latina."}, {"title": "ENTRE A ONDA E A ROCHA", "year": "2017", "sessions": [{"id": "bbcb53b08f066e2a9544cc0a23895841", "date": "D\u00eda 17 de novembro", "time": "17:30", "place": "CINEMA NUMAX"}], "rate": 0, "id": "02108e1f23b8ad159c53bcf8948332cb", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-6648448.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Manuel L\u00f3gar", "sypnosis": "Documental que a partir de seguir as vidas de varios percebeiros na tempada do Nadal, indaga na relaci\\xc3\\xb3n entre o home e o mar, o home e a s\\xc3\\xbaa contorna. Anos despois do afundimento Prestige, m\\xc3\\xb3strase un reflexo de persoas que viven ao limite, en constante adaptaci\\xc3\\xb3n ao perigo, tanto econ\\xc3\\xb3mico, como vital."}, {"title": "CABALLO DE VIENTO", "year": "2017", "sessions": [{"id": "8df05a34fd68998936bf4957a98819af", "date": "D\u00eda 17 de novembro", "time": "19:30", "place": "CINEMA NUMAX"}], "rate": 0, "id": "5df08a42aa34b35979614b5039602dfa", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-ce003124.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Mois\u00e9s Salama", "sypnosis": "Documental que a partir de seguir as vidas de varios percebeiros na tempada do Nadal, indaga na relaci\\xc3\\xb3n entre o home e o mar, o home e a s\\xc3\\xbaa contorna. Anos despois do afundimento Prestige, m\\xc3\\xb3strase un reflexo de persoas que viven ao limite, en constante adaptaci\\xc3\\xb3n ao perigo, tanto econ\\xc3\\xb3mico, como vital."}, {"title": "OUT OF LOVE", "year": "2016", "sessions": [{"id": "07eb5d5c30e1d02a264b67b524fa4d57", "date": "D\u00eda 17 de novembro", "time": "21:45", "place": "CINEMA NUMAX"}, {"id": "4a1c47f3b75ce98dca54e0ec01c68952", "date": "D\u00eda 21 de novembro", "time": "17:45", "place": "TEATRO PRINCIPAL"}], "rate": 0, "id": "6d665fdb75db660a370ab7429ade7eb4", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-4268722.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Paloma Aguilera Valdebenito", "sypnosis": "Documental que a partir de seguir as vidas de varios percebeiros na tempada do Nadal, indaga na relaci\\xc3\\xb3n entre o home e o mar, o home e a s\\xc3\\xbaa contorna. Anos despois do afundimento Prestige, m\\xc3\\xb3strase un reflexo de persoas que viven ao limite, en constante adaptaci\\xc3\\xb3n ao perigo, tanto econ\\xc3\\xb3mico, como vital."}, {"title": "EXAMINED LIFE", "year": "2008", "sessions": [{"id": "b90c1c71c7cfb6607372c421368b52e7", "date": "D\u00eda 17 de novembro", "time": "17:00", "place": "CGAC"}], "rate": 0, "id": "bccafc735b3a527f5d5afb8278d4d9ee", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-1279083.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Astra Taylor", "sypnosis": "Documental que saca a filosof\\xc3\\xada das revistas acad\\xc3\\xa9micas e das aulas para po\\xc3\\xb1ela de novo nas r\\xc3\\xbaas. Ao longo da metraxe, a s\\xc3\\xbaa directora e guionista, Astra Taylor, acompa\\xc3\\xb1a alg\\xc3\\xbans dos pensadores m\\xc3\\xa1is influentes de hoxe nunha serie de excursi\\xc3\\xb3ns \\xc3\\xbanicas a trav\\xc3\\xa9s de lugares e espazos que te\\xc3\\xb1en unha resonancia especial para eles e as s\\xc3\\xbaas ideas."}, {"title": "IN THE YEAR OF THE PIG", "year": "1968", "sessions": [{"id": "6da28d50a1c4c275fe3677a7ebf8293e", "date": "D\u00eda 17 de novembro", "time": "18:30", "place": "CGAC"}], "rate": 0, "id": "5948916dc40b83a8144b3d7b788f868a", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0064482.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Emile de Antonio", "sypnosis": "Documental que saca a filosof\\xc3\\xada das revistas acad\\xc3\\xa9micas e das aulas para po\\xc3\\xb1ela de novo nas r\\xc3\\xbaas. Ao longo da metraxe, a s\\xc3\\xbaa directora e guionista, Astra Taylor, acompa\\xc3\\xb1a alg\\xc3\\xbans dos pensadores m\\xc3\\xa1is influentes de hoxe nunha serie de excursi\\xc3\\xb3ns \\xc3\\xbanicas a trav\\xc3\\xa9s de lugares e espazos que te\\xc3\\xb1en unha resonancia especial para eles e as s\\xc3\\xbaas ideas."}, {"title": "THE STRAWBERRY STATEMENT", "year": "1970", "sessions": [{"id": "19dbf2dd7c798233b8d34d6d0a2ab750", "date": "D\u00eda 17 de novembro", "time": "20:15", "place": "CGAC"}], "rate": 0, "id": "5686285a7f803645fa9339d9ed926f70", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0066415.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Stuart Hagmann", "sypnosis": "Documental que saca a filosof\\xc3\\xada das revistas acad\\xc3\\xa9micas e das aulas para po\\xc3\\xb1ela de novo nas r\\xc3\\xbaas. Ao longo da metraxe, a s\\xc3\\xbaa directora e guionista, Astra Taylor, acompa\\xc3\\xb1a alg\\xc3\\xbans dos pensadores m\\xc3\\xa1is influentes de hoxe nunha serie de excursi\\xc3\\xb3ns \\xc3\\xbanicas a trav\\xc3\\xa9s de lugares e espazos que te\\xc3\\xb1en unha resonancia especial para eles e as s\\xc3\\xbaas ideas."}, {"title": "SATAN NEVER SLEEPS / SAT\u00c1N NUNCA DORME", "year": "1962", "sessions": [{"id": "2247e867ac21e842dcb4ce88ba4bee48", "date": "D\u00eda 17 de novembro", "time": "17:00", "place": "SEDE AFUNDACI\u00d3N"}], "rate": 0, "id": "1bd3169d8293185a0931908b1f6bee11", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0056447.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Leo McCarey", "sypnosis": "O padre O\\'Banion viaxa a China, acompa\\xc3\\xb1ado por unha moza nativa, para substitu\\xc3\\xadr o padre Bovard, un sacerdote que se fixo demasiado maior para encargarse da misi\\xc3\\xb3n. Pero a presi\\xc3\\xb3n dos comunistas complicar\\xc3\\xa1 a situaci\\xc3\\xb3n."}, {"title": "MILOU EN MAI  / MILOU EN MAIO", "year": "1990", "sessions": [{"id": "1a183af7644817a49e35510ff4ada55a", "date": "D\u00eda 17 de novembro", "time": "19:15", "place": "SEDE AFUNDACI\u00d3N"}], "rate": 0, "id": "245561326e90abacdcedc97a1c92d3ff", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0097884.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Louis Malle", "sypnosis": "O padre O\\'Banion viaxa a China, acompa\\xc3\\xb1ado por unha moza nativa, para substitu\\xc3\\xadr o padre Bovard, un sacerdote que se fixo demasiado maior para encargarse da misi\\xc3\\xb3n. Pero a presi\\xc3\\xb3n dos comunistas complicar\\xc3\\xa1 a situaci\\xc3\\xb3n."}, {"title": "UN SAC DE BILLES / UNHA BOLSA DE B\u00d3LAS", "year": "2017", "sessions": [{"id": "4f7785f2c3d3a1188131c80b4d0336ca", "date": "D\u00eda 18 de novembro", "time": "12:00", "place": "TEATRO PRINCIPAL"}, {"id": "db52fd76a49d1e786d18991c1605241e", "date": "D\u00eda 19 de novembro", "time": "16:00", "place": "SAL\u00d3N TEATRO"}, {"id": "6b20f7667a283491b8dc74638b6fc4b1", "date": "D\u00eda 26 de novembro", "time": "16:00", "place": "TEATRO PRINCIPAL"}], "rate": 0, "id": "2ddf29bf9ddf88f4ae8d71e2e17f7752", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-5091612.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Christian Duguay", "sypnosis": "Na Francia ocupada, dous irm\\xc3\\xa1ns xudeus, Maurice e Joseph, deixados \\xc3\\xa1 s\\xc3\\xbaa sorte, re\\xc3\\xbanen astucia, valor e enxe\\xc3\\xb1o para fuxir da invasi\\xc3\\xb3n inimiga e tratar de xuntar a s\\xc3\\xbaa familia novamente."}, {"title": "C'EST LA VIE!", "year": "2017", "sessions": [{"id": "99cbcc6b1948f7bbf8718565868919ef", "date": "D\u00eda 18 de novembro", "time": "17:15", "place": "TEATRO PRINCIPAL"}, {"id": "ec6cc3612a9aeef9c883750319ea9146", "date": "D\u00eda 25 de novembro", "time": "16:30", "place": "TEATRO PRINCIPAL"}, {"id": "0a48de766faee8175a7b16d516b1b81d", "date": "D\u00eda 26 de novembro", "time": "16:30", "place": "SAL\u00d3N TEATRO"}], "rate": 0, "id": "2c383e883676b03b319a613fea8be4b0", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-5699154.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Olivier Nakache, Eric Toledano", "sypnosis": "Na Francia ocupada, dous irm\\xc3\\xa1ns xudeus, Maurice e Joseph, deixados \\xc3\\xa1 s\\xc3\\xbaa sorte, re\\xc3\\xbanen astucia, valor e enxe\\xc3\\xb1o para fuxir da invasi\\xc3\\xb3n inimiga e tratar de xuntar a s\\xc3\\xbaa familia novamente."}, {"title": "EDEN \u00c0 L'OUEST / ED\u00c9N AO OESTE", "year": "2009", "sessions": [{"id": "c3db3bc0092b9d7ed4a59a90b7f9bdbd", "date": "D\u00eda 18 de novembro", "time": "19:30", "place": "TEATRO PRINCIPAL"}], "rate": 0, "id": "877df390fbca71394577481206f413d5", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-1158936.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Costa-Gavras", "sypnosis": "Na Francia ocupada, dous irm\\xc3\\xa1ns xudeus, Maurice e Joseph, deixados \\xc3\\xa1 s\\xc3\\xbaa sorte, re\\xc3\\xbanen astucia, valor e enxe\\xc3\\xb1o para fuxir da invasi\\xc3\\xb3n inimiga e tratar de xuntar a s\\xc3\\xbaa familia novamente."}, {"title": "LOIN DU VIETNAM", "year": "1967", "sessions": [{"id": "90e1f2eaf39c93b045d699d8412847a5", "date": "D\u00eda 18 de novembro", "time": "00:45", "place": "TEATRO PRINCIPAL"}], "rate": 0, "id": "0227115cdf122467858abead3855c887", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0061913.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Claude Lelouch, Agn\u00e8s Varda, Jean-Luc Godard, Chris Marker, Alain Resnais, Joris Ivens, William Klein", "sypnosis": "Na Francia ocupada, dous irm\\xc3\\xa1ns xudeus, Maurice e Joseph, deixados \\xc3\\xa1 s\\xc3\\xbaa sorte, re\\xc3\\xbanen astucia, valor e enxe\\xc3\\xb1o para fuxir da invasi\\xc3\\xb3n inimiga e tratar de xuntar a s\\xc3\\xbaa familia novamente."}, {"title": "MISSING / DESAPARECIDO", "year": "1982", "sessions": [{"id": "b54af32f89de225a7cc2bff4a88ae9af", "date": "D\u00eda 18 de novembro", "time": "16:00", "place": "SAL\u00d3N TEATRO"}], "rate": 0, "id": "17ae306ca967061a9e0cf6fefd346e13", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0084335.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Costa-Gavras", "sypnosis": "Charles Horman, un mozo e idealista xornalista norteamericano, desaparece do seu domicilio en Santiago de Chile tras o golpe de estado do xeneral Augusto Pinochet. A s\\xc3\\xbaa muller e o seu pai, que se traslada al\\xc3\\xad desde os Estados Unidos, intentan averiguar o seu paradoiro. Durante a busca vivir\\xc3\\xa1n unha aut\\xc3\\xa9ntica odisea percorrendo as instituci\\xc3\\xb3ns diplom\\xc3\\xa1ticas norteamericanas e tropezando con infinitas trabas burocr\\xc3\\xa1ticas."}, {"title": "VISAGES, VILLAGES / CARAS E LUGARES", "year": "2017", "sessions": [{"id": "b0b41449d3d854b04c49d980cb985428", "date": "D\u00eda 18 de novembro", "time": "17:45", "place": "SAL\u00d3N TEATRO"}, {"id": "f0bf0b97f06455656d6f506865c362b0", "date": "D\u00eda 19 de novembro", "time": "17:30", "place": "TEATRO PRINCIPAL"}, {"id": "a54369770a0000f2d7b27e28e7fa3760", "date": "D\u00eda 21 de novembro", "time": "20:00", "place": "SAL\u00d3N TEATRO"}], "rate": 0, "id": "6a290d62427e6f2453352d8e140d894f", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-5598102.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Agn\u00e8s Varda e JR", "sypnosis": "Charles Horman, un mozo e idealista xornalista norteamericano, desaparece do seu domicilio en Santiago de Chile tras o golpe de estado do xeneral Augusto Pinochet. A s\\xc3\\xbaa muller e o seu pai, que se traslada al\\xc3\\xad desde os Estados Unidos, intentan averiguar o seu paradoiro. Durante a busca vivir\\xc3\\xa1n unha aut\\xc3\\xa9ntica odisea percorrendo as instituci\\xc3\\xb3ns diplom\\xc3\\xa1ticas norteamericanas e tropezando con infinitas trabas burocr\\xc3\\xa1ticas."}, {"title": "BARBARA", "year": "2017", "sessions": [{"id": "49ae88581a97210537002f8e0804e8c1", "date": "D\u00eda 18 de novembro", "time": "20:00", "place": "SAL\u00d3N TEATRO"}, {"id": "3a23cc2f48361b855d404139c42d35f0", "date": "D\u00eda 19 de novembro", "time": "22:45", "place": "TEATRO PRINCIPAL"}, {"id": "6e483b327a6c67640e6d39a4fb0e602d", "date": "D\u00eda 20 de novembro", "time": "20:45", "place": "TEATRO PRINCIPAL"}], "rate": 0, "id": "3ab36e7c39626780fe14cfb44a8c095d", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-6411984.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Mathieu Amalric", "sypnosis": "Charles Horman, un mozo e idealista xornalista norteamericano, desaparece do seu domicilio en Santiago de Chile tras o golpe de estado do xeneral Augusto Pinochet. A s\\xc3\\xbaa muller e o seu pai, que se traslada al\\xc3\\xad desde os Estados Unidos, intentan averiguar o seu paradoiro. Durante a busca vivir\\xc3\\xa1n unha aut\\xc3\\xa9ntica odisea percorrendo as instituci\\xc3\\xb3ns diplom\\xc3\\xa1ticas norteamericanas e tropezando con infinitas trabas burocr\\xc3\\xa1ticas."}, {"title": "LOLA", "year": "1961", "sessions": [{"id": "0dcdfc6e3380d84cd726273eb66d67de", "date": "D\u00eda 18 de novembro", "time": "22:00", "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)"}], "rate": 0, "id": "da22330d1a3356d9fe0f44b039e01d27", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0055093.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Jacques Demy", "sypnosis": "Ramona vive co seu marido, con quen apenas se comunica, e traballa nunha f\\xc3\\xa1brica de conservas gobernada por unha encargada tirana. Ante os desaf\\xc3\\xados que lle presenta a s\\xc3\\xbaa rutina diaria, Ramona trata de refuxiarse na relaci\\xc3\\xb3n que a une \\xc3\\xa1 s\\xc3\\xbaa filla e \\xc3\\xa1 s\\xc3\\xbaa neta."}, {"title": "A RAPA DAS BESTAS", "year": "2017", "sessions": [{"id": "7fbd52b3eb72f8e754ce1d0ddc5f97fa", "date": "D\u00eda 18 de novembro", "time": "18:00", "place": "CINEMA NUMAX"}, {"id": "72dea0299cdc2dd2775179108d600e2a", "date": "D\u00eda 22 de novembro", "time": "18:00", "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)"}], "rate": 0, "id": "666ec6371218c5f5782c8d603a0444ae", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-ce003108.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Jaione Camborda Coll", "sypnosis": "A tradici\\xc3\\xb3n e o espect\\xc3\\xa1culo l\\xc3\\xa9vannos a ser testemu\\xc3\\xb1as da relaci\\xc3\\xb3n corpo a corpo do home e o animal nun contexto de loita."}, {"title": "SIBILA", "year": "2017", "sessions": [{"id": "6cf1c9e94a5281792bace862b85d2df9", "date": "D\u00eda 18 de novembro", "time": "DE SEGUIDO", "place": "CINEMA NUMAX"}, {"id": "acc74c159c86f9f94ad0dd907d2ef5d3", "date": "D\u00eda 22 de novembro", "time": "DE SEGUIDO", "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)"}], "rate": 0, "id": "7908fb306777539d59aeae790d330798", "poster": "http://www.cineuropa.gal/http://fakeimg.pl/600x900/?text=Cartaz", "director": "\u2013 Carla Andrade", "sypnosis": "A tradici\\xc3\\xb3n e o espect\\xc3\\xa1culo l\\xc3\\xa9vannos a ser testemu\\xc3\\xb1as da relaci\\xc3\\xb3n corpo a corpo do home e o animal nun contexto de loita."}, {"title": "POIS ISO, QUE TE QUERO", "year": "2016", "sessions": [{"id": "6cf1c9e94a5281792bace862b85d2df9", "date": "D\u00eda 18 de novembro", "time": "DE SEGUIDO", "place": "CINEMA NUMAX"}, {"id": "acc74c159c86f9f94ad0dd907d2ef5d3", "date": "D\u00eda 22 de novembro", "time": "DE SEGUIDO", "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)"}], "rate": 0, "id": "d98f3ed31324c769e024a8fbf8ff93fb", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-ce003119.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Beatriz del Monte", "sypnosis": "A tradici\\xc3\\xb3n e o espect\\xc3\\xa1culo l\\xc3\\xa9vannos a ser testemu\\xc3\\xb1as da relaci\\xc3\\xb3n corpo a corpo do home e o animal nun contexto de loita."}, {"title": "CORT\u00c1ZAR GALICIA", "year": "2014", "sessions": [{"id": "6cf1c9e94a5281792bace862b85d2df9", "date": "D\u00eda 18 de novembro", "time": "DE SEGUIDO", "place": "CINEMA NUMAX"}, {"id": "acc74c159c86f9f94ad0dd907d2ef5d3", "date": "D\u00eda 22 de novembro", "time": "DE SEGUIDO", "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)"}], "rate": 0, "id": "2827ef54aa956abf1f6304987ba4a8cf", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-ce003109.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Juan de la Colina", "sypnosis": "A tradici\\xc3\\xb3n e o espect\\xc3\\xa1culo l\\xc3\\xa9vannos a ser testemu\\xc3\\xb1as da relaci\\xc3\\xb3n corpo a corpo do home e o animal nun contexto de loita."}, {"title": "ATISBOS", "year": "2016", "sessions": [{"id": "6cf1c9e94a5281792bace862b85d2df9", "date": "D\u00eda 18 de novembro", "time": "DE SEGUIDO", "place": "CINEMA NUMAX"}, {"id": "acc74c159c86f9f94ad0dd907d2ef5d3", "date": "D\u00eda 22 de novembro", "time": "DE SEGUIDO", "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)"}], "rate": 0, "id": "2199e4562c23577f3154c496bfbfc4fb", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-ce003115.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Iria Silvosa", "sypnosis": "A tradici\\xc3\\xb3n e o espect\\xc3\\xa1culo l\\xc3\\xa9vannos a ser testemu\\xc3\\xb1as da relaci\\xc3\\xb3n corpo a corpo do home e o animal nun contexto de loita."}, {"title": "\u00c1RBORES", "year": "2015", "sessions": [{"id": "6cf1c9e94a5281792bace862b85d2df9", "date": "D\u00eda 18 de novembro", "time": "DE SEGUIDO", "place": "CINEMA NUMAX"}, {"id": "acc74c159c86f9f94ad0dd907d2ef5d3", "date": "D\u00eda 22 de novembro", "time": "DE SEGUIDO", "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)"}], "rate": 0, "id": "64133703a3ec5c445f0040e1849b03f0", "poster": "http://www.cineuropa.gal/http://fakeimg.pl/600x900/?text=Cartaz", "director": "\u2013 Gonzalo E. Veloso", "sypnosis": "A tradici\\xc3\\xb3n e o espect\\xc3\\xa1culo l\\xc3\\xa9vannos a ser testemu\\xc3\\xb1as da relaci\\xc3\\xb3n corpo a corpo do home e o animal nun contexto de loita."}, {"title": "ALGUNHAS NUBES FLOTAN LONXANAS", "year": "2017", "sessions": [{"id": "6cf1c9e94a5281792bace862b85d2df9", "date": "D\u00eda 18 de novembro", "time": "DE SEGUIDO", "place": "CINEMA NUMAX"}, {"id": "acc74c159c86f9f94ad0dd907d2ef5d3", "date": "D\u00eda 22 de novembro", "time": "DE SEGUIDO", "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)"}], "rate": 0, "id": "efc3a3de142df1d6b80578c8e81db637", "poster": "http://www.cineuropa.gal/http://fakeimg.pl/600x900/?text=Cartaz", "director": "\u2013 Gonzalo E. Veloso", "sypnosis": "A tradici\\xc3\\xb3n e o espect\\xc3\\xa1culo l\\xc3\\xa9vannos a ser testemu\\xc3\\xb1as da relaci\\xc3\\xb3n corpo a corpo do home e o animal nun contexto de loita."}, {"title": "MAMMA", "year": "2016", "sessions": [{"id": "6cf1c9e94a5281792bace862b85d2df9", "date": "D\u00eda 18 de novembro", "time": "DE SEGUIDO", "place": "CINEMA NUMAX"}, {"id": "acc74c159c86f9f94ad0dd907d2ef5d3", "date": "D\u00eda 22 de novembro", "time": "DE SEGUIDO", "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)"}], "rate": 0, "id": "dbfaead9cb9362cd5be6846920cf7b61", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-ce003114.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Gonzalo Cotelo", "sypnosis": "A tradici\\xc3\\xb3n e o espect\\xc3\\xa1culo l\\xc3\\xa9vannos a ser testemu\\xc3\\xb1as da relaci\\xc3\\xb3n corpo a corpo do home e o animal nun contexto de loita."}, {"title": "LA SINGULAR HISTORIA DE JUAN SIN NADA", "year": "2016", "sessions": [{"id": "6cf1c9e94a5281792bace862b85d2df9", "date": "D\u00eda 18 de novembro", "time": "DE SEGUIDO", "place": "CINEMA NUMAX"}], "rate": 0, "id": "5c3bcc3d51a8898cf6fce782ae5d8f5a", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-6562220.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Ricardo Figueredo Oliva", "sypnosis": "A tradici\\xc3\\xb3n e o espect\\xc3\\xa1culo l\\xc3\\xa9vannos a ser testemu\\xc3\\xb1as da relaci\\xc3\\xb3n corpo a corpo do home e o animal nun contexto de loita."}, {"title": "VONARSTR\u00c6TI (LIFE IN A FISHBOWL) / A VIDA NUN ACUARIO", "year": "2014", "sessions": [{"id": "c83d3cbd0b6f8585ae13fe4ad2f139c3", "date": "D\u00eda 18 de novembro", "time": "21:30", "place": "CINEMA NUMAX"}, {"id": "ee274ebd2dc724803403db94048dc61a", "date": "D\u00eda 25 de novembro", "time": "22:30", "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)"}], "rate": 0, "id": "96ab9a8e81112c7b5a99adb416d2e9cc", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-2172554.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Baldvin Zophon\u00edasson", "sypnosis": "A tradici\\xc3\\xb3n e o espect\\xc3\\xa1culo l\\xc3\\xa9vannos a ser testemu\\xc3\\xb1as da relaci\\xc3\\xb3n corpo a corpo do home e o animal nun contexto de loita."}, {"title": "COMANDANTE", "year": "2003", "sessions": [{"id": "939932101f0d47a862373749e5b661e0", "date": "D\u00eda 18 de novembro", "time": "12:00", "place": "SEDE AFUNDACI\u00d3N"}], "rate": 0, "id": "be6f2a5f924a5c4a31c7e6b218d26d23", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0342213.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Oliver Stone", "sypnosis": "Despois de tres d\\xc3\\xadas de rodaxe, Stone extrae de m\\xc3\\xa1is de 30 horas de entrevistas e conversas un retrato moi persoal onde se humaniza a Fidel Castro. Compartindo o risco co l\\xc3\\xadder cubano, Stone ponse diante da c\\xc3\\xa1mara e crea un clima m\\xc3\\xa1is pr\\xc3\\xb3ximo que favorece respostas do l\\xc3\\xadder cubano dif\\xc3\\xadciles de obter doutro xeito, conseguindo in\\xc3\\xa9ditas reflexi\\xc3\\xb3ns sobre o estado do seu goberno, a actual situaci\\xc3\\xb3n pol\\xc3\\xadtica internacional e reveladores detalles da historia do s\\xc3\\xa9culo XX."}, {"title": "ALLONSANF\u00c0N", "year": "1974", "sessions": [{"id": "66c618370ac81d3a33d0f171533fdf4b", "date": "D\u00eda 18 de novembro", "time": "17:00", "place": "SEDE AFUNDACI\u00d3N"}], "rate": 0, "id": "842a8a8c972dcdc0326133c0ba81d8b3", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0069690.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Paolo Taviani, Vittorio Taviani", "sypnosis": "Despois de tres d\\xc3\\xadas de rodaxe, Stone extrae de m\\xc3\\xa1is de 30 horas de entrevistas e conversas un retrato moi persoal onde se humaniza a Fidel Castro. Compartindo o risco co l\\xc3\\xadder cubano, Stone ponse diante da c\\xc3\\xa1mara e crea un clima m\\xc3\\xa1is pr\\xc3\\xb3ximo que favorece respostas do l\\xc3\\xadder cubano dif\\xc3\\xadciles de obter doutro xeito, conseguindo in\\xc3\\xa9ditas reflexi\\xc3\\xb3ns sobre o estado do seu goberno, a actual situaci\\xc3\\xb3n pol\\xc3\\xadtica internacional e reveladores detalles da historia do s\\xc3\\xa9culo XX."}, {"title": "CITIZEN RUTH / RUTH, UNHA MOZA SORPRENDENTE", "year": "1996", "sessions": [{"id": "f2767032696783c716a3767588963987", "date": "D\u00eda 18 de novembro", "time": "19:00", "place": "SEDE AFUNDACI\u00d3N"}], "rate": 0, "id": "1f5a1c0ef1cc9b9fe6e780b8ae519624", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0115906.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Alexander Payne", "sypnosis": "Despois de tres d\\xc3\\xadas de rodaxe, Stone extrae de m\\xc3\\xa1is de 30 horas de entrevistas e conversas un retrato moi persoal onde se humaniza a Fidel Castro. Compartindo o risco co l\\xc3\\xadder cubano, Stone ponse diante da c\\xc3\\xa1mara e crea un clima m\\xc3\\xa1is pr\\xc3\\xb3ximo que favorece respostas do l\\xc3\\xadder cubano dif\\xc3\\xadciles de obter doutro xeito, conseguindo in\\xc3\\xa9ditas reflexi\\xc3\\xb3ns sobre o estado do seu goberno, a actual situaci\\xc3\\xb3n pol\\xc3\\xadtica internacional e reveladores detalles da historia do s\\xc3\\xa9culo XX."}, {"title": "A F\u00c1BRICA DE NADA", "year": "2017", "sessions": [{"id": "7cb7e4f5e4888342fce3efe28009acf3", "date": "D\u00eda 19 de novembro", "time": "19:15", "place": "TEATRO PRINCIPAL"}, {"id": "325a1df0f130b4b1366a018843a6125b", "date": "D\u00eda 20 de novembro", "time": "17:30", "place": "TEATRO PRINCIPAL"}, {"id": "3742b91159894a16876f8ad389ce2def", "date": "D\u00eda 24 de novembro", "time": "17:45", "place": "SAL\u00d3N TEATRO"}], "rate": 0, "id": "bdf4f2454ff6a5f1cf634a20d41ec200", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-4540384.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Pedro Pinho", "sypnosis": "Durante unha viaxe de traballo ao Festival de Cannes, Manhee \\xc3\\xa9 acusada de falta de honradez pola s\\xc3\\xbaa xefa e \\xc3\\xa9 despedida. Claire pas\\xc3\\xa9ase pola cidade tomando fotograf\\xc3\\xadas coa s\\xc3\\xbaa Polaroid. As\\xc3\\xad co\\xc3\\xb1ece a Manhee, simpatiza con ela e fotograf\\xc3\\xadaa. Claire parece quen de ver o pasado e o futuro de Manhee, un d\\xc3\\xada acomp\\xc3\\xa1\\xc3\\xb1aa ao caf\\xc3\\xa9 onde foi despedida e pasa \\xc3\\xa1 acci\\xc3\\xb3n."}, {"title": "LLACUNES", "year": "2016", "sessions": [{"id": "a32776197e8eb0895d3a4ab2419f39ca", "date": "D\u00eda 19 de novembro", "time": "19:45", "place": "SAL\u00d3N TEATRO"}], "rate": 0, "id": "9acf875471163e676cacb616e4856445", "poster": "http://www.cineuropa.gal/http://fakeimg.pl/600x900/?text=Cartaz", "director": "\u2013 Carla Sim\u00f3n", "sypnosis": "Na Francia ocupada, dous irm\\xc3\\xa1ns xudeus, Maurice e Joseph, deixados \\xc3\\xa1 s\\xc3\\xbaa sorte, re\\xc3\\xbanen astucia, valor e enxe\\xc3\\xb1o para fuxir da invasi\\xc3\\xb3n inimiga e tratar de xuntar a s\\xc3\\xbaa familia novamente."}, {"title": "ESTIU 1993 / VER\u00c1N 1993", "year": "2017", "sessions": [{"id": "d20ca255f8659caa2e2334f0938ed854", "date": "D\u00eda 19 de novembro", "time": "DE SEGUIDO", "place": "SAL\u00d3N TEATRO"}], "rate": 0, "id": "d8ab9e20dc62f913c5d71d9828c54dd5", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-5897636.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Carla Sim\u00f3n", "sypnosis": "Na Francia ocupada, dous irm\\xc3\\xa1ns xudeus, Maurice e Joseph, deixados \\xc3\\xa1 s\\xc3\\xbaa sorte, re\\xc3\\xbanen astucia, valor e enxe\\xc3\\xb1o para fuxir da invasi\\xc3\\xb3n inimiga e tratar de xuntar a s\\xc3\\xbaa familia novamente."}, {"title": "EEN VROUW TUSSEN HOND EN WOLF / MULLER ENTRE CAN E LOBO", "year": "1979", "sessions": [{"id": "97f66b25ace153b47ae5c79667565561", "date": "D\u00eda 19 de novembro", "time": "21:15", "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)"}], "rate": 0, "id": "9a010d7dfe7965acb6cc429b0656d0f6", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0080110.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Andr\u00e9 Delvaux", "sypnosis": "Salvadora Medina Onrubia viviu sempre nunha eterna contradici\\xc3\\xb3n. Cometeu todos os pecados imaxinables para unha muller de principios do s\\xc3\\xa9culo XX: ser nai solteira, anarquista, dramaturga e poeta con tan s\\xc3\\xb3 15 anos. A s\\xc3\\xbaa vida oscilaba entre varias realidades: o movemento pol\\xc3\\xadtico libertario, a teosof\\xc3\\xada, a literatura e o universo burgu\\xc3\\xa9s do que formaba parte. O documental afonda, a trav\\xc3\\xa9s dos seus escritos autobiogr\\xc3\\xa1ficos e as s\\xc3\\xbaas obras literarias, na vida dunha muller anarcofeminista que non soubo encaixar nos estereotipos da \\xc3\\xa9poca; e no mundo interno dunha escritora revolucionaria e fr\\xc3\\xa1xil, que a pesar das s\\xc3\\xbaas acci\\xc3\\xb3ns, rematou a s\\xc3\\xbaa vida na soidade e sen reco\\xc3\\xb1ecemento social."}, {"title": "NOITE DE RODOS", "year": "2017", "sessions": [{"id": "c3f63466310290f15d6971bac244b728", "date": "D\u00eda 19 de novembro", "time": "18:00", "place": "CINEMA NUMAX"}, {"id": "24551071ef3635f1b2a0918cf0af22ea", "date": "D\u00eda 24 de novembro", "time": "17:30", "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)"}], "rate": 0, "id": "80443d2fdd1e5819ae908d055c4314d6", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-ce003107.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Alberte Pag\u00e1n", "sypnosis": "As imaxes de Noite de rodos proceden do festival Konfrontationen 2014. A m\\xc3\\xbasica en est\\xc3\\xa9reo foi gravada a noite de rodos de 2016 e 2017 en Pazos de Arenteiro, e a m\\xc3\\xbasica da canle dereita \\xc3\\xa9 da autor\\xc3\\xada de Polwechsel. Pola banda sonora, primitivismo e vangarda van da mao. Pola banda da imaxe, a manipulaci\\xc3\\xb3n do seu c\\xc3\\xb3digo hexadecimal produce inquietantes e imprevisibles imaxes."}, {"title": "NYAUNGSHWE", "year": "2016", "sessions": [{"id": "454c03ca701adf07d901a49c4026322c", "date": "D\u00eda 19 de novembro", "time": "DE SEGUIDO", "place": "CINEMA NUMAX"}, {"id": "dafdda9d6db6198474416998bc32137a", "date": "D\u00eda 24 de novembro", "time": "DE SEGUIDO", "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)"}], "rate": 0, "id": "68b73d5b0c7ab8b9a89604a13d2f8b38", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-ce003100.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Alberte Pag\u00e1n", "sypnosis": "As imaxes de Noite de rodos proceden do festival Konfrontationen 2014. A m\\xc3\\xbasica en est\\xc3\\xa9reo foi gravada a noite de rodos de 2016 e 2017 en Pazos de Arenteiro, e a m\\xc3\\xbasica da canle dereita \\xc3\\xa9 da autor\\xc3\\xada de Polwechsel. Pola banda sonora, primitivismo e vangarda van da mao. Pola banda da imaxe, a manipulaci\\xc3\\xb3n do seu c\\xc3\\xb3digo hexadecimal produce inquietantes e imprevisibles imaxes."}, {"title": "PAG\u00c1N", "year": "2016", "sessions": [{"id": "454c03ca701adf07d901a49c4026322c", "date": "D\u00eda 19 de novembro", "time": "DE SEGUIDO", "place": "CINEMA NUMAX"}, {"id": "dafdda9d6db6198474416998bc32137a", "date": "D\u00eda 24 de novembro", "time": "DE SEGUIDO", "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)"}], "rate": 0, "id": "c8c8aa71e80afab25ef9928f3443a9e8", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-ce003101.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Alberte Pag\u00e1n", "sypnosis": "As imaxes de Noite de rodos proceden do festival Konfrontationen 2014. A m\\xc3\\xbasica en est\\xc3\\xa9reo foi gravada a noite de rodos de 2016 e 2017 en Pazos de Arenteiro, e a m\\xc3\\xbasica da canle dereita \\xc3\\xa9 da autor\\xc3\\xada de Polwechsel. Pola banda sonora, primitivismo e vangarda van da mao. Pola banda da imaxe, a manipulaci\\xc3\\xb3n do seu c\\xc3\\xb3digo hexadecimal produce inquietantes e imprevisibles imaxes."}, {"title": "GONGORIIN BOMBANI HURAL", "year": "2016", "sessions": [{"id": "454c03ca701adf07d901a49c4026322c", "date": "D\u00eda 19 de novembro", "time": "DE SEGUIDO", "place": "CINEMA NUMAX"}, {"id": "dafdda9d6db6198474416998bc32137a", "date": "D\u00eda 24 de novembro", "time": "DE SEGUIDO", "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)"}], "rate": 0, "id": "a2e332a8ec75446aa557cbc518e782bc", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-ce003102.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Alberte Pag\u00e1n", "sypnosis": "As imaxes de Noite de rodos proceden do festival Konfrontationen 2014. A m\\xc3\\xbasica en est\\xc3\\xa9reo foi gravada a noite de rodos de 2016 e 2017 en Pazos de Arenteiro, e a m\\xc3\\xbasica da canle dereita \\xc3\\xa9 da autor\\xc3\\xada de Polwechsel. Pola banda sonora, primitivismo e vangarda van da mao. Pola banda da imaxe, a manipulaci\\xc3\\xb3n do seu c\\xc3\\xb3digo hexadecimal produce inquietantes e imprevisibles imaxes."}, {"title": "AL", "year": "2016", "sessions": [{"id": "454c03ca701adf07d901a49c4026322c", "date": "D\u00eda 19 de novembro", "time": "DE SEGUIDO", "place": "CINEMA NUMAX"}, {"id": "dafdda9d6db6198474416998bc32137a", "date": "D\u00eda 24 de novembro", "time": "DE SEGUIDO", "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)"}], "rate": 0, "id": "e892e780304dc3ef15e69b9f3fed3669", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-ce003103.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Alberte Pag\u00e1n", "sypnosis": "As imaxes de Noite de rodos proceden do festival Konfrontationen 2014. A m\\xc3\\xbasica en est\\xc3\\xa9reo foi gravada a noite de rodos de 2016 e 2017 en Pazos de Arenteiro, e a m\\xc3\\xbasica da canle dereita \\xc3\\xa9 da autor\\xc3\\xada de Polwechsel. Pola banda sonora, primitivismo e vangarda van da mao. Pola banda da imaxe, a manipulaci\\xc3\\xb3n do seu c\\xc3\\xb3digo hexadecimal produce inquietantes e imprevisibles imaxes."}, {"title": "BERBERA", "year": "2016", "sessions": [{"id": "454c03ca701adf07d901a49c4026322c", "date": "D\u00eda 19 de novembro", "time": "DE SEGUIDO", "place": "CINEMA NUMAX"}, {"id": "dafdda9d6db6198474416998bc32137a", "date": "D\u00eda 24 de novembro", "time": "DE SEGUIDO", "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)"}], "rate": 0, "id": "1c7432c665f71fc4cf2fd8918711b746", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-ce003104.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Alberte Pag\u00e1n", "sypnosis": "As imaxes de Noite de rodos proceden do festival Konfrontationen 2014. A m\\xc3\\xbasica en est\\xc3\\xa9reo foi gravada a noite de rodos de 2016 e 2017 en Pazos de Arenteiro, e a m\\xc3\\xbasica da canle dereita \\xc3\\xa9 da autor\\xc3\\xada de Polwechsel. Pola banda sonora, primitivismo e vangarda van da mao. Pola banda da imaxe, a manipulaci\\xc3\\xb3n do seu c\\xc3\\xb3digo hexadecimal produce inquietantes e imprevisibles imaxes."}, {"title": "LA TIERRA SANTA", "year": "2016", "sessions": [{"id": "454c03ca701adf07d901a49c4026322c", "date": "D\u00eda 19 de novembro", "time": "DE SEGUIDO", "place": "CINEMA NUMAX"}, {"id": "dafdda9d6db6198474416998bc32137a", "date": "D\u00eda 24 de novembro", "time": "DE SEGUIDO", "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)"}], "rate": 0, "id": "b6ac6846e3d51abf1dc898413d750729", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-ce003105.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Alberte Pag\u00e1n", "sypnosis": "As imaxes de Noite de rodos proceden do festival Konfrontationen 2014. A m\\xc3\\xbasica en est\\xc3\\xa9reo foi gravada a noite de rodos de 2016 e 2017 en Pazos de Arenteiro, e a m\\xc3\\xbasica da canle dereita \\xc3\\xa9 da autor\\xc3\\xada de Polwechsel. Pola banda sonora, primitivismo e vangarda van da mao. Pola banda da imaxe, a manipulaci\\xc3\\xb3n do seu c\\xc3\\xb3digo hexadecimal produce inquietantes e imprevisibles imaxes."}, {"title": "T\u00c9MENOS", "year": "2017", "sessions": [{"id": "454c03ca701adf07d901a49c4026322c", "date": "D\u00eda 19 de novembro", "time": "DE SEGUIDO", "place": "CINEMA NUMAX"}, {"id": "dafdda9d6db6198474416998bc32137a", "date": "D\u00eda 24 de novembro", "time": "DE SEGUIDO", "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)"}], "rate": 0, "id": "fa48f7550b56fc53767eeeacd3d4101b", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-ce003106.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Alberte Pag\u00e1n", "sypnosis": "As imaxes de Noite de rodos proceden do festival Konfrontationen 2014. A m\\xc3\\xbasica en est\\xc3\\xa9reo foi gravada a noite de rodos de 2016 e 2017 en Pazos de Arenteiro, e a m\\xc3\\xbasica da canle dereita \\xc3\\xa9 da autor\\xc3\\xada de Polwechsel. Pola banda sonora, primitivismo e vangarda van da mao. Pola banda da imaxe, a manipulaci\\xc3\\xb3n do seu c\\xc3\\xb3digo hexadecimal produce inquietantes e imprevisibles imaxes."}, {"title": "LA BALIA", "year": "1999", "sessions": [{"id": "7c1581b18b6236ba44ad880508eccd67", "date": "D\u00eda 19 de novembro", "time": "17:30", "place": "CGAC"}], "rate": 0, "id": "60c5a3fd99b8de1d6af162806227fe7d", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0139877.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Marco Bellocchio", "sypnosis": "Italia / 1999 / 106 min. / Ficci\\xc3\\xb3n / Italiano\\r\\n\\r\\nDirecci\\xc3\\xb3n: Marco Bellocchio\\r\\n\\r\\nA principios do s\\xc3\\xa9culo XX, nunha familia da alta burgues\\xc3\\xada, nace un neno cuxa nai se nega a aleitalo. Xorde ent\\xc3\\xb3n a necesidade de contratar unha ama de cr\\xc3\\xada, unha muller analfabeta que se encari\\xc3\\xb1ar\\xc3\\xa1 co recentemente nado. Nestas circunstancias, a relaci\\xc3\\xb3n entre as d\\xc3\\xbaas mulleres ent\\xc3\\xbarbase."}, {"title": "VINCERE", "year": "2009", "sessions": [{"id": "bc514c44f0171bbeeb88634a68bce94a", "date": "D\u00eda 19 de novembro", "time": "19:45", "place": "CGAC"}], "rate": 0, "id": "2aadcc0a5074111eab7c7a060659dacb", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-1156173.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Marco Bellocchio", "sypnosis": "Italia / 1999 / 106 min. / Ficci\\xc3\\xb3n / Italiano\\r\\n\\r\\nDirecci\\xc3\\xb3n: Marco Bellocchio\\r\\n\\r\\nA principios do s\\xc3\\xa9culo XX, nunha familia da alta burgues\\xc3\\xada, nace un neno cuxa nai se nega a aleitalo. Xorde ent\\xc3\\xb3n a necesidade de contratar unha ama de cr\\xc3\\xada, unha muller analfabeta que se encari\\xc3\\xb1ar\\xc3\\xa1 co recentemente nado. Nestas circunstancias, a relaci\\xc3\\xb3n entre as d\\xc3\\xbaas mulleres ent\\xc3\\xbarbase."}, {"title": "LOOKING FOR FIDEL", "year": "2004", "sessions": [{"id": "36b4dd7928b12872e89ca0d62586346e", "date": "D\u00eda 19 de novembro", "time": "12:00", "place": "SEDE AFUNDACI\u00d3N"}], "rate": 0, "id": "5fe9fd8d838f55daa499eb15bf17c6d9", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0827190.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Oliver Stone", "sypnosis": "Na primavera de 2003, o goberno cubano recorreu \\xc3\\xa1 violencia para impedir que os cubanos emigrasen a Norteam\\xc3\\xa9rica. Foron arrestados e encarcerados 75 deles, entre os que hab\\xc3\\xada xornalistas independentes, que foron acusados de ser axentes ao servizo dos Estados Unidos e de conspirar contra a revoluci\\xc3\\xb3n. Tres cubanos, detidos mentres tentaban apoderarse dun transbordador na ba\\xc3\\xada da Habana, foron condenados \\xc3\\xa1 morte e executados tras xu\\xc3\\xadzos sumar\\xc3\\xadsimos. Estes acontecementos empeoraron a\\xc3\\xadnda m\\xc3\\xa1is a imaxe que o mundo ti\\xc3\\xb1a da ditadura cubana, que foi condenada por numerosos intelectuais e diversos gobernos."}, {"title": "DANTON", "year": "1983", "sessions": [{"id": "687d4b85be34e02110f3f0e380d64a11", "date": "D\u00eda 19 de novembro", "time": "17:00", "place": "SEDE AFUNDACI\u00d3N"}], "rate": 0, "id": "2222459adaa515c17ac0edcec048e6de", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0083789.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Andrzej Wajda", "sypnosis": "Na primavera de 2003, o goberno cubano recorreu \\xc3\\xa1 violencia para impedir que os cubanos emigrasen a Norteam\\xc3\\xa9rica. Foron arrestados e encarcerados 75 deles, entre os que hab\\xc3\\xada xornalistas independentes, que foron acusados de ser axentes ao servizo dos Estados Unidos e de conspirar contra a revoluci\\xc3\\xb3n. Tres cubanos, detidos mentres tentaban apoderarse dun transbordador na ba\\xc3\\xada da Habana, foron condenados \\xc3\\xa1 morte e executados tras xu\\xc3\\xadzos sumar\\xc3\\xadsimos. Estes acontecementos empeoraron a\\xc3\\xadnda m\\xc3\\xa1is a imaxe que o mundo ti\\xc3\\xb1a da ditadura cubana, que foi condenada por numerosos intelectuais e diversos gobernos."}, {"title": "HE DIED WITH A FELAFEL IN HIS HAND", "year": "2001", "sessions": [{"id": "1a88c29da2de3606ac6d81ce7eeb0b86", "date": "D\u00eda 19 de novembro", "time": "19:15", "place": "SEDE AFUNDACI\u00d3N"}], "rate": 0, "id": "14a69235c1befa3a42e4c55ad4149915", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0172543.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Richard Lowenstein", "sypnosis": "Na primavera de 2003, o goberno cubano recorreu \\xc3\\xa1 violencia para impedir que os cubanos emigrasen a Norteam\\xc3\\xa9rica. Foron arrestados e encarcerados 75 deles, entre os que hab\\xc3\\xada xornalistas independentes, que foron acusados de ser axentes ao servizo dos Estados Unidos e de conspirar contra a revoluci\\xc3\\xb3n. Tres cubanos, detidos mentres tentaban apoderarse dun transbordador na ba\\xc3\\xada da Habana, foron condenados \\xc3\\xa1 morte e executados tras xu\\xc3\\xadzos sumar\\xc3\\xadsimos. Estes acontecementos empeoraron a\\xc3\\xadnda m\\xc3\\xa1is a imaxe que o mundo ti\\xc3\\xb1a da ditadura cubana, que foi condenada por numerosos intelectuais e diversos gobernos."}, {"title": "ANDR\u00c9S LEE I ESCRIBE", "year": "2016", "sessions": [{"id": "9d3ce41685a0218069ef26df787822df", "date": "D\u00eda 20 de novembro", "time": "16:00", "place": "TEATRO PRINCIPAL"}, {"id": "be5e1d071893f5c60850a3a36d8cd430", "date": "D\u00eda 23 de novembro", "time": "17:30", "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)"}], "rate": 0, "id": "22cec4da793425f97a4b64c61903da8c", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-5805962.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Daniel Peralta", "sypnosis": "Andr\\xc3\\xa9s Centeno, operario dunha f\\xc3\\xa1brica, pasa as s\\xc3\\xbaas noites desvelado en longas xornadas de traballo que o deixan nun constante estado de somnolencia. Andr\\xc3\\xa9s perdeu o seu rumbo e esqueceu os seus so\\xc3\\xb1os de adolescencia. A trav\\xc3\\xa9s do reencontro cun anaco da s\\xc3\\xbaa propia historia -no tropezo dun tempo encapsulado e cheo de ilusi\\xc3\\xb3ns- decatarase de que, a\\xc3\\xadnda que non tomou as decisi\\xc3\\xb3ns correctas, est\\xc3\\xa1 a tempo de emendarse, acompa\\xc3\\xb1ado por unha nova amizade que o alentar\\xc3\\xa1 a seguir adiante."}, {"title": "ZAMA", "year": "2017", "sessions": [{"id": "7c5d04e7d1a3e129eca44e31818732a2", "date": "D\u00eda 20 de novembro", "time": "22:30", "place": "TEATRO PRINCIPAL"}, {"id": "db427c5d08be056b6240550e0a205dee", "date": "D\u00eda 21 de novembro", "time": "21:45", "place": "SAL\u00d3N TEATRO"}, {"id": "f96ced05a13d15eede6ba4eeb3c6beff", "date": "D\u00eda 23 de novembro", "time": "20:15", "place": "CINEMA NUMAX"}], "rate": 0, "id": "6954db9633939e2c3636a8b05bc053cf", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-3409848.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Lucrecia Martel", "sypnosis": "Andr\\xc3\\xa9s Centeno, operario dunha f\\xc3\\xa1brica, pasa as s\\xc3\\xbaas noites desvelado en longas xornadas de traballo que o deixan nun constante estado de somnolencia. Andr\\xc3\\xa9s perdeu o seu rumbo e esqueceu os seus so\\xc3\\xb1os de adolescencia. A trav\\xc3\\xa9s do reencontro cun anaco da s\\xc3\\xbaa propia historia -no tropezo dun tempo encapsulado e cheo de ilusi\\xc3\\xb3ns- decatarase de que, a\\xc3\\xadnda que non tomou as decisi\\xc3\\xb3ns correctas, est\\xc3\\xa1 a tempo de emendarse, acompa\\xc3\\xb1ado por unha nova amizade que o alentar\\xc3\\xa1 a seguir adiante."}, {"title": "GAR\u00c7ON!", "year": "1983", "sessions": [{"id": "22cc1173e97854472fbeb6bcd0db504a", "date": "D\u00eda 20 de novembro", "time": "16:30", "place": "SAL\u00d3N TEATRO"}], "rate": 0, "id": "82b35c4d65fc89c56d6cfc04509c6a5b", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0085576.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Claude Sautet", "sypnosis": "Alex, un camareiro dun elegante restaurante, separouse da s\\xc3\\xbaa muller despois dun longo matrimonio e comparte o seu apartamento cun amigo. Un d\\xc3\\xada volve vela, pero ela est\\xc3\\xa1 con outro home. Ent\\xc3\\xb3n reav\\xc3\\xadvase nel un amor que consideraba xa morto."}, {"title": "ADI\u00d3S ENTUSIASMO", "year": "2017", "sessions": [{"id": "94c46b1068d798b25edf739eb3e70f4b", "date": "D\u00eda 20 de novembro", "time": "18:30", "place": "SAL\u00d3N TEATRO"}, {"id": "e1256d3ffd34192eb3e96241e85dec98", "date": "D\u00eda 21 de novembro", "time": "20:45", "place": "CINEMA NUMAX"}], "rate": 0, "id": "7129b7ed9e7cd87ee4a9aa186f0823ad", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-6613932.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Vladimir Dur\u00e1n", "sypnosis": "Alex, un camareiro dun elegante restaurante, separouse da s\\xc3\\xbaa muller despois dun longo matrimonio e comparte o seu apartamento cun amigo. Un d\\xc3\\xada volve vela, pero ela est\\xc3\\xa1 con outro home. Ent\\xc3\\xb3n reav\\xc3\\xadvase nel un amor que consideraba xa morto."}, {"title": "L'INSULTE", "year": "2017", "sessions": [{"id": "c11b6ae142d857506587774e6f57d05f", "date": "D\u00eda 20 de novembro", "time": "20:00", "place": "SAL\u00d3N TEATRO"}, {"id": "1c6e332f17ad9fff5a25b98481ef7f5a", "date": "D\u00eda 25 de novembro", "time": "21:30", "place": "SAL\u00d3N TEATRO"}, {"id": "fc4e581bc0760db04ba8e9c0b8486de1", "date": "D\u00eda 26 de novembro", "time": "23:00", "place": "SAL\u00d3N TEATRO"}], "rate": 0, "id": "dd0aa7783c128e3f02ac4aa6eefe0ecd", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-7048622.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Ziad Doueiri", "sypnosis": "Alex, un camareiro dun elegante restaurante, separouse da s\\xc3\\xbaa muller despois dun longo matrimonio e comparte o seu apartamento cun amigo. Un d\\xc3\\xada volve vela, pero ela est\\xc3\\xa1 con outro home. Ent\\xc3\\xb3n reav\\xc3\\xadvase nel un amor que consideraba xa morto."}, {"title": "MOM AND DAD", "year": "2017", "sessions": [{"id": "f5e795423782100a67af13c528846657", "date": "D\u00eda 20 de novembro", "time": "22:00", "place": "SAL\u00d3N TEATRO"}, {"id": "befff163a425b8dc7bd20c6a41a2bad3", "date": "D\u00eda 24 de novembro", "time": "DE SEGUIDO", "place": "TEATRO PRINCIPAL"}, {"id": "c257a59837c98bf2f8e861241aa4013a", "date": "D\u00eda 26 de novembro", "time": "22:15", "place": "TEATRO PRINCIPAL"}], "rate": 0, "id": "f261aa0382dc4200658bc236aa4bcf62", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-5462326.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Brian Taylor", "sypnosis": "Alex, un camareiro dun elegante restaurante, separouse da s\\xc3\\xbaa muller despois dun longo matrimonio e comparte o seu apartamento cun amigo. Un d\\xc3\\xada volve vela, pero ela est\\xc3\\xa1 con outro home. Ent\\xc3\\xb3n reav\\xc3\\xadvase nel un amor que consideraba xa morto."}, {"title": "CYPHER", "year": "2002", "sessions": [{"id": "7437ff25ecb643225db376851974a146", "date": "D\u00eda 20 de novembro", "time": "23:30", "place": "SAL\u00d3N TEATRO"}], "rate": 0, "id": "de6059f420d77a2f1a688071cf6714f7", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0284978.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Vincenzo Natali", "sypnosis": "Alex, un camareiro dun elegante restaurante, separouse da s\\xc3\\xbaa muller despois dun longo matrimonio e comparte o seu apartamento cun amigo. Un d\\xc3\\xada volve vela, pero ela est\\xc3\\xa1 con outro home. Ent\\xc3\\xb3n reav\\xc3\\xadvase nel un amor que consideraba xa morto."}, {"title": "OTRA MADRE", "year": "2017", "sessions": [{"id": "edf7a954738b16dfb49a46a75a6dd77c", "date": "D\u00eda 20 de novembro", "time": "17:30", "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)"}, {"id": "a368af82acd1343c3cb23037d3b21cbc", "date": "D\u00eda 22 de novembro", "time": "16:30", "place": "SAL\u00d3N TEATRO"}], "rate": 0, "id": "c1ff26c97f683988839743db1796ada2", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-6809288.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Mariano Luque", "sypnosis": "Mabel separouse da s\\xc3\\xbaa parella e regresou \\xc3\\xa1 casa da s\\xc3\\xbaa nai. Al\\xc3\\xad convive coa s\\xc3\\xbaa pequena filla, a s\\xc3\\xbaa irm\\xc3\\xa1 adolescente, a s\\xc3\\xbaa nai e a s\\xc3\\xbaa avoa. As circunstancias determinaron que as mulleres deban vivir baixo un mesmo teito. Para elas, o desaf\\xc3\\xado \\xc3\\xa9 convivir da maneira m\\xc3\\xa1is harmoniosa, colaborando entre todas e superando os conflitos. Esta pel\\xc3\\xadcula \\xc3\\xa9 o tenro retrato dunha familia allea a todo par\\xc3\\xa1metro preestablecido, onde os v\\xc3\\xadnculos se desenvolven a trav\\xc3\\xa9s da maternidade e os seus roles esva\\xc3\\xa9cense. As personaxes conviven e acomp\\xc3\\xa1\\xc3\\xb1anse entre si a pesar das diferenzas, e o espectador \\xc3\\xa9 testemu\\xc3\\xb1a das s\\xc3\\xbaas experiencias e decisi\\xc3\\xb3ns. Pero a\\xc3\\xadnda que a abordaxe sobre a maternidade e o cuestionamento da familia tradicional constit\\xc3\\xbaen as li\\xc3\\xb1as narrativas m\\xc3\\xa1is evidentes, existe certa mensaxe de melancol\\xc3\\xada que se plasma a trav\\xc3\\xa9s do paso do tempo e da vida. En certo momento, d\\xc3\\xa1se unha especie de xogo nost\\xc3\\xa1lxico e prospectivo, onde a protagonista viaxa no tempo e pode apreciar parte do seu futuro. A trav\\xc3\\xa9s do d\\xc3\\xada a d\\xc3\\xada pl\\xc3\\xa1smanse os desexos e os so\\xc3\\xb1os dunha familia de mulleres."}, {"title": "LA DISCR\u00c8TE / A DISCRETA", "year": "1990", "sessions": [{"id": "2f879acbc13523caf56ce61b3bf01701", "date": "D\u00eda 20 de novembro", "time": "19:00", "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)"}], "rate": 0, "id": "ab2e4593558e42871b9a108bde0e81e9", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0099436.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Christian Vincent", "sypnosis": "Mabel separouse da s\\xc3\\xbaa parella e regresou \\xc3\\xa1 casa da s\\xc3\\xbaa nai. Al\\xc3\\xad convive coa s\\xc3\\xbaa pequena filla, a s\\xc3\\xbaa irm\\xc3\\xa1 adolescente, a s\\xc3\\xbaa nai e a s\\xc3\\xbaa avoa. As circunstancias determinaron que as mulleres deban vivir baixo un mesmo teito. Para elas, o desaf\\xc3\\xado \\xc3\\xa9 convivir da maneira m\\xc3\\xa1is harmoniosa, colaborando entre todas e superando os conflitos. Esta pel\\xc3\\xadcula \\xc3\\xa9 o tenro retrato dunha familia allea a todo par\\xc3\\xa1metro preestablecido, onde os v\\xc3\\xadnculos se desenvolven a trav\\xc3\\xa9s da maternidade e os seus roles esva\\xc3\\xa9cense. As personaxes conviven e acomp\\xc3\\xa1\\xc3\\xb1anse entre si a pesar das diferenzas, e o espectador \\xc3\\xa9 testemu\\xc3\\xb1a das s\\xc3\\xbaas experiencias e decisi\\xc3\\xb3ns. Pero a\\xc3\\xadnda que a abordaxe sobre a maternidade e o cuestionamento da familia tradicional constit\\xc3\\xbaen as li\\xc3\\xb1as narrativas m\\xc3\\xa1is evidentes, existe certa mensaxe de melancol\\xc3\\xada que se plasma a trav\\xc3\\xa9s do paso do tempo e da vida. En certo momento, d\\xc3\\xa1se unha especie de xogo nost\\xc3\\xa1lxico e prospectivo, onde a protagonista viaxa no tempo e pode apreciar parte do seu futuro. A trav\\xc3\\xa9s do d\\xc3\\xada a d\\xc3\\xada pl\\xc3\\xa1smanse os desexos e os so\\xc3\\xb1os dunha familia de mulleres."}, {"title": "ZERT (THE JOKE) / A BROMA", "year": "1969", "sessions": [{"id": "9cfbac0f8e7b26226d747a1fdd83c347", "date": "D\u00eda 20 de novembro", "time": "20:45", "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)"}], "rate": 0, "id": "782b2a01ed796fd2f8c15d663397565b", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0065241.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Jaromil Jires", "sypnosis": "Mabel separouse da s\\xc3\\xbaa parella e regresou \\xc3\\xa1 casa da s\\xc3\\xbaa nai. Al\\xc3\\xad convive coa s\\xc3\\xbaa pequena filla, a s\\xc3\\xbaa irm\\xc3\\xa1 adolescente, a s\\xc3\\xbaa nai e a s\\xc3\\xbaa avoa. As circunstancias determinaron que as mulleres deban vivir baixo un mesmo teito. Para elas, o desaf\\xc3\\xado \\xc3\\xa9 convivir da maneira m\\xc3\\xa1is harmoniosa, colaborando entre todas e superando os conflitos. Esta pel\\xc3\\xadcula \\xc3\\xa9 o tenro retrato dunha familia allea a todo par\\xc3\\xa1metro preestablecido, onde os v\\xc3\\xadnculos se desenvolven a trav\\xc3\\xa9s da maternidade e os seus roles esva\\xc3\\xa9cense. As personaxes conviven e acomp\\xc3\\xa1\\xc3\\xb1anse entre si a pesar das diferenzas, e o espectador \\xc3\\xa9 testemu\\xc3\\xb1a das s\\xc3\\xbaas experiencias e decisi\\xc3\\xb3ns. Pero a\\xc3\\xadnda que a abordaxe sobre a maternidade e o cuestionamento da familia tradicional constit\\xc3\\xbaen as li\\xc3\\xb1as narrativas m\\xc3\\xa1is evidentes, existe certa mensaxe de melancol\\xc3\\xada que se plasma a trav\\xc3\\xa9s do paso do tempo e da vida. En certo momento, d\\xc3\\xa1se unha especie de xogo nost\\xc3\\xa1lxico e prospectivo, onde a protagonista viaxa no tempo e pode apreciar parte do seu futuro. A trav\\xc3\\xa9s do d\\xc3\\xada a d\\xc3\\xada pl\\xc3\\xa1smanse os desexos e os so\\xc3\\xb1os dunha familia de mulleres."}, {"title": "I AM A SEX ADDICT / SON ADICTO AO SEXO", "year": "2005", "sessions": [{"id": "75098e1a872400ea51f29aa26808ef40", "date": "D\u00eda 20 de novembro", "time": "22:15", "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)"}], "rate": 0, "id": "e848c16885ca548365705f917e76d14f", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0428649.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Caveh Zahedi", "sypnosis": "Mabel separouse da s\\xc3\\xbaa parella e regresou \\xc3\\xa1 casa da s\\xc3\\xbaa nai. Al\\xc3\\xad convive coa s\\xc3\\xbaa pequena filla, a s\\xc3\\xbaa irm\\xc3\\xa1 adolescente, a s\\xc3\\xbaa nai e a s\\xc3\\xbaa avoa. As circunstancias determinaron que as mulleres deban vivir baixo un mesmo teito. Para elas, o desaf\\xc3\\xado \\xc3\\xa9 convivir da maneira m\\xc3\\xa1is harmoniosa, colaborando entre todas e superando os conflitos. Esta pel\\xc3\\xadcula \\xc3\\xa9 o tenro retrato dunha familia allea a todo par\\xc3\\xa1metro preestablecido, onde os v\\xc3\\xadnculos se desenvolven a trav\\xc3\\xa9s da maternidade e os seus roles esva\\xc3\\xa9cense. As personaxes conviven e acomp\\xc3\\xa1\\xc3\\xb1anse entre si a pesar das diferenzas, e o espectador \\xc3\\xa9 testemu\\xc3\\xb1a das s\\xc3\\xbaas experiencias e decisi\\xc3\\xb3ns. Pero a\\xc3\\xadnda que a abordaxe sobre a maternidade e o cuestionamento da familia tradicional constit\\xc3\\xbaen as li\\xc3\\xb1as narrativas m\\xc3\\xa1is evidentes, existe certa mensaxe de melancol\\xc3\\xada que se plasma a trav\\xc3\\xa9s do paso do tempo e da vida. En certo momento, d\\xc3\\xa1se unha especie de xogo nost\\xc3\\xa1lxico e prospectivo, onde a protagonista viaxa no tempo e pode apreciar parte do seu futuro. A trav\\xc3\\xa9s do d\\xc3\\xada a d\\xc3\\xada pl\\xc3\\xa1smanse os desexos e os so\\xc3\\xb1os dunha familia de mulleres."}, {"title": "ANG\u00c9LICA, UNA TRAGEDIA", "year": "2016", "sessions": [{"id": "1fe8f10ea580512c0ddcef1f8226749e", "date": "D\u00eda 20 de novembro", "time": "18:00", "place": "CINEMA NUMAX"}], "rate": 0, "id": "b99ba27fc805b7f3fee7d695ea67bd35", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-5672096.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Manuel Fern\u00e1ndez-Vald\u00e9s", "sypnosis": "Ang\\xc3\\xa9lica Liddell prepara a s\\xc3\\xbaa seguinte obra e Manuel Fern\\xc3\\xa1ndez-Vald\\xc3\\xa9s proponse retratala nunha pel\\xc3\\xadcula. Liddell converteuse nunha das principais dramaturgas europeas cun teatro autobiogr\\xc3\\xa1fico en que exp\\xc3\\xb3n a s\\xc3\\xbaa dor m\\xc3\\xa1is \\xc3\\xadntima. Unha decisi\\xc3\\xb3n que lle afecta \\xc3\\xa1 esencia da s\\xc3\\xbaa maneira de traballar e a todas as persoas que traballan con ela. Cada cal deber\\xc3\\xa1 decidir ata onde est\\xc3\\xa1 disposto a chegar ao seu car\\xc3\\xb3n. O director da pel\\xc3\\xadcula non permanecer\\xc3\\xa1 alleo \\xc3\\xa1 experiencia.\\r\\n\\r\\nAng\\xc3\\xa9lica [una tragedia] \\xc3\\xa9 unha pel\\xc3\\xadcula sobre unha devota da arte e sobre a axitada relaci\\xc3\\xb3n entre a creaci\\xc3\\xb3n e a vida."}, {"title": "AS CIDADES E AS TROCAS", "year": "2014", "sessions": [{"id": "c1acdc5b3bec9c2d85b4a22ccb682bef", "date": "D\u00eda 20 de novembro", "time": "20:00", "place": "CINEMA NUMAX"}], "rate": 0, "id": "e5e0dc405ecd0cd1767d0e29b97948be", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-3957410.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Lu\u00edsa Homem, Pedro Pinho", "sypnosis": "Ang\\xc3\\xa9lica Liddell prepara a s\\xc3\\xbaa seguinte obra e Manuel Fern\\xc3\\xa1ndez-Vald\\xc3\\xa9s proponse retratala nunha pel\\xc3\\xadcula. Liddell converteuse nunha das principais dramaturgas europeas cun teatro autobiogr\\xc3\\xa1fico en que exp\\xc3\\xb3n a s\\xc3\\xbaa dor m\\xc3\\xa1is \\xc3\\xadntima. Unha decisi\\xc3\\xb3n que lle afecta \\xc3\\xa1 esencia da s\\xc3\\xbaa maneira de traballar e a todas as persoas que traballan con ela. Cada cal deber\\xc3\\xa1 decidir ata onde est\\xc3\\xa1 disposto a chegar ao seu car\\xc3\\xb3n. O director da pel\\xc3\\xadcula non permanecer\\xc3\\xa1 alleo \\xc3\\xa1 experiencia.\\r\\n\\r\\nAng\\xc3\\xa9lica [una tragedia] \\xc3\\xa9 unha pel\\xc3\\xadcula sobre unha devota da arte e sobre a axitada relaci\\xc3\\xb3n entre a creaci\\xc3\\xb3n e a vida."}, {"title": "LAMERICA", "year": "1994", "sessions": [{"id": "e24e7e3f18635d8b3ffb691ac2152d92", "date": "D\u00eda 20 de novembro", "time": "17:00", "place": "SEDE AFUNDACI\u00d3N"}], "rate": 0, "id": "63e6340bc0cdc1b99cc6d61e552f405e", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0110299.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Gianni Amelio", "sypnosis": "Tras a ca\\xc3\\xadda do comunismo, os albaneses so\\xc3\\xb1an cun futuro mellor e conf\\xc3\\xadan na xenerosidade da veci\\xc3\\xb1a Italia, pero a realidade dista moito dos seus so\\xc3\\xb1os. Alg\\xc3\\xbans deles son contratados por Gino e Fiore, dous empresarios italianos que acaban de comprar unha antiga f\\xc3\\xa1brica de zapatos coa \\xc3\\xbanica intenci\\xc3\\xb3n de facer di\\xc3\\xb1eiro r\\xc3\\xa1pido a conta dos inmigrantes. Con todo, unha serie de circunstancias fan que un deles co\\xc3\\xb1eza en carne propia o drama da inmigraci\\xc3\\xb3n."}, {"title": "CINEMA KOMUNISTO", "year": "2010", "sessions": [{"id": "22b434dfa32f3f9cd8dbebed9bdd8577", "date": "D\u00eda 21 de novembro", "time": "16:00", "place": "TEATRO PRINCIPAL"}], "rate": 0, "id": "8d5bcaa91a2e57bd053be97cf7242f1e", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-1686660.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Mila Turajlic", "sypnosis": "Desde un exhaustivo rastrexo de arquivos, a directora serbia Mila Turajlic logrou narrar toda a dimensi\\xc3\\xb3n \\xc3\\xa9pica da Rep\\xc3\\xbablica Federal Socialista de Iugoslavia, para centrarse especialmente no af\\xc3\\xa1n cin\\xc3\\xa9filo de Josip Broz \\xc2\\xabTito\\xc2\\xbb contado polo seu proxeccionista privado, un personaxe extraordinario chamado Leka Konstantinovic."}, {"title": "POROROCA", "year": "2017", "sessions": [{"id": "396e45840d1fcb96727646b03bfefe9a", "date": "D\u00eda 21 de novembro", "time": "19:45", "place": "TEATRO PRINCIPAL"}, {"id": "27423b19c26a891d399fc0094d973355", "date": "D\u00eda 25 de novembro", "time": "22:30", "place": "TEATRO PRINCIPAL"}], "rate": 0, "id": "b75ae3d88dd957c14bcfdf5783176132", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-5242548.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Constantin Popescu", "sypnosis": "Desde un exhaustivo rastrexo de arquivos, a directora serbia Mila Turajlic logrou narrar toda a dimensi\\xc3\\xb3n \\xc3\\xa9pica da Rep\\xc3\\xbablica Federal Socialista de Iugoslavia, para centrarse especialmente no af\\xc3\\xa1n cin\\xc3\\xa9filo de Josip Broz \\xc2\\xabTito\\xc2\\xbb contado polo seu proxeccionista privado, un personaxe extraordinario chamado Leka Konstantinovic."}, {"title": "MARIA'S LOVERS / OS AMANTES DE MAR\u00cdA", "year": "1984", "sessions": [{"id": "4a561e5ce686dd0cee733ba538bb723e", "date": "D\u00eda 21 de novembro", "time": "16:15", "place": "SAL\u00d3N TEATRO"}], "rate": 0, "id": "9468a89b9df9162b6f7f1e20c866c4d8", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0087682.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Andrei Konchalovsky", "sypnosis": "Case ao final da Segunda Guerra Mundial, o soldado Iv\\xc3\\xa1n Bibic, que foi prisioneiro de guerra, regresa \\xc3\\xa1 s\\xc3\\xbaa cidade disposto a reunirse con Mar\\xc3\\xada, o gran amor da s\\xc3\\xbaa vida, a s\\xc3\\xbaa musa desde a infancia. A pesar de que o seu pai intenta convencelo de que unha muller desexada por todos non \\xc3\\xa9 a compa\\xc3\\xb1eira m\\xc3\\xa1is conveniente, o seu profundo amor por ela l\\xc3\\xa9vao a loitar acerrimamente para lograr casar con ela."}, {"title": "LIVE FROM DHAKA", "year": "2016", "sessions": [{"id": "b9efc8eae26f7884ec759aa3889edbb7", "date": "D\u00eda 21 de novembro", "time": "18:15", "place": "SAL\u00d3N TEATRO"}, {"id": "aa7ab9c54309efd6e53441abb70b4930", "date": "D\u00eda 28 de novembro", "time": "16:15", "place": "TEATRO PRINCIPAL"}], "rate": 0, "id": "ee3d28259b127a2ae583fd772f9c60a7", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-6190356.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Abdullah Mohammad Saad", "sypnosis": "Case ao final da Segunda Guerra Mundial, o soldado Iv\\xc3\\xa1n Bibic, que foi prisioneiro de guerra, regresa \\xc3\\xa1 s\\xc3\\xbaa cidade disposto a reunirse con Mar\\xc3\\xada, o gran amor da s\\xc3\\xbaa vida, a s\\xc3\\xbaa musa desde a infancia. A pesar de que o seu pai intenta convencelo de que unha muller desexada por todos non \\xc3\\xa9 a compa\\xc3\\xb1eira m\\xc3\\xa1is conveniente, o seu profundo amor por ela l\\xc3\\xa9vao a loitar acerrimamente para lograr casar con ela."}, {"title": "\u00c0 TOUT DE SUITE", "year": "2004", "sessions": [{"id": "e52817db6be16b38d6abc68cf1798c8a", "date": "D\u00eda 21 de novembro", "time": "20:30", "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)"}], "rate": 0, "id": "37a001763e8a5bb9b9c8a450ecfeec55", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0407342.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Beno\u00eet Jacquot", "sypnosis": "A historia oficial, a que lle foi enunciada \\xc3\\xa1 esposa do falecido e que, \\xc3\\xa1 s\\xc3\\xbaa vez, ela lle repetiu \\xc3\\xa1 s\\xc3\\xbaa filla, falaba dun accidente e dun descoido por parte de Jos\\xc3\\xa9 Arruti cando se dispo\\xc3\\xb1\\xc3\\xada a cruzar o ferrocarril Roca de Avellaneda, a comezos da aciaga d\\xc3\\xa9cada do 70. Jos\\xc3\\xa9 \\xc3\\xa9 o pai de Mariana Arruti, directora deste documental. A decisi\\xc3\\xb3n de esclarecer tan dubidosas circunstancias da morte son o m\\xc3\\xb3bil da pel\\xc3\\xadcula, pola que a directora  se mergulla nun percorrido arduo, emocionalmente recargado. Os datos duros danlle a Mariana os suficientes argumentos para a sospeita: o seu pai era un reco\\xc3\\xb1ecido personaxe do sindicalismo obreiro, seguramente unha figura na mira dos servizos de intelixencia da ditadura, os que o ver\\xc3\\xadan como un perigoso subversivo. Grazas \\xc3\\xa1 acumulaci\\xc3\\xb3n de entrevistas a e a s\\xc3\\xbaa notable concatenaci\\xc3\\xb3n, a abordaxe permite un crecente achegamento a unha figura esquecida, difusa. A memoria vaise reconstru\\xc3\\xadndo a retrincos, \\xc3\\xa1s veces pouco cribles, \\xc3\\xa1s veces contraditorios; o m\\xc3\\xa1is importante \\xc3\\xa9 a forza deste percorrido cara ao pasado, e o poderoso intento de reconstru\\xc3\\xadr as cernadas orixes."}, {"title": "DIE DRITTE GENERATION / A TERCEIRA XERACI\u00d3N", "year": "1979", "sessions": [{"id": "f6eb4a66edc105190d8cb40bc9052417", "date": "D\u00eda 21 de novembro", "time": "22:15", "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)"}], "rate": 0, "id": "ab245f7584d1b62c3d1a9ae6e5a75403", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0079083.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Rainer Werner Fassbinder", "sypnosis": "A historia oficial, a que lle foi enunciada \\xc3\\xa1 esposa do falecido e que, \\xc3\\xa1 s\\xc3\\xbaa vez, ela lle repetiu \\xc3\\xa1 s\\xc3\\xbaa filla, falaba dun accidente e dun descoido por parte de Jos\\xc3\\xa9 Arruti cando se dispo\\xc3\\xb1\\xc3\\xada a cruzar o ferrocarril Roca de Avellaneda, a comezos da aciaga d\\xc3\\xa9cada do 70. Jos\\xc3\\xa9 \\xc3\\xa9 o pai de Mariana Arruti, directora deste documental. A decisi\\xc3\\xb3n de esclarecer tan dubidosas circunstancias da morte son o m\\xc3\\xb3bil da pel\\xc3\\xadcula, pola que a directora  se mergulla nun percorrido arduo, emocionalmente recargado. Os datos duros danlle a Mariana os suficientes argumentos para a sospeita: o seu pai era un reco\\xc3\\xb1ecido personaxe do sindicalismo obreiro, seguramente unha figura na mira dos servizos de intelixencia da ditadura, os que o ver\\xc3\\xadan como un perigoso subversivo. Grazas \\xc3\\xa1 acumulaci\\xc3\\xb3n de entrevistas a e a s\\xc3\\xbaa notable concatenaci\\xc3\\xb3n, a abordaxe permite un crecente achegamento a unha figura esquecida, difusa. A memoria vaise reconstru\\xc3\\xadndo a retrincos, \\xc3\\xa1s veces pouco cribles, \\xc3\\xa1s veces contraditorios; o m\\xc3\\xa1is importante \\xc3\\xa9 a forza deste percorrido cara ao pasado, e o poderoso intento de reconstru\\xc3\\xadr as cernadas orixes."}, {"title": "UM FIM DO MUNDO", "year": "2013", "sessions": [{"id": "2bda38c6b203fe2f23c26e22c2903d46", "date": "D\u00eda 21 de novembro", "time": "19:15", "place": "CINEMA NUMAX"}], "rate": 0, "id": "115cbc4432633288dc976b87e1027903", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-2768046.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Pedro Pinho", "sypnosis": "A partir dos testemu\\xc3\\xb1os de sobreviventes e fillos de desaparecidos, Estados clandestinos narra a historia dun grupo de militantes uruguaios que, no ano 1976, foron secuestrados en Arxentina por comandos da coordinaci\\xc3\\xb3n represiva rioplatense e trasladados ilegalmente a Uruguai. Tr\\xc3\\xa1tase dun episodio que constit\\xc3\\xbae un exemplo paradigm\\xc3\\xa1tico do funcionamento da coordinaci\\xc3\\xb3n represiva do Plan C\\xc3\\xb3ndor, coa especial circunstancia de que \\xc3\\xa9 un dos contados casos en que existe un grupo numeroso de sobreviventes que poden explicar os feitos de primeira man."}, {"title": "PRIMA DELLA RIVOLUZIONE / ANTES DA REVOLUCI\u00d3N", "year": "1964", "sessions": [{"id": "b6c9b34fa8731d63e579105f3ad4553d", "date": "D\u00eda 21 de novembro", "time": "17:00", "place": "CGAC"}], "rate": 0, "id": "313c57d1035101416236206b441e59ba", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0056371.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Bernardo Bertolucci", "sypnosis": "Drama pol\\xc3\\xadtico ambientado na Parma de 1962, no que se relata a historia de Fabrizio, un estudante de 22 anos, que se atopa na dif\\xc3\\xadcil situaci\\xc3\\xb3n de conciliar a s\\xc3\\xbaa pertenza \\xc3\\xa1 burgues\\xc3\\xada coa intenci\\xc3\\xb3n de afiliarse ao partido comunista italiano."}, {"title": "THE MURDER OF FRED HAMPTON / O ASASINATO DE FRED HAMPTON", "year": "1971", "sessions": [{"id": "36b2f4bb3f8fb138690ceac2d0926789", "date": "D\u00eda 21 de novembro", "time": "19:00", "place": "CGAC"}], "rate": 0, "id": "e42dcd2aec3af912f1ce0610abba9e89", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0067456.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Howard Alk", "sypnosis": "Drama pol\\xc3\\xadtico ambientado na Parma de 1962, no que se relata a historia de Fabrizio, un estudante de 22 anos, que se atopa na dif\\xc3\\xadcil situaci\\xc3\\xb3n de conciliar a s\\xc3\\xbaa pertenza \\xc3\\xa1 burgues\\xc3\\xada coa intenci\\xc3\\xb3n de afiliarse ao partido comunista italiano."}, {"title": "SPIKLENCI SLASTI / OS CONSPIRADORES DO PRACER", "year": "1996", "sessions": [{"id": "3169e7aa54b5fb3706de73b58998b7e1", "date": "D\u00eda 21 de novembro", "time": "20:30", "place": "CGAC"}], "rate": 0, "id": "56239acfdccc83313e38e5defd5111f4", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0117715.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Jan Svankmajer", "sypnosis": "Drama pol\\xc3\\xadtico ambientado na Parma de 1962, no que se relata a historia de Fabrizio, un estudante de 22 anos, que se atopa na dif\\xc3\\xadcil situaci\\xc3\\xb3n de conciliar a s\\xc3\\xbaa pertenza \\xc3\\xa1 burgues\\xc3\\xada coa intenci\\xc3\\xb3n de afiliarse ao partido comunista italiano."}, {"title": "LA TAREA", "year": "1991", "sessions": [{"id": "4c1df5c9b5680625a9076b7a2ea5916a", "date": "D\u00eda 21 de novembro", "time": "17:00", "place": "SEDE AFUNDACI\u00d3N"}], "rate": 0, "id": "37cef1f6686a5dfdbe94aad869896009", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0100746.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Jaime Humberto Hermosillo", "sypnosis": "M\\xc3\\xa9xico / 1991 / 85 min. / Ficci\\xc3\\xb3n / Castel\\xc3\\xa1n\\r\\n\\r\\nDirecci\\xc3\\xb3n: Jaime Humberto Hermosillo\\r\\n\\r\\nVirginia espera a visita de Marcelo, o seu ex-marido, a quen non viu en catro anos. Mentres arranxa os \\xc3\\xbaltimos detalles para recibilo, Virginia esconde estratexicamente unha c\\xc3\\xa1mara de v\\xc3\\xaddeo acendida. Ademais de pasar unha velada amorosa, Marcelo axudaralle a Virginia a cumprir cunha tarefa da s\\xc3\\xbaa escola de cinema."}, {"title": "FILM D'AMORE E D'ANARCHIA / FILME DE AMOR E DE ANARQU\u00cdA", "year": "1973", "sessions": [{"id": "9ad9b4d42894412ece76d8336ec98f76", "date": "D\u00eda 21 de novembro", "time": "18:45", "place": "SEDE AFUNDACI\u00d3N"}], "rate": 0, "id": "f876565f6fb105b02408788131b4f209", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0070061.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Lina Wertm\u00fcller", "sypnosis": "M\\xc3\\xa9xico / 1991 / 85 min. / Ficci\\xc3\\xb3n / Castel\\xc3\\xa1n\\r\\n\\r\\nDirecci\\xc3\\xb3n: Jaime Humberto Hermosillo\\r\\n\\r\\nVirginia espera a visita de Marcelo, o seu ex-marido, a quen non viu en catro anos. Mentres arranxa os \\xc3\\xbaltimos detalles para recibilo, Virginia esconde estratexicamente unha c\\xc3\\xa1mara de v\\xc3\\xaddeo acendida. Ademais de pasar unha velada amorosa, Marcelo axudaralle a Virginia a cumprir cunha tarefa da s\\xc3\\xbaa escola de cinema."}, {"title": "ERASE AND FORGET", "year": "2017", "sessions": [{"id": "6d1c9446a575cb6ff0b7bd71639ae611", "date": "D\u00eda 22 de novembro", "time": "16:15", "place": "TEATRO PRINCIPAL"}, {"id": "91690856ee34d9628195f458912cde59", "date": "D\u00eda 24 de novembro", "time": "16:00", "place": "SAL\u00d3N TEATRO"}], "rate": 0, "id": "7c52205d934f1aeecfaa7a9d152e55f8", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-6075734.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Andrea Luka Zimmerman", "sypnosis": "James Gordon \\'Bo\\' Gritz \\xc3\\xa9 un ex oficial das forzas especiais do ex\\xc3\\xa9rcito dos Estados Unidos e un dos veteranos de Vietnam m\\xc3\\xa1is condecorados. Foi o inspirador de personaxes como Rambo e Hannibal Smith da serie O equipo A. A s\\xc3\\xbaa revelaci\\xc3\\xb3n da participaci\\xc3\\xb3n do goberno estadounidense no comercio de drogas no sueste asi\\xc3\\xa1tico op\\xc3\\xbaxoo \\xc3\\xa1 elite de Washington. Activista en contra da guerra do Golfo, tam\\xc3\\xa9n protestou nas elecci\\xc3\\xb3ns presidenciais de 1992; creou un programa de formaci\\xc3\\xb3n paramilitar civil dos Estados Unidos, e fundou en Idaho unha controvertida comuna patri\\xc3\\xb3tica cristi\\xc3\\xa1. Bo estima que matou arredor de 400 persoas durante as s\\xc3\\xbaas operaci\\xc3\\xb3ns. Andrea Luka Zimmerman pasou m\\xc3\\xa1is de dez anos seguindo este contraditorio personaxe. O seu documental explora como as estruturas de poder, o militarismo e a violencia estrutural afectan tanto ao veterano como \\xc3\\xa1 pol\\xc3\\xadtica nos Estados Unidos."}, {"title": "BLUE MY MIND", "year": "2017", "sessions": [{"id": "ae707dcd065cdd568e8c96789b98bc9e", "date": "D\u00eda 22 de novembro", "time": "18:00", "place": "TEATRO PRINCIPAL"}, {"id": "5328a01acd907ee1db306bc54d96fcce", "date": "D\u00eda 24 de novembro", "time": "20:45", "place": "SAL\u00d3N TEATRO"}], "rate": 0, "id": "1430be6b039351383b831c56b28ae160", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-6193454.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Lisa Br\u00fchlmann", "sypnosis": "James Gordon \\'Bo\\' Gritz \\xc3\\xa9 un ex oficial das forzas especiais do ex\\xc3\\xa9rcito dos Estados Unidos e un dos veteranos de Vietnam m\\xc3\\xa1is condecorados. Foi o inspirador de personaxes como Rambo e Hannibal Smith da serie O equipo A. A s\\xc3\\xbaa revelaci\\xc3\\xb3n da participaci\\xc3\\xb3n do goberno estadounidense no comercio de drogas no sueste asi\\xc3\\xa1tico op\\xc3\\xbaxoo \\xc3\\xa1 elite de Washington. Activista en contra da guerra do Golfo, tam\\xc3\\xa9n protestou nas elecci\\xc3\\xb3ns presidenciais de 1992; creou un programa de formaci\\xc3\\xb3n paramilitar civil dos Estados Unidos, e fundou en Idaho unha controvertida comuna patri\\xc3\\xb3tica cristi\\xc3\\xa1. Bo estima que matou arredor de 400 persoas durante as s\\xc3\\xbaas operaci\\xc3\\xb3ns. Andrea Luka Zimmerman pasou m\\xc3\\xa1is de dez anos seguindo este contraditorio personaxe. O seu documental explora como as estruturas de poder, o militarismo e a violencia estrutural afectan tanto ao veterano como \\xc3\\xa1 pol\\xc3\\xadtica nos Estados Unidos."}, {"title": "JUSQU'\u00c0 LA GARDE / CUSTODIA COMPARTIDA", "year": "2017", "sessions": [{"id": "1513eeb9948a10f90d3c813041e822c3", "date": "D\u00eda 22 de novembro", "time": "20:00", "place": "TEATRO PRINCIPAL"}, {"id": "a925fff1d79e06332069ee6a8b485d09", "date": "D\u00eda 25 de novembro", "time": "18:30", "place": "TEATRO PRINCIPAL"}], "rate": 0, "id": "1cfa345fa21a959c76ce33b9f4f57a0a", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-6002232.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Xavier Legrand", "sypnosis": "James Gordon \\'Bo\\' Gritz \\xc3\\xa9 un ex oficial das forzas especiais do ex\\xc3\\xa9rcito dos Estados Unidos e un dos veteranos de Vietnam m\\xc3\\xa1is condecorados. Foi o inspirador de personaxes como Rambo e Hannibal Smith da serie O equipo A. A s\\xc3\\xbaa revelaci\\xc3\\xb3n da participaci\\xc3\\xb3n do goberno estadounidense no comercio de drogas no sueste asi\\xc3\\xa1tico op\\xc3\\xbaxoo \\xc3\\xa1 elite de Washington. Activista en contra da guerra do Golfo, tam\\xc3\\xa9n protestou nas elecci\\xc3\\xb3ns presidenciais de 1992; creou un programa de formaci\\xc3\\xb3n paramilitar civil dos Estados Unidos, e fundou en Idaho unha controvertida comuna patri\\xc3\\xb3tica cristi\\xc3\\xa1. Bo estima que matou arredor de 400 persoas durante as s\\xc3\\xbaas operaci\\xc3\\xb3ns. Andrea Luka Zimmerman pasou m\\xc3\\xa1is de dez anos seguindo este contraditorio personaxe. O seu documental explora como as estruturas de poder, o militarismo e a violencia estrutural afectan tanto ao veterano como \\xc3\\xa1 pol\\xc3\\xadtica nos Estados Unidos."}, {"title": "AS BOAS MANEIRAS", "year": "2017", "sessions": [{"id": "8e9f41c9ba88fdb6995672e3eac87384", "date": "D\u00eda 22 de novembro", "time": "21:45", "place": "TEATRO PRINCIPAL"}, {"id": "befff163a425b8dc7bd20c6a41a2bad3", "date": "D\u00eda 24 de novembro", "time": "DE SEGUIDO", "place": "TEATRO PRINCIPAL"}], "rate": 0, "id": "bcaa6d962f19934205e02f8a09a6a242", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-5480782.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Juliana Rojas, Marco Dutra", "sypnosis": "James Gordon \\'Bo\\' Gritz \\xc3\\xa9 un ex oficial das forzas especiais do ex\\xc3\\xa9rcito dos Estados Unidos e un dos veteranos de Vietnam m\\xc3\\xa1is condecorados. Foi o inspirador de personaxes como Rambo e Hannibal Smith da serie O equipo A. A s\\xc3\\xbaa revelaci\\xc3\\xb3n da participaci\\xc3\\xb3n do goberno estadounidense no comercio de drogas no sueste asi\\xc3\\xa1tico op\\xc3\\xbaxoo \\xc3\\xa1 elite de Washington. Activista en contra da guerra do Golfo, tam\\xc3\\xa9n protestou nas elecci\\xc3\\xb3ns presidenciais de 1992; creou un programa de formaci\\xc3\\xb3n paramilitar civil dos Estados Unidos, e fundou en Idaho unha controvertida comuna patri\\xc3\\xb3tica cristi\\xc3\\xa1. Bo estima que matou arredor de 400 persoas durante as s\\xc3\\xbaas operaci\\xc3\\xb3ns. Andrea Luka Zimmerman pasou m\\xc3\\xa1is de dez anos seguindo este contraditorio personaxe. O seu documental explora como as estruturas de poder, o militarismo e a violencia estrutural afectan tanto ao veterano como \\xc3\\xa1 pol\\xc3\\xadtica nos Estados Unidos."}, {"title": "PENDULAR", "year": "2017", "sessions": [{"id": "5ea59678c28ba38be3d29ed017d61c94", "date": "D\u00eda 22 de novembro", "time": "19:30", "place": "SAL\u00d3N TEATRO"}, {"id": "2b212751ad70c04f077a31e866c4e0ab", "date": "D\u00eda 27 de novembro", "time": "16:30", "place": "TEATRO PRINCIPAL"}], "rate": 0, "id": "b156f89577e039219b3fd6741f81ff45", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-6368132.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Julia Murat", "sypnosis": "Mabel separouse da s\\xc3\\xbaa parella e regresou \\xc3\\xa1 casa da s\\xc3\\xbaa nai. Al\\xc3\\xad convive coa s\\xc3\\xbaa pequena filla, a s\\xc3\\xbaa irm\\xc3\\xa1 adolescente, a s\\xc3\\xbaa nai e a s\\xc3\\xbaa avoa. As circunstancias determinaron que as mulleres deban vivir baixo un mesmo teito. Para elas, o desaf\\xc3\\xado \\xc3\\xa9 convivir da maneira m\\xc3\\xa1is harmoniosa, colaborando entre todas e superando os conflitos. Esta pel\\xc3\\xadcula \\xc3\\xa9 o tenro retrato dunha familia allea a todo par\\xc3\\xa1metro preestablecido, onde os v\\xc3\\xadnculos se desenvolven a trav\\xc3\\xa9s da maternidade e os seus roles esva\\xc3\\xa9cense. As personaxes conviven e acomp\\xc3\\xa1\\xc3\\xb1anse entre si a pesar das diferenzas, e o espectador \\xc3\\xa9 testemu\\xc3\\xb1a das s\\xc3\\xbaas experiencias e decisi\\xc3\\xb3ns. Pero a\\xc3\\xadnda que a abordaxe sobre a maternidade e o cuestionamento da familia tradicional constit\\xc3\\xbaen as li\\xc3\\xb1as narrativas m\\xc3\\xa1is evidentes, existe certa mensaxe de melancol\\xc3\\xada que se plasma a trav\\xc3\\xa9s do paso do tempo e da vida. En certo momento, d\\xc3\\xa1se unha especie de xogo nost\\xc3\\xa1lxico e prospectivo, onde a protagonista viaxa no tempo e pode apreciar parte do seu futuro. A trav\\xc3\\xa9s do d\\xc3\\xada a d\\xc3\\xada pl\\xc3\\xa1smanse os desexos e os so\\xc3\\xb1os dunha familia de mulleres."}, {"title": "SAGE FEMME / D\u00daAS MULLERES", "year": "2017", "sessions": [{"id": "64e1ed84de0f7fb424c1755955fd0ce4", "date": "D\u00eda 22 de novembro", "time": "21:30", "place": "SAL\u00d3N TEATRO"}, {"id": "ec42e92d5450bfa07343ad316565660c", "date": "D\u00eda 23 de novembro", "time": "18:00", "place": "TEATRO PRINCIPAL"}], "rate": 0, "id": "c8db81fd4358ea598d0920cd6c10c914", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-5348236.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Martin Provost", "sypnosis": "Mabel separouse da s\\xc3\\xbaa parella e regresou \\xc3\\xa1 casa da s\\xc3\\xbaa nai. Al\\xc3\\xad convive coa s\\xc3\\xbaa pequena filla, a s\\xc3\\xbaa irm\\xc3\\xa1 adolescente, a s\\xc3\\xbaa nai e a s\\xc3\\xbaa avoa. As circunstancias determinaron que as mulleres deban vivir baixo un mesmo teito. Para elas, o desaf\\xc3\\xado \\xc3\\xa9 convivir da maneira m\\xc3\\xa1is harmoniosa, colaborando entre todas e superando os conflitos. Esta pel\\xc3\\xadcula \\xc3\\xa9 o tenro retrato dunha familia allea a todo par\\xc3\\xa1metro preestablecido, onde os v\\xc3\\xadnculos se desenvolven a trav\\xc3\\xa9s da maternidade e os seus roles esva\\xc3\\xa9cense. As personaxes conviven e acomp\\xc3\\xa1\\xc3\\xb1anse entre si a pesar das diferenzas, e o espectador \\xc3\\xa9 testemu\\xc3\\xb1a das s\\xc3\\xbaas experiencias e decisi\\xc3\\xb3ns. Pero a\\xc3\\xadnda que a abordaxe sobre a maternidade e o cuestionamento da familia tradicional constit\\xc3\\xbaen as li\\xc3\\xb1as narrativas m\\xc3\\xa1is evidentes, existe certa mensaxe de melancol\\xc3\\xada que se plasma a trav\\xc3\\xa9s do paso do tempo e da vida. En certo momento, d\\xc3\\xa1se unha especie de xogo nost\\xc3\\xa1lxico e prospectivo, onde a protagonista viaxa no tempo e pode apreciar parte do seu futuro. A trav\\xc3\\xa9s do d\\xc3\\xada a d\\xc3\\xada pl\\xc3\\xa1smanse os desexos e os so\\xc3\\xb1os dunha familia de mulleres."}, {"title": "UN MAUVAIS FILS", "year": "1980", "sessions": [{"id": "ded69d85bc3c74f3c3172caf017210d6", "date": "D\u00eda 22 de novembro", "time": "23:30", "place": "SAL\u00d3N TEATRO"}], "rate": 0, "id": "97a78beff51d36341d34b6e27e5ab9b4", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0081678.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Claude Sautet", "sypnosis": "Mabel separouse da s\\xc3\\xbaa parella e regresou \\xc3\\xa1 casa da s\\xc3\\xbaa nai. Al\\xc3\\xad convive coa s\\xc3\\xbaa pequena filla, a s\\xc3\\xbaa irm\\xc3\\xa1 adolescente, a s\\xc3\\xbaa nai e a s\\xc3\\xbaa avoa. As circunstancias determinaron que as mulleres deban vivir baixo un mesmo teito. Para elas, o desaf\\xc3\\xado \\xc3\\xa9 convivir da maneira m\\xc3\\xa1is harmoniosa, colaborando entre todas e superando os conflitos. Esta pel\\xc3\\xadcula \\xc3\\xa9 o tenro retrato dunha familia allea a todo par\\xc3\\xa1metro preestablecido, onde os v\\xc3\\xadnculos se desenvolven a trav\\xc3\\xa9s da maternidade e os seus roles esva\\xc3\\xa9cense. As personaxes conviven e acomp\\xc3\\xa1\\xc3\\xb1anse entre si a pesar das diferenzas, e o espectador \\xc3\\xa9 testemu\\xc3\\xb1a das s\\xc3\\xbaas experiencias e decisi\\xc3\\xb3ns. Pero a\\xc3\\xadnda que a abordaxe sobre a maternidade e o cuestionamento da familia tradicional constit\\xc3\\xbaen as li\\xc3\\xb1as narrativas m\\xc3\\xa1is evidentes, existe certa mensaxe de melancol\\xc3\\xada que se plasma a trav\\xc3\\xa9s do paso do tempo e da vida. En certo momento, d\\xc3\\xa1se unha especie de xogo nost\\xc3\\xa1lxico e prospectivo, onde a protagonista viaxa no tempo e pode apreciar parte do seu futuro. A trav\\xc3\\xa9s do d\\xc3\\xada a d\\xc3\\xada pl\\xc3\\xa1smanse os desexos e os so\\xc3\\xb1os dunha familia de mulleres."}, {"title": "LUMUMBA", "year": "2000", "sessions": [{"id": "cd8c6382e243dbbf3b51da783e0a3db4", "date": "D\u00eda 22 de novembro", "time": "19:15", "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)"}], "rate": 0, "id": "d02e5b4b4fe1393aff9b95c559bbd4fe", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0246765.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Raoul Peck", "sypnosis": "A tradici\\xc3\\xb3n e o espect\\xc3\\xa1culo l\\xc3\\xa9vannos a ser testemu\\xc3\\xb1as da relaci\\xc3\\xb3n corpo a corpo do home e o animal nun contexto de loita."}, {"title": "BAB SEBTA", "year": "2008", "sessions": [{"id": "b19e2d5186de95f002549f18b6024e2a", "date": "D\u00eda 22 de novembro", "time": "18:00", "place": "CINEMA NUMAX"}], "rate": 0, "id": "54f1990f91a1ec1c4e2cdd6e77701cea", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-1332003.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Pedro Pinho, Frederico Lobo", "sypnosis": "Bab Sebta significa en \\xc3\\xa1rabe \\xe2\\x80\\x9ca porta de Ceuta\\xe2\\x80\\x9d e \\xc3\\xa9 o nome da pasaxe na fronteira entre Marrocos e Ceuta. A este lugar acoden persoas chegadas de distintos lugares de \\xc3\\x81frica que tratan de emigrar a Europa, coa esperanza de que a porta de Ceuta se abra para elas, e as\\xc3\\xad pechar outra porta, a dunha vida que queren deixar atr\\xc3\\xa1s."}, {"title": "SITIO DISTINTO", "year": "2017", "sessions": [{"id": "ec20dade01b13b47271af6f860684e69", "date": "D\u00eda 22 de novembro", "time": "20:00", "place": "CINEMA NUMAX"}], "rate": 0, "id": "ea38e79c8ce1b11cff5aa69f228d9d46", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0451580.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Davide Cabaleiro", "sypnosis": "Bab Sebta significa en \\xc3\\xa1rabe \\xe2\\x80\\x9ca porta de Ceuta\\xe2\\x80\\x9d e \\xc3\\xa9 o nome da pasaxe na fronteira entre Marrocos e Ceuta. A este lugar acoden persoas chegadas de distintos lugares de \\xc3\\x81frica que tratan de emigrar a Europa, coa esperanza de que a porta de Ceuta se abra para elas, e as\\xc3\\xad pechar outra porta, a dunha vida que queren deixar atr\\xc3\\xa1s."}, {"title": "UN SUELO LEJANO", "year": "2016", "sessions": [{"id": "064d58cdc39a8a252be748aeac6aad9c", "date": "D\u00eda 23 de novembro", "time": "16:15", "place": "TEATRO PRINCIPAL"}, {"id": "4facf048ab7865680681d44d8e1f50ac", "date": "D\u00eda 26 de novembro", "time": "21:45", "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)"}], "rate": 0, "id": "5f05cacc85dd71742e97cf06df1ba040", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-6281994.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Gabriel Muro", "sypnosis": "Un profesor de filosof\\xc3\\xada viaxa polo interior do Paraguai dando charlas para estudantes e campesi\\xc3\\xb1os. A s\\xc3\\xbaa traves\\xc3\\xada l\\xc3\\xa9vao ata Nueva Germania, unha comunidade rural fundada a fins do s\\xc3\\xa9culo XIX pola irm\\xc3\\xa1 do fil\\xc3\\xb3sofo alem\\xc3\\xa1n, Friedrich Nietzsche. As autoridades convid\\xc3\\xa1rono para formar parte dos festexos anuais que conmemoran a fundaci\\xc3\\xb3n do pobo. O profesor deambula polo lugar e indaga sobre os restos dunha utop\\xc3\\xada xermanista, racista e vexetariana, restos mesturados co presente da cultura guaran\\xc3\\xad."}, {"title": "NELYUBOV (LOVELESS) / SEN AMOR", "year": "2017", "sessions": [{"id": "034a76a1d92e07c08a82eacb8d4686b4", "date": "D\u00eda 23 de novembro", "time": "20:00", "place": "TEATRO PRINCIPAL"}, {"id": "85360c90f3e367f6c02d20f1bb485b51", "date": "D\u00eda 26 de novembro", "time": "18:00", "place": "TEATRO PRINCIPAL"}], "rate": 0, "id": "5f12fe08c2346feb6493ea5932aefa0b", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-6304162.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Andrei Zvyagintsev", "sypnosis": "Un profesor de filosof\\xc3\\xada viaxa polo interior do Paraguai dando charlas para estudantes e campesi\\xc3\\xb1os. A s\\xc3\\xbaa traves\\xc3\\xada l\\xc3\\xa9vao ata Nueva Germania, unha comunidade rural fundada a fins do s\\xc3\\xa9culo XIX pola irm\\xc3\\xa1 do fil\\xc3\\xb3sofo alem\\xc3\\xa1n, Friedrich Nietzsche. As autoridades convid\\xc3\\xa1rono para formar parte dos festexos anuais que conmemoran a fundaci\\xc3\\xb3n do pobo. O profesor deambula polo lugar e indaga sobre os restos dunha utop\\xc3\\xada xermanista, racista e vexetariana, restos mesturados co presente da cultura guaran\\xc3\\xad."}, {"title": "PEL\u00cdCULA SORPRESA", "year": "", "sessions": [{"id": "00efe673ec601571ca86dc17b98049dc", "date": "D\u00eda 23 de novembro", "time": "22:15", "place": "TEATRO PRINCIPAL"}, {"id": "befff163a425b8dc7bd20c6a41a2bad3", "date": "D\u00eda 24 de novembro", "time": "DE SEGUIDO", "place": "TEATRO PRINCIPAL"}], "rate": 0, "id": "eab040ad44d8fc5853e5a4e8770135a9", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0000000.jpg?1510068271", "director": "", "sypnosis": "Un profesor de filosof\\xc3\\xada viaxa polo interior do Paraguai dando charlas para estudantes e campesi\\xc3\\xb1os. A s\\xc3\\xbaa traves\\xc3\\xada l\\xc3\\xa9vao ata Nueva Germania, unha comunidade rural fundada a fins do s\\xc3\\xa9culo XIX pola irm\\xc3\\xa1 do fil\\xc3\\xb3sofo alem\\xc3\\xa1n, Friedrich Nietzsche. As autoridades convid\\xc3\\xa1rono para formar parte dos festexos anuais que conmemoran a fundaci\\xc3\\xb3n do pobo. O profesor deambula polo lugar e indaga sobre os restos dunha utop\\xc3\\xada xermanista, racista e vexetariana, restos mesturados co presente da cultura guaran\\xc3\\xad."}, {"title": "REVENGE", "year": "2017", "sessions": [{"id": "467165ee20b5b9b49ce0af162d88a5e5", "date": "D\u00eda 23 de novembro", "time": "00:15", "place": "TEATRO PRINCIPAL"}, {"id": "befff163a425b8dc7bd20c6a41a2bad3", "date": "D\u00eda 24 de novembro", "time": "DE SEGUIDO", "place": "TEATRO PRINCIPAL"}, {"id": "24b7762243df4aa3d8ce3b491601cb23", "date": "D\u00eda 26 de novembro", "time": "21:00", "place": "SAL\u00d3N TEATRO"}], "rate": 0, "id": "3b3b5e098b55ef985aece8680345b354", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-6738136.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Coralie Fargeat", "sypnosis": "Un profesor de filosof\\xc3\\xada viaxa polo interior do Paraguai dando charlas para estudantes e campesi\\xc3\\xb1os. A s\\xc3\\xbaa traves\\xc3\\xada l\\xc3\\xa9vao ata Nueva Germania, unha comunidade rural fundada a fins do s\\xc3\\xa9culo XIX pola irm\\xc3\\xa1 do fil\\xc3\\xb3sofo alem\\xc3\\xa1n, Friedrich Nietzsche. As autoridades convid\\xc3\\xa1rono para formar parte dos festexos anuais que conmemoran a fundaci\\xc3\\xb3n do pobo. O profesor deambula polo lugar e indaga sobre os restos dunha utop\\xc3\\xada xermanista, racista e vexetariana, restos mesturados co presente da cultura guaran\\xc3\\xad."}, {"title": "1945", "year": "2017", "sessions": [{"id": "79ff5c97f5b08d10c190e762a83fb818", "date": "D\u00eda 23 de novembro", "time": "18:15", "place": "SAL\u00d3N TEATRO"}, {"id": "021998fd075762f2c1721b50d8934f68", "date": "D\u00eda 28 de novembro", "time": "18:15", "place": "SAL\u00d3N TEATRO"}], "rate": 0, "id": "2d00f43f07911355d4151f13925ff292", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-5815492.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Ferenc T\u00f6r\u00f6k", "sypnosis": "No pa\\xc3\\xads m\\xc3\\xa1is exitoso de Latinoam\\xc3\\xa9rica, os fundadores do modelo econ\\xc3\\xb3mico observan con sorpresa o descontento dos seus cidad\\xc3\\xa1ns. Por primeira vez contan como chegaron a Chicago a estudar con Milton Friedman nos anos 50, e que estiveron dispostos a facer para aplicar as s\\xc3\\xbaas ideas extremistas durante a ditadura nos 70. Imaxes e testemu\\xc3\\xb1os in\\xc3\\xa9ditos que nos permiten entender o proceso hist\\xc3\\xb3rico que transformou todos os chilenos e Chile no pa\\xc3\\xads que \\xc3\\xa9 hoxe, unha imaxe de \\xc3\\xa9xito e descontento."}, {"title": "LES AFFAM\u00c9S / OS FAMENTOS", "year": "2017", "sessions": [{"id": "b42647a3282fc17045cee19680c62ff9", "date": "D\u00eda 23 de novembro", "time": "20:00", "place": "SAL\u00d3N TEATRO"}, {"id": "befff163a425b8dc7bd20c6a41a2bad3", "date": "D\u00eda 24 de novembro", "time": "DE SEGUIDO", "place": "TEATRO PRINCIPAL"}, {"id": "7c6c89d5d5db4ac03434b651951b69b8", "date": "D\u00eda 25 de novembro", "time": "23:15", "place": "SAL\u00d3N TEATRO"}], "rate": 0, "id": "c8459ea1783080f333ccaddcd4a6531c", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-6243140.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Robin Aubert", "sypnosis": "No pa\\xc3\\xads m\\xc3\\xa1is exitoso de Latinoam\\xc3\\xa9rica, os fundadores do modelo econ\\xc3\\xb3mico observan con sorpresa o descontento dos seus cidad\\xc3\\xa1ns. Por primeira vez contan como chegaron a Chicago a estudar con Milton Friedman nos anos 50, e que estiveron dispostos a facer para aplicar as s\\xc3\\xbaas ideas extremistas durante a ditadura nos 70. Imaxes e testemu\\xc3\\xb1os in\\xc3\\xa9ditos que nos permiten entender o proceso hist\\xc3\\xb3rico que transformou todos os chilenos e Chile no pa\\xc3\\xads que \\xc3\\xa9 hoxe, unha imaxe de \\xc3\\xa9xito e descontento."}, {"title": "MANSFIELD 66/67", "year": "2017", "sessions": [{"id": "3c12eb72743db3fa0986c313ca73e0a9", "date": "D\u00eda 23 de novembro", "time": "21:45", "place": "SAL\u00d3N TEATRO"}, {"id": "ffd91c5660dce8baac3d42eca34cea37", "date": "D\u00eda 24 de novembro", "time": "18:00", "place": "TEATRO PRINCIPAL"}], "rate": 0, "id": "8ec3bf234dc6ee6d7d80887887637722", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-6027344.jpg?1510068271", "director": "\u2013 P. David Ebersole, Todd Hughes", "sypnosis": "No pa\\xc3\\xads m\\xc3\\xa1is exitoso de Latinoam\\xc3\\xa9rica, os fundadores do modelo econ\\xc3\\xb3mico observan con sorpresa o descontento dos seus cidad\\xc3\\xa1ns. Por primeira vez contan como chegaron a Chicago a estudar con Milton Friedman nos anos 50, e que estiveron dispostos a facer para aplicar as s\\xc3\\xbaas ideas extremistas durante a ditadura nos 70. Imaxes e testemu\\xc3\\xb1os in\\xc3\\xa9ditos que nos permiten entender o proceso hist\\xc3\\xb3rico que transformou todos os chilenos e Chile no pa\\xc3\\xads que \\xc3\\xa9 hoxe, unha imaxe de \\xc3\\xa9xito e descontento."}, {"title": "BORN IN FLAMES", "year": "1983", "sessions": [{"id": "61f7d826b7e2282e082775a67e078666", "date": "D\u00eda 23 de novembro", "time": "19:15", "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)"}], "rate": 0, "id": "cf8c13fe18ef27cb83b3cae00dddada0", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0085267.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Lizzie Borden", "sypnosis": "Andr\\xc3\\xa9s Centeno, operario dunha f\\xc3\\xa1brica, pasa as s\\xc3\\xbaas noites desvelado en longas xornadas de traballo que o deixan nun constante estado de somnolencia. Andr\\xc3\\xa9s perdeu o seu rumbo e esqueceu os seus so\\xc3\\xb1os de adolescencia. A trav\\xc3\\xa9s do reencontro cun anaco da s\\xc3\\xbaa propia historia -no tropezo dun tempo encapsulado e cheo de ilusi\\xc3\\xb3ns- decatarase de que, a\\xc3\\xadnda que non tomou as decisi\\xc3\\xb3ns correctas, est\\xc3\\xa1 a tempo de emendarse, acompa\\xc3\\xb1ado por unha nova amizade que o alentar\\xc3\\xa1 a seguir adiante."}, {"title": "JOE HILL", "year": "1971", "sessions": [{"id": "a31f3f8aa88304f318538ca1f7651522", "date": "D\u00eda 23 de novembro", "time": "22:30", "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)"}], "rate": 0, "id": "21da4ca1d5f8e4058b3a45052f7f204b", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0067276.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Bo Widerberg", "sypnosis": "Andr\\xc3\\xa9s Centeno, operario dunha f\\xc3\\xa1brica, pasa as s\\xc3\\xbaas noites desvelado en longas xornadas de traballo que o deixan nun constante estado de somnolencia. Andr\\xc3\\xa9s perdeu o seu rumbo e esqueceu os seus so\\xc3\\xb1os de adolescencia. A trav\\xc3\\xa9s do reencontro cun anaco da s\\xc3\\xbaa propia historia -no tropezo dun tempo encapsulado e cheo de ilusi\\xc3\\xb3ns- decatarase de que, a\\xc3\\xadnda que non tomou as decisi\\xc3\\xb3ns correctas, est\\xc3\\xa1 a tempo de emendarse, acompa\\xc3\\xb1ado por unha nova amizade que o alentar\\xc3\\xa1 a seguir adiante."}, {"title": "PRIVATE / DOMICILIO PRIVADO", "year": "2004", "sessions": [{"id": "3796c229fbacfcb5c3f8db448dba0a61", "date": "D\u00eda 23 de novembro", "time": "17:00", "place": "CGAC"}], "rate": 0, "id": "7245a51f30e1476a51d6cd603ba380f9", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0420090.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Saverio Costanzo", "sypnosis": "Mohamed \\xc3\\xa9 director e profesor de literatura inglesa dun dos institutos m\\xc3\\xa1is progresistas de Palestina. Vive nunha alde\\xc3\\xad\\xc3\\xb1a coa s\\xc3\\xbaa esposa e os seus cinco fillos. A s\\xc3\\xbaa casa, situada a medio cami\\xc3\\xb1o entre un pobo palestino e un asentamento xudeu, non tarda en converterse nun punto estrat\\xc3\\xa9xico e acaba sendo confiscada e ocupada por soldados israel\\xc3\\xads. A pesar diso, Mohamed n\\xc3\\xa9gase a marchar. As s\\xc3\\xbaas firmes convicci\\xc3\\xb3ns pacifistas l\\xc3\\xa9vano a crer que \\xc3\\xa9 posible convivir cos soldados."}, {"title": "THE RED AND THE WHITE / OS ROXOS E OS BRANCOS", "year": "1967", "sessions": [{"id": "bd7321868dea63567f078b184bd90f81", "date": "D\u00eda 23 de novembro", "time": "18:45", "place": "CGAC"}], "rate": 0, "id": "da6636224d5f05159684270909dae070", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0061537.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Mikl\u00f3s Jancs\u00f3", "sypnosis": "Mohamed \\xc3\\xa9 director e profesor de literatura inglesa dun dos institutos m\\xc3\\xa1is progresistas de Palestina. Vive nunha alde\\xc3\\xad\\xc3\\xb1a coa s\\xc3\\xbaa esposa e os seus cinco fillos. A s\\xc3\\xbaa casa, situada a medio cami\\xc3\\xb1o entre un pobo palestino e un asentamento xudeu, non tarda en converterse nun punto estrat\\xc3\\xa9xico e acaba sendo confiscada e ocupada por soldados israel\\xc3\\xads. A pesar diso, Mohamed n\\xc3\\xa9gase a marchar. As s\\xc3\\xbaas firmes convicci\\xc3\\xb3ns pacifistas l\\xc3\\xa9vano a crer que \\xc3\\xa9 posible convivir cos soldados."}, {"title": "STAMMHEIM / O PROCESO", "year": "1986", "sessions": [{"id": "3dbc8b483c8cd88ba681ca5894091696", "date": "D\u00eda 23 de novembro", "time": "20:15", "place": "CGAC"}], "rate": 0, "id": "4635ba5b165be0a7d28b2d05fa9a732d", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0092004.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Reinhard Hauff", "sypnosis": "Mohamed \\xc3\\xa9 director e profesor de literatura inglesa dun dos institutos m\\xc3\\xa1is progresistas de Palestina. Vive nunha alde\\xc3\\xad\\xc3\\xb1a coa s\\xc3\\xbaa esposa e os seus cinco fillos. A s\\xc3\\xbaa casa, situada a medio cami\\xc3\\xb1o entre un pobo palestino e un asentamento xudeu, non tarda en converterse nun punto estrat\\xc3\\xa9xico e acaba sendo confiscada e ocupada por soldados israel\\xc3\\xads. A pesar diso, Mohamed n\\xc3\\xa9gase a marchar. As s\\xc3\\xbaas firmes convicci\\xc3\\xb3ns pacifistas l\\xc3\\xa9vano a crer que \\xc3\\xa9 posible convivir cos soldados."}, {"title": "SHAKE HANDS WITH THE DEVIL / LUCES DE REBELD\u00cdA", "year": "1959", "sessions": [{"id": "979cda7f3a94e40ab94af46af6a19323", "date": "D\u00eda 23 de novembro", "time": "17:00", "place": "SEDE AFUNDACI\u00d3N"}], "rate": 0, "id": "4a7395a917cfb3e7a2e467ec64038600", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0053272.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Michael Anderson", "sypnosis": "Dubl\\xc3\\xadn, 1921. Un grupo de forzas especiais do Ex\\xc3\\xa9rcito Brit\\xc3\\xa1nico \\xc3\\xa9 enviado para combater ao IRA. Un estudante de medicina americano, de orixe irlandesa, espera manterse \\xc3\\xa1 marxe do conflito; pero, a partir do momento en que lle axuda a un amigo ferido, non s\\xc3\\xb3 se coloca \\xc3\\xa1 marxe da lei, sen\\xc3\\xb3n que entra na organizaci\\xc3\\xb3n, cuxo l\\xc3\\xadder \\xc3\\xa9 o seu antigo profesor Sean Lenihan. "}, {"title": "TANIN NO KAO / A CARA DE OUTRO", "year": "1966", "sessions": [{"id": "b215e0007aace5ed5837a5288a8b0d6f", "date": "D\u00eda 23 de novembro", "time": "19:00", "place": "SEDE AFUNDACI\u00d3N"}], "rate": 0, "id": "549f28c6241dd3f30a036956a33ba5a3", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0061065.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Hiroshi Teshigahara", "sypnosis": "Dubl\\xc3\\xadn, 1921. Un grupo de forzas especiais do Ex\\xc3\\xa9rcito Brit\\xc3\\xa1nico \\xc3\\xa9 enviado para combater ao IRA. Un estudante de medicina americano, de orixe irlandesa, espera manterse \\xc3\\xa1 marxe do conflito; pero, a partir do momento en que lle axuda a un amigo ferido, non s\\xc3\\xb3 se coloca \\xc3\\xa1 marxe da lei, sen\\xc3\\xb3n que entra na organizaci\\xc3\\xb3n, cuxo l\\xc3\\xadder \\xc3\\xa9 o seu antigo profesor Sean Lenihan. "}, {"title": "L'ATELIER / O OBRADOIRO DE ESCRITURA", "year": "2017", "sessions": [{"id": "0870b1830d38ac2f2ece6b9a2225705d", "date": "D\u00eda 24 de novembro", "time": "20:00", "place": "TEATRO PRINCIPAL"}, {"id": "eb79d621c7bdfc07138f5142910809e7", "date": "D\u00eda 26 de novembro", "time": "20:15", "place": "TEATRO PRINCIPAL"}], "rate": 0, "id": "37e954221bf37e34b1a5cc1c0ceef637", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-6444838.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Laurent Cantet", "sypnosis": "Foi a principios dos 70 cando Hitchcock deixou que a protagonista de *Psicose* morrese pasados apenas corenta minutos de pel\\xc3\\xadcula, nunha escena que \\xc3\\xada po\\xc3\\xb1er patas para arriba o cinema. Alexandre O. Philippe, cin\\xc3\\xa9filo irredento, disecciona os 52 planos do filme."}, {"title": "ESCARABANA", "year": "2017", "sessions": [{"id": "49dd80aa2e802b888997de4a52a84959", "date": "D\u00eda 24 de novembro", "time": "22:00", "place": "TEATRO PRINCIPAL"}], "rate": 0, "id": "f131202219b530bb059cb8fb214b61a2", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-6735280.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Sara Casasnovas", "sypnosis": "Foi a principios dos 70 cando Hitchcock deixou que a protagonista de *Psicose* morrese pasados apenas corenta minutos de pel\\xc3\\xadcula, nunha escena que \\xc3\\xada po\\xc3\\xb1er patas para arriba o cinema. Alexandre O. Philippe, cin\\xc3\\xa9filo irredento, disecciona os 52 planos do filme."}, {"title": "LA MALDICI\u00d3N DE LA LLORONA", "year": "1963", "sessions": [{"id": "befff163a425b8dc7bd20c6a41a2bad3", "date": "D\u00eda 24 de novembro", "time": "DE SEGUIDO", "place": "TEATRO PRINCIPAL"}], "rate": 0, "id": "d3ae1ea1aeffa0307c6c177091cce00a", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0055128.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Rafael Baled\u00f3n", "sypnosis": "Foi a principios dos 70 cando Hitchcock deixou que a protagonista de *Psicose* morrese pasados apenas corenta minutos de pel\\xc3\\xadcula, nunha escena que \\xc3\\xada po\\xc3\\xb1er patas para arriba o cinema. Alexandre O. Philippe, cin\\xc3\\xa9filo irredento, disecciona os 52 planos do filme."}, {"title": "LIBERAMI", "year": "2016", "sessions": [{"id": "befff163a425b8dc7bd20c6a41a2bad3", "date": "D\u00eda 24 de novembro", "time": "DE SEGUIDO", "place": "TEATRO PRINCIPAL"}, {"id": "0873862692e884d2ff65a1a1e0358a78", "date": "D\u00eda 27 de novembro", "time": "18:30", "place": "SAL\u00d3N TEATRO"}], "rate": 0, "id": "2dbed07b5cd39cccb6743eecc9bb62f9", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-4728946.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Federica di Giacomo", "sypnosis": "Foi a principios dos 70 cando Hitchcock deixou que a protagonista de *Psicose* morrese pasados apenas corenta minutos de pel\\xc3\\xadcula, nunha escena que \\xc3\\xada po\\xc3\\xb1er patas para arriba o cinema. Alexandre O. Philippe, cin\\xc3\\xa9filo irredento, disecciona os 52 planos do filme."}, {"title": "THE DAMNED THING", "year": "2006", "sessions": [{"id": "befff163a425b8dc7bd20c6a41a2bad3", "date": "D\u00eda 24 de novembro", "time": "DE SEGUIDO", "place": "TEATRO PRINCIPAL"}], "rate": 0, "id": "f4bbd6bd93533ef6b588c24808a566fa", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0805419.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Tobe Hooper", "sypnosis": "Foi a principios dos 70 cando Hitchcock deixou que a protagonista de *Psicose* morrese pasados apenas corenta minutos de pel\\xc3\\xadcula, nunha escena que \\xc3\\xada po\\xc3\\xb1er patas para arriba o cinema. Alexandre O. Philippe, cin\\xc3\\xa9filo irredento, disecciona os 52 planos do filme."}, {"title": "CUATREROS", "year": "2016", "sessions": [{"id": "3406202b64697075357cfa70af442da8", "date": "D\u00eda 24 de novembro", "time": "22:15", "place": "SAL\u00d3N TEATRO"}, {"id": "8d8dbe8f9757122780b9d116fbbf3f56", "date": "D\u00eda 27 de novembro", "time": "22:15", "place": "SAL\u00d3N TEATRO"}], "rate": 0, "id": "f9935fc095fe8f160e3e4b6c6a358ddb", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-6305774.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Albertina Carri", "sypnosis": "James Gordon \\'Bo\\' Gritz \\xc3\\xa9 un ex oficial das forzas especiais do ex\\xc3\\xa9rcito dos Estados Unidos e un dos veteranos de Vietnam m\\xc3\\xa1is condecorados. Foi o inspirador de personaxes como Rambo e Hannibal Smith da serie O equipo A. A s\\xc3\\xbaa revelaci\\xc3\\xb3n da participaci\\xc3\\xb3n do goberno estadounidense no comercio de drogas no sueste asi\\xc3\\xa1tico op\\xc3\\xbaxoo \\xc3\\xa1 elite de Washington. Activista en contra da guerra do Golfo, tam\\xc3\\xa9n protestou nas elecci\\xc3\\xb3ns presidenciais de 1992; creou un programa de formaci\\xc3\\xb3n paramilitar civil dos Estados Unidos, e fundou en Idaho unha controvertida comuna patri\\xc3\\xb3tica cristi\\xc3\\xa1. Bo estima que matou arredor de 400 persoas durante as s\\xc3\\xbaas operaci\\xc3\\xb3ns. Andrea Luka Zimmerman pasou m\\xc3\\xa1is de dez anos seguindo este contraditorio personaxe. O seu documental explora como as estruturas de poder, o militarismo e a violencia estrutural afectan tanto ao veterano como \\xc3\\xa1 pol\\xc3\\xadtica nos Estados Unidos."}, {"title": "MOTHER NIGHT", "year": "1996", "sessions": [{"id": "e30df60b03b9fc5e5a21dbef413c4936", "date": "D\u00eda 24 de novembro", "time": "00:00", "place": "SAL\u00d3N TEATRO"}, {"id": "0839566bb462c551c6ca655ed1c7c66d", "date": "D\u00eda 25 de novembro", "time": "12:00", "place": "SEDE AFUNDACI\u00d3N"}], "rate": 0, "id": "22979beba471e187ad8d5cbb5ab1754f", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0117093.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Keith Gordon", "sypnosis": "James Gordon \\'Bo\\' Gritz \\xc3\\xa9 un ex oficial das forzas especiais do ex\\xc3\\xa9rcito dos Estados Unidos e un dos veteranos de Vietnam m\\xc3\\xa1is condecorados. Foi o inspirador de personaxes como Rambo e Hannibal Smith da serie O equipo A. A s\\xc3\\xbaa revelaci\\xc3\\xb3n da participaci\\xc3\\xb3n do goberno estadounidense no comercio de drogas no sueste asi\\xc3\\xa1tico op\\xc3\\xbaxoo \\xc3\\xa1 elite de Washington. Activista en contra da guerra do Golfo, tam\\xc3\\xa9n protestou nas elecci\\xc3\\xb3ns presidenciais de 1992; creou un programa de formaci\\xc3\\xb3n paramilitar civil dos Estados Unidos, e fundou en Idaho unha controvertida comuna patri\\xc3\\xb3tica cristi\\xc3\\xa1. Bo estima que matou arredor de 400 persoas durante as s\\xc3\\xbaas operaci\\xc3\\xb3ns. Andrea Luka Zimmerman pasou m\\xc3\\xa1is de dez anos seguindo este contraditorio personaxe. O seu documental explora como as estruturas de poder, o militarismo e a violencia estrutural afectan tanto ao veterano como \\xc3\\xa1 pol\\xc3\\xadtica nos Estados Unidos."}, {"title": "GRANDMA LO-FI / AVOA LO-FI", "year": "2011", "sessions": [{"id": "fab705d466610c8fe85ec0d9421e255f", "date": "D\u00eda 24 de novembro", "time": "19:00", "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)"}, {"id": "2f765b352f7def6c4336eb2de188c61a", "date": "D\u00eda 25 de novembro", "time": "19:15", "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)"}], "rate": 0, "id": "8dc12a4ce0e2e20cbf4966a7c10d6f63", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-2214807.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Orri J\u00f3nsson, Krist\u00edn Bj\u00f6rk Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir, Ingibj\u00f6rg Birgisd\u00f3ttir", "sypnosis": "As imaxes de Noite de rodos proceden do festival Konfrontationen 2014. A m\\xc3\\xbasica en est\\xc3\\xa9reo foi gravada a noite de rodos de 2016 e 2017 en Pazos de Arenteiro, e a m\\xc3\\xbasica da canle dereita \\xc3\\xa9 da autor\\xc3\\xada de Polwechsel. Pola banda sonora, primitivismo e vangarda van da mao. Pola banda da imaxe, a manipulaci\\xc3\\xb3n do seu c\\xc3\\xb3digo hexadecimal produce inquietantes e imprevisibles imaxes."}, {"title": "I SHOT ANDY WARHOL  / EU DISPAREI A ANDY WARHOL", "year": "1996", "sessions": [{"id": "b47a7c3d61628813f9be0b15a0ea475b", "date": "D\u00eda 24 de novembro", "time": "20:15", "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)"}], "rate": 0, "id": "995193e9c5afa0fde18413215f43ef5c", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0116594.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Mary Harron", "sypnosis": "As imaxes de Noite de rodos proceden do festival Konfrontationen 2014. A m\\xc3\\xbasica en est\\xc3\\xa9reo foi gravada a noite de rodos de 2016 e 2017 en Pazos de Arenteiro, e a m\\xc3\\xbasica da canle dereita \\xc3\\xa9 da autor\\xc3\\xada de Polwechsel. Pola banda sonora, primitivismo e vangarda van da mao. Pola banda da imaxe, a manipulaci\\xc3\\xb3n do seu c\\xc3\\xb3digo hexadecimal produce inquietantes e imprevisibles imaxes."}, {"title": "DIE BLEIERNE ZEIT / AS IRM\u00c1S ALEM\u00c1S", "year": "1981", "sessions": [{"id": "7743a0c789cc510c107c95cb1d469850", "date": "D\u00eda 24 de novembro", "time": "22:15", "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)"}], "rate": 0, "id": "14cfc832fdf92def5ea1431ec948e1f4", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0082081.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Margarethe von Trotta", "sypnosis": "As imaxes de Noite de rodos proceden do festival Konfrontationen 2014. A m\\xc3\\xbasica en est\\xc3\\xa9reo foi gravada a noite de rodos de 2016 e 2017 en Pazos de Arenteiro, e a m\\xc3\\xbasica da canle dereita \\xc3\\xa9 da autor\\xc3\\xada de Polwechsel. Pola banda sonora, primitivismo e vangarda van da mao. Pola banda da imaxe, a manipulaci\\xc3\\xb3n do seu c\\xc3\\xb3digo hexadecimal produce inquietantes e imprevisibles imaxes."}, {"title": "ROSA LUXEMBURG", "year": "1986", "sessions": [{"id": "69edf579855438d21b387caa7c39866f", "date": "D\u00eda 24 de novembro", "time": "17:30", "place": "SEDE AFUNDACI\u00d3N"}], "rate": 0, "id": "a9cc33d2f2103cfbf8035465cd742ae8", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0091869.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Margarethe von Trotta", "sypnosis": "Unha vez rematada a primeira guerra mundial, produc\\xc3\\xadronse en Alema\\xc3\\xb1a movementos populares de protesta \\xc3\\xa1 fronte dos que se achaban Rosa Luxemburgo e Karl Liebknecht, que fundaron un partido pol\\xc3\\xadtico revolucionario de car\\xc3\\xa1cter comunista: os espartaquistas."}, {"title": "WALKER", "year": "1987", "sessions": [{"id": "b170f9b7a35b09d000f6dfac75ca917e", "date": "D\u00eda 24 de novembro", "time": "19:30", "place": "SEDE AFUNDACI\u00d3N"}], "rate": 0, "id": "351468df7e784e7c87401bf0f31e1bfa", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0096409.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Alex Cox", "sypnosis": "Unha vez rematada a primeira guerra mundial, produc\\xc3\\xadronse en Alema\\xc3\\xb1a movementos populares de protesta \\xc3\\xa1 fronte dos que se achaban Rosa Luxemburgo e Karl Liebknecht, que fundaron un partido pol\\xc3\\xadtico revolucionario de car\\xc3\\xa1cter comunista: os espartaquistas."}, {"title": "A ESTACI\u00d3N VIOLENTA", "year": "2017", "sessions": [{"id": "790b844242a4e2d5aaa1131355ca935f", "date": "D\u00eda 25 de novembro", "time": "20:30", "place": "TEATRO PRINCIPAL"}], "rate": 0, "id": "a153f9d5e75223d6872e4f28b2b3c4ff", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-ce003143.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Anxos Faz\u00e1ns", "sypnosis": "Tito \\xc3\\xa9 un neno de 13 anos superdotado para o f\\xc3\\xbatbol. A s\\xc3\\xbaa xenialidade tr\\xc3\\xa1elle un contrato que os saca da pobreza a el e \\xc3\\xa1 s\\xc3\\xbaa familia. En Montevideo brilla cos seus goles, pero transf\\xc3\\xb3rmase nun xogador mesqui\\xc3\\xb1o, abandona a escola e non ten amigos. Pasa a ser o sustento da familia e o seu pai xa non ten autoridade para obrigalo a que termine os estudos. Cando Tito est\\xc3\\xa1 a un paso de consagrarse, sofre un accidente e o seu so\\xc3\\xb1o r\\xc3\\xb3mpese. Perd\\xc3\\xa9ndoo todo deben volver ao seu pobo; e agora Tito debe enfrontar o desaf\\xc3\\xado m\\xc3\\xa1is dif\\xc3\\xadcil da s\\xc3\\xbaa vida: levantarse e seguir adiante. Pero, cal ser\\xc3\\xa1 o cami\\xc3\\xb1o?"}, {"title": "EMBER / KOR", "year": "2016", "sessions": [{"id": "33c6d0b9f7b545d08d831f6c7773c275", "date": "D\u00eda 25 de novembro", "time": "16:00", "place": "SAL\u00d3N TEATRO"}, {"id": "43742a2f21ca35e2e6a502311b602812", "date": "D\u00eda 28 de novembro", "time": "16:15", "place": "SAL\u00d3N TEATRO"}], "rate": 0, "id": "abdab11a82b424f890bc526768838f95", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-5599818.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Zeki Demirkubuz", "sypnosis": "Cando Cema \\xc3\\xa9 detido en Roman\\xc3\\xada, Emine e o seu fillo enfermo quedan desamparados coa imperiosa necesidade de que o pequeno se someta a unha operaci\\xc3\\xb3n para salvar a s\\xc3\\xbaa vida. Emine comeza a traballar na f\\xc3\\xa1brica de Ziya, ex xefe do seu marido. O tempo pasa e Cema regresa, ve ao seu fillo san e salvo e \\xc3\\xa1 s\\xc3\\xbaa muller traballando. Pronto Cema dec\\xc3\\xa1tase que o seu ex xefe pagou a operaci\\xc3\\xb3n e que est\\xc3\\xa1 moi preto da s\\xc3\\xbaa familia."}, {"title": "MARACAIBO", "year": "2017", "sessions": [{"id": "9e0e51d86be189ea2ae30f8bf46747ed", "date": "D\u00eda 25 de novembro", "time": "18:00", "place": "SAL\u00d3N TEATRO"}, {"id": "0209d23b1bd100e2d07c7399e9372d02", "date": "D\u00eda 26 de novembro", "time": "19:30", "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)"}], "rate": 0, "id": "5df17c527127aa85cc306a47cf1f9123", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-6648696.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Miguel \u00c1ngel Rocca", "sypnosis": "Cando Cema \\xc3\\xa9 detido en Roman\\xc3\\xada, Emine e o seu fillo enfermo quedan desamparados coa imperiosa necesidade de que o pequeno se someta a unha operaci\\xc3\\xb3n para salvar a s\\xc3\\xbaa vida. Emine comeza a traballar na f\\xc3\\xa1brica de Ziya, ex xefe do seu marido. O tempo pasa e Cema regresa, ve ao seu fillo san e salvo e \\xc3\\xa1 s\\xc3\\xbaa muller traballando. Pronto Cema dec\\xc3\\xa1tase que o seu ex xefe pagou a operaci\\xc3\\xb3n e que est\\xc3\\xa1 moi preto da s\\xc3\\xbaa familia."}, {"title": "BAMUI HAEBYUNAESEO HONJA (ON THE BEACH AT NIGHT ALONE) / NA PRAIA, SOA DE NOITE", "year": "2017", "sessions": [{"id": "67ed894a8e75d501316fe127556e08f2", "date": "D\u00eda 25 de novembro", "time": "19:45", "place": "SAL\u00d3N TEATRO"}, {"id": "01d83b092da8c6bfdf1c093b015a5735", "date": "D\u00eda 27 de novembro", "time": "22:15", "place": "TEATRO PRINCIPAL"}, {"id": "c05c0e4a27bd55d10c2dba40c54f560e", "date": "D\u00eda 28 de novembro", "time": "19:45", "place": "TEATRO PRINCIPAL"}], "rate": 0, "id": "9feda5fd3a8a1ec5d61cbcd3f63cb370", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-6412864.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Hong Sang-soo", "sypnosis": "Cando Cema \\xc3\\xa9 detido en Roman\\xc3\\xada, Emine e o seu fillo enfermo quedan desamparados coa imperiosa necesidade de que o pequeno se someta a unha operaci\\xc3\\xb3n para salvar a s\\xc3\\xbaa vida. Emine comeza a traballar na f\\xc3\\xa1brica de Ziya, ex xefe do seu marido. O tempo pasa e Cema regresa, ve ao seu fillo san e salvo e \\xc3\\xa1 s\\xc3\\xbaa muller traballando. Pronto Cema dec\\xc3\\xa1tase que o seu ex xefe pagou a operaci\\xc3\\xb3n e que est\\xc3\\xa1 moi preto da s\\xc3\\xbaa familia."}, {"title": "HARLAN COUNTY U.S.A.", "year": "1976", "sessions": [{"id": "66a0d667fed4308a299987dce55a9cd8", "date": "D\u00eda 25 de novembro", "time": "20:30", "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)"}], "rate": 0, "id": "2878a9bc3171e61d0221091c1bd56cd5", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0074605.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Barbara Kopple", "sypnosis": "Tito \\xc3\\xa9 un neno de 13 anos superdotado para o f\\xc3\\xbatbol. A s\\xc3\\xbaa xenialidade tr\\xc3\\xa1elle un contrato que os saca da pobreza a el e \\xc3\\xa1 s\\xc3\\xbaa familia. En Montevideo brilla cos seus goles, pero transf\\xc3\\xb3rmase nun xogador mesqui\\xc3\\xb1o, abandona a escola e non ten amigos. Pasa a ser o sustento da familia e o seu pai xa non ten autoridade para obrigalo a que termine os estudos. Cando Tito est\\xc3\\xa1 a un paso de consagrarse, sofre un accidente e o seu so\\xc3\\xb1o r\\xc3\\xb3mpese. Perd\\xc3\\xa9ndoo todo deben volver ao seu pobo; e agora Tito debe enfrontar o desaf\\xc3\\xado m\\xc3\\xa1is dif\\xc3\\xadcil da s\\xc3\\xbaa vida: levantarse e seguir adiante. Pero, cal ser\\xc3\\xa1 o cami\\xc3\\xb1o?"}, {"title": "CONFIRM OR DENY", "year": "1941", "sessions": [{"id": "f7fb7169c2f454b4e1203fb016ac3437", "date": "D\u00eda 25 de novembro", "time": "17:00", "place": "SEDE AFUNDACI\u00d3N"}], "rate": 0, "id": "cd708681a7b3afa15dd8be8a2813f78f", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0033486.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Archie Mayo, Fritz Lang", "sypnosis": "Estados Unidos / 1996 / 114 min. / X\\xc3\\xa9nero / Ingl\\xc3\\xa9s, alem\\xc3\\xa1n, yiddish\\r\\n\\r\\nDirecci\\xc3\\xb3n: Keith Gordon\\r\\n\\r\\nEn Israel, en 1961, un dramaturgo estadounidense vai ser xulgado por crimes de guerra acusado de colaborar cos nazis. Na soidade da s\\xc3\\xbaa cela, lembra os tempos previos \\xc3\\xa1 guerra, cando chegou a Alema\\xc3\\xb1a como esp\\xc3\\xada infiltrado dos aliados."}, {"title": "CZLOWIEK Z MARMURU  / O HOME DE M\u00c1RMORE", "year": "1977", "sessions": [{"id": "312ca7b13ae68504a144c82cecf94946", "date": "D\u00eda 25 de novembro", "time": "18:15", "place": "SEDE AFUNDACI\u00d3N"}], "rate": 0, "id": "ddca2eb06bb64dd29fedb016a524e178", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0075902.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Andrzej Wajda", "sypnosis": "Estados Unidos / 1996 / 114 min. / X\\xc3\\xa9nero / Ingl\\xc3\\xa9s, alem\\xc3\\xa1n, yiddish\\r\\n\\r\\nDirecci\\xc3\\xb3n: Keith Gordon\\r\\n\\r\\nEn Israel, en 1961, un dramaturgo estadounidense vai ser xulgado por crimes de guerra acusado de colaborar cos nazis. Na soidade da s\\xc3\\xbaa cela, lembra os tempos previos \\xc3\\xa1 guerra, cando chegou a Alema\\xc3\\xb1a como esp\\xc3\\xada infiltrado dos aliados."}, {"title": "PROXECTO REMOLQUE", "year": "2017", "sessions": [{"id": "336c232f91519c84058e166b4e3571ec", "date": "D\u00eda 26 de novembro", "time": "12:00", "place": "SAL\u00d3N TEATRO"}], "rate": 0, "id": "f92df6f30624a0518a915a2138f1f95a", "poster": "http://www.cineuropa.gal/http://fakeimg.pl/600x900/?text=Cartaz", "director": "\u2013 Cris Lores", "sypnosis": "\\xe2\\x80\\x9cO Proxecto remolque comezou coa chegada do dixital e o desmantelamento dos cinemas en 35 mm. Eu persoalmente non te\\xc3\\xb1o nada contra o dixital, todo o contrario, xa que permitiu a moita xente facer os seus proxectos con orzamentos baixos ou mesmo nulos. Penso que poderiamos coexistir perfectamente e que hai sitio para os dous sen problema. Pero os vendedores de dixital non opinaban o mesmo e a nova instalaci\\xc3\\xb3n vi\\xc3\\xb1a co desmantelamento impl\\xc3\\xadcito do anal\\xc3\\xb3xico, a base de cartos e ameazas, moi semellante ao desastre do Prestige.\\r\\nA ra\\xc3\\xadz diso, un compa\\xc3\\xb1eiro proxeccionista que traballaba e varios cinemas ofreceume a posibilidade de rescatar un mont\\xc3\\xb3n de materiais dos \\xe2\\x80\\x9cvellos e belos\\xe2\\x80\\x9d cinemas, coma obxectivos, empalmadoras, bobinadoras e una morea de avances cinematogr\\xc3\\xa1ficos.\\r\\nAs\\xc3\\xad foi como lle ofrec\\xc3\\xadn a alg\\xc3\\xban colega a posibilidade de facer un filme en 35 mm manipulando os avances e convert\\xc3\\xa9ndoos noutra cousa. Un d\\xc3\\xada veu Alberte Pag\\xc3\\xa1n pola casa, faleille do proxecto e d\\xc3\\xadxome que estar\\xc3\\xada encantado de levar un e facer cousas con el. E as\\xc3\\xad comecei a repartir avances a xente de todo tipo, cineastas, fot\\xc3\\xb3grafos, pintores, camareiros\\xe2\\x80\\xa6 amigos, vaia. Despois, a xente comezou a interesarse polo proxecto e naceu o Proxecto Remolque, un filme que nace a partir da morte do proxeccionista\\xe2\\x80\\x9d.\\r\\nAutor\\xc3\\xada do texto: Cris Lores."}, {"title": "LES FANT\u00d4MES D'ISMA\u00cbL", "year": "2017", "sessions": [{"id": "43d7477145b1a8a24274bf19e6272e2c", "date": "D\u00eda 26 de novembro", "time": "18:30", "place": "SAL\u00d3N TEATRO"}, {"id": "00c7072f61ef73531ca0c75238fbdaeb", "date": "D\u00eda 27 de novembro", "time": "20:00", "place": "TEATRO PRINCIPAL"}, {"id": "641a0159824b7d80a4e14f2bd4bfd948", "date": "D\u00eda 28 de novembro", "time": "21:30", "place": "TEATRO PRINCIPAL"}], "rate": 0, "id": "2d80f6db10ee6f7da847493b5c1bbc06", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-5687040.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Arnaud Desplechin", "sypnosis": "\\xe2\\x80\\x9cO Proxecto remolque comezou coa chegada do dixital e o desmantelamento dos cinemas en 35 mm. Eu persoalmente non te\\xc3\\xb1o nada contra o dixital, todo o contrario, xa que permitiu a moita xente facer os seus proxectos con orzamentos baixos ou mesmo nulos. Penso que poderiamos coexistir perfectamente e que hai sitio para os dous sen problema. Pero os vendedores de dixital non opinaban o mesmo e a nova instalaci\\xc3\\xb3n vi\\xc3\\xb1a co desmantelamento impl\\xc3\\xadcito do anal\\xc3\\xb3xico, a base de cartos e ameazas, moi semellante ao desastre do Prestige.\\r\\nA ra\\xc3\\xadz diso, un compa\\xc3\\xb1eiro proxeccionista que traballaba e varios cinemas ofreceume a posibilidade de rescatar un mont\\xc3\\xb3n de materiais dos \\xe2\\x80\\x9cvellos e belos\\xe2\\x80\\x9d cinemas, coma obxectivos, empalmadoras, bobinadoras e una morea de avances cinematogr\\xc3\\xa1ficos.\\r\\nAs\\xc3\\xad foi como lle ofrec\\xc3\\xadn a alg\\xc3\\xban colega a posibilidade de facer un filme en 35 mm manipulando os avances e convert\\xc3\\xa9ndoos noutra cousa. Un d\\xc3\\xada veu Alberte Pag\\xc3\\xa1n pola casa, faleille do proxecto e d\\xc3\\xadxome que estar\\xc3\\xada encantado de levar un e facer cousas con el. E as\\xc3\\xad comecei a repartir avances a xente de todo tipo, cineastas, fot\\xc3\\xb3grafos, pintores, camareiros\\xe2\\x80\\xa6 amigos, vaia. Despois, a xente comezou a interesarse polo proxecto e naceu o Proxecto Remolque, un filme que nace a partir da morte do proxeccionista\\xe2\\x80\\x9d.\\r\\nAutor\\xc3\\xada do texto: Cris Lores."}, {"title": "THE CELLULOID CLOSET / O CELULOIDE OCULTO", "year": "1995", "sessions": [{"id": "bcb990fdac3a62943917b1331616a052", "date": "D\u00eda 26 de novembro", "time": "17:30", "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)"}], "rate": 0, "id": "acd19ad25ab6fe083e4eaae8941b8a7f", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0112651.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Robert Epstein, Jeffrey Friedman", "sypnosis": "Documental sobre a homosexualidade no cine dirixido polo experto documentalista Rob Epstein e Jeffrey Friedman (cineasta, produtor e axudante de montaxe de, entre outras, *Touro Salvaxe*)."}, {"title": "CHE: EL ARGENTINO", "year": "2008", "sessions": [{"id": "1f6cd64ad0ce6a117d8a0da0cefb6149", "date": "D\u00eda 26 de novembro", "time": "17:30", "place": "CGAC"}], "rate": 0, "id": "17c1f2ad2c66db7cfad65f69f32f5e43", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0892255.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Steven Soderbergh", "sypnosis": "Biopic do ic\\xc3\\xb3nico guerrilleiro e revolucionario Ernesto \\'Che\\' Guevara, baseado na primeira parte do seu diario. Tras o \\xc3\\xa9xito da revoluci\\xc3\\xb3n cubana e os seus primeiros anos no goberno de Castro, o Che abandona Cuba a mediados dos anos 60 rumbo a Bolivia, onde baixo o nome de Ram\\xc3\\xb3n proponse liderar a revoluci\\xc3\\xb3n no pa\\xc3\\xads andino."}, {"title": "CHE: GUERRILLA", "year": "2008", "sessions": [{"id": "670ba0df10754a63b0a55139fbcacf52", "date": "D\u00eda 26 de novembro", "time": "19:45", "place": "CGAC"}], "rate": 0, "id": "3c0b2226324e69707ed135d852e6b5a9", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0374569.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Steven Soderbergh", "sypnosis": "Biopic do ic\\xc3\\xb3nico guerrilleiro e revolucionario Ernesto \\'Che\\' Guevara, baseado na primeira parte do seu diario. Tras o \\xc3\\xa9xito da revoluci\\xc3\\xb3n cubana e os seus primeiros anos no goberno de Castro, o Che abandona Cuba a mediados dos anos 60 rumbo a Bolivia, onde baixo o nome de Ram\\xc3\\xb3n proponse liderar a revoluci\\xc3\\xb3n no pa\\xc3\\xads andino."}, {"title": "TOUT VA BIEN / TODO VAI BEN", "year": "1972", "sessions": [{"id": "c224d9bc78d296ecbea9adeaba378241", "date": "D\u00eda 26 de novembro", "time": "12:00", "place": "SEDE AFUNDACI\u00d3N"}], "rate": 0, "id": "8c18fb55d562c486ec89d864aec85a72", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0069398.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Jean-Luc Godard, Jean-Pierre Gorin (Groupe Dziga Vertov)", "sypnosis": "Francia despois do Maio do 68. Un matrimonio en crise, nunha sociedade en crise, queda atrapado nunha f\\xc3\\xa1brica debido \\xc3\\xa1 folga de traballadores. Godard disecciona a estrutura da sociedade, do cinema, o amor e a revoluci\\xc3\\xb3n. Pode o amor sobrevivir \\xc3\\xa1 revoluci\\xc3\\xb3n?"}, {"title": "A WORLD APART / UN MUNDO \u00c1 PARTE", "year": "1988", "sessions": [{"id": "0acfd48351d3fcbfd7a260f955bd3324", "date": "D\u00eda 26 de novembro", "time": "17:00", "place": "SEDE AFUNDACI\u00d3N"}], "rate": 0, "id": "4898c4e58cf7ea113a6cb915e0a50b4f", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0096464.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Chris Menges", "sypnosis": "Francia despois do Maio do 68. Un matrimonio en crise, nunha sociedade en crise, queda atrapado nunha f\\xc3\\xa1brica debido \\xc3\\xa1 folga de traballadores. Godard disecciona a estrutura da sociedade, do cinema, o amor e a revoluci\\xc3\\xb3n. Pode o amor sobrevivir \\xc3\\xa1 revoluci\\xc3\\xb3n?"}, {"title": "LA BALLATA DEL BOIA (EL VERDUGO)", "year": "1963", "sessions": [{"id": "74673e4c8546727eb6788e466a4ab07a", "date": "D\u00eda 26 de novembro", "time": "19:00", "place": "SEDE AFUNDACI\u00d3N"}], "rate": 0, "id": "165db1c722750c12d8346c9fb87fcd31", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0057643.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Luis Garc\u00eda Berlanga", "sypnosis": "Francia despois do Maio do 68. Un matrimonio en crise, nunha sociedade en crise, queda atrapado nunha f\\xc3\\xa1brica debido \\xc3\\xa1 folga de traballadores. Godard disecciona a estrutura da sociedade, do cinema, o amor e a revoluci\\xc3\\xb3n. Pode o amor sobrevivir \\xc3\\xa1 revoluci\\xc3\\xb3n?"}, {"title": "LUCKY", "year": "2017", "sessions": [{"id": "d5a7e495f4ea8a1ef44624483407c7fa", "date": "D\u00eda 27 de novembro", "time": "18:30", "place": "TEATRO PRINCIPAL"}, {"id": "379dbdfbbb03afe6a261fe15963478e6", "date": "D\u00eda 28 de novembro", "time": "18:00", "place": "TEATRO PRINCIPAL"}, {"id": "4528529856f0f3bae43fea5160cae02c", "date": "D\u00eda 28 de novembro", "time": "22:00", "place": "SAL\u00d3N TEATRO"}], "rate": 0, "id": "09117a8f8691865023cb388284a1a0e9", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-5859238.jpg?1510068271", "director": "\u2013 John Carroll Lynch", "sypnosis": "Un escultor e unha bailarina conviven nun xigantesco galp\\xc3\\xb3n industrial abandonado, separado \\xc3\\xa1 metade por cinta adhesiva cor laranxa, para dividir as\\xc3\\xad d\\xc3\\xbaas \\xc3\\xa1reas de traballo id\\xc3\\xa9nticas: por unha banda, o estudo de danza dela, por outra, o taller de escultura del. *Pendular* ten lugar neste escenario, onde a arte, as actuaci\\xc3\\xb3ns e a intimidade mest\\xc3\\xbaranse xuntos.\\r\\n*Pendular* ga\\xc3\\xb1ou o premio FIPRESCI como mellor pel\\xc3\\xadcula de Panorama no Festival de Berl\\xc3\\xadn. Na s\\xc3\\xbaa xustificaci\\xc3\\xb3n, o xurado destacou a s\\xc3\\xbaa excelente calidade visual a s\\xc3\\xbaa forza narrativa, o que resulta nun retrato exacto de dous artistas contempor\\xc3\\xa1neos. A expresi\\xc3\\xb3n da coreograf\\xc3\\xada moderna conecta \\xc3\\xa1 perfecci\\xc3\\xb3n coa orixinalidade est\\xc3\\xa9tica e dram\\xc3\\xa1tica da pel\\xc3\\xadcula."}, {"title": "MADO", "year": "1976", "sessions": [{"id": "53a87fa379a2b2bd631b2bd844af4010", "date": "D\u00eda 27 de novembro", "time": "16:00", "place": "SAL\u00d3N TEATRO"}], "rate": 0, "id": "4f2032948aac86bb113dcaba3888ec60", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0074840.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Claude Sautet", "sypnosis": "Un empresario de media idade, Simon Leotard, atopa seu futuro en perigo cando a s\\xc3\\xbaa compa\\xc3\\xb1eira Julien se suicida polas d\\xc3\\xa9bedas. O seu inimigo nos negocios, L\\xc3\\xa9pidon, ofr\\xc3\\xa9cese a comprarlle a empresa por unha cantidade rid\\xc3\\xadcula. Simon decide non caer na trampa e sa\\xc3\\xadr da crise \\xc3\\xa1 s\\xc3\\xbaa maneira, a\\xc3\\xadnda que para iso te\\xc3\\xb1a que contratar unha prostituta chamada Mado."}, {"title": "EN ATTENDANT LES HIRONDELLES / THE NATURE OF TIME", "year": "2017", "sessions": [{"id": "4f0e47195c62d954bb0ed58e18fb2e10", "date": "D\u00eda 27 de novembro", "time": "20:15", "place": "SAL\u00d3N TEATRO"}, {"id": "58b04fded690348ed07b236727dfc13e", "date": "D\u00eda 28 de novembro", "time": "20:00", "place": "SAL\u00d3N TEATRO"}], "rate": 0, "id": "bdd3cf40f856532b28ead7b50b48b555", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-6226610.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Karim Moussaoui", "sypnosis": "Un empresario de media idade, Simon Leotard, atopa seu futuro en perigo cando a s\\xc3\\xbaa compa\\xc3\\xb1eira Julien se suicida polas d\\xc3\\xa9bedas. O seu inimigo nos negocios, L\\xc3\\xa9pidon, ofr\\xc3\\xa9cese a comprarlle a empresa por unha cantidade rid\\xc3\\xadcula. Simon decide non caer na trampa e sa\\xc3\\xadr da crise \\xc3\\xa1 s\\xc3\\xbaa maneira, a\\xc3\\xadnda que para iso te\\xc3\\xb1a que contratar unha prostituta chamada Mado."}, {"title": "ROKK \u00cd REYKJAV\u00cdK / ROCK IN REYKJAVIK", "year": "1982", "sessions": [{"id": "1138a7910452777cd275ed9278bec55c", "date": "D\u00eda 27 de novembro", "time": "19:45", "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)"}], "rate": 0, "id": "d6ee6667cf358b42d4e144dcee3b3110", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0281138.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Fridrik Thor Fridriksson", "sypnosis": "Documental baseado nunha entrevista realizada a Leonardo Favio, onde fala da s\\xc3\\xbaa formaci\\xc3\\xb3n como director e a s\\xc3\\xbaa mirada sobre o cinema, para se mergullar no mundo do realizador m\\xc3\\xa1is influente do cinema arxentino recreando episodios da s\\xc3\\xbaa vida e mostrando arquivos in\\xc3\\xa9ditos que transcenden o x\\xc3\\xa9nero."}, {"title": "LA CADUTA DEGLI DEI / A CA\u00cdDA DOS DEUSES", "year": "1969", "sessions": [{"id": "e543ebc480209577e12b6edc119e7c42", "date": "D\u00eda 27 de novembro", "time": "21:15", "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)"}], "rate": 0, "id": "5b31ee86d0c81e313e16e02b21aa7393", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0064118.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Luchino Visconti", "sypnosis": "Documental baseado nunha entrevista realizada a Leonardo Favio, onde fala da s\\xc3\\xbaa formaci\\xc3\\xb3n como director e a s\\xc3\\xbaa mirada sobre o cinema, para se mergullar no mundo do realizador m\\xc3\\xa1is influente do cinema arxentino recreando episodios da s\\xc3\\xbaa vida e mostrando arquivos in\\xc3\\xa9ditos que transcenden o x\\xc3\\xa9nero."}, {"title": "C\u00c9SAR ET ROSALIE", "year": "1972", "sessions": [{"id": "1aaa020e55ee9ca005af368a24b9492a", "date": "D\u00eda 28 de novembro", "time": "17:30", "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)"}], "rate": 0, "id": "dba46a8371a03e8a89c5cdbc43df0aa5", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0068441.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Claude Sautet", "sypnosis": "Rosalie, unha muller divorciada cunha filla pequena, divide o seu tempo entre a s\\xc3\\xbaa familia e C\\xc3\\xa9sar, o home do que cre estar namorada. Cando Rosalie co\\xc3\\xb1ece a David, a s\\xc3\\xbaa pl\\xc3\\xa1cida vida verase alterada pola s\\xc3\\xbaa incapacidade para elixir entre os dous homes. "}, {"title": "ANGELS AND INSECTS / ANXOS E INSECTOS", "year": "1995", "sessions": [{"id": "c1fd829a27ec0577ee310e83914764e7", "date": "D\u00eda 28 de novembro", "time": "19:30", "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)"}], "rate": 0, "id": "e3b9493a33c50f7129a628808aeee4bf", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0112365.jpg?1510068271", "director": "\u2013 Philip Haas", "sypnosis": "Rosalie, unha muller divorciada cunha filla pequena, divide o seu tempo entre a s\\xc3\\xbaa familia e C\\xc3\\xa9sar, o home do que cre estar namorada. Cando Rosalie co\\xc3\\xb1ece a David, a s\\xc3\\xbaa pl\\xc3\\xa1cida vida verase alterada pola s\\xc3\\xbaa incapacidade para elixir entre os dous homes. "}, {"title": "CAZADORES DE UTOP\u00cdAS", "year": "1996", "sessions": [{"id": "455257b74911ac2b05e7f098b18236ea", "date": "D\u00eda 28 de novembro", "time": "21:45", "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)"}], "rate": 0, "id": "899965123b728a118e405cb90c87e227", "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0112648.jpg?1510068271", "director": "\u2013 David Blaustein", "sypnosis": "Rosalie, unha muller divorciada cunha filla pequena, divide o seu tempo entre a s\\xc3\\xbaa familia e C\\xc3\\xa9sar, o home do que cre estar namorada. Cando Rosalie co\\xc3\\xb1ece a David, a s\\xc3\\xbaa pl\\xc3\\xa1cida vida verase alterada pola s\\xc3\\xbaa incapacidade para elixir entre os dous homes. "}]