[
    {
        "rate": 0,
        "id": "652d75b4cd784b4e61e7d460dcd5c718",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/la-villa",
        "sessions": [
            {
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "e05c5c879849657e2b5a60f22d950b5f",
                "date": "D\u00eda 7 de novembro",
                "time": "20:00"
            },
            {
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "e0f90060528746cf6a1602dd738eed61",
                "date": "D\u00eda 12 de novembro",
                "time": "18:15"
            }
        ],
        "year": "2017",
        "rates": [],
        "synopsis": "Nunha pequena ba\\xc3\\xada preto de Marsella at\\xc3\\xb3pase unha pintoresca vila propiedade dun anci\\xc3\\xa1n. Os seus tres fillos re\\xc3\\xbanense con el para acompa\\xc3\\xb1alo nos seus \\xc3\\xbaltimos d\\xc3\\xadas. \\xc3\\x89 hora de que sopesen o que herdaron dos ideais do seu pai e do esp\\xc3\\xadrito de comunidade que el creou neste lugar m\\xc3\\xa1xico. A chegada dunha patera a unha enseada pr\\xc3\\xb3xima converter\\xc3\\xa1 a reflexi\\xc3\\xb3n en axitaci\\xc3\\xb3n.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-7219324.jpg?1510068271",
        "director": "Robert Gu\u00e9diguian",
        "duration": "107 min.",
        "title": "LA VILLA"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "ff2f94e9859cb0cdbe006d55eb21285c",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/the-square",
        "sessions": [
            {
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "5e36dc142da2bfec593ae62d36a4f22d",
                "date": "D\u00eda 7 de novembro",
                "time": "22:30"
            },
            {
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "8ec4f1672f388b50358a4e69cba6b05c",
                "date": "D\u00eda 8 de novembro",
                "time": "20:00"
            },
            {
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "7581012d0226a04201d9b2f364611909",
                "date": "D\u00eda 9 de novembro",
                "time": "20:00"
            }
        ],
        "year": "2017",
        "rates": [],
        "synopsis": "Christian \\xc3\\xa9 o respectado conservador dun museo de arte contempor\\xc3\\xa1nea. A s\\xc3\\xbaa pr\\xc3\\xb3xima exposici\\xc3\\xb3n \\xc3\\xa9 \"The Square\", unha instalaci\\xc3\\xb3n que convida os transe\\xc3\\xbantes ao altru\\xc3\\xadsmo. Pero \\xc3\\xa1s veces res\\xc3\\xbaltalle dif\\xc3\\xadcil estar \\xc3\\xa1 altura dos seus propios ideais.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-4995790.jpg?1510068271",
        "director": "Ruben \u00d6stlund",
        "duration": "142 min.",
        "title": "THE SQUARE"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "4f24ff665e95158bb76898bd46c4e528",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/geu-hu-the-day-after",
        "sessions": [
            {
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "1acf9a2f6d2dd89ec139805b7bfecbe8",
                "date": "D\u00eda 7 de novembro",
                "time": "22:30"
            },
            {
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "377663e8a57c0e6f77e1eb5ccf8e4401",
                "date": "D\u00eda 9 de novembro",
                "time": "18:15"
            },
            {
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "e17960cb56e32f988622bab5454f9483",
                "date": "D\u00eda 10 de novembro",
                "time": "21:30"
            }
        ],
        "year": "2017",
        "rates": [],
        "synopsis": "Areum disponse a vivir o seu primeiro d\\xc3\\xada de traballo nunha pequena editorial. Bongwan, o seu xefe, manti\\xc3\\xb1a unha relaci\\xc3\\xb3n amorosa coa muller \\xc3\\xa1 que ela substit\\xc3\\xbae. Ese d\\xc3\\xada, como todos, Bongwan abandona o domicilio conxugal moito antes da alba para ir traballar. Non deixa de pensar na muller que o abandonou. Ese mesmo d\\xc3\\xada, a s\\xc3\\xbaa muller atopa unha carta de amor. Pres\\xc3\\xa9ntase no despacho sen avisar e confunde a Areum coa muller que marchou.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-6462506.jpg?1510068271",
        "director": "Hong Sang-soo",
        "duration": "92 min.",
        "title": "GEU-HU / THE DAY AFTER"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "2d3a6c47cdaf473a1295c9d6d429bea9",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/sierra-de-teruel-serra-de-teruel",
        "sessions": [
            {
                "place": "CGAC",
                "id": "77f604fdd48a9e81a758573b08ecae14",
                "date": "D\u00eda 7 de novembro",
                "time": "17:00"
            }
        ],
        "year": "1939",
        "rates": [],
        "synopsis": "Primeiros meses da Guerra Civil en Espa\\xc3\\xb1a. O 27 de decembro de 1936 foi derrubado un dos aparellos que formaban unha escuadrilla a\\xc3\\xa9rea pertencente \\xc3\\xa1s Brigadas Internacionais, e que caeu sobre o termo municipal de Valdelinares, en Teruel.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0037680.jpg?1510068271",
        "director": "Andr\u00e9 Malraux",
        "duration": "88 min.",
        "title": "SIERRA DE TERUEL  / SERRA DE TERUEL"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "678c2a10cd43ea2b46e3535d401a6b69",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/mourir-a-madrid-morrer-en-madrid",
        "sessions": [
            {
                "place": "CGAC",
                "id": "9f8236fd307c9546e78904b01f6d3489",
                "date": "D\u00eda 7 de novembro",
                "time": "18:30"
            }
        ],
        "year": "1963",
        "rates": [],
        "synopsis": "Minuciosa an\\xc3\\xa1lise econ\\xc3\\xb3mica, hist\\xc3\\xb3rica e social da Guerra Civil Espa\\xc3\\xb1ola, desde os seus antecedentes, coa instauraci\\xc3\\xb3n da Rep\\xc3\\xbablica en 1931, ata o seu desenlace en 1939, coa derrota da Rep\\xc3\\xbablica e o triunfo de Franco. Non s\\xc3\\xb3 toma en conta o contexto do Estado espa\\xc3\\xb1ol sen\\xc3\\xb3n que enmarca o conflito na pol\\xc3\\xadtica internacional do per\\xc3\\xadodo.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0057327.jpg?1510068271",
        "director": "Fr\u00e9d\u00e9ric Rossif",
        "duration": "85 min.",
        "title": "MOURIR \u00c0 MADRID / MORRER EN MADRID"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "d91a2a6b4df104363efbc08363f30d06",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/the-war-on-democracy",
        "sessions": [
            {
                "place": "CGAC",
                "id": "d459f037199a3c10dca3a0da159386d0",
                "date": "D\u00eda 7 de novembro",
                "time": "20:00"
            }
        ],
        "year": "2007",
        "rates": [],
        "synopsis": "Ilustrativo repaso \\xc3\\xa1 pol\\xc3\\xadtica de inxerencias que Estados Unidos levou a cabo sobre Am\\xc3\\xa9rica Latina desde 1945. Baixo o veo de promover a democracia e coidar da s\\xc3\\xbaa seguridade nacional, esc\\xc3\\xb3ndese o verdadeiro sentido do seu labor, apoiarse na elites de estados m\\xc3\\xa1is d\\xc3\\xa9biles para asegurar a posesi\\xc3\\xb3n dos seus recursos naturais. John Pilger realiza entrevistas exclusivas con oficiais estadounidenses do goberno, inclu\\xc3\\xadndo axentes que revelan por primeira vez como a CIA despregou a s\\xc3\\xbaa guerra particular en Latinoam\\xc3\\xa9rica.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-1029172.jpg?1510068271",
        "director": "John Pilger, Christopher Martin",
        "duration": "96 min.",
        "title": "THE WAR ON DEMOCRACY"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "ac4713595afcb202d7a6bb1558492858",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/mayis-sikintisi-nubes-de-maio",
        "sessions": [
            {
                "place": "SEDE AFUNDACI\u00d3N",
                "id": "af3985a1eb047e15dd5751ad28728b31",
                "date": "D\u00eda 7 de novembro",
                "time": "17:00"
            }
        ],
        "year": "1999",
        "rates": [],
        "synopsis": "Un director de cine na busca de novos horizontes para realizar un documental, visita os seus pais que viven nunha paraxe de extraordinario verdor. Con todo, lonxe de atopar a inspiraci\\xc3\\xb3n necesaria, conf\\xc3\\xb3rmase con facer reportaxes triviais da s\\xc3\\xbaa familia e amigos. O seu pai, que dedicou a s\\xc3\\xbaa vida para plantar \\xc3\\xa1rbores, ten agora que enfrontarse a un absurdo decreto estatal que ordena a s\\xc3\\xbaa corta.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0234217.jpg?1510068271",
        "director": "Nuri Bilge Ceylan",
        "duration": "130 min.",
        "title": "MAYIS SIKINTISI / NUBES DE MAIO"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "7c0095ef115f228c1166544a3d962770",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/where-the-buffalo-roam",
        "sessions": [
            {
                "place": "SEDE AFUNDACI\u00d3N",
                "id": "1a21be40623c5348d7f5d428c71fd434",
                "date": "D\u00eda 7 de novembro",
                "time": "19:15"
            }
        ],
        "year": "1980",
        "rates": [],
        "synopsis": "Hunter S. Thompson \\xc3\\xa9 un xornalista que ten unha forma moi particular de practicar o seu oficio. El denom\\xc3\\xadnao \\'xornalismo gonzo\\' e consiste en cubrir eventos tales como a Super Bowl ou a elecci\\xc3\\xb3n presidencial de 1972 coa cabeza chea de \\xc3\\xa1cido ou calquera outra substancia estupefaciente que te\\xc3\\xb1a ao alcance, o que xera unha infinidade de situaci\\xc3\\xb3ns c\\xc3\\xb3micas, convert\\xc3\\xa9ndose el en parte da noticia, mesmo por enriba do evento en si.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0081748.jpg?1510068271",
        "director": "Art Linson",
        "duration": "96 min.",
        "title": "WHERE THE BUFFALO ROAM"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "2f97ff5aff135e114cbbea76b9da93ea",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/Sonar",
        "sessions": [
            {
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "4f04583e4049bfa032efdc0cecfa327f",
                "date": "D\u00eda 8 de novembro",
                "time": "16:30"
            },
            {
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "a39989c4a463c95a623f0cc53ab9cf09",
                "date": "D\u00eda 15 de novembro",
                "time": "16:15"
            }
        ],
        "year": "2017",
        "rates": [],
        "synopsis": "Thomas, un enxe\\xc3\\xb1eiro de son de 34 anos, vive no estudo de gravaci\\xc3\\xb3n do seu xefe alc\\xc3\\xb3lico, Wyatt. Leva unha vida ordenada e equilibrada, e convive coa dolorosa lembranza dunha relaci\\xc3\\xb3n que rematou. Nunha das raras visitas que lle fai \\xc3\\xa1 s\\xc3\\xbaa nai co\\xc3\\xb1ece a Amina, unha bela inmigrante marroqu\\xc3\\xad que traballa no lugar.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-4538652.jpg?1510068271",
        "director": "Jean-Philippe Martin",
        "duration": "106 min.",
        "title": "SONAR"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "9960157219d4417e608e1d32559ac8fd",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/un-secreto-en-la-caja",
        "sessions": [
            {
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "baf0dc0d661cea3dac95e969a17ae1b7",
                "date": "D\u00eda 8 de novembro",
                "time": "18:30"
            },
            {
                "place": "CINEMA NUMAX",
                "id": "5a04cf0b9527aec914ff0832c57b901a",
                "date": "D\u00eda 19 de novembro",
                "time": "20:00"
            }
        ],
        "year": "2016",
        "rates": [],
        "synopsis": "Documental que explora a vida do escritor ecuatoriano Marcelo Chiriboga, figura m\\xc3\\xadtica do boom latinoamericano, o fen\\xc3\\xb3meno literario da d\\xc3\\xa9cada de 1960. A trav\\xc3\\xa9s de entrevistas, visitas a distintas cidades, material de arquivo e o libro m\\xc3\\xa1is importante do escritor, *La l\\xc3\\xadnea imaginaria*, t\\xc3\\xa9cese un crebacabezas que borra os l\\xc3\\xadmites entre realidade e ficci\\xc3\\xb3n.\\r\\n",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-6456798.jpg?1510068271",
        "director": "Javier Izquierdo",
        "duration": "71 min.",
        "title": "UN SECRETO EN LA CAJA"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "1935221d04a53b33082b1c3faafd98f1",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/you-were-never-really-here-en-realidade-nunca-estiveches-aqui",
        "sessions": [
            {
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "5de40276460497d7affc3f259b2a2a3a",
                "date": "D\u00eda 8 de novembro",
                "time": "22:30"
            },
            {
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "745199acaf6c0a49de21e9cd19a39ab8",
                "date": "D\u00eda 10 de novembro",
                "time": "19:45"
            }
        ],
        "year": "2017",
        "rates": [],
        "synopsis": "A filla dun senador desaparece. Joe, un duro e atormentado veterano, l\\xc3\\xa1nzase na s\\xc3\\xbaa procura.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-5742374.jpg?1510068271",
        "director": "Lynne Ramsay",
        "duration": "95 min.",
        "title": "YOU WERE NEVER REALLY HERE / EN REALIDADE, NUNCA ESTIVECHES AQU\u00cd"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "774d6a175d4b8a3759a1e1efaeadbb4b",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/comrade-where-are-you-today",
        "sessions": [
            {
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "f998af22648b51c778ffb9feefa5d308",
                "date": "D\u00eda 8 de novembro",
                "time": "16:15"
            },
            {
                "place": "CINEMA NUMAX",
                "id": "38492f2e02c8eb68a780bd4da63d2aa0",
                "date": "D\u00eda 15 de novembro",
                "time": "18:00"
            }
        ],
        "year": "2016",
        "rates": [],
        "synopsis": "A directora finlandesa Kirsi Marie Liimatainen naceu en Tampere, unha cidade industrial alcumada a \\xe2\\x80\\x9cManchester de Finlandia\\xe2\\x80\\x9d, no seo dunha familia de clase traballadora e de firmes convicci\\xc3\\xb3ns comunistas. En 1988 e con tan s\\xc3\\xb3 20 anos mudouse \\xc3\\xa1 Rep\\xc3\\xbablica Democr\\xc3\\xa1tica Alem\\xc3\\xa1 para asistir \\xc3\\xa1 academia xuvenil Wilhelm Pieck. Desde ambas as d\\xc3\\xbaas marxes do muro chegan mozos e mozas para estudar marxismo-leninismo, unidos na loita por un mundo mellor. O curso termina no ver\\xc3\\xa1n de 1989 e uns meses despois cae o muro de Berl\\xc3\\xadn. 24 anos despois, na era do capitalismo m\\xc3\\xa1is voraz, Kirsi Marie Liimatainen emprende unha viaxe cinematogr\\xc3\\xa1fica a trav\\xc3\\xa9s de Alema\\xc3\\xb1a, Bolivia, Chile, L\\xc3\\xadbano e Sur\\xc3\\xa1frica para reencontrarse cos seus antigos compa\\xc3\\xb1eiros. Que queda do seu so\\xc3\\xb1o de revoluci\\xc3\\xb3n? A\\xc3\\xadnda existe algunha utop\\xc3\\xada pola que pague a pena loitar?",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-1629763.jpg?1510068271",
        "director": "Kirsi Marie Liimatainen",
        "duration": "110 min.",
        "title": "COMRADE, WHERE ARE YOU TODAY?"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "196fc063f47407da6db6a88aafd79c45",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/a-annan-veg-either-way",
        "sessions": [
            {
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "32c9bdcb01d949981052ffb289a11f9a",
                "date": "D\u00eda 8 de novembro",
                "time": "18:15"
            },
            {
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "82ebf3e02347b16dab5e64d26437ac4b",
                "date": "D\u00eda 10 de novembro",
                "time": "20:30"
            }
        ],
        "year": "2011",
        "rates": [],
        "synopsis": "No remoto norte de Islandia, a mediados dos anos 80, Finn e Alfred, dous empregados da Administraci\\xc3\\xb3n Islandesa de Estradas, pasan o ver\\xc3\\xa1n pintando li\\xc3\\xb1as nos serpeantes cami\\xc3\\xb1os que se estenden ata o horizonte. Sen m\\xc3\\xa1is compa\\xc3\\xb1\\xc3\\xada que a deles mesmos, a \\xc3\\xa1rida paisaxe converterase nun lugar de pequenos desastres que descubrimentos a medida que ambos se reencontran a si mesmos.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-2009643.jpg?1510068271",
        "director": "Hafsteinn Gunnar Sigur\u00f0sson",
        "duration": "82 min.",
        "title": "\u00c1 ANNAN VEG / EITHER WAY"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "382b5a9f3d78c118c5938c97010da099",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/lamant-dun-jour-amante-por-un-dia",
        "sessions": [
            {
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "ced7ea2ab5b098b9b77f7b73f06f09b4",
                "date": "D\u00eda 8 de novembro",
                "time": "19:45"
            },
            {
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "d89d1d61bf11563d5297b2fe537175a7",
                "date": "D\u00eda 9 de novembro",
                "time": "23:15"
            },
            {
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "96b6ccbc1b19c5e17c52b8d521e87e8a",
                "date": "D\u00eda 13 de novembro",
                "time": "19:30"
            }
        ],
        "year": "2017",
        "rates": [],
        "synopsis": "Despois dunha ruptura, unha moza de 23 anos regresa a casa do pai. Al\\xc3\\xad descobre que este ten unha relaci\\xc3\\xb3n cunha moza da s\\xc3\\xbaa idade.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-5642124.jpg?1510068271",
        "director": "Philippe Garrel",
        "duration": "76 min.",
        "title": "L'AMANT D'UN JOUR / AMANTE POR UN D\u00cdA"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "001ec8fc5e4f4d1618ba5e644300fb12",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/pays",
        "sessions": [
            {
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "1bc60863a1294a7394ccf004b64a58de",
                "date": "D\u00eda 8 de novembro",
                "time": "21:15"
            },
            {
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "abe7b8bfd298d8dac71e8b50ba0b8c28",
                "date": "D\u00eda 10 de novembro",
                "time": "19:45"
            }
        ],
        "year": "2016",
        "rates": [],
        "synopsis": "Emily Price intenta equilibrar a s\\xc3\\xbaa vida familiar e conduce as negociaci\\xc3\\xb3ns entre un pol\\xc3\\xadtico canadense e o presidente dun pa\\xc3\\xads cuxos recursos naturais est\\xc3\\xa1n a ser explotados.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-3477762.jpg?1510068271",
        "director": "Chlo\u00e9 Robichaud",
        "duration": "100 min.",
        "title": "PAYS"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "419bbcb651fb72f4993396dfbd6b2d16",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/my-friend-dahmer-meu-amigo-dahmer",
        "sessions": [
            {
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "f09526d8e42fd657b1f4d59fea8b1bbc",
                "date": "D\u00eda 8 de novembro",
                "time": "23:00"
            },
            {
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "8afe7ee49ed9b9b67eed040d02538134",
                "date": "D\u00eda 9 de novembro",
                "time": "21:45"
            }
        ],
        "year": "2017",
        "rates": [],
        "synopsis": "Antes de que Jeffrey Dahmer se convertese nun dos asasinos en serie m\\xc3\\xa1is notorios, era un tipo solitario. Ata que atraeu a varias persoas.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-2291540.jpg?1510068271",
        "director": "Marc Meyers",
        "duration": "107 min.",
        "title": "MY FRIEND DAHMER / MEU AMIGO DAHMER"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "51932cbf4fa37e70ef51097c88339eb6",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/men-with-guns-homes-armados",
        "sessions": [
            {
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "085433d0e6ea6ae12965f89d88ff2c70",
                "date": "D\u00eda 8 de novembro",
                "time": "18:00"
            }
        ],
        "year": "1997",
        "rates": [],
        "synopsis": "O doutor Fuentes ded\\xc3\\xadcase a preparar mozos m\\xc3\\xa9dicos para que presten os seus servizos nas tribos indias das rec\\xc3\\xb3nditas selvas mexicanas. Cando se decata de que un dos seus alumnos foi asasinado polos denominados homes armados, acode ao lugar para tratar de descubrir o que est\\xc3\\xa1 a suceder.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0119657.jpg?1510068271",
        "director": "John Sayles",
        "duration": "128 min.",
        "title": "MEN WITH GUNS / HOMES ARMADOS"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "9d45e7fded37df8cdba93f237b494601",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/mi-tia-toty",
        "sessions": [
            {
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "99f40f52cedba4aad280399812f9177d",
                "date": "D\u00eda 8 de novembro",
                "time": "20:30"
            },
            {
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "4014e5fdf265693b81cbe21b4a578bf0",
                "date": "D\u00eda 11 de novembro",
                "time": "18:15"
            }
        ],
        "year": "2016",
        "rates": [],
        "synopsis": "Unha mirada \\xc3\\xa1 experiencia da vellez a trav\\xc3\\xa9s da vida de Toty Rodr\\xc3\\xadguez; actriz ecuatoriana que fixo carreira en Francia nos anos 60, diva e icona da liberaci\\xc3\\xb3n feminina no seu pa\\xc3\\xads. Regresa a Par\\xc3\\xads co seu sobri\\xc3\\xb1o para facer un filme, revisar o seu pasado e visitar vellos amigos na cidade que cambiou a s\\xc3\\xbaa vida.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-6302650.jpg?1510068271",
        "director": "Le\u00f3n Felipe Troya",
        "duration": "87 min.",
        "title": "MI T\u00cdA TOTY"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "bc48753a97eb834b0ca7bfa51d56eee4",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/carnivora",
        "sessions": [
            {
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "42686af81854c79db7292e9e701fab40",
                "date": "D\u00eda 8 de novembro",
                "time": "22:15"
            },
            {
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "eeecea037636b1aff2fb831a008d5279",
                "date": "D\u00eda 19 de novembro",
                "time": "20:00"
            }
        ],
        "year": "2016",
        "rates": [],
        "synopsis": "Tras ser atopada por seres alien\\xc3\\xadxenas, a sobrevivente dun misterioso episodio que suprimiu parte da especie humana tenta comprender os feitos que levaron o planeta Terra a ese tr\\xc3\\xa1xico destino. Formado enteiramente por imaxes de arquivo de dominio p\\xc3\\xbablico, o filme \\xc3\\xa9 unha adaptaci\\xc3\\xb3n do conto de ciencia ficci\\xc3\\xb3n The Carnivore, de Katherine MacLean.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-5805546.jpg?1510068271",
        "director": "Arthur Tuoto",
        "duration": "63 min.",
        "title": "CARN\u00cdVORA"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "0b0de2805c792a39bb01452a3d6ade36",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/sveitabrudkaup-country-wedding",
        "sessions": [
            {
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "977f509b0d82ba8ba9c3eb1ec695eceb",
                "date": "D\u00eda 9 de novembro",
                "time": "16:30"
            }
        ],
        "year": "2008",
        "rates": [],
        "synopsis": "Unha parella islandesa decide casar nunha igrexa da periferia, no campo. Est\\xc3\\xa1 s\\xc3\\xb3 a unha hora de Reikjavik, pero as cousas nunca saen como se planean.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-1039891.jpg?1510068271",
        "director": "Vald\u00eds \u00d3skarsd\u00f3ttir",
        "duration": "99 min.",
        "title": "SVEITABR\u00da\u00d0KAUP / COUNTRY WEDDING"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "831bc163bf0f5feb89b171a67649463e",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/jeune-femme-montparnasse-bienvenue",
        "sessions": [
            {
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "ec19979ea5a2403be8ab93d4b61e2813",
                "date": "D\u00eda 9 de novembro",
                "time": "20:00"
            },
            {
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "ec9745a7d9ba54dff007a921350d3e43",
                "date": "D\u00eda 11 de novembro",
                "time": "19:30"
            },
            {
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "aa1ce1473dbd63432b3152399eabc52c",
                "date": "D\u00eda 12 de novembro",
                "time": "21:45"
            }
        ],
        "year": "2017",
        "rates": [],
        "synopsis": "Un gato debaixo do brazo, portas pechadas, os petos baleiros, aqu\\xc3\\xad est\\xc3\\xa1 Paula de volta en Par\\xc3\\xads tras unha longa ausencia. Pero, tras varios encontros, a moza dec\\xc3\\xaddese a marchar de novo. Ao grande.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-5598160.jpg?1510068271",
        "director": "L\u00e9onor Serraille",
        "duration": "97 min.",
        "title": "JEUNE FEMME (MONTPARNASSE BIENVENUE)"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "e0da4a454d2d9f7c7fbef16975f2f7aa",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/la-memoria-de-los-huesos",
        "sessions": [
            {
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "31360c5f483d8c736ac4c84ac1895841",
                "date": "D\u00eda 9 de novembro",
                "time": "16:00"
            },
            {
                "place": "CINEMA NUMAX",
                "id": "85daa779329dda29a1e11aa6f2653570",
                "date": "D\u00eda 11 de novembro",
                "time": "23:20"
            }
        ],
        "year": "2016",
        "rates": [],
        "synopsis": "A esperanza de centos de familiares de v\\xc3\\xadtimas de desaparici\\xc3\\xb3ns forzadas durante a \\xc3\\xbaltima ditadura arxentina (1976-1983) est\\xc3\\xa1 depositada no traballo do Equipo Arxentino de Antropolox\\xc3\\xada Forense. O EAAF leva 30 anos buscando, recuperando e identificando os restos de desaparecidos en Arxentina e en m\\xc3\\xa1is de trinta pa\\xc3\\xadses, inclu\\xc3\\xaddo o recente caso da desaparici\\xc3\\xb3n dos estudantes de Ayotzinapa (M\\xc3\\xa9xico). Nada, salvo a devoluci\\xc3\\xb3n dos restos aos seus familiares, pode dar fin a este labor.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-5642332.jpg?1510068271",
        "director": "Facundo Beraudi",
        "duration": "80 min.",
        "title": "LA MEMORIA DE LOS HUESOS"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "8536f332e936756748353d5ca2740f57",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/al-otro-lado-del-muro",
        "sessions": [
            {
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "064247dd3a5695edfbc2d2240912312b",
                "date": "D\u00eda 9 de novembro",
                "time": "17:30"
            },
            {
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "97ccde98e54f0ce2612ef649a5392aa3",
                "date": "D\u00eda 10 de novembro",
                "time": "DE SEGUIDO"
            },
            {
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "a845e1f4fa040c4af0d80e3385e5e31e",
                "date": "D\u00eda 19 de novembro",
                "time": "DE SEGUIDO"
            }
        ],
        "year": "2017",
        "rates": [],
        "synopsis": "A relaci\\xc3\\xb3n entre Ale (18) e Roc\\xc3\\xado (13) enfr\\xc3\\xb3ntase ao maior dos desaf\\xc3\\xados cando a s\\xc3\\xbaa nai \\xc3\\xa9 encarcerada e sentenciada inxustamente. Desde ese momento ter\\xc3\\xa1n que tomar o papel de pai e nai dos seus dous irm\\xc3\\xa1ns pequenos. Ao principio t\\xc3\\xb3mano con disposici\\xc3\\xb3n e bo humor prometendo axudarse o un ao outro para manter a familia unida. Pero como inmigrantes ilegais de Honduras, o seu dereito para vivir, traballar ou estudar en M\\xc3\\xa9xico est\\xc3\\xa1 en risco. Axi\\xc3\\xb1a, o muro que os separa da s\\xc3\\xbaa nai dar\\xc3\\xa1 lugar a outras barreiras emocionais que impedir\\xc3\\xa1n que os irm\\xc3\\xa1ns sexan capaces de po\\xc3\\xb1erse no lugar do outro. Pero xusto cando a relaci\\xc3\\xb3n entre os irm\\xc3\\xa1ns \\xc3\\xa9 m\\xc3\\xa1is dif\\xc3\\xadcil, aparecer\\xc3\\xa1 unha nova esperanza.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-6744624.jpg?1510068271",
        "director": "Pau Ortiz",
        "duration": "68 min.",
        "title": "AL OTRO LADO DEL MURO"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "d418479e6359acc2891519c469d75abb",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/o-estranho-caso-de-ezequiel",
        "sessions": [
            {
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "d4b219f0ec85f27fb7037f0b5054e9cc",
                "date": "D\u00eda 9 de novembro",
                "time": "18:45"
            },
            {
                "place": "CINEMA NUMAX",
                "id": "9e4ce86c786d76e924a2a8823a318c68",
                "date": "D\u00eda 20 de novembro",
                "time": "23:00"
            }
        ],
        "year": "2016",
        "rates": [],
        "synopsis": "Logo da repentina morte da s\\xc3\\xbaa esposa, Ezequiel vive triste e resignado \\xc3\\xa1 s\\xc3\\xbaa soidade. A s\\xc3\\xbaa rutina div\\xc3\\xaddese entre as longas noites de insomnio e os d\\xc3\\xadas interminables. Un d\\xc3\\xada, recibe na s\\xc3\\xbaa casa a visita dunha misteriosa criatura extraterrestre con forma humana que padece estra\\xc3\\xb1as convulsi\\xc3\\xb3ns e pasa a hospedarse no seu fogar. A s\\xc3\\xbaa vida v\\xc3\\xb3lvese a\\xc3\\xadnda m\\xc3\\xa1is estra\\xc3\\xb1a cando reaparece a s\\xc3\\xbaa falecida esposa, con quen renova a convivencia coma se nada pasase. Para Ezequiel, xa nada ser\\xc3\\xa1 igual; sen cuestionar as causas desas aparici\\xc3\\xb3ns, s\\xc3\\xa9ntese novamente feliz e desenvolve un forte v\\xc3\\xadnculo cos seus novos h\\xc3\\xb3spedes. \\xc3\\x89 no mundo exterior \\xc3\\xa1 casa onde alg\\xc3\\xbans veci\\xc3\\xb1os notan que algo estra\\xc3\\xb1o est\\xc3\\xa1 a suceder, xer\\xc3\\xa1ndose unha contraposici\\xc3\\xb3n entre o mundo real e o fant\\xc3\\xa1stico sostida polos tres personaxes.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-5805888.jpg?1510068271",
        "director": "Guto Parente",
        "duration": "71 min.",
        "title": "O ESTRANHO CASO DE EZEQUIEL"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "856857db446840e43528656ea59f6ad6",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/the-party",
        "sessions": [
            {
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "2c7a6d6fd012caf9bfb43bd8ea898df5",
                "date": "D\u00eda 9 de novembro",
                "time": "22:30"
            },
            {
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "5f78eefc6859cb772d1d8f62253f40e6",
                "date": "D\u00eda 11 de novembro",
                "time": "21:15"
            },
            {
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "655cf96990298d5b710cb28320dcf251",
                "date": "D\u00eda 12 de novembro",
                "time": "16:45"
            }
        ],
        "year": "2017",
        "rates": [],
        "synopsis": "Janet est\\xc3\\xa1 a organizar unha reuni\\xc3\\xb3n \\xc3\\xadntima de amigos para celebrar o seu ascenso a ministra de sa\\xc3\\xbade. O seu marido, Bill, parece preocupado. A medida que chegan os seus amigos, alg\\xc3\\xbans cos seus propios dramas para compartir, a velada desenv\\xc3\\xb3lvese gradualmente. Un anuncio de Bill provoca unha serie de revelaci\\xc3\\xb3ns que se intensifican cara \\xc3\\xa1 confrontaci\\xc3\\xb3n total.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-5814592.jpg?1510068271",
        "director": "Sally Potter",
        "duration": "71 min.",
        "title": "THE PARTY"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "a48d07f1fa55654e0dc3ce00725526e2",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/pecera",
        "sessions": [
            {
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "d74e5f12ed192c7403f4bf6365e4e732",
                "date": "D\u00eda 9 de novembro",
                "time": "18:00"
            },
            {
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "66dcb5cab530818a9b873b0cd0646e89",
                "date": "D\u00eda 14 de novembro",
                "time": "20:00"
            }
        ],
        "year": "2017",
        "rates": [],
        "synopsis": "Co peche da f\\xc3\\xa1brica todo cambiou. A trav\\xc3\\xa9s do fr\\xc3\\xado, malos tratos e infinitas horas de traballo, as paredes saturadas de fedor a peixe morto revelar\\xc3\\xa1n unha nova muller.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-7203516.jpg?1510068271",
        "director": "Emiliano Grassi",
        "duration": "70 min.",
        "title": "PECERA"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "3036251a5330e02f2dad83bd7ac8ab22",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/iceland-year-zero-islandia-ano-cero",
        "sessions": [
            {
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "eed8cef83cd26b35764e41cdff03be0c",
                "date": "D\u00eda 9 de novembro",
                "time": "19:45"
            },
            {
                "place": "CINEMA NUMAX",
                "id": "321e35c9cb13a5251b56b57c2a04a236",
                "date": "D\u00eda 13 de novembro",
                "time": "DE SEGUIDO"
            }
        ],
        "year": "2012",
        "rates": [],
        "synopsis": "En outubro de 2008, os tres principais bancos de Islandia colapsaron e conduciron unha naci\\xc3\\xb3n \\xc3\\xa1 quebra para ocasionar a perda de emprego, aforros e esperanza a miles de persoas. Como reacciona unha naci\\xc3\\xb3n, un dos pa\\xc3\\xadses m\\xc3\\xa1is ricos e desenvolvidos do mundo capitalista, a un colapso econ\\xc3\\xb3mico total? Nunha paisaxe onde \"ser rico\" adoitaba ser unha virtude, quen \\xc3\\xa9 realmente o culpable do colapso dun sistema bancario demasiado cobizoso? Ou mellor dito, \\xc3\\xa9 a ca\\xc3\\xadda dos valores capitalistas talvez o mellor que lle puido pasar a Islandia?",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-3482500.jpg?1510068271",
        "director": "Sigur\u00f0ur Hallmar Magn\u00fasson, Armande Chollat-Namy",
        "duration": "52 min.",
        "title": "ICELAND, YEAR ZERO / ISLANDIA, ANO CERO"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "2d44bc75b40f8023d9e37740700c027d",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/backyard",
        "sessions": [
            {
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "30bf58e671e48f41b2cc833c66f1070c",
                "date": "D\u00eda 9 de novembro",
                "time": "DE SEGUIDO"
            },
            {
                "place": "CINEMA NUMAX",
                "id": "d407d93ba0c257ca2c4d571ecf7a6048",
                "date": "D\u00eda 13 de novembro",
                "time": "19:45"
            }
        ],
        "year": "2010",
        "rates": [],
        "synopsis": "Dous amigos organizan un concerto no patio traseiro da casa dun deles. Al\\xc3\\xad pres\\xc3\\xa9ntanse a tocar algunhas das bandas m\\xc3\\xa1is famosas do momento en Reikjavik, inclu\\xc3\\xadndo M\\xc3\\xbam, FM Belfast, Hjaltal\\xc3\\xadn e Sen Fang Bous. A iniciativa conv\\xc3\\xa9rtese, en definitiva, nun dos eventos musicais m\\xc3\\xa1is emocionantes e especiais do ano.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-2102276.jpg?1510068271",
        "director": "\u00c1rni Sveinsson",
        "duration": "74 min.",
        "title": "BACKYARD"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "720d07dca2a21069dbfebfc5d598e950",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/alambrista",
        "sessions": [
            {
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "f50309536069baa17851044cc1371a53",
                "date": "D\u00eda 9 de novembro",
                "time": "22:00"
            }
        ],
        "year": "1977",
        "rates": [],
        "synopsis": "Un campesi\\xc3\\xb1o mexicano decide emigrar clandestinamente aos EEUU para traballar como braceiro. Comezar\\xc3\\xa1 ent\\xc3\\xb3n a sufrir toda clase de desgrazas: ser estafado por aqueles que o contrataron, longas xornadas de recolecci\\xc3\\xb3n, p\\xc3\\xa9simas condici\\xc3\\xb3ns hixi\\xc3\\xa9nicas, salarios \\xc3\\xadnfimos... En vista da explotaci\\xc3\\xb3n que padecen os que est\\xc3\\xa1n na s\\xc3\\xbaa situaci\\xc3\\xb3n, decide volver a M\\xc3\\xa9xico.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0075654.jpg?1510068271",
        "director": "Robert M. Young",
        "duration": "110 min.",
        "title": "ALAMBRISTA!"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "b531be6ac7e3ef145084e99f8b814975",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/salvador-allende",
        "sessions": [
            {
                "place": "CGAC",
                "id": "9a844911149265c9600bb4552504f109",
                "date": "D\u00eda 9 de novembro",
                "time": "17:00"
            }
        ],
        "year": "2004",
        "rates": [],
        "synopsis": "A pel\\xc3\\xadcula comeza coa \\xc3\\xbanica lembranza persoal do presidente: un chamuscado par de anteollos crebados que se atopa no Museo Hist\\xc3\\xb3rico. A m\\xc3\\xa1quina do tempo ponse en marcha: mediante as imaxes doutros fot\\xc3\\xb3grafos e os filmes de Sergio Bravo aparecen as primeiras campa\\xc3\\xb1as do presidente e m\\xc3\\xa1is tarde o famoso \\xe2\\x80\\x9ctren da vitoria\\xe2\\x80\\x9d filmado por Joris Ivens. M\\xc3\\xa1is tarde, o ex-embaixador de Estados Unidos en Chile confesa que Nixon cham\\xc3\\xa1bao \\xe2\\x80\\x9cfillo de puta\\xe2\\x80\\x9d e que impulsou a s\\xc3\\xbaa ca\\xc3\\xadda desde o primeiro d\\xc3\\xada coa axuda de Kissinger. Despois de ser traizoado por Pinochet, a s\\xc3\\xbaa casa foi bombardeada e saqueada polos militares e os veci\\xc3\\xb1os do barrio. Desde o palacio da Moneda, Allende desp\\xc3\\xaddese do seu pobo.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0418129.jpg?1510068271",
        "director": "Patricio Guzm\u00e1n",
        "duration": "100 min.",
        "title": "SALVADOR ALLENDE"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "cade0cc3951196b25bd8613fa7829fa3",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/el-caso-pinochet",
        "sessions": [
            {
                "place": "CGAC",
                "id": "e9476a4447585eacddeace4384124a3b",
                "date": "D\u00eda 9 de novembro",
                "time": "18:45"
            }
        ],
        "year": "2001",
        "rates": [],
        "synopsis": "O martes 22 de setembro de 1998 Augusto Pinochet foi detido en Londres acusado de xenocidio, terrorismo e tortura. Permaneceu detido 503 d\\xc3\\xadas nunha cl\\xc3\\xadnica privada e m\\xc3\\xa1is tarde nun chal\\xc3\\xa9 de Londres. Por primeira vez (despois de N\\xc3\\xbcremberg) unha persoa era detida con tales cargos na historia moderna. Para amosar este procedemento Guzm\\xc3\\xa1n segue d\\xc3\\xbaas li\\xc3\\xb1as narrativas. Por unha banda filma a batalla xur\\xc3\\xaddica baixo o mando do xu\\xc3\\xadz espa\\xc3\\xb1ol Baltasar Garz\\xc3\\xb3n. Doutra banda, o director ofr\\xc3\\xa9celle a palabra \\xc3\\xa1s v\\xc3\\xadtimas: as mulleres que por primeira vez son tomadas en conta tras 25 anos de reclamaci\\xc3\\xb3ns sen que os xu\\xc3\\xadces chilenos se dignasen a recibilas. O goberno pide a devoluci\\xc3\\xb3n do ex-ditador alegando que pode ser xulgado en Chile. O goberno de Tony Blair cede. O tirano volve a Santiago. Interr\\xc3\\xb3gase. Hum\\xc3\\xadllase. Exp\\xc3\\xbalsase do Parlamento. Pero non se lle xulga.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0294431.jpg?1510068271",
        "director": "Patricio Guzm\u00e1n",
        "duration": "110 min.",
        "title": "EL CASO PINOCHET"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "36cd7532ad10c5329f2085b3b193e3ef",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/yarn-fio",
        "sessions": [
            {
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "5989642e9be89bc866f203043064ac9b",
                "date": "D\u00eda 10 de novembro",
                "time": "16:00"
            },
            {
                "place": "CINEMA NUMAX",
                "id": "bf58c44bd938ba1cfc8b6be6a253d644",
                "date": "D\u00eda 10 de novembro",
                "time": "17:30"
            }
        ],
        "year": "2016",
        "rates": [],
        "synopsis": "As tradici\\xc3\\xb3ns do labor de gancho e do punto convert\\xc3\\xa9ronse en grandes tendencias na arte moderna. O documental segue artistas e tecedores xa internacionais que reinventan esa tradici\\xc3\\xb3n achegando cor \\xc3\\xa1 vida coti\\xc3\\xa1 cunha sinxela madeixa de f\\xc3\\xado.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-5333518.jpg?1510068271",
        "director": "Una Lorenzen, Heather Millard, \u00de\u00f3rdur Bragi J\u00f3nsson",
        "duration": "76 min.",
        "title": "YARN / F\u00cdO"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "45a6a3dd04dec0a312f57a4d0a789d6e",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/rules-dont-apply-a-excepcion-a-regra",
        "sessions": [
            {
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "78b4f7aa333d63e39eea5033ba38d7ff",
                "date": "D\u00eda 10 de novembro",
                "time": "17:30"
            },
            {
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "d207d49f6b6801582e8a331352e92df8",
                "date": "D\u00eda 11 de novembro",
                "time": "22:45"
            }
        ],
        "year": "2016",
        "rates": [],
        "synopsis": "Hollywood, 1958. Marla Mabrey chega a Los \\xc3\\x81ngeles para traballar para Howard Hughes. No aeroporto co\\xc3\\xb1ece o seu chofer, Frank Forbes, e a s\\xc3\\xbaa atracci\\xc3\\xb3n \\xc3\\xa9 instant\\xc3\\xa1nea, cousa que Hughes non acepta.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-1974420.jpg?1510068271",
        "director": "Warren Beatty",
        "duration": "127 min.",
        "title": "RULES DON'T APPLY / A EXCEPCI\u00d3N \u00c1 REGRA"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "a10e5c6c8a638ae9d9b5f678915db288",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/aus-dem-nichts-in-the-fade",
        "sessions": [
            {
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "1f6a508b79a9e83854cebf6faed29f6c",
                "date": "D\u00eda 10 de novembro",
                "time": "21:15"
            },
            {
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "aab695d937efdebe26198c9f6308c6ec",
                "date": "D\u00eda 12 de novembro",
                "time": "20:15"
            }
        ],
        "year": "2017",
        "rates": [],
        "synopsis": "A vida de Katja af\\xc3\\xbandese cando o seu marido e o seu fillo morren nun atentado con bomba. Tras o duelo e a inxustiza, chegar\\xc3\\xa1 o tempo da vinganza.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-5723272.jpg?1510068271",
        "director": "Fatih Akin",
        "duration": "106 min.",
        "title": "AUS DEM NICHTS / IN THE FADE"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "9fa73ce8c9c90e347eadc9cdace02565",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/tesnota-closeness",
        "sessions": [
            {
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "d993a0448e2e8aeca6c4a48d7b2cff8e",
                "date": "D\u00eda 10 de novembro",
                "time": "23:00"
            },
            {
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "042208882db29fa3ffda45ff302ae1aa",
                "date": "D\u00eda 13 de novembro",
                "time": "21:30"
            },
            {
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "65bdfaf5a245555be3e94dd722af250e",
                "date": "D\u00eda 16 de novembro",
                "time": "18:00"
            }
        ],
        "year": "2017",
        "rates": [],
        "synopsis": "1998, Nalchik. Unha familia xud\\xc3\\xada est\\xc3\\xa1 en perigo: o fillo m\\xc3\\xa1is pequeno e a s\\xc3\\xbaa esposa non volven a casa e \\xc3\\xa1 ma\\xc3\\xb1\\xc3\\xa1 seguinte a familia recibe unha nota de secuestro. O rescate que piden \\xc3\\xa9 tan alto que a familia vese obrigada a vender o seu pequeno negocio e a buscar axuda arredor de si.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-6777056.jpg?1510068271",
        "director": "Kantemir Balagov",
        "duration": "118 min.",
        "title": "TESNOTA / CLOSENESS"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "e771cee09c4ab93b4e15d9f8a4c3fbe5",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/los-cuerpos-dociles",
        "sessions": [
            {
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "3f9857031d68f65f48b983f1dc17578b",
                "date": "D\u00eda 10 de novembro",
                "time": "16:30"
            },
            {
                "place": "CINEMA NUMAX",
                "id": "68b05393337a71000667930d72498c2e",
                "date": "D\u00eda 12 de novembro",
                "time": "23:00"
            }
        ],
        "year": "2015",
        "rates": [],
        "synopsis": "A pel\\xc3\\xadcula introd\\xc3\\xbacese na vida do avogado penalista Alfredo Garc\\xc3\\xada Kalb e xunto a el, atrav\\xc3\\xa9sase o proceso que leva dous mozos marxinais a enfrontarse ao aparato xudicial arxentino; como este opera na aplicaci\\xc3\\xb3n da pena e as consecuencias que ter\\xc3\\xa1 sobre eles e a s\\xc3\\xbaa contorna familiar. Paso a paso, o filme mostra como o protagonista exerce a profesi\\xc3\\xb3n dun xeito tal que se tornan difusos os l\\xc3\\xadmites entre o prohibido, o permitido, o persoal e o profesional e onde se ve cuestionado o sentido do dereito penal na actualidade e se observa a tensi\\xc3\\xb3n que existe entre a reclusi\\xc3\\xb3n e a liberdade.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-5154468.jpg?1510068271",
        "director": "Mat\u00edas Scarvaci e Diego Gachassin",
        "duration": "74 min.",
        "title": "LOS CUERPOS D\u00d3CILES"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "089ef843f884c076278286e869acd44d",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/alba",
        "sessions": [
            {
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "27660d38ecc7308d9d943780cdffdcf2",
                "date": "D\u00eda 10 de novembro",
                "time": "18:00"
            },
            {
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "c00967d723f06df6b95a91b6c7447623",
                "date": "D\u00eda 15 de novembro",
                "time": "16:00"
            }
        ],
        "year": "2016",
        "rates": [],
        "synopsis": "Alba ten once anos. Pasa a maior parte do seu tempo en silencio e g\\xc3\\xbastanlle os animais diminutos. Unha tarde, a s\\xc3\\xbaa nai \\xc3\\xa9 internada no hospital e Alba debe mudarse con Igor, un pai a quen case non co\\xc3\\xb1ece. Do mesmo xeito que Alba, Igor tam\\xc3\\xa9n \\xc3\\xa9 moi t\\xc3\\xadmido e introvertido, polo que a comunicaci\\xc3\\xb3n \\xc3\\xa9 moitas veces dificultosa. A pel\\xc3\\xadcula da debutante Ana Cristina Barrag\\xc3\\xa1n mostra eses torpes intentos de comunicaci\\xc3\\xb3n entre pai e filla, pero non queda niso. A pel\\xc3\\xadcula \\xc3\\xa9 un relato de iniciaci\\xc3\\xb3n, da pubertade e a entrada \\xc3\\xa1s veces dolorosa na idade adulta, que evita os clix\\xc3\\xa9s narrativos do x\\xc3\\xa9nero, as\\xc3\\xad como o seu sentimentalismo. S\\xc3\\xa9rvese dos rostros dos seus actores principais, as\\xc3\\xad como da utilizaci\\xc3\\xb3n de poucos di\\xc3\\xa1logos para xerar unha sensaci\\xc3\\xb3n de gravidade e tam\\xc3\\xa9n de calidez e intimismo.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-4572682.jpg?1510068271",
        "director": "Ana Cristina Barrag\u00e1n",
        "duration": "98 min.",
        "title": "ALBA"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "ce76230aa5880d5511dc2d7b61d5e09c",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/arabia",
        "sessions": [
            {
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "4b6e09fffff0582dfaa31e247294b579",
                "date": "D\u00eda 10 de novembro",
                "time": "23:15"
            },
            {
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "e13e6fba4ff0ffe8ee525d50943b8762",
                "date": "D\u00eda 17 de novembro",
                "time": "23:15"
            }
        ],
        "year": "2017",
        "rates": [],
        "synopsis": "Andr\\xc3\\xa9 \\xc3\\xa9 un adolescente que vive nun barrio pobre Brasil. Un d\\xc3\\xada descobre o diario de Cristi\\xc3\\xa1n, un obreiro que acaba de falecer nun accidente. A trav\\xc3\\xa9s da s\\xc3\\xbaa lectura, a pel\\xc3\\xadcula vaise mergullando na vida do obreiro. Cun estilo neorrealista, a pel\\xc3\\xadcula aborda a traxedia humana desde o seu d\\xc3\\xada a d\\xc3\\xada. Non pretende esaxerar a infelicidade dos personaxes, sen\\xc3\\xb3n remarcar neles ese sentimento de abandono e melancol\\xc3\\xada que os acompa\\xc3\\xb1a.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-6400280.jpg?1510068271",
        "director": "Affonso Uchoa, Jo\u00e3o Dumans",
        "duration": "96 min.",
        "title": "AR\u00c1BIA"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "417a1f194f374d93b511102674b386ef",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/salvadora",
        "sessions": [
            {
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "b4b75ffe20204497937c48487fa76316",
                "date": "D\u00eda 10 de novembro",
                "time": "18:00"
            },
            {
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "1832bae11a7c2631727e2ddc83fa4f3c",
                "date": "D\u00eda 19 de novembro",
                "time": "17:45"
            }
        ],
        "year": "2017",
        "rates": [],
        "synopsis": "Salvadora Medina Onrubia viviu sempre nunha eterna contradici\\xc3\\xb3n. Cometeu todos os pecados imaxinables para unha muller de principios do s\\xc3\\xa9culo XX: ser nai solteira, anarquista, dramaturga e poeta con tan s\\xc3\\xb3 15 anos. A s\\xc3\\xbaa vida oscilaba entre varias realidades: o movemento pol\\xc3\\xadtico libertario, a teosof\\xc3\\xada, a literatura e o universo burgu\\xc3\\xa9s do que formaba parte. O documental afonda, a trav\\xc3\\xa9s dos seus escritos autobiogr\\xc3\\xa1ficos e as s\\xc3\\xbaas obras literarias, na vida dunha muller anarcofeminista que non soubo encaixar nos estereotipos da \\xc3\\xa9poca; e no mundo interno dunha escritora revolucionaria e fr\\xc3\\xa1xil, que a pesar das s\\xc3\\xbaas acci\\xc3\\xb3ns, rematou a s\\xc3\\xbaa vida na soidade e sen reco\\xc3\\xb1ecemento social.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-ce003112.jpg?1510068271",
        "director": "Daiana Rosenfeld",
        "duration": "60 min.",
        "title": "SALVADORA"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "0c73d45c6c4af51b475efe7ca810d392",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/a-handful-of-dust-un-punado-de-po",
        "sessions": [
            {
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "c61bb95c4f74f99e7026659e0acad73a",
                "date": "D\u00eda 10 de novembro",
                "time": "22:00"
            }
        ],
        "year": "1998",
        "rates": [],
        "synopsis": "Reino Unido / 1998 / 118 min. / Ficci\\xc3\\xb3n / Inlg\\xc3\\xa9s\\r\\n\\r\\nDirecci\\xc3\\xb3n: Charles Sturridge\\r\\n\\r\\nTras sete anos de matrimonio, Lady Brenda, aburrida da s\\xc3\\xbaa vida na mansi\\xc3\\xb3n Hetton, que \\xc3\\xa9 o orgullo do seu marido, establece relaci\\xc3\\xb3n cun solicitado mozo londiniense. O que empezou sendo unha simple v\\xc3\\xada de escape, est\\xc3\\xa1 a piques de derrubar os alicerces do seu tradicional modo de vida. Adaptaci\\xc3\\xb3n de \"A Handful of Dust\", de Evelyn Waugh, un retrato da alta sociedade inglesa do per\\xc3\\xadodo de entreguerras que mostra o car\\xc3\\xa1cter artificioso e fr\\xc3\\xado dunhas relaci\\xc3\\xb3ns sociais non exentas de cinismo e crueldade.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0095274.jpg?1510068271",
        "director": "Charles Sturridge",
        "duration": "118 min.",
        "title": "A HANDFUL OF DUST / UN PU\u00d1ADO DE PO"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "19517fcf02cd77eb164c93716f12326d",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/sami-blood",
        "sessions": [
            {
                "place": "CINEMA NUMAX",
                "id": "42be6f081b69f9880d20f93c88be7889",
                "date": "D\u00eda 10 de novembro",
                "time": "19:00"
            }
        ],
        "year": "2016",
        "rates": [],
        "synopsis": "Elle Marja \\xc3\\xa9 unha moza saami de 14 anos que cr\\xc3\\xada renos. Exposta ao racismo e a exames biol\\xc3\\xb3xicos no seu internado, comeza a so\\xc3\\xb1ar con outra vida. Para alcanzala, deber\\xc3\\xa1 romper todos os lazos coa s\\xc3\\xbaa familia e a s\\xc3\\xbaa cultura.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-5287168.jpg?1510068271",
        "director": "Amanda Kernell",
        "duration": "110 min.",
        "title": "SAMI BLOOD"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "b270b80ea6bf0021a1105bd0fa8a57e7",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/el-pacto-de-adriana",
        "sessions": [
            {
                "place": "CINEMA NUMAX",
                "id": "5a37cdfdb899b21d8035af40cfc7023b",
                "date": "D\u00eda 10 de novembro",
                "time": "21:30"
            },
            {
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "07e9a82a5aaeb8c17f429e8c18e25ff0",
                "date": "D\u00eda 16 de novembro",
                "time": "16:15"
            }
        ],
        "year": "2017",
        "rates": [],
        "synopsis": "En todas as familias existen secretos, e a mi\\xc3\\xb1a non \\xc3\\xa9 a excepci\\xc3\\xb3n. Cando era nena tiven unha \\xc3\\xaddolo: a mi\\xc3\\xb1a t\\xc3\\xada Adriana. Imit\\xc3\\xa1baa, ao momento de cami\\xc3\\xb1ar e rir coma ela. Pero hai un tempo decateime de que na s\\xc3\\xbaa mocidade traballou para a DINA, a polic\\xc3\\xada secreta da ditadura de Pinochet, cando eu nin sequera nacera. Hoxe ela est\\xc3\\xa1 pr\\xc3\\xb3fuga da xustiza, acusada de secuestro e asasinato. Decid\\xc3\\xadn involucrarme no seu pasado para poder co\\xc3\\xb1ecela realmente, para logo emprender unha viaxe e enfrontala no lugar en que se atopa escondida. Ser\\xc3\\xa1 posible unha reconciliaci\\xc3\\xb3n?",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-6483258.jpg?1510068271",
        "director": "Lissette Orozco",
        "duration": "96 min.",
        "title": "EL PACTO DE ADRIANA"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "344fe082cbf41ffb04869c62a410f6bc",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/tri-pesni-o-lenine-tres-cantos-para-lenin",
        "sessions": [
            {
                "place": "CGAC",
                "id": "d797feda497393acb0d37653aa08c61f",
                "date": "D\u00eda 10 de novembro",
                "time": "17:00"
            }
        ],
        "year": "1934",
        "rates": [],
        "synopsis": "Sobre o tema de tres canci\\xc3\\xb3ns populares inspiradas por Lenin, Vertov m\\xc3\\xb3stranos un panorama de Rusia a comezos dos anos 30 en diferentes rexi\\xc3\\xb3ns europeas e asi\\xc3\\xa1ticas.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0025911.jpg?1510068271",
        "director": "Dziga Vertov",
        "duration": "63 min.",
        "title": "TRI PESNI O LENINE / TRES CANTOS PARA LENIN"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "2b44036bea517275f2213daabccbaa81",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/marat-sade",
        "sessions": [
            {
                "place": "CGAC",
                "id": "f771bb93d521f6aa75f1bd138929395d",
                "date": "D\u00eda 10 de novembro",
                "time": "18:00"
            }
        ],
        "year": "1967",
        "rates": [],
        "synopsis": "Con motivo da visita duns arist\\xc3\\xb3cratas, o asilo mental de Charenton organiza unha funci\\xc3\\xb3n teatral representada por alg\\xc3\\xbans pacientes e escrita e dirixida polo Marqu\\xc3\\xa9s de Sade, tam\\xc3\\xa9n reclu\\xc3\\xaddo al\\xc3\\xad. O n\\xc3\\xbacleo central do argumento \\xc3\\xa9 o asasinato do l\\xc3\\xadder da Revoluci\\xc3\\xb3n Francesa, Jean-Paul Marat, a mans de Charlotte Corday e exp\\xc3\\xb3n un debate acerca das relaci\\xc3\\xb3ns entre pol\\xc3\\xadticos, a sexualidade e a violencia.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0060668.jpg?1510068271",
        "director": "Peter Brook",
        "duration": "116 min.",
        "title": "MARAT/SADE"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "21be77d710fe6d2ecc39eb7a1775b9a8",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/la-marseillaise-a-marsellesa",
        "sessions": [
            {
                "place": "CGAC",
                "id": "bbb37959019bcf4e1d287e67c206132d",
                "date": "D\u00eda 10 de novembro",
                "time": "20:00"
            }
        ],
        "year": "1938",
        "rates": [],
        "synopsis": "A Revoluci\\xc3\\xb3n Francesa vista a trav\\xc3\\xa9s dos ollos dos seus participantes directos (desde os campesi\\xc3\\xb1os ata o propio Lu\\xc3\\xads XVI) \\xc3\\xa9 o tema deste drama de \\xc3\\xa9poca dirixido polo mestre Jean Renoir.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0030424.jpg?1510068271",
        "director": "Jean Renoir",
        "duration": "135 min.",
        "title": "LA MARSEILLAISE / A MARSELLESA"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "4c89288fda89a945a92f34922379bca1",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/viva-villa",
        "sessions": [
            {
                "place": "SEDE AFUNDACI\u00d3N",
                "id": "20ad0b65e4dffa3904df4c0174be3dae",
                "date": "D\u00eda 10 de novembro",
                "time": "17:00"
            }
        ],
        "year": "1934",
        "rates": [],
        "synopsis": "Pancho Villa b\\xc3\\xb3tase ao monte tras matar un caporal en vinganza pola morte do seu pai. Un encontro co visionario Francisco Madero transf\\xc3\\xb3rmao dun bandido vingador a un xeneral revolucionario. Ao son de \\xe2\\x80\\x9cLa cucaracha\\xe2\\x80\\x9d, os seus ex\\xc3\\xa9rcitos percorren M\\xc3\\xa9xico.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0025948.jpg?1510068271",
        "director": "Jack Conway, Howard Hawks, William A. Wellman",
        "duration": "115 min.",
        "title": "VIVA VILLA!"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "746a695b11afbeae6ec7c6342e0ed7f6",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/one-false-move-un-paso-en-falso",
        "sessions": [
            {
                "place": "SEDE AFUNDACI\u00d3N",
                "id": "fd4869096fa3df8f4518f0338b7e6d47",
                "date": "D\u00eda 10 de novembro",
                "time": "19:00"
            }
        ],
        "year": "1992",
        "rates": [],
        "synopsis": "Na cidade de Los Angeles prod\\xc3\\xbacese un errado intercambio de drogas. Cando dous detectives da polic\\xc3\\xada se po\\xc3\\xb1en \\xc3\\xa1 fronte do caso, o seu obxectivo est\\xc3\\xa1 en atrapar aos tres criminais, agora fuxidos, que participaron nel. Sospeitando que sa\\xc3\\xadron do Estado, p\\xc3\\xaddenlles axuda aos seus compa\\xc3\\xb1eiros de Star City, en Arkansas. Ambos os dous polic\\xc3\\xadas chegan \\xc3\\xa1 remota cidade para colaborar cos efectivos da zona.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0102592.jpg?1510068271",
        "director": "Carl Franklin",
        "duration": "105 min.",
        "title": "ONE FALSE MOVE / UN PASO EN FALSO"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "0d6d343b8d7bf0958ab66160a45ce74f",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/le-grand-mechant-renard-et-autres-contes-o-malvado-raposo-feroz",
        "sessions": [
            {
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "162c8a86212e52291c51201a1bb00c4e",
                "date": "D\u00eda 11 de novembro",
                "time": "12:00"
            },
            {
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "605f2d18fca4a87ca3b84c6d58f7ea91",
                "date": "D\u00eda 11 de novembro",
                "time": "16:00"
            },
            {
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "f0ecce383cef8f09584eb4d94ab266c2",
                "date": "D\u00eda 18 de novembro",
                "time": "15:45"
            }
        ],
        "year": "2017",
        "rates": [],
        "synopsis": "Aqueles que pensan que a campi\\xc3\\xb1a \\xc3\\xa9 un lugar tranquilo e pac\\xc3\\xadfico est\\xc3\\xa1n equivocados, al\\xc3\\xad at\\xc3\\xb3panse animais particularmente axitados, un raposo que pensa que \\xc3\\xa9 un pito, un coello que fai de cego\\xc3\\xb1a e un pato que quere substitu\\xc3\\xadr Santa Claus. Se desexas coller unhas vacaci\\xc3\\xb3ns, pasa de longo e segue o teu cami\\xc3\\xb1o.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-5851904.jpg?1510068271",
        "director": "Benjamin Renner, Patrick Imbert",
        "duration": "83 min.",
        "title": "LE GRAND M\u00c9CHANT RENARD ET AUTRES CONTES / O MALVADO RAPOSO FEROZ"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "a0920d8975d846c52f63b8bacbb4ddd1",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/las-hijas-de-abril",
        "sessions": [
            {
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "101408063b46246608f68a60a0255f93",
                "date": "D\u00eda 11 de novembro",
                "time": "17:30"
            },
            {
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "e30eea79866ae24ac3e1eee415a6f98c",
                "date": "D\u00eda 12 de novembro",
                "time": "19:45"
            }
        ],
        "year": "2017",
        "rates": [],
        "synopsis": "Valeria ten 17 anos e est\\xc3\\xa1 embarazada. Vive en Puerto Vallarta coa s\\xc3\\xbaa irm\\xc3\\xa1 Clara. Valeria non quer\\xc3\\xada que a s\\xc3\\xbaa nai, a mi\\xc3\\xbado ausente, estivese ao corrente do seu embarazo pero, a causa do custo e da responsabilidade que sup\\xc3\\xb3n un neno, Clara decide recorrer a ela. Abril inst\\xc3\\xa1lase con elas, aparentemente desexosa de axudarlles \\xc3\\xa1s s\\xc3\\xbaas fillas, pero coa chegada do beb\\xc3\\xa9 o seu comportamento cambia.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-6397762.jpg?1510068271",
        "director": "Michel Franco",
        "duration": "103 min.",
        "title": "LAS HIJAS DE ABRIL"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "bf3840b16a5d489ec592be1adeae8eb6",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/el-autor",
        "sessions": [
            {
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "720938b8c918fbac2c7e62fe1e977bdf",
                "date": "D\u00eda 11 de novembro",
                "time": "19:30"
            }
        ],
        "year": "2017",
        "rates": [],
        "synopsis": "\\xc3\\x81lvaro \\xc3\\xa9 un pobre home atrapado na s\\xc3\\xbaa obsesi\\xc3\\xb3n: escribir gran literatura. Asiste \\xc3\\xa1 t\\xc3\\xadpica escola de escritura e a canto obradoiro imparta o gur\\xc3\\xba do momento, pero non ten talento. Quizais a s\\xc3\\xbaa muller tampouco o te\\xc3\\xb1a, pero acaba de escribir un best-seller. A separaci\\xc3\\xb3n \\xc3\\xa9 inevitable. Na s\\xc3\\xbaa nova vida, s\\xc3\\xb3 e de aluguer nun pequeno apartamento, escribe por vez primeira sobre personaxes de carne e \\xc3\\xb3so, os seus veci\\xc3\\xb1os. O seu profesor an\\xc3\\xadmao, a descrici\\xc3\\xb3n dos personaxes son reais, pero tam\\xc3\\xa9n lle advirte que \\xc3\\xa9 necesario conflito: sen conflito non hai historia, non hai acci\\xc3\\xb3n, non hai vida.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-5451244.jpg?1510068271",
        "director": "Manuel Mart\u00edn Cuenca",
        "duration": "114 min.",
        "title": "EL AUTOR"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "7f5282891dff8a55d270719bc54d41fd",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/thelma",
        "sessions": [
            {
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "dcc780174ad9fcb6b6f863047617d8e6",
                "date": "D\u00eda 11 de novembro",
                "time": "22:15"
            },
            {
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "05bd20dcdd7438039167fa5b237b3c05",
                "date": "D\u00eda 12 de novembro",
                "time": "17:45"
            }
        ],
        "year": "2017",
        "rates": [],
        "synopsis": "Thelma non \\xc3\\xa9 unha moza normal. Desesperada, preg\\xc3\\xbantalle insistentemente a Deus por que a fixo as\\xc3\\xad. Os seus pais tampouco serven de moita axuda; son d\\xc3\\xbaas persoas misteriosas que se mostran tranquilas ante os poderes que mostra a s\\xc3\\xbaa filla, quen, cada vez que sente algo, causa desastres. Cando Thelma inicie unha relaci\\xc3\\xb3n cunha compa\\xc3\\xb1eira, as emoci\\xc3\\xb3ns propias do amor far\\xc3\\xa1n estragos.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-6304046.jpg?1510068271",
        "director": "Joachim Trier",
        "duration": "116 min.",
        "title": "THELMA"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "2340e231e72978f637a1fb9efd514df6",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/el-techo",
        "sessions": [
            {
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "c3bc1bdc00a0c743ee6f718839b8a6f1",
                "date": "D\u00eda 11 de novembro",
                "time": "16:15"
            },
            {
                "place": "CINEMA NUMAX",
                "id": "6ff3bbf5e5f7d9bdc01be358cbb21779",
                "date": "D\u00eda 18 de novembro",
                "time": "19:15"
            }
        ],
        "year": "2016",
        "rates": [],
        "synopsis": "Na xerga habaneira, o teito pode ter connotaci\\xc3\\xb3ns negativas. \"Sa\\xc3\\xadr polo teito\" dise cando algo sa\\xc3\\xadu mal, e adoita ser aplicado a quen divaga, ou \\xc3\\xa9 un in\\xc3\\xbatil sen os p\\xc3\\xa9s na terra. O debut da directora Patricia Ramos foi filmado con recursos m\\xc3\\xadnimos, principalmente nas azoteas da Habana e cun tr\\xc3\\xado de actores case adolescentes, con experiencia practicamente nula. Nun ton que escapa do melodrama, da acci\\xc3\\xb3n f\\xc3\\xadsica e dos grandes acontecementos, con escasos interiores e moita luz natural, o enfoque m\\xc3\\xadnimo e naturalista d\\xc3\\xa1lle voz aos tres amigos, que dan conta dos seus crecementos e aspiraci\\xc3\\xb3ns. Despegados do piso, al\\xc3\\xa1 arriba, cada un coas s\\xc3\\xbaas particularidades e as s\\xc3\\xbaas diferenzas, poder\\xc3\\xadan estar a definir moito m\\xc3\\xa1is que o seu propio futuro.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-5923788.jpg?1510068271",
        "director": "Patricia Ramos",
        "duration": "75 min.",
        "title": "EL TECHO"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "210dfdd414b95614c3b84c71f738a176",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/hikari-cara-a-luz",
        "sessions": [
            {
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "9cd8222e48192932b920e224537e7823",
                "date": "D\u00eda 11 de novembro",
                "time": "17:45"
            },
            {
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "0c0fdd2af5c109f85a97693cd4981274",
                "date": "D\u00eda 13 de novembro",
                "time": "23:30"
            },
            {
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "31db24cc401fa3594dca546f71e96bc5",
                "date": "D\u00eda 14 de novembro",
                "time": "20:30"
            }
        ],
        "year": "2017",
        "rates": [],
        "synopsis": "A Misako g\\xc3\\xbastalle describir o mundo que a rodea. A s\\xc3\\xbaa profesi\\xc3\\xb3n como audiodescritora de pel\\xc3\\xadculas \\xc3\\xa9 toda a s\\xc3\\xbaa vida. Durante unha proxecci\\xc3\\xb3n, co\\xc3\\xb1ece un famoso fot\\xc3\\xb3grafo cuxa vista se vai deteriorando irremediablemente. Nacen ent\\xc3\\xb3n sentimentos irreprimibles entre un home que perde a luz e unha muller que a persegue.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-6165792.jpg?1510068271",
        "director": "Naomi Kawase",
        "duration": "101 min.",
        "title": "HIKARI / CARA A LUZ"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "a5577c92627ef1ed2a9d500671e2eb41",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/el-amparo",
        "sessions": [
            {
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "ebe459a9f641fd3fa54041953dcf599d",
                "date": "D\u00eda 11 de novembro",
                "time": "20:00"
            },
            {
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "6d914985c77fa43bd15acd6b3889399e",
                "date": "D\u00eda 12 de novembro",
                "time": "19:00"
            }
        ],
        "year": "2016",
        "rates": [],
        "synopsis": "Ao final da d\\xc3\\xa9cada dos oitenta, nos canos do r\\xc3\\xado Arauca, rexi\\xc3\\xb3n fronteiriza entre Venezuela e Colombia, dous homes sobreviven \\xc3\\xa1 barbarie dun ataque armado, onde morren no acto catorce dos seus compa\\xc3\\xb1eiros. Eles alegan ser simples pescadores, pero o Ex\\xc3\\xa9rcito venezolano ac\\xc3\\xbasaos de seren guerrilleiros, buscan intimidalos de todos os xeitos posibles e intentan sacalos da cela onde son custodiados por un polic\\xc3\\xada. Os habitantes do pobo impiden o seu traslado, pero as presi\\xc3\\xb3ns para ceder ante a versi\\xc3\\xb3n oficial son abafantes.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-6298498.jpg?1510068271",
        "director": "Rober Calzadilla",
        "duration": "99 min.",
        "title": "EL AMPARO"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "7194ecbe2314811dc4dbb59fc5841cb5",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/casa-roshell",
        "sessions": [
            {
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "4c1d2ca7c2ce3978bc1dca34ef7842f4",
                "date": "D\u00eda 11 de novembro",
                "time": "22:00"
            },
            {
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "3c22e62adf6a32a83d4f9ae606381ae7",
                "date": "D\u00eda 15 de novembro",
                "time": "22:45"
            }
        ],
        "year": "2017",
        "rates": [],
        "synopsis": "Roshell e Liliana, de 51 e 43 anos respectivamente, administran xuntas Casa Roshell. Como un espazo ut\\xc3\\xb3pico, este lugar \\xc3\\xa9 un acocho para aqueles homes que viven reprimidos nos seus desexos de feminizaci\\xc3\\xb3n e travestismo. Nunha noite, un pequeno sal\\xc3\\xb3n cun escenario recibe con intimidade aos seus invitados, entre perfomances pol\\xc3\\xadticas e playbacks. A conversaci\\xc3\\xb3n entra nun ton existencialista cando se fala das frustraci\\xc3\\xb3ns e os so\\xc3\\xb1os, da dualidade de x\\xc3\\xa9neros e a s\\xc3\\xbaa realidade como homes biol\\xc3\\xb3xicos, dos seus desexos m\\xc3\\xa1is innatos e da constante procura da identidade.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-6611238.jpg?1510068271",
        "director": "Camila Jos\u00e9 Donoso",
        "duration": "71 min.",
        "title": "CASA ROSHELL"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "124ce85813de0950b05191b1c70bed85",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/manana-a-esta-hora",
        "sessions": [
            {
                "place": "CINEMA NUMAX",
                "id": "e1dcbb92dcda591478bfc1a4f67d3ee1",
                "date": "D\u00eda 11 de novembro",
                "time": "17:30"
            },
            {
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "3a8197ad0d74b12d6f2d4b111a435ed4",
                "date": "D\u00eda 13 de novembro",
                "time": "17:45"
            }
        ],
        "year": "2016",
        "rates": [],
        "synopsis": "Adelaida, unha fermosa moza de dezasete anos, vive cos seus pais: Lena, unha planificadora de eventos, e Francisco, un escultor e profesor de arte. Xuntos, gozan dunha c\\xc3\\xb3moda vida familiar nun apartamento de Bogot\\xc3\\xa1. Pero axi\\xc3\\xb1a as gretas comezan a verse na fachada desta familia perfecta. Dado que Francisco non se involucra nos detalles do seu fogar, a meirande parte dos traballos dom\\xc3\\xa9sticos e a crianza da s\\xc3\\xbaa filla recaen sobre a angustiada Lena. Na etapa m\\xc3\\xa1is \\xc3\\xa1lxida da s\\xc3\\xbaa angustia adolescente e enfrontando a s\\xc3\\xbaa propia crise de identidade, Adelaida choca coa s\\xc3\\xbaa nai: nun momento \\xc3\\xa9 doce, cari\\xc3\\xb1osa e aplicada; ao seguinte, salvaxe, tempestuosa e desafiante, quedando f\\xc3\\xb3ra ata tarde para pasar tempo cos seus amigos e coquetear con mozos. Ata que a traxedia golpea. Perturbada, a familia deber\\xc3\\xa1 enfrontar o seu reto m\\xc3\\xa1is grande ata o momento.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-5795752.jpg?1510068271",
        "director": "Lina Rodr\u00edguez",
        "duration": "85 min.",
        "title": "MA\u00d1ANA A ESTA HORA"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "585d32a968e6b175e4ccf5d62a73b9d5",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/2015-2016",
        "sessions": [
            {
                "place": "CINEMA NUMAX",
                "id": "e36215856f5c68bc6749415c9dfa9a25",
                "date": "D\u00eda 11 de novembro",
                "time": "19:15"
            }
        ],
        "year": "2017",
        "rates": [],
        "synopsis": "2015 2016 \\xc3\\xa9 unha creaci\\xc3\\xb3n colectiva rodada durante seis meses cun equipo m\\xc3\\xadnimo. Un documental pol\\xc3\\xadtico sobre C\\xc3\\xa1diz, o capitalismo, o proletariado e a loita de clases, un mundo no que os ricos son cada vez m\\xc3\\xa1is ricos e os pobres m\\xc3\\xa1is pobres. Pero tam\\xc3\\xa9n trata do deber de constru\\xc3\\xadr un mundo mellor.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-ce003142.jpg?1510068271",
        "director": "Manuel Iborra",
        "duration": "78 min.",
        "title": "2015 2016"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "ebc6ad93625e4b61292efb9388de09d9",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/vida-vaquera",
        "sessions": [
            {
                "place": "CINEMA NUMAX",
                "id": "08b88421ff8fed34543ce44898b5b4ea",
                "date": "D\u00eda 11 de novembro",
                "time": "21:00"
            },
            {
                "place": "CINEMA NUMAX",
                "id": "9726c6a92c5f4abd2ebdde7177330d48",
                "date": "D\u00eda 16 de novembro",
                "time": "18:00"
            }
        ],
        "year": "2016",
        "rates": [],
        "synopsis": "Este documental exhibe a vida coti\\xc3\\xa1 dunha das \\xc3\\xbaltimas familias de vaqueiros que se dedican \\xc3\\xa1 transhumancia en Asturias. Esta comunidade, que traballa co gando, no inverno vive no chairo e no ver\\xc3\\xa1n sobe \\xc3\\xa1 bra\\xc3\\xb1a. Esta estirpe de vida n\\xc3\\xb3made \\xc3\\xa9 un grupo humano cun modo de subsistencia en v\\xc3\\xadas de extinci\\xc3\\xb3n. O director definiunos como \"unha sociedade primitiva, unha sociedade precapitalista e comunista no sentido en que prioriza o comunitario sobre a individualidade\". Este documental xurdiu do traballo previo que foi realizado para a serie de televisi\\xc3\\xb3n *L\\'alzada*. A serie resaltaba principalmente o valor etnocultural do tema, as\\xc3\\xad como a vida coti\\xc3\\xa1 e a memoria oral da poboaci\\xc3\\xb3n vaqueira. A diferenza da serie, esta pel\\xc3\\xadcula exp\\xc3\\xb3n outro tipo de esquema narrativo, o equipo documenta o traballo dos vaqueiros para establecer unha \\xc3\\xbanica mirada onde todos comparten o traballo. Tal cal expresou o director: \"\\xc3\\xa9 a documentaci\\xc3\\xb3n do noso traballo documentando o traballo\". Un testemu\\xc3\\xb1o sobre un xeito de vida que se atopa en v\\xc3\\xadas de desaparecer.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-ce003118.jpg?1510068271",
        "director": "Ram\u00f3n Llu\u00eds Bande",
        "duration": "118 min.",
        "title": "VIDA VAQUERA"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "75cfc612342fbcd9f6eabd33a88e2ab1",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/soy-cuba",
        "sessions": [
            {
                "place": "CGAC",
                "id": "8f2717029ae26c2145a8175673837f07",
                "date": "D\u00eda 11 de novembro",
                "time": "17:00"
            }
        ],
        "year": "1964",
        "rates": [],
        "synopsis": "Cuba, Uni\\xc3\\xb3n Sovi\\xc3\\xa9tica / 1964 / 141 min. / Ficci\\xc3\\xb3n / Castel\\xc3\\xa1n, ingl\\xc3\\xa9s\\r\\n\\r\\nDirecci\\xc3\\xb3n: Mikhail Kalatozov\\r\\n\\r\\nComezada a filmar apenas unha semana despois da Crise dos M\\xc3\\xadsiles Cubanos, a pel\\xc3\\xadcula componse de catro historias que describen a lenta evoluci\\xc3\\xb3n de Cuba, do r\\xc3\\xa9xime de Batista \\xc3\\xa1 revoluci\\xc3\\xb3n de Fidel Castro. Catro narraci\\xc3\\xb3ns que reforzan o ideal comunista fronte ao capitalismo. Cuba lib\\xc3\\xa9rase das s\\xc3\\xbaas dependencias pol\\xc3\\xadticas para reafirmar a s\\xc3\\xbaa identidade, singular e independente, coas s\\xc3\\xbaas contradici\\xc3\\xb3ns e esperanzas.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0058604.jpg?1510068271",
        "director": "Mikhail Kalatozov",
        "duration": "141 min.",
        "title": "SOY CUBA"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "3a76dcf3f558b470c961891376c0c9e6",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/memorias-del-subdesarrollo",
        "sessions": [
            {
                "place": "CGAC",
                "id": "aa3cdbc0266a5f50a7decbe82062bd8a",
                "date": "D\u00eda 11 de novembro",
                "time": "19:00"
            }
        ],
        "year": "1968",
        "rates": [],
        "synopsis": "Este filme narra a vida de Sergio, un burgu\\xc3\\xa9s que decide quedar en Cuba mentres toda a s\\xc3\\xbaa familia abandona o pa\\xc3\\xads logo do triunfo da Revoluci\\xc3\\xb3n. Sergio buscar\\xc3\\xa1 un sentido \\xc3\\xa1 s\\xc3\\xbaa vida escribindo as s\\xc3\\xbaas memorias, e a Revoluci\\xc3\\xb3n conv\\xc3\\xa9rtese nun reto: tratar\\xc3\\xa1 de comprendela e achar unha coherencia dentro do seu sistema de valores.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0063291.jpg?1510068271",
        "director": "Tom\u00e1s Guti\u00e9rrez Alea",
        "duration": "97 min.",
        "title": "MEMORIAS DEL SUBDESARROLLO"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "4e8ec5bf9ac287f80aa61a37b047cb36",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/la-chinoise",
        "sessions": [
            {
                "place": "CGAC",
                "id": "17ad1b4f64e04058c54de5704001f4b2",
                "date": "D\u00eda 11 de novembro",
                "time": "20:45"
            }
        ],
        "year": "1967",
        "rates": [],
        "synopsis": "Francia / 1967 / 96 min. / Ficci\\xc3\\xb3n / Franc\\xc3\\xa9s\\r\\n\\r\\nDirecci\\xc3\\xb3n: Jean-Luc Godard\\r\\n\\r\\nPar\\xc3\\xads, ver\\xc3\\xa1n de 1967. Empapados do pensamento de Mao e da literatura comunista, un grupo de estudantes franceses comeza a preguntarse pola s\\xc3\\xbaa posici\\xc3\\xb3n no mundo e as posibilidades de cambialo, a\\xc3\\xadnda que iso signifique considerar o terrorismo como unha posible v\\xc3\\xada.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0061473.jpg?1510068271",
        "director": "Jean-Luc Godard",
        "duration": "96 min.",
        "title": "LA CHINOISE"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "c2666949321673dc19198412e9d4067f",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/marie-antoinette-maria-antonieta",
        "sessions": [
            {
                "place": "SEDE AFUNDACI\u00d3N",
                "id": "11039909790e3be4bb2b7ef9a712b63e",
                "date": "D\u00eda 11 de novembro",
                "time": "17:00"
            }
        ],
        "year": "2006",
        "rates": [],
        "synopsis": "Francia, s\\xc3\\xa9culo XVIII. O compromiso matrimonial entre o futuro Lu\\xc3\\xads XVI e Mar\\xc3\\xada Antonieta serve para selar unha alianza entre Francia e Austria. Con s\\xc3\\xb3 catorce anos, a inxenua princesa austr\\xc3\\xadaca vese obrigada a abandonar Viena, a s\\xc3\\xbaa familia e os seus amigos para instalarse na opulenta, sofisticada e libertina corte francesa, onde reinan as intrigas e os esc\\xc3\\xa1ndalos. A moza reb\\xc3\\xa9lase contra o illamento que representa a corte de Versalles e conv\\xc3\\xa9rtese na ra\\xc3\\xad\\xc3\\xb1a m\\xc3\\xa1is incomprendida de Francia.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0422720.jpg?1510068271",
        "director": "Sofia Coppola",
        "duration": "124 min.",
        "title": "MARIE ANTOINETTE / MAR\u00cdA ANTONIETA"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "71f30c71dcff23c05b7bfba2a41b1c1a",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/il-pleut-sur-santiago-chove-sobre-santiago",
        "sessions": [
            {
                "place": "SEDE AFUNDACI\u00d3N",
                "id": "a9019f9dbd665ce99a06e2c3ffd7eb4d",
                "date": "D\u00eda 11 de novembro",
                "time": "19:15"
            }
        ],
        "year": "1975",
        "rates": [],
        "synopsis": "11 de setembro de 1973. En Santiago de Chile est\\xc3\\xa1 a piques de estalar un sanguinario conflito. Tanques militares dirixidos polo xeneral Augusto Pinochet invaden as r\\xc3\\xbaas da cidade, preparando o terreo para un brutal golpe de estado que conta coa colaboraci\\xc3\\xb3n da CIA.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0073149.jpg?1510068271",
        "director": "Helvio Soto",
        "duration": "112 min.",
        "title": "IL PLEUT SUR SANTIAGO / CHOVE SOBRE SANTIAGO"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "ca22ba6f4c6c7114652b6e2ef15a6631",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/napalm",
        "sessions": [
            {
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "bff7c9df627b303e78a2314dfc2bcfda",
                "date": "D\u00eda 12 de novembro",
                "time": "22:15"
            },
            {
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "0fa1c835a46901749e20d6c517cc8130",
                "date": "D\u00eda 13 de novembro",
                "time": "19:30"
            }
        ],
        "year": "2017",
        "rates": [],
        "synopsis": "Napalm \\xc3\\xa9 a narraci\\xc3\\xb3n do estarrecedor \"breve encontro\", en 1958, entre un membro franc\\xc3\\xa9s da primeira delegaci\\xc3\\xb3n de Europa Occidental convidada a Corea do Norte tras a devastadora guerra de Corea e unha enfermeira do hospital da Cruz Vermella coreana, en Pyongyang, a capital da Rep\\xc3\\xbablica Democr\\xc3\\xa1tica Popular de Corea. A enfermeira Kim Kun Sun e o delegado franc\\xc3\\xa9s s\\xc3\\xb3 ti\\xc3\\xb1an unha soa palabra en com\\xc3\\xban que ambos comprend\\xc3\\xadan: \"napalm\", que deu t\\xc3\\xadtulo \\xc3\\xa1 pel\\xc3\\xadcula. Claude Lanzmann regresou a Corea sen autorizaci\\xc3\\xb3n para filmar, e cada plano representa unha extraordinaria vitoria sobre o control permanente da polic\\xc3\\xada pol\\xc3\\xadtica do r\\xc3\\xa9xime, que non descubriu as aut\\xc3\\xa9nticas raz\\xc3\\xb3ns do seu regreso \\xc3\\xa1 pen\\xc3\\xadnsula deste norte extremo ata sesenta anos m\\xc3\\xa1is tarde.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-6777212.jpg?1510068271",
        "director": "Claude Lanzmann",
        "duration": "100 min.",
        "title": "NAPALM"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "54aa20061310c6d451bd2c1efaea9219",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/mi-mundial",
        "sessions": [
            {
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "6a0a82632da8b24cc1af545f07ddaace",
                "date": "D\u00eda 12 de novembro",
                "time": "16:00"
            },
            {
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "568205717de7365d0f08bd277b6701ec",
                "date": "D\u00eda 25 de novembro",
                "time": "12:00"
            },
            {
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "0af4b1599be02ad881754287cde6c7df",
                "date": "D\u00eda 25 de novembro",
                "time": "17:30"
            }
        ],
        "year": "2017",
        "rates": [],
        "synopsis": "Tito \\xc3\\xa9 un neno de 13 anos superdotado para o f\\xc3\\xbatbol. A s\\xc3\\xbaa xenialidade tr\\xc3\\xa1elle un contrato que os saca da pobreza a el e \\xc3\\xa1 s\\xc3\\xbaa familia. En Montevideo brilla cos seus goles, pero transf\\xc3\\xb3rmase nun xogador mesqui\\xc3\\xb1o, abandona a escola e non ten amigos. Pasa a ser o sustento da familia e o seu pai xa non ten autoridade para obrigalo a que termine os estudos. Cando Tito est\\xc3\\xa1 a un paso de consagrarse, sofre un accidente e o seu so\\xc3\\xb1o r\\xc3\\xb3mpese. Perd\\xc3\\xa9ndoo todo deben volver ao seu pobo; e agora Tito debe enfrontar o desaf\\xc3\\xado m\\xc3\\xa1is dif\\xc3\\xadcil da s\\xc3\\xbaa vida: levantarse e seguir adiante. Pero, cal ser\\xc3\\xa1 o cami\\xc3\\xb1o?",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-6508918.jpg?1510068271",
        "director": "Carlos Andr\u00e9s Morelli",
        "duration": "90 min.",
        "title": "MI MUNDIAL"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "e4a92945ae2f74175cf42ac8d6a75cfc",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/un-carnet-de-bal-carne-de-baile",
        "sessions": [
            {
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "54a63e9a65408b31163841a51bdd9bac",
                "date": "D\u00eda 12 de novembro",
                "time": "23:30"
            }
        ],
        "year": "1937",
        "rates": [],
        "synopsis": "Tras quedar vi\\xc3\\xbava, Christine Sugere pensa que a s\\xc3\\xbaa vida ser\\xc3\\xada m\\xc3\\xa1is afortunada se casase con outro home. As\\xc3\\xad que bota a vista atr\\xc3\\xa1s e comeza a lembrar a todos os homes cos que mantivo alg\\xc3\\xban encontro amoroso na s\\xc3\\xbaa mocidade.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0029706.jpg?1510068271",
        "director": "Julien Duvivier",
        "duration": "135 min.",
        "title": "UN CARNET DE BAL / CARN\u00c9 DE BAILE"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "d8decde45dc42d04e916e1f0a0cf08ae",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/el-padre",
        "sessions": [
            {
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "954f0488b5944818f1a94e6bb74be407",
                "date": "D\u00eda 12 de novembro",
                "time": "17:30"
            },
            {
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "67e25e48fb69b26e6ba94028afa0a9e3",
                "date": "D\u00eda 21 de novembro",
                "time": "17:30"
            }
        ],
        "year": "2016",
        "rates": [],
        "synopsis": "A historia oficial, a que lle foi enunciada \\xc3\\xa1 esposa do falecido e que, \\xc3\\xa1 s\\xc3\\xbaa vez, ela lle repetiu \\xc3\\xa1 s\\xc3\\xbaa filla, falaba dun accidente e dun descoido por parte de Jos\\xc3\\xa9 Arruti cando se dispo\\xc3\\xb1\\xc3\\xada a cruzar o ferrocarril Roca de Avellaneda, a comezos da aciaga d\\xc3\\xa9cada do 70. Jos\\xc3\\xa9 \\xc3\\xa9 o pai de Mariana Arruti, directora deste documental. A decisi\\xc3\\xb3n de esclarecer tan dubidosas circunstancias da morte son o m\\xc3\\xb3bil da pel\\xc3\\xadcula, pola que a directora  se mergulla nun percorrido arduo, emocionalmente recargado. Os datos duros danlle a Mariana os suficientes argumentos para a sospeita: o seu pai era un reco\\xc3\\xb1ecido personaxe do sindicalismo obreiro, seguramente unha figura na mira dos servizos de intelixencia da ditadura, os que o ver\\xc3\\xadan como un perigoso subversivo. Grazas \\xc3\\xa1 acumulaci\\xc3\\xb3n de entrevistas a e a s\\xc3\\xbaa notable concatenaci\\xc3\\xb3n, a abordaxe permite un crecente achegamento a unha figura esquecida, difusa. A memoria vaise reconstru\\xc3\\xadndo a retrincos, \\xc3\\xa1s veces pouco cribles, \\xc3\\xa1s veces contraditorios; o m\\xc3\\xa1is importante \\xc3\\xa9 a forza deste percorrido cara ao pasado, e o poderoso intento de reconstru\\xc3\\xadr as cernadas orixes.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-5647946.jpg?1510068271",
        "director": "Mariana Arruti",
        "duration": "72 min.",
        "title": "EL PADRE"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "41d28b4531cce6cfa7c8ced2588cd11c",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/trampolin",
        "sessions": [
            {
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "63c143e10adcd1bdb5af3e6e39972978",
                "date": "D\u00eda 12 de novembro",
                "time": "20:45"
            },
            {
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "f391dfe91a98c26696576fa4dbb31905",
                "date": "D\u00eda 22 de novembro",
                "time": "18:00"
            }
        ],
        "year": "2016",
        "rates": [],
        "synopsis": "Trampol\\xc3\\xadn azul. Escintileos de l\\xc3\\xb3stregos sobre a cidade. Ese \\xc3\\xa9 o cruzamento en que se atopan as nosas historias serpeantes. Fuxindo da s\\xc3\\xbaa nai, Lina, unha nena de sete anos de idade, at\\xc3\\xb3pase cunha adolescente, Nika, e unha muller de 40 anos de idade, Nikolina, dous espellos do que o seu futuro lle poder\\xc3\\xada deparar. Os tres personaxes femininos comparten un destino similar. O seu encontro cambiar\\xc3\\xa1 as s\\xc3\\xbaas vidas e revelar\\xc3\\xa1 rupturas dolorosas nas s\\xc3\\xbaas familias.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-5801556.jpg?1510068271",
        "director": "Katarina Zrinka Matijevic",
        "duration": "80 min.",
        "title": "TRAMPOLIN"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "7e4071f566c184aafdf9ffa499b1f346",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/sult-hunger",
        "sessions": [
            {
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "f34f4d948fb190c84b50b983dc40f623",
                "date": "D\u00eda 12 de novembro",
                "time": "22:15"
            }
        ],
        "year": "1966",
        "rates": [],
        "synopsis": "Adaptaci\\xc3\\xb3n da novela do noruegu\\xc3\\xa9s Knut Hamsun, premio Nobel de Literatura en 1920. Un escritor an\\xc3\\xb3nimo malvive polas r\\xc3\\xbaas de Kristiania (antigo nome do Oslo actual) intent\\xc3\\xa1ndolles vender os seus escritos \\xc3\\xa1s revistas.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0061042.jpg?1510068271",
        "director": "Henning Carlsen",
        "duration": "112 min.",
        "title": "SULT / HUNGER"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "a268884613b72774acdd17fa638c4962",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/paraiso-roubado",
        "sessions": [
            {
                "place": "CINEMA NUMAX",
                "id": "f0014f408b6a00182b539aa82865921c",
                "date": "D\u00eda 12 de novembro",
                "time": "17:30"
            },
            {
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "3a81f66a53d0d00685f4fa6d5f23896f",
                "date": "D\u00eda 16 de novembro",
                "time": "20:00"
            }
        ],
        "year": "2017",
        "rates": [],
        "synopsis": "Este documental aborda a realidade de Louriz\\xc3\\xa1n entre finais do s\\xc3\\xa9culo XIX, cando Montero R\\xc3\\xados establece a s\\xc3\\xbaa residencia galega neste aut\\xc3\\xa9ntico para\\xc3\\xadso, e a chegada da f\\xc3\\xa1brica Celulosa nos anos 60 do s\\xc3\\xa9culo XX, que supuxo a destruci\\xc3\\xb3n da riqueza natural, paisax\\xc3\\xadstica e econ\\xc3\\xb3mica desta parroquia pontevedresa, que veu perder o seu futuro como consecuencia do desenvolvemento franquista. Pero tam\\xc3\\xa9n \\xc3\\xa9 un exercicio de memoria hist\\xc3\\xb3rica, un reco\\xc3\\xb1ecemento \\xc3\\xa1 loita das mariscadoras que se enfrontaron \\xc3\\xa1 represi\\xc3\\xb3n militar na defensa do banco marisqueiro e o pan dos seus fillos, unha loita que non pode caer no esquecemento. \\xc3\\x89 a cr\\xc3\\xb3nica dun para\\xc3\\xadso perdido... dun PARA\\xc3\\x8dSO ROUBADO!",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-ce003122.jpg?1510068271",
        "director": "Lukas Santiago",
        "duration": "60 min.",
        "title": "PARA\u00cdSO ROUBADO"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "833b79396d0104e60251883157e4104d",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/somos-plaga",
        "sessions": [
            {
                "place": "CINEMA NUMAX",
                "id": "7bc53d975912304141051a65aa75e188",
                "date": "D\u00eda 12 de novembro",
                "time": "DE SEGUIDO"
            },
            {
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "4dcfe87b38b5a05748af538211d5abbc",
                "date": "D\u00eda 16 de novembro",
                "time": "DE SEGUIDO"
            }
        ],
        "year": "2017",
        "rates": [],
        "synopsis": "Vivimos rodeados de pragas, todos eses organismos aos que non conseguimos someter e que, por alg\\xc3\\xban motivo, non acaban de extinguirse. \\xe2\\x80\\x9cPraga\\xe2\\x80\\x9d \\xc3\\xa9 un concepto pol\\xc3\\xadtico de dominaci\\xc3\\xb3n, relacionado con cuesti\\xc3\\xb3ns de orde, pertenza e control. Todo aquilo que non \\xc3\\xa9 subxugado, domesticado, explotado, \\xc3\\xa9 praga ou \\xc3\\xa9 susceptible de converterse en praga. E unha praga debe ser exterminada.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/http://fakeimg.pl/600x900/?text=Cartaz",
        "director": "Xiana G\u00f3mez-D\u00edaz, Emilio Fonseca",
        "duration": "34 min.",
        "title": "SOMOS PLAGA"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "7b823ff4ee743f611327e3bc9353d959",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/ex-libris-new-york-public-library",
        "sessions": [
            {
                "place": "CINEMA NUMAX",
                "id": "c9372a02ce779f377cc27654931188b7",
                "date": "D\u00eda 12 de novembro",
                "time": "19:30"
            },
            {
                "place": "CINEMA NUMAX",
                "id": "87a899e2b1d25ed41ce60cefb747fb7d",
                "date": "D\u00eda 14 de novembro",
                "time": "19:30"
            },
            {
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "7efc467303b3afacf552879e55bc0db2",
                "date": "D\u00eda 17 de novembro",
                "time": "18:15"
            }
        ],
        "year": "2017",
        "rates": [],
        "synopsis": "Unha detallada mirada ao interior da famosa Biblioteca P\\xc3\\xbablica de Nova York.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-6209282.jpg?1510068271",
        "director": "Frederick Wiseman",
        "duration": "197 min.",
        "title": "EX LIBRIS: NEW YORK PUBLIC LIBRARY"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "7289881a6fef57c320210b4c19245732",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/itty-bitty-titty-committee",
        "sessions": [
            {
                "place": "CGAC",
                "id": "df16c98cd7f53af1d0e212cb0408cbb5",
                "date": "D\u00eda 12 de novembro",
                "time": "17:00"
            }
        ],
        "year": "2007",
        "rates": [],
        "synopsis": "Abandonada pola s\\xc3\\xbaa noiva, rexeitada pola \\xc3\\xbanica universidade na que solicitou o ingreso e vestindo suxeitadores de talle A nun mundo de talles C, Anna lamenta a s\\xc3\\xbaa sorte. Sa\\xc3\\xadndo do traballo co\\xc3\\xb1ece a Sadie, a atractiva l\\xc3\\xadder dun grupo radical punk-feminista chamado \\xe2\\x80\\x9cClits in Action\\xe2\\x80\\x9d. Anna int\\xc3\\xa9grase nese c\\xc3\\xadrculo secreto, cuxo obxectivo \\xc3\\xa9 erradicar as imaxes faloc\\xc3\\xa9ntricas e mis\\xc3\\xb3xinas, e l\\xc3\\xa1nzase a unha primeira misi\\xc3\\xb3n radical.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0496328.jpg?1510068271",
        "director": "Jamie Babbit",
        "duration": "87 min.",
        "title": "ITTY BITTY TITTY COMMITTEE"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "e9a27b6d3d63e4478b6bef39fe6f5a0b",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/the-times-of-harvey-milk",
        "sessions": [
            {
                "place": "CGAC",
                "id": "64243ee50c251c2bc96ac933049cbb4a",
                "date": "D\u00eda 12 de novembro",
                "time": "18:30"
            }
        ],
        "year": "1984",
        "rates": [],
        "synopsis": "Reco\\xc3\\xb1ecido documental que narra o activismo pol\\xc3\\xadtico en favor dos dereitos dos homosexuais de Harvey Milk, membro do comit\\xc3\\xa9 de asesoramento de San Francisco. Milk foi asasinado, xunto ao alcalde de San Francisco, George Moscone, por un compa\\xc3\\xb1eiro, o tam\\xc3\\xa9n asesor Dan White, en novembro de 1978.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0088275.jpg?1510068271",
        "director": "Rob Epstein",
        "duration": "90 min.",
        "title": "THE TIMES OF HARVEY MILK"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "ce2ad9571c673d39d52dcc71e852f345",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/sweet-movie",
        "sessions": [
            {
                "place": "CGAC",
                "id": "2d1b4fb4555c17377efa254388ae6ab6",
                "date": "D\u00eda 12 de novembro",
                "time": "20:15"
            }
        ],
        "year": "1974",
        "rates": [],
        "synopsis": "Unha fermosa muller, Miss Mundo 1984, casa cun exc\\xc3\\xa9ntrico millonario que acaba repudi\\xc3\\xa1ndoa. Ent\\xc3\\xb3n vai parar a unha especie de seita que, mediante terapias alucinatorias, pretende que as mentes dos seus membros volvan \\xc3\\xa1 infancia. Ao mesmo tempo, un mari\\xc3\\xb1eiro vinculado \\xc3\\xa1 Revoluci\\xc3\\xb3n Bolxevique (1917) \\xc3\\xbanese \\xc3\\xa1 capit\\xc3\\xa1 dun estra\\xc3\\xb1o barco, o Supervivencia, que navega proclamando o seu \\xc3\\xbanico lema: a liberdade absoluta.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0072235.jpg?1510068271",
        "director": "Dusan Makavejev",
        "duration": "98 min.",
        "title": "SWEET MOVIE"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "2c8489e86744ebeb884aaef0b84b4062",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/la-memoria-obstinada",
        "sessions": [
            {
                "place": "CGAC",
                "id": "ef157154132981bb1ceff0d132441f69",
                "date": "D\u00eda 12 de novembro",
                "time": "22:00"
            }
        ],
        "year": "1997",
        "rates": [],
        "synopsis": "Patricio Guzm\\xc3\\xa1n volve a Santiago de Chile para volver atopar os personaxes de La Batalla de Chile realizada 23 anos antes. Inmediatamente xorden do pasado algunhas sombras co\\xc3\\xb1ecidas como, por exemplo, o t\\xc3\\xado de Guzm\\xc3\\xa1n (Ignacio), que foi a persoa que gardou na s\\xc3\\xbaa casa as bobinas de La Batalla de Chile para salvalas as\\xc3\\xad da s\\xc3\\xbaa destruci\\xc3\\xb3n. M\\xc3\\xa1is tarde unha banda de m\\xc3\\xbasicos atravesa o centro da cidade interpretando o himno de Salvador Allende, Venceremos. Logo, nun vello taller de reparaci\\xc3\\xb3n de autom\\xc3\\xb3biles, Guzm\\xc3\\xa1n atopa os escoltas de Allende que por primeira vez atr\\xc3\\xa9vense a falar en p\\xc3\\xbablico. Finalmente, busca os mozos que non viviron o golpe de estado. Para iso proxecta La Batalla de Chile en catro colexios secundarios e d\\xc3\\xbaas universidades. Unha intensa emoci\\xc3\\xb3n apod\\xc3\\xa9rase deles.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0140894.jpg?1510068271",
        "director": "Patricio Guzm\u00e1n",
        "duration": "59 min.",
        "title": "LA MEMORIA OBSTINADA"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "f62232c0bf4632eee783e36d01afbe0a",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/scandal-escandalo-o-caso-de-christine-keeler",
        "sessions": [
            {
                "place": "SEDE AFUNDACI\u00d3N",
                "id": "983e339f6decaf6c99f2fcabd6317894",
                "date": "D\u00eda 12 de novembro",
                "time": "12:00"
            }
        ],
        "year": "1989",
        "rates": [],
        "synopsis": "Reino Unido / 1989 / 115 min. / Ficci\\xc3\\xb3n / Ingl\\xc3\\xa9s\\r\\n\\r\\nDirecci\\xc3\\xb3n: Michael Caton-Jones\\r\\n\\r\\nA verdadeira historia da corista Christine Keeler, que en 1963 viuse envolvida nunha escandalosa pol\\xc3\\xa9mica ao manter un affair cun ministro do gabinete brit\\xc3\\xa1nico e un funcionario ruso, o que provocou unha gran axitaci\\xc3\\xb3n no Goberno brit\\xc3\\xa1nico.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0098260.jpg?1510068271",
        "director": "Michael Caton-Jones",
        "duration": "115 min.",
        "title": "SCANDAL / ESC\u00c1NDALO (O CASO DE CHRISTINE KEELER)"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "e189ec8812bc606c57556bc4dd66003e",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/buongiorno-notte-bos-dias-noite",
        "sessions": [
            {
                "place": "SEDE AFUNDACI\u00d3N",
                "id": "b28fd8bab67f53cf6ae5a29594dab4de",
                "date": "D\u00eda 12 de novembro",
                "time": "17:00"
            }
        ],
        "year": "2003",
        "rates": [],
        "synopsis": "Chiara \\xc3\\xa9 unha moza apaixonada, ut\\xc3\\xb3pica e revolucionaria que esconde a s\\xc3\\xbaa verdadeira identidade como membro das Brigadas Roxas italianas a finais dos setenta. A simple vista tr\\xc3\\xa1tase dunha moza normal que se muda co seu noivo a un piso novo, pero o seu amigo Enzo empeza a sospeitar que non todo \\xc3\\xa9 o que parece.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0377569.jpg?1510068271",
        "director": "Marco Bellocchio",
        "duration": "106 min.",
        "title": "BUONGIORNO, NOTTE / BOS D\u00cdAS, NOITE"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "f0e0f5a4ae0a788e7897cb5f79650594",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/or-mon-tresor-o-meu-tesouro",
        "sessions": [
            {
                "place": "SEDE AFUNDACI\u00d3N",
                "id": "446b522f4f8ab86e2cb41bfcb14f1cad",
                "date": "D\u00eda 12 de novembro",
                "time": "19:00"
            }
        ],
        "year": "2004",
        "rates": [],
        "synopsis": "Or (\"luz\" en hebreo) \\xc3\\xa9 unha moza de dezasete anos que vive coa s\\xc3\\xbaa nai Ruthie en Tel Aviv. Esta \\xc3\\xbaltima \\xc3\\xa9 prostituta, pero non parece ter interese en cambiar de vida nin en asumir a m\\xc3\\xa1is m\\xc3\\xadnima responsabilidade, polo que, para sobrevivir, Or debe empregarse nunha serie de traballos de pouco interese, recoller botellas baleiras e asistir esporadicamente \\xc3\\xa1 preparatoria.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0388311.jpg?1510068271",
        "director": "Keren Yedaya",
        "duration": "100 min.",
        "title": "OR (MON TR\u00c9SOR)  / O MEU TESOURO"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "5bf1071c6e980e95ba205791ebfe162c",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/estados-clandestinos-un-capitulo-rioplatense-de-la-operacion-condor",
        "sessions": [
            {
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "29d022100d7d514e880df4da8a72df3a",
                "date": "D\u00eda 13 de novembro",
                "time": "16:00"
            },
            {
                "place": "CINEMA NUMAX",
                "id": "6af7664f56d7ee96d53896c310d61c13",
                "date": "D\u00eda 21 de novembro",
                "time": "17:30"
            }
        ],
        "year": "2016",
        "rates": [],
        "synopsis": "A partir dos testemu\\xc3\\xb1os de sobreviventes e fillos de desaparecidos, Estados clandestinos narra a historia dun grupo de militantes uruguaios que, no ano 1976, foron secuestrados en Arxentina por comandos da coordinaci\\xc3\\xb3n represiva rioplatense e trasladados ilegalmente a Uruguai. Tr\\xc3\\xa1tase dun episodio que constit\\xc3\\xbae un exemplo paradigm\\xc3\\xa1tico do funcionamento da coordinaci\\xc3\\xb3n represiva do Plan C\\xc3\\xb3ndor, coa especial circunstancia de que \\xc3\\xa9 un dos contados casos en que existe un grupo numeroso de sobreviventes que poden explicar os feitos de primeira man.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-ce003111.jpg?1510068271",
        "director": "Marc Iglesias, Paula Monteiro",
        "duration": "82 min.",
        "title": "ESTADOS CLANDESTINOS. UN CAP\u00cdTULO RIOPLATENSE DE LA OPERACI\u00d3N C\u00d3NDOR"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "594643e6bb6d8717957fb9b5a882ad88",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/santa-y-andres",
        "sessions": [
            {
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "83fa8bfcb2fbe8f7ca54e4c68f0af608",
                "date": "D\u00eda 13 de novembro",
                "time": "17:30"
            },
            {
                "place": "CINEMA NUMAX",
                "id": "23b119f21f7f67473fbc397a1865eee1",
                "date": "D\u00eda 23 de novembro",
                "time": "22:30"
            }
        ],
        "year": "2016",
        "rates": [],
        "synopsis": "Santa \\xc3\\xa9 unha solitaria campesi\\xc3\\xb1a que \\xc3\\xa9 enviada para vixiar a Andr\\xc3\\xa9s, un escritor homosexual, que non lle inspira \\xe2\\x80\\x9cconfianza\\xe2\\x80\\x9d \\xc3\\xa1 Revoluci\\xc3\\xb3n. A historia transcorre no oriente de Cuba, a principios dos anos 80, e trata da amizade que xorde entre d\\xc3\\xbaas persoas que aparentemente son moi distintas, pero que aos poucos se van decatando de que as cousas que os unen son m\\xc3\\xa1is importantes que as que os separan.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-5974422.jpg?1510068271",
        "director": "Carlos Lechuga",
        "duration": "105 min.",
        "title": "SANTA Y ANDR\u00c9S"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "4df4462b670d6423ad735e3948fd7a57",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/120-battements-par-minute-120-pulsacions-por-minuto",
        "sessions": [
            {
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "b527c8c434731e68307681e1fbaa5eda",
                "date": "D\u00eda 13 de novembro",
                "time": "21:00"
            },
            {
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "7aed9d9d77d6dc2ce1752c62d4c2f135",
                "date": "D\u00eda 15 de novembro",
                "time": "20:00"
            },
            {
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "bf37982847d0eedb960b4da5bb2ee75d",
                "date": "D\u00eda 18 de novembro",
                "time": "22:15"
            }
        ],
        "year": "2017",
        "rates": [],
        "synopsis": "Par\\xc3\\xads, principios dos anos 90. Un grupo de activistas intenta xerar conciencia sobre a SIDA. Nathan, un novo membro do grupo, quedar\\xc3\\xa1 conmocionado por Sean, un militante radical.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-6135348.jpg?1510068271",
        "director": "Robin Campillo",
        "duration": "144 min.",
        "title": "120 BATTEMENTS PAR MINUTE / 120 PULSACI\u00d3NS POR MINUTO"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "6bc0aab6eef48fa048eb4cfeb522e81a",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/andlit-nordursins-last-days-of-the-arctic",
        "sessions": [
            {
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "4141be9255f2c2b18c3a29b5d88f6432",
                "date": "D\u00eda 13 de novembro",
                "time": "16:00"
            }
        ],
        "year": "2011",
        "rates": [],
        "synopsis": "Lax \\xc3\\xa9 un fot\\xc3\\xb3grafo que se labrou unha carreira capturando os rostros humanos do cambio clim\\xc3\\xa1tico e os fugaces estilos de vida do extremo norte.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-2040407.jpg?1510068271",
        "director": "Magn\u00fas V. Sigur\u00f0sson",
        "duration": "90 min.",
        "title": "ANDLIT NOR\u00d0URSINS / LAST DAYS OF THE ARCTIC"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "fc5028923c11a28def6c9a97cf4484be",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/united-red-army",
        "sessions": [
            {
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "19257961d386e82c381e79fc116fc20a",
                "date": "D\u00eda 13 de novembro",
                "time": "17:00"
            }
        ],
        "year": "2007",
        "rates": [],
        "synopsis": "O Ex\\xc3\\xa9rcito Roxo Xapon\\xc3\\xa9s foi un dos m\\xc3\\xa1is activos e temidos grupos terroristas da d\\xc3\\xa9cada dos 70. O veterano cineasta Koji Wakamatsu afrontou, aos 72 anos de idade, o labor de contar a historia dun grupo armado que el chegou a co\\xc3\\xb1ecer ben de preto. Metraxe de arquivo e reconstruci\\xc3\\xb3ns con actores compo\\xc3\\xb1en unha prolixa cr\\xc3\\xb3nica deste episodio da historia do moderno Xap\\xc3\\xb3n.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0923869.jpg?1510068271",
        "director": "K\u00f4ji Wakamatsu",
        "duration": "190 min.",
        "title": "UNITED RED ARMY"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "c1ce03f740fe6922ff1e1e906cf9e389",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/lordre-et-la-morale",
        "sessions": [
            {
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "982aca69f2188a4d9a9ad464f98a692f",
                "date": "D\u00eda 13 de novembro",
                "time": "21:30"
            }
        ],
        "year": "2011",
        "rates": [],
        "synopsis": "Abril de 1988 na illa de Ouv\\xc3\\xa9a, Nova Caledonia. Trinta xendarmes franceses son secuestrados na Cova Gossanah por independentistas kanakas. Francia env\\xc3\\xada 300 militares en helic\\xc3\\xb3peros para intentar restablecer a orde. No medio dunha elecci\\xc3\\xb3n presidencial, cando as apostas son pol\\xc3\\xadticas, a orde non sempre \\xc3\\xa9 ditada pola moral.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-1242521.jpg?1510068271",
        "director": "Mathieu Kassovitz",
        "duration": "136 min.",
        "title": "L'ORDRE ET LA MORALE"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "1bb2195cc1fa902933aaa248fbff8a83",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/favio-cronica-de-un-director",
        "sessions": [
            {
                "place": "CINEMA NUMAX",
                "id": "4f663a361904b899216f99010f4bebd0",
                "date": "D\u00eda 13 de novembro",
                "time": "17:30"
            },
            {
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "dc7f3c0f05e9f1509e81e9d0cb427c27",
                "date": "D\u00eda 27 de novembro",
                "time": "17:30"
            }
        ],
        "year": "2015",
        "rates": [],
        "synopsis": "Documental baseado nunha entrevista realizada a Leonardo Favio, onde fala da s\\xc3\\xbaa formaci\\xc3\\xb3n como director e a s\\xc3\\xbaa mirada sobre o cinema, para se mergullar no mundo do realizador m\\xc3\\xa1is influente do cinema arxentino recreando episodios da s\\xc3\\xbaa vida e mostrando arquivos in\\xc3\\xa9ditos que transcenden o x\\xc3\\xa9nero.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-5656926.jpg?1510068271",
        "director": "Alejandro Venturini",
        "duration": "120 min.",
        "title": "FAVIO: CR\u00d3NICA DE UN DIRECTOR"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "3c1fac7a0ff8918344cfbc257f1475bf",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/vida-de-familia",
        "sessions": [
            {
                "place": "CINEMA NUMAX",
                "id": "29dc9604ced5debc69d6cc1f9d70042a",
                "date": "D\u00eda 13 de novembro",
                "time": "22:00"
            },
            {
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "1a7e00234a18c2e003bb3d631724d99d",
                "date": "D\u00eda 15 de novembro",
                "time": "19:30"
            }
        ],
        "year": "2017",
        "rates": [],
        "synopsis": "Bruno, Consuelo e Sofi son unha familia moderna que se pensa feliz. Cando parten unha tempada a Francia, deixan encargada a s\\xc3\\xbaa acolledora casa e o seu querido gato a Mart\\xc3\\xadn, un primo ao que apenas co\\xc3\\xb1ecen. \\xe2\\x80\\x9cS\\xc3\\xadntete como na t\\xc3\\xbaa casa!\\xe2\\x80\\x9d, dinlle, sen imaxinar que Mart\\xc3\\xadn tomar\\xc3\\xa1 iso ao p\\xc3\\xa9 da letra, invent\\xc3\\xa1ndose unha nova identidade e constru\\xc3\\xadndo al\\xc3\\xad a s\\xc3\\xbaa propia vida de familia.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-5183594.jpg?1510068271",
        "director": "Alicia Scherson, Cristi\u00e1n Jim\u00e9nez",
        "duration": "81 min.",
        "title": "VIDA DE FAMILIA"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "ea2ce209678b71c0ae44186397af3ff8",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/terra-em-transe",
        "sessions": [
            {
                "place": "SEDE AFUNDACI\u00d3N",
                "id": "69532fb9c60ccdbd92afb84565786442",
                "date": "D\u00eda 13 de novembro",
                "time": "17:00"
            }
        ],
        "year": "1967",
        "rates": [],
        "synopsis": "Eldorado \\xc3\\xa9 un pa\\xc3\\xads ficticio latinoamericano onde vive o idealista, poeta anarquista e xornalista Paulo Martins. Dous pol\\xc3\\xadticos, o populista Felipe Vieira e o conservador Porfirio D\\xc3\\xadaz, loitan polo poder nesta complexa realidade tropical onde nada \\xc3\\xa9 o que parece.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0062352.jpg?1510068271",
        "director": "Glauber Rocha",
        "duration": "111 min.",
        "title": "TERRA EM TRANSE"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "b1eeaab6b49614422799f05e8786a044",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/no-te-olvides-de-mi",
        "sessions": [
            {
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "70d218fad0da3ef4346a0c1fcae322e2",
                "date": "D\u00eda 14 de novembro",
                "time": "16:30"
            },
            {
                "place": "CINEMA NUMAX",
                "id": "f09dda36c481bc229cffa17c0617c4bd",
                "date": "D\u00eda 21 de novembro",
                "time": "22:30"
            }
        ],
        "year": "2016",
        "rates": [],
        "synopsis": "Na provincia de Bos Aires, nun ver\\xc3\\xa1n dos anos 30, Mateo, ex convicto anarquista, percorre a chaira pampeana cun vello furg\\xc3\\xb3n cargado de gali\\xc3\\xb1as roubadas e a ilusi\\xc3\\xb3n de reencontrar o seu galo, o Rey, para levalo ao triunfo nunha liorta. Un encontro casual pono fronte a Aurelia e Carmelo, dous irm\\xc3\\xa1ns en busca do seu pai. Sen un rumbo fixo que o ate a un destino certo, Mateo decide acompa\\xc3\\xb1alos cara ao sur. Pero, m\\xc3\\xa1is al\\xc3\\xb3 da trama (o pasado sentimental de Mateo, os seus problemas coa lei, as liortas de galos), o filme conc\\xc3\\xa9ntrase en como van crecendo a relaci\\xc3\\xb3n entre os integrantes desta \"estra\\xc3\\xb1a familia\" que se vai constitu\\xc3\\xadndo no cami\\xc3\\xb1o. A aposta da directora \\xc3\\xa9 clara, na medida en que constr\\xc3\\xbae o retrato dese \\xe2\\x80\\x9chome de acci\\xc3\\xb3n\\xe2\\x80\\x9d e dos seus compa\\xc3\\xb1eiros a trav\\xc3\\xa9s da observaci\\xc3\\xb3n e os detalles que, moi cinematograficamente, van ampliando o cadro, plano a plano.\\r\\n",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-4619460.jpg?1510068271",
        "director": "Fernanda Ramondo",
        "duration": "88 min.",
        "title": "NO TE OLVIDES DE M\u00cd"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "4546238afdf63e1afa81396f0fd9909d",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/dopo-la-guerra",
        "sessions": [
            {
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "f740cbd644c83712bc818fa187fa710c",
                "date": "D\u00eda 14 de novembro",
                "time": "18:15"
            },
            {
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "7d406de389e8519b5849aa47566c8085",
                "date": "D\u00eda 16 de novembro",
                "time": "22:30"
            }
        ],
        "year": "2017",
        "rates": [],
        "synopsis": "Bolo\\xc3\\xb1a, 2002. O rexeitamento \\xc3\\xa1 lei de traballo explota nas universidades. O asasinato dun xu\\xc3\\xadz reabre vellas feridas pol\\xc3\\xadticas entre Italia e Francia. As sospeitas de encargar o atentado recaen en Marco, un exmilitante de extrema esquerda condenado por asasinato e refuxiado en Francia desde hai vinte anos grazas \\xc3\\xa1 doutrina Mitterrand.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-6155960.jpg?1510068271",
        "director": "Annarita Zambrano",
        "duration": "93 min.",
        "title": "DOPO LA GUERRA"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "4b8d34b463d9867831bb64a5f602c0f3",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/el-otro-hermano",
        "sessions": [
            {
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "27950f43a19dabe6e45a8529266f87e0",
                "date": "D\u00eda 14 de novembro",
                "time": "20:00"
            }
        ],
        "year": "2017",
        "rates": [],
        "synopsis": "Cetarti, exfuncionario p\\xc3\\xbablico, viaxa desde Bos Aires a un solitario pobo na provincia do Chaco onde debe facerse cargo dos cad\\xc3\\xa1veres da s\\xc3\\xbaa nai e o seu irm\\xc3\\xa1n, que foron asasinados. Con todo, o que realmente quere \\xc3\\xa9 cobrar un modesto seguro de vida para se mudar a Brasil. No pobo co\\xc3\\xb1ece a Duarte, unha especie de \"capo\" do pobo con quen establece unha estra\\xc3\\xb1a sociedade para xestionar e cobrar eses cartos. Nese lugar sen lei, Cetarti verase envolvido nos escuros negocios de Duarte.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-6522634.jpg?1510068271",
        "director": "Israel Adri\u00e1n Caetano",
        "duration": "112 min.",
        "title": "EL OTRO HERMANO"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "c0220376bcdf47eff026a957e13fb627",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/un-beau-soleil-interieur-un-sol-interior",
        "sessions": [
            {
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "40e0d1265fb3497788e9ff998ad074b5",
                "date": "D\u00eda 14 de novembro",
                "time": "22:30"
            },
            {
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "c909f89c2f6d1ab7a43bc18e773ba5f5",
                "date": "D\u00eda 16 de novembro",
                "time": "20:00"
            },
            {
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "a9ef718a9b0b055e09c74937f9c006ec",
                "date": "D\u00eda 19 de novembro",
                "time": "18:00"
            }
        ],
        "year": "2017",
        "rates": [],
        "synopsis": "Isabelle, artista parisiense, nai divorciada, est\\xc3\\xa1 a buscar o amor, o verdadeiro amor ao fin.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-6423776.jpg?1510068271",
        "director": "Claire Denis",
        "duration": "94 min.",
        "title": "UN BEAU SOLEIL INT\u00c9RIEUR / UN SOL INTERIOR"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "010757a04a332fee6e5b5ddbb2193efa",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/la-novia-ensangrentada",
        "sessions": [
            {
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "6c39b3485141a15d478fde908b2578e9",
                "date": "D\u00eda 14 de novembro",
                "time": "00:15"
            }
        ],
        "year": "1972",
        "rates": [],
        "synopsis": "Susan \\xc3\\xa9 unha moza recentemente casada que viaxa de l\\xc3\\xbaa de mel a unha solitaria mansi\\xc3\\xb3n. A muller s\\xc3\\xa9ntese atemorizada ante a consumaci\\xc3\\xb3n do matrimonio. Susan comeza a obsesionarse coa pantasma de Mircala, unha muller que asasinou ao seu marido dous s\\xc3\\xa9culos antes, na noite de vodas.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0069029.jpg?1510068271",
        "director": "Vicente Aranda",
        "duration": "100 min.",
        "title": "LA NOVIA ENSANGRENTADA"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "b917204864767887cebd3fc86a1a1573",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/chicago-boys",
        "sessions": [
            {
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "245b7a7bfba496fac6e6c305dc5b87ff",
                "date": "D\u00eda 14 de novembro",
                "time": "17:15"
            },
            {
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "4bb3c96b92f4fadac34ad1bf355fd7f5",
                "date": "D\u00eda 23 de novembro",
                "time": "16:45"
            }
        ],
        "year": "2015",
        "rates": [],
        "synopsis": "No pa\\xc3\\xads m\\xc3\\xa1is exitoso de Latinoam\\xc3\\xa9rica, os fundadores do modelo econ\\xc3\\xb3mico observan con sorpresa o descontento dos seus cidad\\xc3\\xa1ns. Por primeira vez contan como chegaron a Chicago a estudar con Milton Friedman nos anos 50, e que estiveron dispostos a facer para aplicar as s\\xc3\\xbaas ideas extremistas durante a ditadura nos 70. Imaxes e testemu\\xc3\\xb1os in\\xc3\\xa9ditos que nos permiten entender o proceso hist\\xc3\\xb3rico que transformou todos os chilenos e Chile no pa\\xc3\\xads que \\xc3\\xa9 hoxe, unha imaxe de \\xc3\\xa9xito e descontento.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-4123562.jpg?1510068271",
        "director": "Carola Fuentes e Rafael Valdeavellano",
        "duration": "85 min.",
        "title": "CHICAGO BOYS"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "4705ab1ade4aa4cbca154448e3600ffd",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/vigo-1972",
        "sessions": [
            {
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "a26f3726ea115e7f54e27df9d5fa92b2",
                "date": "D\u00eda 14 de novembro",
                "time": "19:00"
            }
        ],
        "year": "2017",
        "rates": [],
        "synopsis": "En setembro de 1972 preto de trinta mil traballadores vigueses protagonizaron a maior folga da historia de Galicia. Durante d\\xc3\\xbaas semanas foron quen de po\\xc3\\xb1er en xaque o franquismo, converter a cidade en centro de interese informativo a nivel internacional e situala \\xc3\\xa1 vangarda da loita contra a ditadura. Pagaron por isto un alto prezo.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-7317880.jpg?1510068271",
        "director": "Roi Cagiao",
        "duration": "62 min.",
        "title": "VIGO 1972"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "797b10a014912805199c39b4d8e44861",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/cuori-puri",
        "sessions": [
            {
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "0750b0609d0f7172b9a7105571aa0cfd",
                "date": "D\u00eda 14 de novembro",
                "time": "22:30"
            },
            {
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "07f5ef8c27484a6f0913b2b7d98463ab",
                "date": "D\u00eda 21 de novembro",
                "time": "22:30"
            },
            {
                "place": "CINEMA NUMAX",
                "id": "cbda4a2a384b5ec9e72f62b455209ee0",
                "date": "D\u00eda 22 de novembro",
                "time": "22:00"
            }
        ],
        "year": "2017",
        "rates": [],
        "synopsis": "Agnese ten 17 anos e est\\xc3\\xa1 a piques de facer voto de castidade ata o matrimonio. Stefano, un home de 25 anos e pasado turbio, esperta nela un sentimento de pureza. Pero cando fan o amor por primeira vez, sente que traizoou os seus ideais e toma unha decisi\\xc3\\xb3n l\\xc3\\xadmite para intentar borrar o seu pecado.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-5929226.jpg?1510068271",
        "director": "Roberto de Paolis",
        "duration": "115 min.",
        "title": "CUORI PURI"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "814ec15902622c65816024a4d5fcfeb9",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/zavtra-byla-voyna-mana-foi-a-guerra",
        "sessions": [
            {
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "0620d0f9e64716adecb9250ece322127",
                "date": "D\u00eda 14 de novembro",
                "time": "18:00"
            }
        ],
        "year": "1987",
        "rates": [],
        "synopsis": "Pel\\xc3\\xadcula baseada nunha novela de Boris Vasiliev. Narra a historia dun grupo de alumnos dun instituto dun pequeno pobo da Uni\\xc3\\xb3n Sovi\\xc3\\xa9tica en 1940, un ano antes de que as tropas alem\\xc3\\xa1s invadisen o pa\\xc3\\xads.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0094369.jpg?1510068271",
        "director": "Yuri Kara",
        "duration": "89 min.",
        "title": "ZAVTRA BYLA VOYNA / MA\u00d1\u00c1 FOI A GUERRA"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "fe67241841912f9e1b469427c39609d6",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/matewan",
        "sessions": [
            {
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "8df4b8cc3fcab4f2bc591ddc91850a1b",
                "date": "D\u00eda 14 de novembro",
                "time": "21:30"
            }
        ],
        "year": "1987",
        "rates": [],
        "synopsis": "Cara a 1920, as minas de carb\\xc3\\xb3n de Virxinia do Oeste est\\xc3\\xa1n controladas por poderosas compa\\xc3\\xb1\\xc3\\xadas que pagan salarios moi baixos para que os prezos sexan competitivos. A man de obra est\\xc3\\xa1 formada por inmigrantes negros do sur. Cando os mineiros de Matewan decl\\xc3\\xa1ranse en folga, a desesperaci\\xc3\\xb3n e a violencia non tardan en aparecer.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0093509.jpg?1510068271",
        "director": "John Sayles",
        "duration": "135 min.",
        "title": "MATEWAN"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "6583aa051870acd844bf219b0552dcdb",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/matria",
        "sessions": [
            {
                "place": "CINEMA NUMAX",
                "id": "41cec1e5863ffef860c26dbb53794175",
                "date": "D\u00eda 14 de novembro",
                "time": "17:30"
            },
            {
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "9d4621cd3014f5c7194fd25f01575c93",
                "date": "D\u00eda 18 de novembro",
                "time": "18:00"
            }
        ],
        "year": "2017",
        "rates": [],
        "synopsis": "Ramona vive co seu marido, con quen apenas se comunica, e traballa nunha f\\xc3\\xa1brica de conservas gobernada por unha encargada tirana. Ante os desaf\\xc3\\xados que lle presenta a s\\xc3\\xbaa rutina diaria, Ramona trata de refuxiarse na relaci\\xc3\\xb3n que a une \\xc3\\xa1 s\\xc3\\xbaa filla e \\xc3\\xa1 s\\xc3\\xbaa neta.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-7139480.jpg?1510068271",
        "director": "\u00c1lvaro Gago",
        "duration": "20 min.",
        "title": "MATRIA"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "21d41cfb7212c63d832186394e4a93aa",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/o-tempo-futuro",
        "sessions": [
            {
                "place": "CINEMA NUMAX",
                "id": "76b23818ed8ab706aef8539bf8f20f55",
                "date": "D\u00eda 14 de novembro",
                "time": "DE SEGUIDO"
            },
            {
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "2706bcb0c7d4a21a8ed3cf21c492c924",
                "date": "D\u00eda 18 de novembro",
                "time": "DE SEGUIDO"
            }
        ],
        "year": "2017",
        "rates": [],
        "synopsis": "B\\xc3\\xa1rbara \\xc3\\xa9 a primeira piloto de bobsleigh espa\\xc3\\xb1ola e ten un so\\xc3\\xb1o claro: competir a nivel mundial. Esta non \\xc3\\xa9 unha meta sinxela para algu\\xc3\\xa9n que non conta con apoios e vive a 1.500 quil\\xc3\\xb3metros da pista m\\xc3\\xa1is pr\\xc3\\xb3xima, nun pa\\xc3\\xads sen tradici\\xc3\\xb3n neste deporte. Pero esta viaxe \\xc3\\xa9 a s\\xc3\\xbaa oportunidade.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-ce003113.jpg?1510068271",
        "director": "Xo\u00e1n Escudero",
        "duration": "74 min.",
        "title": "O TEMPO FUTURO"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "01b3bd7195211f1b720f8178b9b583df",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/78-52",
        "sessions": [
            {
                "place": "CINEMA NUMAX",
                "id": "96d9cbb4cfaf69baf6979b9b451be979",
                "date": "D\u00eda 14 de novembro",
                "time": "23:00"
            },
            {
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "83a59444cbf04d6fde5988cfc6fa9b3c",
                "date": "D\u00eda 15 de novembro",
                "time": "18:15"
            },
            {
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "0b569b9a0762d941f95562d769d4a7c7",
                "date": "D\u00eda 24 de novembro",
                "time": "16:15"
            }
        ],
        "year": "2017",
        "rates": [],
        "synopsis": "Foi a principios dos 70 cando Hitchcock deixou que a protagonista de *Psicose* morrese pasados apenas corenta minutos de pel\\xc3\\xadcula, nunha escena que \\xc3\\xada po\\xc3\\xb1er patas para arriba o cinema. Alexandre O. Philippe, cin\\xc3\\xa9filo irredento, disecciona os 52 planos do filme.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-4372240.jpg?1510068271",
        "director": "Alexandre O. Philippe",
        "duration": "91 min.",
        "title": "78/52"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "b7fa9b5f26cbc93d7ca87a7347a1953c",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/reign-of-terror-o-reinado-do-terror",
        "sessions": [
            {
                "place": "CGAC",
                "id": "66bf5acac334e47f60d2275b9fd2bfba",
                "date": "D\u00eda 14 de novembro",
                "time": "17:00"
            }
        ],
        "year": "1949",
        "rates": [],
        "synopsis": "Revoluci\\xc3\\xb3n Francesa, \\xc3\\xa9poca do Terror (1793-1795). Robespierre prepara unha lista negra cos nomes dos seus inimigos para condenalos \\xc3\\xa1 guillotina. Un grupo de pol\\xc3\\xadticos moderados, encabezados por Barras, encarga a un home o roubo do documento e promove unha revolta contra o tirano.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0041796.jpg?1510068271",
        "director": "Anthony Mann",
        "duration": "88 min.",
        "title": "REIGN OF TERROR / O REINADO DO TERROR"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "c82df0c46eb169936ba2bec7a45138ca",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/meg-ker-a-nep-salmo-roxo",
        "sessions": [
            {
                "place": "CGAC",
                "id": "3b0423c88bd1a768d718da46c677ab30",
                "date": "D\u00eda 14 de novembro",
                "time": "18:45"
            }
        ],
        "year": "1972",
        "rates": [],
        "synopsis": "A rebeli\\xc3\\xb3n dos campesi\\xc3\\xb1os h\\xc3\\xbangaros de finais do s\\xc3\\xa9culo XIX contra os terratenentes que os explotan \\xc3\\xa9 narrada por Mikl\\xc3\\xb3s Jancs\\xc3\\xb3 cun ritmo musical que lle d\\xc3\\xa1 \\xc3\\xa1 obra o sinal dun ritual. As primeiras tentativas da revolta fallan, pero o esp\\xc3\\xadrito revolucionario pronto volver\\xc3\\xa1 estalar.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0067467.jpg?1510068271",
        "director": "Mikl\u00f3s Jancs\u00f3",
        "duration": "87 min.",
        "title": "M\u00c9G K\u00c9R A N\u00c9P / SALMO ROXO"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "396e1ebdf4f9137593113e929c71f26a",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/la-cina-e-vicina-china-esta-preto",
        "sessions": [
            {
                "place": "CGAC",
                "id": "00d01103f0dd816600de72b39cb3d3b3",
                "date": "D\u00eda 14 de novembro",
                "time": "20:15"
            }
        ],
        "year": "1967",
        "rates": [],
        "synopsis": "Anos 60. Na localidade italiana de Imola vive unha acomodada familia burguesa da que forman parte dous irm\\xc3\\xa1ns e unha irm\\xc3\\xa1. Vittorio, o irm\\xc3\\xa1n maior \\xc3\\xa9 candidato \\xc3\\xa1s elecci\\xc3\\xb3ns administrativas polo Partido Socialista Italiano. Elena, a s\\xc3\\xbaa irm\\xc3\\xa1, queda embarazada de Carlo, un mozo activista que deixou a s\\xc3\\xbaa noiva Giovanna por ela. Camillo, o irm\\xc3\\xa1n menor, estuda nun colexio relixioso e contin\\xc3\\xbaa a pensar en so\\xc3\\xb1os revolucionarios, a\\xc3\\xadnda que de xeito veleidoso.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0061483.jpg?1510068271",
        "director": "Marco Bellocchio",
        "duration": "103 min.",
        "title": "LA CINA \u00c8 VICINA / CHINA EST\u00c1 PRETO"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "8d1248b6a02f7d5f73895e1cbda0a265",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/western",
        "sessions": [
            {
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "734a872c3ffdb2a0a2275b872e3d8da9",
                "date": "D\u00eda 15 de novembro",
                "time": "17:45"
            },
            {
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "d27d83302b666a9f6641d921ca839a5a",
                "date": "D\u00eda 16 de novembro",
                "time": "20:30"
            },
            {
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "9951ceb8b26d140f513bb3c20e1ab6ae",
                "date": "D\u00eda 18 de novembro",
                "time": "21:45"
            }
        ],
        "year": "2017",
        "rates": [],
        "synopsis": "Un grupo de obreiros alem\\xc3\\xa1ns comeza a traballar nun remoto lugar da campi\\xc3\\xb1a b\\xc3\\xbalgara. A terra afastada esperta o sentido aventureiro dos homes, pero tam\\xc3\\xa9n te\\xc3\\xb1en que enfrontarse aos seus propios prexu\\xc3\\xadzos e desconfianzas polas barreiras ling\\xc3\\xbc\\xc3\\xadsticas e culturais. ",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-5157326.jpg?1510068271",
        "director": "Valeska Grisebach",
        "duration": "121 min.",
        "title": "WESTERN"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "fff29f4c562c930f76ca3357530da6da",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/happy-end",
        "sessions": [
            {
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "f5fc54a216d10d03a613f86f60711b60",
                "date": "D\u00eda 15 de novembro",
                "time": "20:00"
            },
            {
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "e83aaf9fc5fd5593291350e73e9a236a",
                "date": "D\u00eda 16 de novembro",
                "time": "21:45"
            }
        ],
        "year": "2017",
        "rates": [],
        "synopsis": "\"Ao redor, o mundo e n\\xc3\\xb3s no medio, cegos\". Retrato dunha familia europea burguesa.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-5304464.jpg?1510068271",
        "director": "Michael Haneke",
        "duration": "107 min.",
        "title": "HAPPY END"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "27ff6834db1440014fbb01f355d82b9e",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/madame-hyde",
        "sessions": [
            {
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "65c6912bd6d1af25d387d1d88cf36470",
                "date": "D\u00eda 15 de novembro",
                "time": "22:15"
            },
            {
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "2a5b22b613e5ed20d8c8471cc869729d",
                "date": "D\u00eda 17 de novembro",
                "time": "19:45"
            }
        ],
        "year": "2017",
        "rates": [],
        "synopsis": "Madame G\\xc3\\xa9quil \\xc3\\xa9 unha exc\\xc3\\xa9ntrica profesora que \\xc3\\xa9 desprezada tanto polos seus compa\\xc3\\xb1eiros de traballo como polos seus alumnos. Unha noite de tormenta, un raio alc\\xc3\\xa1nzaa e perde a consciencia; cando recobra o sentido, Madame G\\xc3\\xa9quil s\\xc3\\xa9ntese completamente cambiada.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-5338644.jpg?1510068271",
        "director": "Serge Bozon",
        "duration": "95 min.",
        "title": "MADAME HYDE"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "774f34aebe83d9d829ff1872547c4430",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/no-intenso-agora",
        "sessions": [
            {
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "fdf83a123dddb3de933afa7a366714e9",
                "date": "D\u00eda 15 de novembro",
                "time": "22:30"
            },
            {
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "431eaf2879a7cc0b0c79cdcd7aab718f",
                "date": "D\u00eda 17 de novembro",
                "time": "21:30"
            }
        ],
        "year": "2017",
        "rates": [],
        "synopsis": "Realizada tras o descubrimento da metraxe amateur rodada en China en 1966, durante a primeira e m\\xc3\\xa1is radical fase da Revoluci\\xc3\\xb3n Cultural, fala da natureza fugaz dos momentos m\\xc3\\xa1is intensos.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-6532954.jpg?1510068271",
        "director": "Jo\u00e3o Moreira Salles",
        "duration": "127 min.",
        "title": "NO INTENSO AGORA"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "47adbb04d4f32cdbdbd3b4c01e6eee79",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/choyonghan-kajok-the-quiet-family",
        "sessions": [
            {
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "47abdb8524de49dbc82ae7bf934446f2",
                "date": "D\u00eda 15 de novembro",
                "time": "17:30"
            }
        ],
        "year": "1998",
        "rates": [],
        "synopsis": "Kang trasl\\xc3\\xa1dase coa s\\xc3\\xbaa familia \\xc3\\xa1 monta\\xc3\\xb1a, onde abren unha pensi\\xc3\\xb3n rural. Pero os seus h\\xc3\\xb3spedes comezan a sufrir misteriosos accidentes que perturbar\\xc3\\xa1n a tranquilidade do lugar e da familia.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0188503.jpg?1510068271",
        "director": "Kim Jee-woon",
        "duration": "101 min.",
        "title": "CHOYONGHAN KAJOK / THE QUIET FAMILY"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "6f6b990c0722716219eb91fc2d411207",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/mama-gogo",
        "sessions": [
            {
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "d7f72d774de3c4909f04c65cd4b83a05",
                "date": "D\u00eda 15 de novembro",
                "time": "21:00"
            },
            {
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "8fe004da67c94531e01694d5b648812d",
                "date": "D\u00eda 23 de novembro",
                "time": "20:45"
            }
        ],
        "year": "2010",
        "rates": [],
        "synopsis": "A obra \\xc3\\xa9 unha viaxe \\xc3\\xadntima dun director de cinema que experimenta a desaparici\\xc3\\xb3n da s\\xc3\\xbaa nai, enferma de Alzehimer. Mamma Gog\\xc3\\xb3 mostra os elementos fundamentais de Fridriksson: humor, compaix\\xc3\\xb3n e unha intensa experiencia visual.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-1438466.jpg?1510068271",
        "director": "Fri\u00f0rik \u00de\u00f3r Fri\u00f0riksson",
        "duration": "90 min.",
        "title": "MAM\u00c1 GOG\u00d3"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "f0918ff0fcbf201a184a6f0a628ebce5",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/o-equilibrio-dos-opostos",
        "sessions": [
            {
                "place": "CINEMA NUMAX",
                "id": "c4bb8ad9f28c93b709c581dce4b715ba",
                "date": "D\u00eda 15 de novembro",
                "time": "20:15"
            }
        ],
        "year": "2017",
        "rates": [],
        "synopsis": "En novembro de 2014, o coci\\xc3\\xb1eiro do Grove Javier Olleros ten que pechar o seu prestixioso restaurante Culler de Pau, posuidor dunha estrela Michelin. Unha situaci\\xc3\\xb3n incontrolable levaba cami\\xc3\\xb1o de arruinar a s\\xc3\\xbaa vida e a da s\\xc3\\xbaa familia ata que Javier decide darlle a volta e convertila na realizaci\\xc3\\xb3n do seu so\\xc3\\xb1o profesional. Nestes momentos de incerteza e ilusi\\xc3\\xb3n somos testemu\\xc3\\xb1as do seu proceso de busca, e descubrimos as s\\xc3\\xbaas ra\\xc3\\xadces: a figura do pai e a di\\xc3\\xa1spora; O Grove, pen\\xc3\\xadnsula-illa; unha xuventude dif\\xc3\\xadcil; a loita contra a inxustiza; e a continua procura do equilibrio.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-ce003116.jpg?1510068271",
        "director": "Alberto Baamonde",
        "duration": "90 min.",
        "title": "O EQUILIBRIO DOS OPOSTOS"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "a6677b9154311d8bff487c025f1adfb2",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/la-camera-de-claire-a-camara-de-claire",
        "sessions": [
            {
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "adce58aa7321d4f7acc9b7b82fe7efba",
                "date": "D\u00eda 16 de novembro",
                "time": "23:30"
            },
            {
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "dc53d836f4822843964cd21e1310395e",
                "date": "D\u00eda 17 de novembro",
                "time": "18:30"
            },
            {
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "1df698ee52cd5526263042be2556b54a",
                "date": "D\u00eda 19 de novembro",
                "time": "16:00"
            }
        ],
        "year": "2017",
        "rates": [],
        "synopsis": "Durante unha viaxe de traballo ao Festival de Cannes, Manhee \\xc3\\xa9 acusada de falta de honradez pola s\\xc3\\xbaa xefa e \\xc3\\xa9 despedida. Claire pas\\xc3\\xa9ase pola cidade tomando fotograf\\xc3\\xadas coa s\\xc3\\xbaa Polaroid. As\\xc3\\xad co\\xc3\\xb1ece a Manhee, simpatiza con ela e fotograf\\xc3\\xadaa. Claire parece quen de ver o pasado e o futuro de Manhee, un d\\xc3\\xada acomp\\xc3\\xa1\\xc3\\xb1aa ao caf\\xc3\\xa9 onde foi despedida e pasa \\xc3\\xa1 acci\\xc3\\xb3n.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-5989220.jpg?1510068271",
        "director": "Hong Sang-soo",
        "duration": "69 min.",
        "title": "LA CAM\u00c9RA DE CLAIRE / A C\u00c1MARA DE CLAIRE"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "d5b7a80d6d36bd8f971aa343090d4ab6",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/o-acoirazado-potemkin",
        "sessions": [
            {
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "8980550a998eb5dfed610bac277bea76",
                "date": "D\u00eda 16 de novembro",
                "time": "16:00"
            }
        ],
        "year": "1925",
        "rates": [],
        "synopsis": "Baseada en feitos reais ocorridos en 1905, narra o mot\\xc3\\xadn da tripulaci\\xc3\\xb3n do acoirazado Potemkin ante o tratamento tir\\xc3\\xa1nico e vexatorio dos oficiais. O detonante da situaci\\xc3\\xb3n \\xc3\\xa9 a carne podrecida que estes queren que os mari\\xc3\\xb1eiros coman. A manifestaci\\xc3\\xb3n na r\\xc3\\xbaa resultante en Odesa provoca un masacre policial.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0015648.jpg?1510068271",
        "director": "Sergei M. Eisenstein",
        "duration": "75 min.",
        "title": "O ACOIRAZADO POTEMKIN"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "59975d106a503b814f198aa7c90e8348",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/nicholas-and-alexandra-nicolas-e-alexandra",
        "sessions": [
            {
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "5ea7b21dcc7894ac2bb086180e9920f1",
                "date": "D\u00eda 16 de novembro",
                "time": "17:15"
            }
        ],
        "year": "1971",
        "rates": [],
        "synopsis": "Reconstruci\\xc3\\xb3n da vida de Nicol\\xc3\\xa1s II (1868-1918), o \\xc3\\xbaltimo tsar da dinast\\xc3\\xada dos Romanov, e da s\\xc3\\xbaa esposa Alexandra, durante os anos de corrupci\\xc3\\xb3n, opresi\\xc3\\xb3n e miseria que desembocaron na Revoluci\\xc3\\xb3n bolxevique de outubro de 1917.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0067483.jpg?1510068271",
        "director": "Franklin J. Schaffner",
        "duration": "183 min.",
        "title": "NICHOLAS AND ALEXANDRA / NICOL\u00c1S E ALEXANDRA"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "2905398d46f4d272f3264b1c22aac022",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/los-territorios",
        "sessions": [
            {
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "7388ac436b10b835b781ac9ba9174066",
                "date": "D\u00eda 16 de novembro",
                "time": "18:00"
            },
            {
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "e47cd9fcb531b2479c07902c82159aee",
                "date": "D\u00eda 22 de novembro",
                "time": "22:00"
            }
        ],
        "year": "2017",
        "rates": [],
        "synopsis": "A partir do ataque a Charlie Hebdo, o fillo dun destacado xornalista arxentino persegue sucesos xeopol\\xc3\\xadticos ao redor do mundo. Ao mesmo tempo, busca o l\\xc3\\xadmite entre a s\\xc3\\xbaa vida e a viaxe eg\\xc3\\xb3latra que o gu\\xc3\\xada, o seu pai e os conflitos do mundo actual.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-6805404.jpg?1510068271",
        "director": "Iv\u00e1n Granovsky",
        "duration": "101 min.",
        "title": "LOS TERRITORIOS"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "1f483bdcb0622b97258ae702af61181a",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/la-marcia-su-roma-a-marcha-sobre-roma",
        "sessions": [
            {
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "71c001486af46ac1d3a62523f08ee743",
                "date": "D\u00eda 16 de novembro",
                "time": "21:45"
            }
        ],
        "year": "1962",
        "rates": [],
        "synopsis": "Tras a I Guerra Mundial, Domenico e Umberto, dous soldados sen ocupaci\\xc3\\xb3n, reenc\\xc3\\xb3ntranse en Emilia. Incapaces de atopar traballo, deciden integrarse no movemento fascista, en busca dunha oportunidade de prosperar. Durante unha folga de varredores, na que substit\\xc3\\xbaen os traballadores, golpean accidentalmente un polic\\xc3\\xada e son encarcerados. Mentres est\\xc3\\xa1n en prisi\\xc3\\xb3n, os fascistas toman o poder e liberan os presos pol\\xc3\\xadticos. Novamente na r\\xc3\\xbaa, Domenico e Umberto \\xc3\\xbanense \\xc3\\xa1 \"Marcha sobre Roma\".",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0144294.jpg?1510068271",
        "director": "Dino Risi",
        "duration": "94 min.",
        "title": "LA MARCIA SU ROMA / A MARCHA SOBRE ROMA"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "3d21887da7c57d715885da54955bb6eb",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/el-mar-nos-mira-de-lejos",
        "sessions": [
            {
                "place": "CINEMA NUMAX",
                "id": "c9efa7cdcbceb76c79846a3cea9b1c6f",
                "date": "D\u00eda 16 de novembro",
                "time": "20:15"
            },
            {
                "place": "CINEMA NUMAX",
                "id": "e129af1f92e2cb3a50b3fa6b048aa9b5",
                "date": "D\u00eda 23 de novembro",
                "time": "18:30"
            }
        ],
        "year": "2017",
        "rates": [],
        "synopsis": "Entre o documental e a ficci\\xc3\\xb3n, a lenda dunha antiga e esquecida civilizaci\\xc3\\xb3n xace enterrada baixo grandes extensi\\xc3\\xb3ns de dunas no sur de Espa\\xc3\\xb1a. Desde hai algo m\\xc3\\xa1is dun s\\xc3\\xa9culo varios viaxeiros chegaron ata ese rec\\xc3\\xb3ndito territorio buscando as pegadas de antigos poboadores, talvez os restos dunha cidade sepulta polas areas, ou acaso unha sorte de utop\\xc3\\xada extraviada. Ignorantes deses mitos e das ilusi\\xc3\\xb3ns rom\\xc3\\xa1nticas de arque\\xc3\\xb3logos e aventureiros, uns poucos homes, apenas visibles entre os areais, habitan hoxe en soidade ese lugar fronte ao mar.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-6452216.jpg?1510068271",
        "director": "Manuel Mu\u00f1oz Rivas",
        "duration": "93 min.",
        "title": "EL MAR NOS MIRA DE LEJOS"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "2d9ce95882c89e52b3ed9ed726b36c46",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/the-black-pin-o-alfinete-negro",
        "sessions": [
            {
                "place": "CINEMA NUMAX",
                "id": "040db032aab1ff795b61d4a1cbf01093",
                "date": "D\u00eda 16 de novembro",
                "time": "22:00"
            },
            {
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "eaf1b527c8cf17412892b3dac47d4d55",
                "date": "D\u00eda 18 de novembro",
                "time": "20:00"
            }
        ],
        "year": "2016",
        "rates": [],
        "synopsis": "Petar \\xc3\\xa9 un sacerdote que regresou ao seu pobo para encargarse da parroquia, do coidado da s\\xc3\\xbaa nai -quen padece Alzheimer- e do seu fillo rebelde. O sacerdote termina sendo un obst\\xc3\\xa1culo para unha gran venda de propiedades situadas na zona onde se atopa a s\\xc3\\xbaa parroquia. Ante a negativa do sacerdote, un grupo de alde\\xc3\\xa1ns decide realizar todo tipo de acci\\xc3\\xb3ns coa finalidade de persuadilo.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-4768468.jpg?1510068271",
        "director": "Ivan Marinovic",
        "duration": "93 min.",
        "title": "THE BLACK PIN / O ALFINETE NEGRO"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "e58b2fdb2de6c417b4c4d2bccaec9986",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/la-batalla-de-chile-parte-i-la-insurreccion-de-la-burguesia",
        "sessions": [
            {
                "place": "CGAC",
                "id": "9bb9cdf594b62b5799199535dced9aaf",
                "date": "D\u00eda 16 de novembro",
                "time": "17:00"
            }
        ],
        "year": "1975",
        "rates": [],
        "synopsis": "Salvador Allende pon en marcha un programa de transformaci\\xc3\\xb3ns sociais e pol\\xc3\\xadticas para modernizar o Estado e frear a pobreza. A Casa Branca asf\\xc3\\xadxiao economicamente e a oposici\\xc3\\xb3n parlamentaria rexeita a maior\\xc3\\xada dos seus proxectos de lei. A pesar do boicot econ\\xc3\\xb3mico e o bloqueo do congreso, os partidos que apoian a Allende obte\\xc3\\xb1en en marzo de 1973 o 43,4 % dos votos. A partir dese momento os adversarios da Unidade Popular comprenden que os mecanismos legais xa non lles serven. De agora en diante a s\\xc3\\xbaa estratexia ser\\xc3\\xa1 a do golpe de estado.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0072685.jpg?1510068271",
        "director": "Patricio Guzm\u00e1n",
        "duration": "100 min.",
        "title": "LA BATALLA DE CHILE (PARTE I): LA INSURRECCI\u00d3N DE LA BURGUES\u00cdA"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "046468aab9923196b9188ca971c86a3a",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/la-batalla-de-chile-parte-ii-el-golpe-de-estado",
        "sessions": [
            {
                "place": "CGAC",
                "id": "2530f70315f057076e1cde59e2c3b3e6",
                "date": "D\u00eda 16 de novembro",
                "time": "18:45"
            }
        ],
        "year": "1976",
        "rates": [],
        "synopsis": "Entre marzo e setembro de 1973 a esquerda e a dereita enfr\\xc3\\xb3ntanse na r\\xc3\\xbaa, nos tribunais, nas universidades, no parlamento e nos medios de comunicaci\\xc3\\xb3n. O goberno de Nixon secundado por Henry Kissinger contin\\xc3\\xbaa financiando as folgas principais \\xc3\\xa1 vez que fomenta o caos social indispensable para xustificar un golpe de estado. Allende intenta chegar a un acordo coas forzas do centro pol\\xc3\\xadtico \\xe2\\x80\\x94a Democracia Cristi\\xc3\\xa1\\xe2\\x80\\x94, sen conseguilo. As contradici\\xc3\\xb3ns da esquerda aumentan a par\\xc3\\xa1lise. Os militares inician o rexistro sistem\\xc3\\xa1tico de f\\xc3\\xa1bricas en busca dunhas armas que non atopan. O 4 de setembro, terceiro aniversario do seu goberno, oitocentas mil persoas desfilan ante Allende. Sete d\\xc3\\xadas m\\xc3\\xa1is tarde, Pinochet bombardea o palacio da Moneda co presidente dentro.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0074187.jpg?1510068271",
        "director": "Patricio Guzm\u00e1n",
        "duration": "90 min.",
        "title": "LA BATALLA DE CHILE (PARTE II): EL GOLPE DE ESTADO"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "923f62745f70b986cb4eb5b9ca7f009f",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/la-batalla-de-chile-parte-iii-el-poder-popular",
        "sessions": [
            {
                "place": "CGAC",
                "id": "e11cd059bfa03acdd9482abe1f71c619",
                "date": "D\u00eda 16 de novembro",
                "time": "20:30"
            }
        ],
        "year": "1979",
        "rates": [],
        "synopsis": "\\xc3\\x81 marxe dos grandes acontecementos que narran os filmes precedentes, ocorren tam\\xc3\\xa9n outros fen\\xc3\\xb3menos orixinais, \\xc3\\xa1s veces ef\\xc3\\xa9meros, incompletos, que recolle esta terceira parte. Numerosos sectores da poboaci\\xc3\\xb3n, en particular as capas populares, organizan e po\\xc3\\xb1en en marcha unha serie de acci\\xc3\\xb3ns colectivas: almac\\xc3\\xa9ns comunitarios, cord\\xc3\\xb3ns industriais, comit\\xc3\\xa9s campesi\\xc3\\xb1os etc., coa intenci\\xc3\\xb3n de neutralizar o caos e apoiar a Allende. Estas instituci\\xc3\\xb3ns, na s\\xc3\\xbaa maior\\xc3\\xada espont\\xc3\\xa1neas, representan un \\xe2\\x80\\x9cestado\\xe2\\x80\\x9d dentro do Estado.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0078831.jpg?1510068271",
        "director": "Patricio Guzm\u00e1n",
        "duration": "82 min.",
        "title": "LA BATALLA DE CHILE (PARTE III): EL PODER POPULAR"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "ace825fef46d5623a070b9747967fcf6",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/antonio-das-mortes",
        "sessions": [
            {
                "place": "SEDE AFUNDACI\u00d3N",
                "id": "67727e4ef97a57fafd7056b0d64ff24b",
                "date": "D\u00eda 16 de novembro",
                "time": "17:00"
            }
        ],
        "year": "1969",
        "rates": [],
        "synopsis": "O lendario personaxe de Antonio das Mortes \\xc3\\xa9 un home melanc\\xc3\\xb3lico cun pasado turbulento do que foi prisioneiro e que o mantivo durante toda a s\\xc3\\xbaa vida coa necesidade permanente de ter un inimigo contra o que enfrontarse. \\xc3\\x81s ordes da nobreza terratenente, \\xc3\\xa9 enviado para asasinar a Coirana, o \\xc3\\xbaltimo \"cangaceiro\" (un bandido do lado do pobo), que se atopa no interior da cidade de Bah\\xc3\\xada. Antonio das Mortes \\xc3\\xa9 un relato sobre un conflito entre clases acaecido no seo da historia de Brasil no que descansa un significado moito m\\xc3\\xa1is profundo do que se puidese interpretar nun an\\xc3\\xa1lise superficial.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0064256.jpg?1510068271",
        "director": "Glauber Rocha",
        "duration": "100 min.",
        "title": "ANTONIO DAS MORTES"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "6795d1d26b2abf643e58fb3ac776338e",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/lan-feng-zheng-a-cometa-azul",
        "sessions": [
            {
                "place": "SEDE AFUNDACI\u00d3N",
                "id": "f929329de6ad3064877dccbe554b1509",
                "date": "D\u00eda 16 de novembro",
                "time": "18:45"
            }
        ],
        "year": "1993",
        "rates": [],
        "synopsis": "A historia de Tietou, un neno, xunto coa s\\xc3\\xbaa nai, tres veces vi\\xc3\\xbava, e os seus tres pais. Tres per\\xc3\\xadodos da s\\xc3\\xbaa vida que corresponden a tres etapas na historia de China.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0107358.jpg?1510068271",
        "director": "Tian Zhuangzhuang",
        "duration": "140 min.",
        "title": "LAN FENG ZHENG / A COMETA AZUL"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "2dce9080fa42be7fa3dfbd54f02bf357",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/extrano-pero-verdadero",
        "sessions": [
            {
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "2d530e9146e2dbe6d4245e890bb32713",
                "date": "D\u00eda 17 de novembro",
                "time": "16:30"
            }
        ],
        "year": "2017",
        "rates": [],
        "synopsis": "Jonathan e Yesi est\\xc3\\xa1n namorados. Traballan con \\xe2\\x80\\x9cMestre Limpo\\xe2\\x80\\x9d nun cami\\xc3\\xb3n de lixo. Unha noite atopan un cad\\xc3\\xa1ver con di\\xc3\\xb1eiro. O xefe ten un plan.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-6235906.jpg?1510068271",
        "director": "Michel Lipkes",
        "duration": "90 min.",
        "title": "EXTRA\u00d1O PERO VERDADERO"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "173c73d9e1178a0714b2cb7de10c803c",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/the-inner-circle-o-circulo-do-poder",
        "sessions": [
            {
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "142ec9d9c727f829e3862ec707b4b361",
                "date": "D\u00eda 17 de novembro",
                "time": "23:45"
            }
        ],
        "year": "1991",
        "rates": [],
        "synopsis": "Uni\\xc3\\xb3n Sovi\\xc3\\xa9tica, Italia, Estados Unidos / 1991 / 137 min. / Ficci\\xc3\\xb3n / Ingl\\xc3\\xa9s\\r\\n\\r\\nDirecci\\xc3\\xb3n: Andrei Konchalovsky\\r\\n\\r\\nIvan Sanshin, oficial do KGB, traballou para Joseph Stalin como proxeccionista de cine privado desde 1939 ata os seus \\xc3\\xbaltimos d\\xc3\\xadas. Sanshin mantivo a s\\xc3\\xbaa fe inquebrantable na obra do seu l\\xc3\\xadder, a pesar das complicaci\\xc3\\xb3ns que xurdiron ao seu redor, como as detenci\\xc3\\xb3ns dos seus veci\\xc3\\xb1os, a relaci\\xc3\\xb3n coa s\\xc3\\xbaa familia e a s\\xc3\\xbaa ca\\xc3\\xadda no esquecemento tras a morte de Stalin en 1951.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0103838.jpg?1510068271",
        "director": "Andrei Konchalovsky",
        "duration": "137 min.",
        "title": "THE INNER CIRCLE / O C\u00cdRCULO DO PODER"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "380e49e42e1026892ae97b6459a543fa",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/quelques-jours-avec-moi",
        "sessions": [
            {
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "39bd7f8efb09e1c259dd127d95db6024",
                "date": "D\u00eda 17 de novembro",
                "time": "16:00"
            }
        ],
        "year": "1988",
        "rates": [],
        "synopsis": "Durante unha visita de inspecci\\xc3\\xb3n a Limoges, o presidente dunha cadea de supermercados nam\\xc3\\xb3rase perdidamente dunha moza que traballa no servizo da casa dun dos directores das s\\xc3\\xbaas tendas. Nun arrebato de paix\\xc3\\xb3n, p\\xc3\\xaddelle que vaia vivir con el e, a cambio, ofr\\xc3\\xa9celle todo aquilo que nunca imaxinou ter.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0095943.jpg?1510068271",
        "director": "Claude Sautet",
        "duration": "131 min.",
        "title": "QUELQUES JOURS AVEC MOI"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "193c602972dd42e05701f89e2d2ccbc4",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/mister-universo",
        "sessions": [
            {
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "12ef8d30c6c5c34e444a6913c762ec42",
                "date": "D\u00eda 17 de novembro",
                "time": "21:30"
            },
            {
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "478102f6d56640e4cfdf26ae3e868cd9",
                "date": "D\u00eda 19 de novembro",
                "time": "22:30"
            }
        ],
        "year": "2016",
        "rates": [],
        "synopsis": "Covi e Frimmel, cineastas humanistas por excelencia, conseguen instalar o espectador nas caravanas dunha comunidade de artistas circenses como un m\\xc3\\xa1is da familia. Tairo vive un refacho de mala sorte que achaca \\xc3\\xa1 desaparici\\xc3\\xb3n da barra de ferro dobrada por M\\xc3\\xadster Universo que ten desde neno. Con el lanzar\\xc3\\xa9monos \\xc3\\xa1 estrada en busca do forzudo, e da s\\xc3\\xbaa sorte perdida.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-5943690.jpg?1510068271",
        "director": "Tizza Covi, Rainer Frimmel",
        "duration": "90 min.",
        "title": "MISTER UNIVERSO"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "292065dee087fe5bf4091b64cdbf28e8",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/le-fond-de-lair-est-rouge-o-fondo-do-aire-e-roxo",
        "sessions": [
            {
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "e6e379c998d946222ab061277b30fe10",
                "date": "D\u00eda 17 de novembro",
                "time": "17:30"
            }
        ],
        "year": "1977",
        "rates": [],
        "synopsis": "Pel\\xc3\\xadcula francesa de ensaio centrada na axitaci\\xc3\\xb3n pol\\xc3\\xadtica mundial dos anos sesenta e setenta, en particular no xurdimento da nova esquerda en Francia e no desenvolvemento dos movementos socialistas en Am\\xc3\\xa9rica Latina.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0076042.jpg?1510068271",
        "director": "Chris Marker",
        "duration": "120 min.",
        "title": "LE FOND DE L'AIR EST ROUGE / O FONDO DO AIRE \u00c9 ROXO"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "0b9824b4160d316d0204c20adff59a24",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/mulher-do-pai",
        "sessions": [
            {
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "c29e05700b49ef6ef9f3ec57443e1226",
                "date": "D\u00eda 17 de novembro",
                "time": "20:45"
            },
            {
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "7617877254c3918b7cbc435d822cae3f",
                "date": "D\u00eda 21 de novembro",
                "time": "19:00"
            }
        ],
        "year": "2016",
        "rates": [],
        "synopsis": "Nunha pequena comunidade pr\\xc3\\xb3xima \\xc3\\xa1 fronteira de Brasil con Uruguai, viven Nalu, de 16 anos de idade, e o seu pai cego Rub\\xc3\\xa9n, de 39. Logo da morte da s\\xc3\\xbaa avoa, Nalu queda ao coidado do seu pai. Agora deben aprender a tratarse como pai e filla.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-6032376.jpg?1510068271",
        "director": "Cristiane Oliveira",
        "duration": "94 min.",
        "title": "MULHER DO PAI"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "f852b3e18b8404a4148222f7e215593c",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/jar-city-as-marismas",
        "sessions": [
            {
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "3a520e6a2272d121830f1011dda34dba",
                "date": "D\u00eda 17 de novembro",
                "time": "22:30"
            },
            {
                "place": "CINEMA NUMAX",
                "id": "dc99c7a5fca40a1f8aa1649d941bfc55",
                "date": "D\u00eda 19 de novembro",
                "time": "21:30"
            }
        ],
        "year": "2006",
        "rates": [],
        "synopsis": "Baseado na novela criminal de Arnaldur Indridason, narra d\\xc3\\xbaas historias: a primeira, a dun home que irrompe nunha base de datos xen\\xc3\\xa9tica de informaci\\xc3\\xb3n m\\xc3\\xa9dica de xente islandesa. Tras perder a s\\xc3\\xbaa filla por unha enfermidade hereditaria, intenta trazar as s\\xc3\\xbaas propias ra\\xc3\\xadces. A segunda historia vai sobre a investigaci\\xc3\\xb3n do asasinato dun anci\\xc3\\xa1n que leva a unha proba forense pouco com\\xc3\\xban, desvelando secretos gardados na xen\\xc3\\xa9tica de toda a naci\\xc3\\xb3n.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0805576.jpg?1510068271",
        "director": "Baltasar Korm\u00e1kur",
        "duration": "93 min.",
        "title": "JAR CITY / AS MARISMAS"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "02108e1f23b8ad159c53bcf8948332cb",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/entre-a-onda-e-a-rocha",
        "sessions": [
            {
                "place": "CINEMA NUMAX",
                "id": "bbcb53b08f066e2a9544cc0a23895841",
                "date": "D\u00eda 17 de novembro",
                "time": "17:30"
            }
        ],
        "year": "2017",
        "rates": [],
        "synopsis": "Documental que a partir de seguir as vidas de varios percebeiros na tempada do Nadal, indaga na relaci\\xc3\\xb3n entre o home e o mar, o home e a s\\xc3\\xbaa contorna. Anos despois do afundimento Prestige, m\\xc3\\xb3strase un reflexo de persoas que viven ao limite, en constante adaptaci\\xc3\\xb3n ao perigo, tanto econ\\xc3\\xb3mico, como vital.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-6648448.jpg?1510068271",
        "director": "Manuel L\u00f3gar",
        "duration": "89 min.",
        "title": "ENTRE A ONDA E A ROCHA"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "5df08a42aa34b35979614b5039602dfa",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/caballo-de-viento",
        "sessions": [
            {
                "place": "CINEMA NUMAX",
                "id": "8df05a34fd68998936bf4957a98819af",
                "date": "D\u00eda 17 de novembro",
                "time": "19:30"
            }
        ],
        "year": "2017",
        "rates": [],
        "synopsis": "Aos seus 70 anos, Nando est\\xc3\\xa1 seriamente enfermo. \\xc3\\x89 o momento cr\\xc3\\xadtico que serve de catalizador para un relato biogr\\xc3\\xa1fico que alterna a cr\\xc3\\xb3nica do presente coa lembranza do pasado. O retrato cambiante do protagonista, que lembra sen pudor anos de m\\xc3\\xa1scaras, procuras e exploraci\\xc3\\xb3ns, vaise perfilando ao longo dunha narraci\\xc3\\xb3n descontinua que transita desde a s\\xc3\\xbaa retomada actividade pol\\xc3\\xadtica a ra\\xc3\\xadz do movemento 15-M; ao seu activismo \\xc3\\xa1crata durante as revoltas estudant\\xc3\\xads antifranquistas ou, tras o exilio franc\\xc3\\xa9s, desde as s\\xc3\\xbaas etapas de adicci\\xc3\\xb3n \\xc3\\xa1 hero\\xc3\\xadna ao seu actual compromiso coa pr\\xc3\\xa1ctica da meditaci\\xc3\\xb3n budista como ferramenta de transformaci\\xc3\\xb3n persoal e social.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-ce003124.jpg?1510068271",
        "director": "Mois\u00e9s Salama",
        "duration": "91 min.",
        "title": "CABALLO DE VIENTO"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "6d665fdb75db660a370ab7429ade7eb4",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/out-of-love",
        "sessions": [
            {
                "place": "CINEMA NUMAX",
                "id": "07eb5d5c30e1d02a264b67b524fa4d57",
                "date": "D\u00eda 17 de novembro",
                "time": "21:45"
            },
            {
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "4a1c47f3b75ce98dca54e0ec01c68952",
                "date": "D\u00eda 21 de novembro",
                "time": "17:45"
            }
        ],
        "year": "2016",
        "rates": [],
        "synopsis": "Varya co\\xc3\\xb1ece a Nikolia unha noite calquera no restaurante onde el traballa como coci\\xc3\\xb1eiro. Ao pouco tempo comezan a sa\\xc3\\xadr xuntos. Pouco sabemos sobre eles cando rapidamente se ven inmersos nunha relaci\\xc3\\xb3n onde conviven o amor, a luxuria e a tenrura, pero tam\\xc3\\xa9n onde as emoci\\xc3\\xb3ns poden pasar dun momento ao outro cara aos celos, a necesidade de exasperarse mutuamente, a angustia e, en \\xc3\\xbaltima instancia, o odio. ",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-4268722.jpg?1510068271",
        "director": "Paloma Aguilera Valdebenito",
        "duration": "101 min.",
        "title": "OUT OF LOVE"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "bccafc735b3a527f5d5afb8278d4d9ee",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/examined-life",
        "sessions": [
            {
                "place": "CGAC",
                "id": "b90c1c71c7cfb6607372c421368b52e7",
                "date": "D\u00eda 17 de novembro",
                "time": "17:00"
            }
        ],
        "year": "2008",
        "rates": [],
        "synopsis": "Documental que saca a filosof\\xc3\\xada das revistas acad\\xc3\\xa9micas e das aulas para po\\xc3\\xb1ela de novo nas r\\xc3\\xbaas. Ao longo da metraxe, a s\\xc3\\xbaa directora e guionista, Astra Taylor, acompa\\xc3\\xb1a alg\\xc3\\xbans dos pensadores m\\xc3\\xa1is influentes de hoxe nunha serie de excursi\\xc3\\xb3ns \\xc3\\xbanicas a trav\\xc3\\xa9s de lugares e espazos que te\\xc3\\xb1en unha resonancia especial para eles e as s\\xc3\\xbaas ideas.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-1279083.jpg?1510068271",
        "director": "Astra Taylor",
        "duration": "87 min.",
        "title": "EXAMINED LIFE"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "5948916dc40b83a8144b3d7b788f868a",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/in-the-year-of-the-pig",
        "sessions": [
            {
                "place": "CGAC",
                "id": "6da28d50a1c4c275fe3677a7ebf8293e",
                "date": "D\u00eda 17 de novembro",
                "time": "18:30"
            }
        ],
        "year": "1968",
        "rates": [],
        "synopsis": "Aclamado documental sobre a intervenci\\xc3\\xb3n norteamericana en Vietnam, producido en pleno apoxeo b\\xc3\\xa9lico. Fai unha an\\xc3\\xa1lise do conflito, e conta con numerosas entrevistas a pol\\xc3\\xadticos, militares e xornalistas.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0064482.jpg?1510068271",
        "director": "Emile de Antonio",
        "duration": "103 min.",
        "title": "IN THE YEAR OF THE PIG"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "5686285a7f803645fa9339d9ed926f70",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/the-strawberry-statement",
        "sessions": [
            {
                "place": "CGAC",
                "id": "19dbf2dd7c798233b8d34d6d0a2ab750",
                "date": "D\u00eda 17 de novembro",
                "time": "20:15"
            }
        ],
        "year": "1970",
        "rates": [],
        "synopsis": "O filme rescata a emoci\\xc3\\xb3n das rebeli\\xc3\\xb3ns universitarias que sacudiron Estados Unidos a finais da d\\xc3\\xa9cada dos 60. Eran folgas por cambios nas universidades e entre os paradigmas estaban a guerra contra Vietnam, Luther King, Mao, o Che e Robert Kennedy.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0066415.jpg?1510068271",
        "director": "Stuart Hagmann",
        "duration": "109 min.",
        "title": "THE STRAWBERRY STATEMENT"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "1bd3169d8293185a0931908b1f6bee11",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/satan-never-sleeps-satan-nunca-dorme",
        "sessions": [
            {
                "place": "SEDE AFUNDACI\u00d3N",
                "id": "2247e867ac21e842dcb4ce88ba4bee48",
                "date": "D\u00eda 17 de novembro",
                "time": "17:00"
            }
        ],
        "year": "1962",
        "rates": [],
        "synopsis": "O padre O\\'Banion viaxa a China, acompa\\xc3\\xb1ado por unha moza nativa, para substitu\\xc3\\xadr o padre Bovard, un sacerdote que se fixo demasiado maior para encargarse da misi\\xc3\\xb3n. Pero a presi\\xc3\\xb3n dos comunistas complicar\\xc3\\xa1 a situaci\\xc3\\xb3n.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0056447.jpg?1510068271",
        "director": "Leo McCarey",
        "duration": "125 min.",
        "title": "SATAN NEVER SLEEPS / SAT\u00c1N NUNCA DORME"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "245561326e90abacdcedc97a1c92d3ff",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/milou-en-mai-milou-en-maio",
        "sessions": [
            {
                "place": "SEDE AFUNDACI\u00d3N",
                "id": "1a183af7644817a49e35510ff4ada55a",
                "date": "D\u00eda 17 de novembro",
                "time": "19:15"
            }
        ],
        "year": "1990",
        "rates": [],
        "synopsis": "\\xc3\\x89mile Vieuzac vive coa s\\xc3\\xbaa nai nunha gran casa de campo. Cando ela morre repentinamente, el convida a todos os seus parentes a acudir ao funeral. Son os tempos da revolta estudantil de maio do 68.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0097884.jpg?1510068271",
        "director": "Louis Malle",
        "duration": "108 min.",
        "title": "MILOU EN MAI  / MILOU EN MAIO"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "2ddf29bf9ddf88f4ae8d71e2e17f7752",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/un-sac-de-billes-unha-bolsa-de-bolas",
        "sessions": [
            {
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "4f7785f2c3d3a1188131c80b4d0336ca",
                "date": "D\u00eda 18 de novembro",
                "time": "12:00"
            },
            {
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "db52fd76a49d1e786d18991c1605241e",
                "date": "D\u00eda 19 de novembro",
                "time": "16:00"
            },
            {
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "6b20f7667a283491b8dc74638b6fc4b1",
                "date": "D\u00eda 26 de novembro",
                "time": "16:00"
            }
        ],
        "year": "2017",
        "rates": [],
        "synopsis": "Na Francia ocupada, dous irm\\xc3\\xa1ns xudeus, Maurice e Joseph, deixados \\xc3\\xa1 s\\xc3\\xbaa sorte, re\\xc3\\xbanen astucia, valor e enxe\\xc3\\xb1o para fuxir da invasi\\xc3\\xb3n inimiga e tratar de xuntar a s\\xc3\\xbaa familia novamente.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-5091612.jpg?1510068271",
        "director": "Christian Duguay",
        "duration": "110 min.",
        "title": "UN SAC DE BILLES / UNHA BOLSA DE B\u00d3LAS"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "2c383e883676b03b319a613fea8be4b0",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/cest-la-vie",
        "sessions": [
            {
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "99cbcc6b1948f7bbf8718565868919ef",
                "date": "D\u00eda 18 de novembro",
                "time": "17:15"
            },
            {
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "ec6cc3612a9aeef9c883750319ea9146",
                "date": "D\u00eda 25 de novembro",
                "time": "16:30"
            },
            {
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "0a48de766faee8175a7b16d516b1b81d",
                "date": "D\u00eda 26 de novembro",
                "time": "16:30"
            }
        ],
        "year": "2017",
        "rates": [],
        "synopsis": "Max leva 30 anos dirixindo unha empresa de catering. Hoxe \\xc3\\xa9 o gran d\\xc3\\xada de Pierre e Helena. Como de costume, Max recrutou o seu equipo de camareiros, coci\\xc3\\xb1eiros e fregadores; aconsellou \\xc3\\xa1 parella o fot\\xc3\\xb3grafo, reservou a banda... todo para que a festa sexa un \\xc3\\xa9xito. Desde os preparativos ata o amencer, asistimos \\xc3\\xa1s reviravoltas dunha voda a trav\\xc3\\xa9s dos ollos da xente que traballa nela.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-5699154.jpg?1510068271",
        "director": "Olivier Nakache, Eric Toledano",
        "duration": "115 min.",
        "title": "C'EST LA VIE!"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "877df390fbca71394577481206f413d5",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/eden-a-louest-eden-ao-oeste",
        "sessions": [
            {
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "c3db3bc0092b9d7ed4a59a90b7f9bdbd",
                "date": "D\u00eda 18 de novembro",
                "time": "19:30"
            }
        ],
        "year": "2009",
        "rates": [],
        "synopsis": "El\\xc3\\xadas \\xc3\\xa9 un mozo emigrante que debe afrontar numerosos contratempos para entrar ilegalmente na Uni\\xc3\\xb3n Europea. Ao igual que Ulises na Odisea enfr\\xc3\\xb3ntase con valent\\xc3\\xada ao mar Exeo. Pero El\\xc3\\xadas non \\xc3\\xa9 un heroe grego e, despois innumerables peripecias, remata o seu periplo en Par\\xc3\\xads. Ed\\xc3\\xa9n ao oeste \\xc3\\xa9 un intento de recrear a viaxe daqueles que cruzaron terras e oc\\xc3\\xa9anos embravecidos \\xc3\\xa1 procura dun fogar. Costa-Gavras mostra con sensibilidade, e mesmo con humor, unha realidade que, por desgraza, contin\\xc3\\xbaa vixente.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-1158936.jpg?1510068271",
        "director": "Costa-Gavras",
        "duration": "110 min.",
        "title": "EDEN \u00c0 L'OUEST / ED\u00c9N AO OESTE"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "0227115cdf122467858abead3855c887",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/loin-du-vietnam",
        "sessions": [
            {
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "90e1f2eaf39c93b045d699d8412847a5",
                "date": "D\u00eda 18 de novembro",
                "time": "00:45"
            }
        ],
        "year": "1967",
        "rates": [],
        "synopsis": "Sete directores realizan conxuntamente este documental contra a intervenci\\xc3\\xb3n estadounidense en Vietnam. A pesar de estar dividida en episodios, non se indica explicitamente quen dirixe cada parte.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0061913.jpg?1510068271",
        "director": "Claude Lelouch, Agn\u00e8s Varda, Jean-Luc Godard, Chris Marker, Alain Resnais, Joris Ivens, William Klein",
        "duration": "120 min.",
        "title": "LOIN DU VIETNAM"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "17ae306ca967061a9e0cf6fefd346e13",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/missing-desaparecido",
        "sessions": [
            {
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "b54af32f89de225a7cc2bff4a88ae9af",
                "date": "D\u00eda 18 de novembro",
                "time": "16:00"
            }
        ],
        "year": "1982",
        "rates": [],
        "synopsis": "Charles Horman, un mozo e idealista xornalista norteamericano, desaparece do seu domicilio en Santiago de Chile tras o golpe de estado do xeneral Augusto Pinochet. A s\\xc3\\xbaa muller e o seu pai, que se traslada al\\xc3\\xad desde os Estados Unidos, intentan averiguar o seu paradoiro. Durante a busca vivir\\xc3\\xa1n unha aut\\xc3\\xa9ntica odisea percorrendo as instituci\\xc3\\xb3ns diplom\\xc3\\xa1ticas norteamericanas e tropezando con infinitas trabas burocr\\xc3\\xa1ticas.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0084335.jpg?1510068271",
        "director": "Costa-Gavras",
        "duration": "122 min.",
        "title": "MISSING / DESAPARECIDO"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "6a290d62427e6f2453352d8e140d894f",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/visages-villages-caras-e-lugares",
        "sessions": [
            {
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "b0b41449d3d854b04c49d980cb985428",
                "date": "D\u00eda 18 de novembro",
                "time": "17:45"
            },
            {
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "f0bf0b97f06455656d6f506865c362b0",
                "date": "D\u00eda 19 de novembro",
                "time": "17:30"
            },
            {
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "a54369770a0000f2d7b27e28e7fa3760",
                "date": "D\u00eda 21 de novembro",
                "time": "20:00"
            }
        ],
        "year": "2017",
        "rates": [],
        "synopsis": "Colaboraci\\xc3\\xb3n entre a veterana directora Agn\\xc3\\xa8s Varda e JR, artista franc\\xc3\\xa9s co\\xc3\\xb1ecido polas s\\xc3\\xbaas impactantes obras visuais que consisten en enormes intervenci\\xc3\\xb3ns gr\\xc3\\xa1ficas en r\\xc3\\xbaas e tellados.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-5598102.jpg?1510068271",
        "director": "Agn\u00e8s Varda e JR",
        "duration": "89 min.",
        "title": "VISAGES, VILLAGES / CARAS E LUGARES"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "3ab36e7c39626780fe14cfb44a8c095d",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/barbara",
        "sessions": [
            {
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "49ae88581a97210537002f8e0804e8c1",
                "date": "D\u00eda 18 de novembro",
                "time": "20:00"
            },
            {
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "3a23cc2f48361b855d404139c42d35f0",
                "date": "D\u00eda 19 de novembro",
                "time": "22:45"
            },
            {
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "6e483b327a6c67640e6d39a4fb0e602d",
                "date": "D\u00eda 20 de novembro",
                "time": "20:45"
            }
        ],
        "year": "2017",
        "rates": [],
        "synopsis": "Unha actriz disponse a interpretar a Barbara, a rodaxe comezar\\xc3\\xa1 decontado. Ela traballa o seu personaxe, a voz, as canci\\xc3\\xb3ns, as partituras, os xestos, o vestido, as escenas que debe memorizar... A cousa avanza, crece, inv\\xc3\\xa1dea mesmo. O director tam\\xc3\\xa9n traballa mediante as s\\xc3\\xbaas reuni\\xc3\\xb3ns, os arquivos, a m\\xc3\\xbasica... D\\xc3\\xa9ixase mergullar, invadir como ela, por ela.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-6411984.jpg?1510068271",
        "director": "Mathieu Amalric",
        "duration": "98 min.",
        "title": "BARBARA"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "da22330d1a3356d9fe0f44b039e01d27",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/lola",
        "sessions": [
            {
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "0dcdfc6e3380d84cd726273eb66d67de",
                "date": "D\u00eda 18 de novembro",
                "time": "22:00"
            }
        ],
        "year": "1961",
        "rates": [],
        "synopsis": "En Nantes, mentres Lola (cantante de cabar\\xc3\\xa9 no Dourado) espera que volva o seu amado Michel que a deixou a ela e ao seu fillo hai sete anos para ir facer fortuna, cr\\xc3\\xbazanse no seu cami\\xc3\\xb1o Frankie, un mozo mari\\xc3\\xb1eiro americano e o seu amigo de infancia Roland Cassard. Dous homes que \\xc3\\xa1 s\\xc3\\xbaa vez, influir\\xc3\\xa1n fortemente na vida da moza C\\xc3\\xa9cile.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0055093.jpg?1510068271",
        "director": "Jacques Demy",
        "duration": "85 min.",
        "title": "LOLA"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "666ec6371218c5f5782c8d603a0444ae",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/a-rapa-das-bestas",
        "sessions": [
            {
                "place": "CINEMA NUMAX",
                "id": "7fbd52b3eb72f8e754ce1d0ddc5f97fa",
                "date": "D\u00eda 18 de novembro",
                "time": "18:00"
            },
            {
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "72dea0299cdc2dd2775179108d600e2a",
                "date": "D\u00eda 22 de novembro",
                "time": "18:00"
            }
        ],
        "year": "2017",
        "rates": [],
        "synopsis": "A tradici\\xc3\\xb3n e o espect\\xc3\\xa1culo l\\xc3\\xa9vannos a ser testemu\\xc3\\xb1as da relaci\\xc3\\xb3n corpo a corpo do home e o animal nun contexto de loita.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-ce003108.jpg?1510068271",
        "director": "Jaione Camborda Coll",
        "duration": "10 min.",
        "title": "A RAPA DAS BESTAS"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "7908fb306777539d59aeae790d330798",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/sibila",
        "sessions": [
            {
                "place": "CINEMA NUMAX",
                "id": "6cf1c9e94a5281792bace862b85d2df9",
                "date": "D\u00eda 18 de novembro",
                "time": "DE SEGUIDO"
            },
            {
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "acc74c159c86f9f94ad0dd907d2ef5d3",
                "date": "D\u00eda 22 de novembro",
                "time": "DE SEGUIDO"
            }
        ],
        "year": "2017",
        "rates": [],
        "synopsis": "Sibila deixa Constantinopla por Nara\\xc3\\xado para pasar os seus \\xc3\\xbaltimos d\\xc3\\xadas consumida pola melancol\\xc3\\xada debido ao mal de amor producido polo seu irm\\xc3\\xa1n xemelgo Silv\\xc3\\xa1n. Partindo dunha das m\\xc3\\xbaltiples narraci\\xc3\\xb3ns que de forma sincopada se suceden e interpolan no relato de \\xc3\\x81lvaro Cunqueiro \\xe2\\x80\\x9cEl caballero\\xe2\\x80\\x9d, recreamos unha pequena historia mediante unha est\\xc3\\xa9tica depurada e baseada na elipse para contrarrestar o evidente horror vacui que caracteriza a s\\xc3\\xbaa obra.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/http://fakeimg.pl/600x900/?text=Cartaz",
        "director": "Carla Andrade",
        "duration": "9 min.",
        "title": "SIBILA"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "d98f3ed31324c769e024a8fbf8ff93fb",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/pois-iso-que-te-quero",
        "sessions": [
            {
                "place": "CINEMA NUMAX",
                "id": "6cf1c9e94a5281792bace862b85d2df9",
                "date": "D\u00eda 18 de novembro",
                "time": "DE SEGUIDO"
            },
            {
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "acc74c159c86f9f94ad0dd907d2ef5d3",
                "date": "D\u00eda 22 de novembro",
                "time": "DE SEGUIDO"
            }
        ],
        "year": "2016",
        "rates": [],
        "synopsis": "Nais e fillas. Unha viaxe a trav\\xc3\\xa9s das emoci\\xc3\\xb3ns de catro xeraci\\xc3\\xb3ns de mulleres dunha mesma familia, onde o espazo f\\xc3\\xadsico narrativo desaparece deixando o protagonismo \\xc3\\xa1 humanidade omnipresente dunhas mulleres que observan, senten e se interrogan desde o silencio gardado durante anos, dando paso a outro tempo de emoci\\xc3\\xb3ns compartidas.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-ce003119.jpg?1510068271",
        "director": "Beatriz del Monte",
        "duration": "12 min.",
        "title": "POIS ISO, QUE TE QUERO"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "2827ef54aa956abf1f6304987ba4a8cf",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/cortazar-galicia",
        "sessions": [
            {
                "place": "CINEMA NUMAX",
                "id": "6cf1c9e94a5281792bace862b85d2df9",
                "date": "D\u00eda 18 de novembro",
                "time": "DE SEGUIDO"
            },
            {
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "acc74c159c86f9f94ad0dd907d2ef5d3",
                "date": "D\u00eda 22 de novembro",
                "time": "DE SEGUIDO"
            }
        ],
        "year": "2014",
        "rates": [],
        "synopsis": "As fotograf\\xc3\\xadas e os textos sobre as viaxes que o escritor arxentino Julio Cort\\xc3\\xa1zar - acompa\\xc3\\xb1ado da s\\xc3\\xbaa primeira muller, a tam\\xc3\\xa9n escritora Aurora Bern\\xc3\\xa1rdez-, fixo a Galicia nos anos 1956 e 1957, son a base desta curta experimental. A trav\\xc3\\xa9s dun xogo benxaminiano de interpretaci\\xc3\\xb3n (e materializaci\\xc3\\xb3n) libre e po\\xc3\\xa9tica entre o pasado e o presente, o filme percorre os lugares que Cort\\xc3\\xa1zar visitou. O documental ap\\xc3\\xb3iase en material de arquivo facilitado polo Centro Galego de Artes da Imaxe (CGAI) \\xe2\\x80\\x93depositario dos fondos fotogr\\xc3\\xa1ficos e f\\xc3\\xadlmicos de Julio Cort\\xc3\\xa1zar\\xe2\\x80\\x93, a Fundaci\\xc3\\xb3n Juan March e a Fundaci\\xc3\\xb3n Lu\\xc3\\xads Seoane.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-ce003109.jpg?1510068271",
        "director": "Juan de la Colina",
        "duration": "17 min.",
        "title": "CORT\u00c1ZAR GALICIA"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "2199e4562c23577f3154c496bfbfc4fb",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/atisbos",
        "sessions": [
            {
                "place": "CINEMA NUMAX",
                "id": "6cf1c9e94a5281792bace862b85d2df9",
                "date": "D\u00eda 18 de novembro",
                "time": "DE SEGUIDO"
            },
            {
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "acc74c159c86f9f94ad0dd907d2ef5d3",
                "date": "D\u00eda 22 de novembro",
                "time": "DE SEGUIDO"
            }
        ],
        "year": "2016",
        "rates": [],
        "synopsis": "Atisbos \\xc3\\xa9 a exploraci\\xc3\\xb3n da vila en que nac\\xc3\\xadn, que agora se torna fantasmag\\xc3\\xb3rica e estra\\xc3\\xb1a.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-ce003115.jpg?1510068271",
        "director": "Iria Silvosa",
        "duration": "5 min.",
        "title": "ATISBOS"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "64133703a3ec5c445f0040e1849b03f0",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/arbores",
        "sessions": [
            {
                "place": "CINEMA NUMAX",
                "id": "6cf1c9e94a5281792bace862b85d2df9",
                "date": "D\u00eda 18 de novembro",
                "time": "DE SEGUIDO"
            },
            {
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "acc74c159c86f9f94ad0dd907d2ef5d3",
                "date": "D\u00eda 22 de novembro",
                "time": "DE SEGUIDO"
            }
        ],
        "year": "2015",
        "rates": [],
        "synopsis": "As \\xc3\\xa1rbores refulxentes impresas contra un ceo brillante evocan o proceso cognoscitivo, cando os ecos do que se ve imprimen na memoria unha imaxe do experimentado.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/http://fakeimg.pl/600x900/?text=Cartaz",
        "director": "Gonzalo E. Veloso",
        "duration": "6 min.",
        "title": "\u00c1RBORES"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "efc3a3de142df1d6b80578c8e81db637",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/algunhas-nubes-flotan-lonxanas",
        "sessions": [
            {
                "place": "CINEMA NUMAX",
                "id": "6cf1c9e94a5281792bace862b85d2df9",
                "date": "D\u00eda 18 de novembro",
                "time": "DE SEGUIDO"
            },
            {
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "acc74c159c86f9f94ad0dd907d2ef5d3",
                "date": "D\u00eda 22 de novembro",
                "time": "DE SEGUIDO"
            }
        ],
        "year": "2017",
        "rates": [],
        "synopsis": "Como funciona a memoria ao lembrar experiencias? A fabulaci\\xc3\\xb3n, o erro, a proxecci\\xc3\\xb3n do que xa non existe dese xeito ao igual que na realidade. Un obxecto sempre implica un suxeito impl\\xc3\\xadcito. As\\xc3\\xad, este proxecto c\\xc3\\xa9ntrase na imaxe e na s\\xc3\\xbaa correlaci\\xc3\\xb3n coa cousa, pero tam\\xc3\\xa9n apela \\xc3\\xa1 existencia dun eu que o experimentou e l\\xc3\\xa9mbrao. En definitiva, \\xc3\\xa9 unha reflexi\\xc3\\xb3n sobre a identidade a trav\\xc3\\xa9s de momentos pasados fragmentarios.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/http://fakeimg.pl/600x900/?text=Cartaz",
        "director": "Gonzalo E. Veloso",
        "duration": "6 min.",
        "title": "ALGUNHAS NUBES FLOTAN LONXANAS"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "dbfaead9cb9362cd5be6846920cf7b61",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/mamma",
        "sessions": [
            {
                "place": "CINEMA NUMAX",
                "id": "6cf1c9e94a5281792bace862b85d2df9",
                "date": "D\u00eda 18 de novembro",
                "time": "DE SEGUIDO"
            },
            {
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "acc74c159c86f9f94ad0dd907d2ef5d3",
                "date": "D\u00eda 22 de novembro",
                "time": "DE SEGUIDO"
            }
        ],
        "year": "2016",
        "rates": [],
        "synopsis": "Unha moza vese atrapada no medio dunha guerra entre bandas rivais cando se converte en testemu\\xc3\\xb1a dun asasinato a sangue fr\\xc3\\xado.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-ce003114.jpg?1510068271",
        "director": "Gonzalo Cotelo",
        "duration": "6 min.",
        "title": "MAMMA"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "5c3bcc3d51a8898cf6fce782ae5d8f5a",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/la-singular-historia-de-juan-sin-nada",
        "sessions": [
            {
                "place": "CINEMA NUMAX",
                "id": "6cf1c9e94a5281792bace862b85d2df9",
                "date": "D\u00eda 18 de novembro",
                "time": "DE SEGUIDO"
            }
        ],
        "year": "2016",
        "rates": [],
        "synopsis": "Juan \\xc3\\xa9 un obreiro que vive unicamente do seu salario mensual de 250 cup, equivalente a uns 10 d\\xc3\\xb3lares. Non ten ningunha outra entrada extra de di\\xc3\\xb1eiro e recibe pola s\\xc3\\xbaa cota da canastra b\\xc3\\xa1sica: 7 libras de arroz, 4 libras de azucre, media libra de aceite, 5 ovos, 11 onzas de feix\\xc3\\xb3ns, un pan diario, unha libra de pito. Alc\\xc3\\xa1nzanlle estes produtos a Juan ata o final do mes? Canto ter\\xc3\\xada que consumir diariamente? Que fai Juan con 250 cup? O humor \\xc3\\xa9 unha compo\\xc3\\xb1ente importante do filme, como podemos ver no t\\xc3\\xadtulo que se refire a un poema de Nicol\\xc3\\xa1s Guill\\xc3\\xa9n, en que aseguraba que, logo de xaneiro de 1959, os cubanos convert\\xc3\\xa9ronse en \"Juan con todo\". Este documental pretende analizar a econom\\xc3\\xada desde a micro perspectiva dun obreiro cun salario m\\xc3\\xadnimo, ata a macro estrutura dun pa\\xc3\\xads que se embate nunha campa\\xc3\\xb1a econ\\xc3\\xb3mica importante para o seu futuro.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-6562220.jpg?1510068271",
        "director": "Ricardo Figueredo Oliva",
        "duration": "52 min.",
        "title": "LA SINGULAR HISTORIA DE JUAN SIN NADA"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "96ab9a8e81112c7b5a99adb416d2e9cc",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/vonarstraeti-life-in-a-fishbowl-a-vida-nun-acuario",
        "sessions": [
            {
                "place": "CINEMA NUMAX",
                "id": "c83d3cbd0b6f8585ae13fe4ad2f139c3",
                "date": "D\u00eda 18 de novembro",
                "time": "21:30"
            },
            {
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "ee274ebd2dc724803403db94048dc61a",
                "date": "D\u00eda 25 de novembro",
                "time": "22:30"
            }
        ],
        "year": "2014",
        "rates": [],
        "synopsis": "O destino unir\\xc3\\xa1 as vidas de tres personaxes en Reikjavik. M\\xc3\\xb3ri, refuxiado no alcol para esquecer unha traxedia que sucedeu hai 20 anos; Eik, nai solteira que exerce de prostituta para poder chegar a fin de mes, e S\\xc3\\xb6lvi, un ex futbolista que atopa traballo na banca internacional e perde o contacto coa s\\xc3\\xbaa familia.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-2172554.jpg?1510068271",
        "director": "Baldvin Zophon\u00edasson",
        "duration": "130 min.",
        "title": "VONARSTR\u00c6TI (LIFE IN A FISHBOWL) / A VIDA NUN ACUARIO"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "be6f2a5f924a5c4a31c7e6b218d26d23",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/comandante",
        "sessions": [
            {
                "place": "SEDE AFUNDACI\u00d3N",
                "id": "939932101f0d47a862373749e5b661e0",
                "date": "D\u00eda 18 de novembro",
                "time": "12:00"
            }
        ],
        "year": "2003",
        "rates": [],
        "synopsis": "Despois de tres d\\xc3\\xadas de rodaxe, Stone extrae de m\\xc3\\xa1is de 30 horas de entrevistas e conversas un retrato moi persoal onde se humaniza a Fidel Castro. Compartindo o risco co l\\xc3\\xadder cubano, Stone ponse diante da c\\xc3\\xa1mara e crea un clima m\\xc3\\xa1is pr\\xc3\\xb3ximo que favorece respostas do l\\xc3\\xadder cubano dif\\xc3\\xadciles de obter doutro xeito, conseguindo in\\xc3\\xa9ditas reflexi\\xc3\\xb3ns sobre o estado do seu goberno, a actual situaci\\xc3\\xb3n pol\\xc3\\xadtica internacional e reveladores detalles da historia do s\\xc3\\xa9culo XX.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0342213.jpg?1510068271",
        "director": "Oliver Stone",
        "duration": "99 min.",
        "title": "COMANDANTE"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "842a8a8c972dcdc0326133c0ba81d8b3",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/allonsanfan",
        "sessions": [
            {
                "place": "SEDE AFUNDACI\u00d3N",
                "id": "66c618370ac81d3a33d0f171533fdf4b",
                "date": "D\u00eda 18 de novembro",
                "time": "17:00"
            }
        ],
        "year": "1974",
        "rates": [],
        "synopsis": "Italia, 1816. Os \"carbonarios\", un grupo revolucionario que segue as teor\\xc3\\xadas de Babeuf (1760-1797), intenta resistir os ataques do absolutismo. Un deles, o vello Fulvio, de orixe nobre, enfermo, canso e perseguido pola polic\\xc3\\xada, busca refuxio na casa familiar. Ten a intenci\\xc3\\xb3n de empezar unha nova vida, lonxe do compromiso pol\\xc3\\xadtico que arruinou as s\\xc3\\xbaas ambici\\xc3\\xb3ns persoais, pero os seus correlixionarios presi\\xc3\\xb3nano para que siga contribu\\xc3\\xadndo \\xc3\\xa1 causa.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0069690.jpg?1510068271",
        "director": "Paolo Taviani, Vittorio Taviani",
        "duration": "115 min.",
        "title": "ALLONSANF\u00c0N"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "1f5a1c0ef1cc9b9fe6e780b8ae519624",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/citizen-ruth-ruth-unha-moza-sorprendente",
        "sessions": [
            {
                "place": "SEDE AFUNDACI\u00d3N",
                "id": "f2767032696783c716a3767588963987",
                "date": "D\u00eda 18 de novembro",
                "time": "19:00"
            }
        ],
        "year": "1996",
        "rates": [],
        "synopsis": "Estados Unidos / 1996 / 106 min. / Ficci\\xc3\\xb3n / Ingl\\xc3\\xa9s\\r\\n\\r\\nDirecci\\xc3\\xb3n: Alexander Payne\\r\\n\\r\\nRuth Stoops \\xc3\\xa9 unha drogadicta vagabunda cuxa existencia non parece importarlle a ningu\\xc3\\xa9n. Pero, de s\\xc3\\xbapeto, unha situaci\\xc3\\xb3n inesperada, relativa ao seu embarazo e \\xc3\\xa1 decisi\\xc3\\xb3n dun xu\\xc3\\xadz, conv\\xc3\\xa9rtea na muller m\\xc3\\xa1is querida polos activistas e pol\\xc3\\xadticos, tanto polos liberais como polos conservadores.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0115906.jpg?1510068271",
        "director": "Alexander Payne",
        "duration": "106 min.",
        "title": "CITIZEN RUTH / RUTH, UNHA MOZA SORPRENDENTE"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "bdf4f2454ff6a5f1cf634a20d41ec200",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/a-fabrica-de-nada",
        "sessions": [
            {
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "7cb7e4f5e4888342fce3efe28009acf3",
                "date": "D\u00eda 19 de novembro",
                "time": "19:15"
            },
            {
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "325a1df0f130b4b1366a018843a6125b",
                "date": "D\u00eda 20 de novembro",
                "time": "17:30"
            },
            {
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "3742b91159894a16876f8ad389ce2def",
                "date": "D\u00eda 24 de novembro",
                "time": "17:45"
            }
        ],
        "year": "2017",
        "rates": [],
        "synopsis": "Un grupo de operarios descobre que a administraci\\xc3\\xb3n est\\xc3\\xa1 a roubar m\\xc3\\xa1quinas da s\\xc3\\xbaa propia f\\xc3\\xa1brica. Ao decidiren organizarse para impedir o desprazamento da produci\\xc3\\xb3n, os traballadores son forzados a permanecer nos seus postos sen nada que facer. ",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-4540384.jpg?1510068271",
        "director": "Pedro Pinho",
        "duration": "177 min.",
        "title": "A F\u00c1BRICA DE NADA"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "9acf875471163e676cacb616e4856445",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/llacunes",
        "sessions": [
            {
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "a32776197e8eb0895d3a4ab2419f39ca",
                "date": "D\u00eda 19 de novembro",
                "time": "19:45"
            }
        ],
        "year": "2016",
        "rates": [],
        "synopsis": "Curta experimental que recupera a figura de Neus Pip\\xc3\\xb3, a nai da cineasta, para xustapo\\xc3\\xb1er a lectura das s\\xc3\\xbaas cartas cunha viaxe polos espazos onde as escribiu.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/http://fakeimg.pl/600x900/?text=Cartaz",
        "director": "Carla Sim\u00f3n",
        "duration": "15 min.",
        "title": "LLACUNES"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "d8ab9e20dc62f913c5d71d9828c54dd5",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/estiu-1993-veran-1993",
        "sessions": [
            {
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "d20ca255f8659caa2e2334f0938ed854",
                "date": "D\u00eda 19 de novembro",
                "time": "DE SEGUIDO"
            }
        ],
        "year": "2017",
        "rates": [],
        "synopsis": "Frida, unha nena de seis anos, afronta o primeiro ver\\xc3\\xa1n coa s\\xc3\\xbaa nova familia adoptiva tras a morte da s\\xc3\\xbaa nai. Ficci\\xc3\\xb3n sobre a infancia dunha nena que debe aprender a encaixar nun novo mundo.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-5897636.jpg?1510068271",
        "director": "Carla Sim\u00f3n",
        "duration": "97 min.",
        "title": "ESTIU 1993 / VER\u00c1N 1993"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "9a010d7dfe7965acb6cc429b0656d0f6",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/een-vrouw-tussen-hond-en-wolf-muller-entre-can-e-lobo",
        "sessions": [
            {
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "97f66b25ace153b47ae5c79667565561",
                "date": "D\u00eda 19 de novembro",
                "time": "21:15"
            }
        ],
        "year": "1979",
        "rates": [],
        "synopsis": "Na zona flamenga de B\\xc3\\xa9lxica en 1940, Lieve casa cun mozo de ideolox\\xc3\\xada nazi que se incorpora ao ex\\xc3\\xa9rcito alem\\xc3\\xa1n. Un d\\xc3\\xada ela oculta un resistente franc\\xc3\\xa9s en cuxos brazos descobre o amor.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0080110.jpg?1510068271",
        "director": "Andr\u00e9 Delvaux",
        "duration": "111 min.",
        "title": "EEN VROUW TUSSEN HOND EN WOLF / MULLER ENTRE CAN E LOBO"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "80443d2fdd1e5819ae908d055c4314d6",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/noite-de-rodos",
        "sessions": [
            {
                "place": "CINEMA NUMAX",
                "id": "c3f63466310290f15d6971bac244b728",
                "date": "D\u00eda 19 de novembro",
                "time": "18:00"
            },
            {
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "24551071ef3635f1b2a0918cf0af22ea",
                "date": "D\u00eda 24 de novembro",
                "time": "17:30"
            }
        ],
        "year": "2017",
        "rates": [],
        "synopsis": "As imaxes de Noite de rodos proceden do festival Konfrontationen 2014. A m\\xc3\\xbasica en est\\xc3\\xa9reo foi gravada a noite de rodos de 2016 e 2017 en Pazos de Arenteiro, e a m\\xc3\\xbasica da canle dereita \\xc3\\xa9 da autor\\xc3\\xada de Polwechsel. Pola banda sonora, primitivismo e vangarda van da mao. Pola banda da imaxe, a manipulaci\\xc3\\xb3n do seu c\\xc3\\xb3digo hexadecimal produce inquietantes e imprevisibles imaxes.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-ce003107.jpg?1510068271",
        "director": "Alberte Pag\u00e1n",
        "duration": "4 min.",
        "title": "NOITE DE RODOS"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "68b73d5b0c7ab8b9a89604a13d2f8b38",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/nyaungshwe",
        "sessions": [
            {
                "place": "CINEMA NUMAX",
                "id": "454c03ca701adf07d901a49c4026322c",
                "date": "D\u00eda 19 de novembro",
                "time": "DE SEGUIDO"
            },
            {
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "dafdda9d6db6198474416998bc32137a",
                "date": "D\u00eda 24 de novembro",
                "time": "DE SEGUIDO"
            }
        ],
        "year": "2016",
        "rates": [],
        "synopsis": "Descartes de A Pedra do Lobo. Susa Espinheira proxectada sobre si mesma. Botes navegando o canal de Nyaungshwe (Myanmar) conforman a paisaxe sonora.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-ce003100.jpg?1510068271",
        "director": "Alberte Pag\u00e1n",
        "duration": "6 min.",
        "title": "NYAUNGSHWE"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "c8c8aa71e80afab25ef9928f3443a9e8",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/pagan",
        "sessions": [
            {
                "place": "CINEMA NUMAX",
                "id": "454c03ca701adf07d901a49c4026322c",
                "date": "D\u00eda 19 de novembro",
                "time": "DE SEGUIDO"
            },
            {
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "dafdda9d6db6198474416998bc32137a",
                "date": "D\u00eda 24 de novembro",
                "time": "DE SEGUIDO"
            }
        ],
        "year": "2016",
        "rates": [],
        "synopsis": "Picado cenital en movemento sobre a areosa chaira de Pag\\xc3\\xa1n (Bagan, Myanmar) proxectado sobre lousa. A paisaxe sonora est\\xc3\\xa1 formada polo son dos barcos que viaxan polo r\\xc3\\xado Irau\\xc3\\xa1di (Ayeyarwady) cami\\xc3\\xb1o de Pag\\xc3\\xa1n.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-ce003101.jpg?1510068271",
        "director": "Alberte Pag\u00e1n",
        "duration": "7 min.",
        "title": "PAG\u00c1N"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "a2e332a8ec75446aa557cbc518e782bc",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/gongoriin-bombani-hural",
        "sessions": [
            {
                "place": "CINEMA NUMAX",
                "id": "454c03ca701adf07d901a49c4026322c",
                "date": "D\u00eda 19 de novembro",
                "time": "DE SEGUIDO"
            },
            {
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "dafdda9d6db6198474416998bc32137a",
                "date": "D\u00eda 24 de novembro",
                "time": "DE SEGUIDO"
            }
        ],
        "year": "2016",
        "rates": [],
        "synopsis": "Dous planos de Mongolia (solar en construci\\xc3\\xb3n en Ul\\xc3\\xa1n B\\xc3\\xa1tor e estepa da Selenge Aimag) proxectados sobre madeira. Noite e d\\xc3\\xada. Urbe e campo. A paisaxe sonora pertence \\xc3\\xa1 cerimonia do Gongoriin Bombani Hural, que se celebra no Amarbayasgalant Khiid.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-ce003102.jpg?1510068271",
        "director": "Alberte Pag\u00e1n",
        "duration": "3 min.",
        "title": "GONGORIIN BOMBANI HURAL"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "e892e780304dc3ef15e69b9f3fed3669",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/al",
        "sessions": [
            {
                "place": "CINEMA NUMAX",
                "id": "454c03ca701adf07d901a49c4026322c",
                "date": "D\u00eda 19 de novembro",
                "time": "DE SEGUIDO"
            },
            {
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "dafdda9d6db6198474416998bc32137a",
                "date": "D\u00eda 24 de novembro",
                "time": "DE SEGUIDO"
            }
        ],
        "year": "2016",
        "rates": [],
        "synopsis": "Al Foster tocando no Caf\\xc3\\xa9 Latino de Ourense proxectado sobre esponxa. Son directo.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-ce003103.jpg?1510068271",
        "director": "Alberte Pag\u00e1n",
        "duration": "3 min.",
        "title": "AL"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "1c7432c665f71fc4cf2fd8918711b746",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/berbera",
        "sessions": [
            {
                "place": "CINEMA NUMAX",
                "id": "454c03ca701adf07d901a49c4026322c",
                "date": "D\u00eda 19 de novembro",
                "time": "DE SEGUIDO"
            },
            {
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "dafdda9d6db6198474416998bc32137a",
                "date": "D\u00eda 24 de novembro",
                "time": "DE SEGUIDO"
            }
        ],
        "year": "2016",
        "rates": [],
        "synopsis": "Porto de Berbera (Somaliland) proxectado sobre canforeira. Paisaxe sonora: Pwe em Mandalay (Myanmar).",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-ce003104.jpg?1510068271",
        "director": "Alberte Pag\u00e1n",
        "duration": "2 min.",
        "title": "BERBERA"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "b6ac6846e3d51abf1dc898413d750729",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/la-tierra-santa",
        "sessions": [
            {
                "place": "CINEMA NUMAX",
                "id": "454c03ca701adf07d901a49c4026322c",
                "date": "D\u00eda 19 de novembro",
                "time": "DE SEGUIDO"
            },
            {
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "dafdda9d6db6198474416998bc32137a",
                "date": "D\u00eda 24 de novembro",
                "time": "DE SEGUIDO"
            }
        ],
        "year": "2016",
        "rates": [],
        "synopsis": "Viaxe polo r\\xc3\\xado Irau\\xc3\\xa1di proxectada sobre biblioteca. Na banda sonora escoitamos un artigo de Urbano Ferreiroa sobre Galiza escrito en abril de 1893, poucos d\\xc3\\xadas antes da estrea p\\xc3\\xbablica do quinetoscopio de Edison.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-ce003105.jpg?1510068271",
        "director": "Alberte Pag\u00e1n",
        "duration": "9 min.",
        "title": "LA TIERRA SANTA"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "fa48f7550b56fc53767eeeacd3d4101b",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/temenos",
        "sessions": [
            {
                "place": "CINEMA NUMAX",
                "id": "454c03ca701adf07d901a49c4026322c",
                "date": "D\u00eda 19 de novembro",
                "time": "DE SEGUIDO"
            },
            {
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "dafdda9d6db6198474416998bc32137a",
                "date": "D\u00eda 24 de novembro",
                "time": "DE SEGUIDO"
            }
        ],
        "year": "2017",
        "rates": [],
        "synopsis": "\\r\\n\\xcf\\x84\\xce\\xb5\\xce\\xbc\\xce\\xb5\\xce\\xbd\\xce\\xbf\\xcf\\x82\\xc2\\xb9: Precinto sagrado. Como a acr\\xc3\\xb3pole de Atenas. Valado, estrema que o delimita. Fronteira estrutural.\\r\\n\\xcf\\x84\\xce\\xb5\\xce\\xbc\\xce\\xb5\\xce\\xbd\\xce\\xbf\\xcf\\x82\\xc2\\xb2: Lugar-acontecemento preto da aldea de Lyssarea, na Arcadia, escolleito por Gregory Markopoulos para a proxecci\\xc3\\xb3n da s\\xc3\\xbaa obra definitiva Eniaios. Robert Beavers organiza o evento cada catro anos.\\r\\n\\xcf\\x84\\xce\\xb5\\xce\\xbc\\xce\\xb5\\xce\\xbd\\xce\\xbf\\xcf\\x82\\xc2\\xb3: Documentaci\\xc3\\xb3n da peregrinaci\\xc3\\xb3n a \\xcf\\x84\\xce\\xb5\\xce\\xbc\\xce\\xb5\\xce\\xbd\\xce\\xbf\\xcf\\x82\\xc2\\xb2, desde o Barbanza a Lyssarea e volta. Os tempos e os lugares mist\\xc3\\xbaranse e conviven nun s\\xc3\\xb3 recinto, o da pantalla. Os bordes da pantalla como l\\xc3\\xadmite, como \\xcf\\x84\\xce\\xb5\\xce\\xbc\\xce\\xb5\\xce\\xbd\\xce\\xbf\\xcf\\x82\\xc2\\xb9, como fronteira estrutural dun espazo cadrado onde a actividade mental poder ter lugar. O tempo de Eniaios conv\\xc3\\xa9rtese aqu\\xc3\\xad en espazo, o baleiro do espazo, o espazo como tempo entre as fronteiras do cadro.\\r\\nCinco segundos, cami\\xc3\\xb1o de ida: montaxe diferida. 125 fotogramas, cami\\xc3\\xb1o de volta: montaxe contigua. \\xc3\\x81s veces o movemento no espazo rompe a estrita fronteira temporal.\\r\\n",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-ce003106.jpg?1510068271",
        "director": "Alberte Pag\u00e1n",
        "duration": "37 min.",
        "title": "T\u00c9MENOS"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "60c5a3fd99b8de1d6af162806227fe7d",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/la-balia",
        "sessions": [
            {
                "place": "CGAC",
                "id": "7c1581b18b6236ba44ad880508eccd67",
                "date": "D\u00eda 19 de novembro",
                "time": "17:30"
            }
        ],
        "year": "1999",
        "rates": [],
        "synopsis": "Italia / 1999 / 106 min. / Ficci\\xc3\\xb3n / Italiano\\r\\n\\r\\nDirecci\\xc3\\xb3n: Marco Bellocchio\\r\\n\\r\\nA principios do s\\xc3\\xa9culo XX, nunha familia da alta burgues\\xc3\\xada, nace un neno cuxa nai se nega a aleitalo. Xorde ent\\xc3\\xb3n a necesidade de contratar unha ama de cr\\xc3\\xada, unha muller analfabeta que se encari\\xc3\\xb1ar\\xc3\\xa1 co recentemente nado. Nestas circunstancias, a relaci\\xc3\\xb3n entre as d\\xc3\\xbaas mulleres ent\\xc3\\xbarbase.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0139877.jpg?1510068271",
        "director": "Marco Bellocchio",
        "duration": "106 min.",
        "title": "LA BALIA"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "2aadcc0a5074111eab7c7a060659dacb",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/vincere",
        "sessions": [
            {
                "place": "CGAC",
                "id": "bc514c44f0171bbeeb88634a68bce94a",
                "date": "D\u00eda 19 de novembro",
                "time": "19:45"
            }
        ],
        "year": "2009",
        "rates": [],
        "synopsis": "Principios do s\\xc3\\xa9culo XX. Un novo Benito Mussolini co\\xc3\\xb1ece a Ida Dalser, unha muller tan apaixonada como el, que o apoiar\\xc3\\xa1 na loita pol\\xc3\\xadtica mesmo cando cambia o socialismo polo fascismo. Ela pon \\xc3\\xa1 s\\xc3\\xbaa disposici\\xc3\\xb3n todos os seus recursos para que poida fundar o seu propio xornal: Il Popolo d\\'Italia. Casar\\xc3\\xa1n e ter\\xc3\\xa1n un fillo, pero Ida descobre que o seu matrimonio pola Igrexa ten moito menos valor que o que Mussolini contraeu con Rachele Guidi.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-1156173.jpg?1510068271",
        "director": "Marco Bellocchio",
        "duration": "128 min.",
        "title": "VINCERE"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "5fe9fd8d838f55daa499eb15bf17c6d9",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/looking-for-fidel",
        "sessions": [
            {
                "place": "SEDE AFUNDACI\u00d3N",
                "id": "36b4dd7928b12872e89ca0d62586346e",
                "date": "D\u00eda 19 de novembro",
                "time": "12:00"
            }
        ],
        "year": "2004",
        "rates": [],
        "synopsis": "Na primavera de 2003, o goberno cubano recorreu \\xc3\\xa1 violencia para impedir que os cubanos emigrasen a Norteam\\xc3\\xa9rica. Foron arrestados e encarcerados 75 deles, entre os que hab\\xc3\\xada xornalistas independentes, que foron acusados de ser axentes ao servizo dos Estados Unidos e de conspirar contra a revoluci\\xc3\\xb3n. Tres cubanos, detidos mentres tentaban apoderarse dun transbordador na ba\\xc3\\xada da Habana, foron condenados \\xc3\\xa1 morte e executados tras xu\\xc3\\xadzos sumar\\xc3\\xadsimos. Estes acontecementos empeoraron a\\xc3\\xadnda m\\xc3\\xa1is a imaxe que o mundo ti\\xc3\\xb1a da ditadura cubana, que foi condenada por numerosos intelectuais e diversos gobernos.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0827190.jpg?1510068271",
        "director": "Oliver Stone",
        "duration": "62 min.",
        "title": "LOOKING FOR FIDEL"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "2222459adaa515c17ac0edcec048e6de",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/danton",
        "sessions": [
            {
                "place": "SEDE AFUNDACI\u00d3N",
                "id": "687d4b85be34e02110f3f0e380d64a11",
                "date": "D\u00eda 19 de novembro",
                "time": "17:00"
            }
        ],
        "year": "1983",
        "rates": [],
        "synopsis": "En setembro de 1793, o Comit\\xc3\\xa9 de Sa\\xc3\\xbade P\\xc3\\xbablica, instigado por Robespierre, instaura o terror. A fame reaparece e con ela a revolta: as cabezas rodan. Danton regresa a Par\\xc3\\xads para opo\\xc3\\xb1erse a Robespierre, \\xc3\\xa9 o choque entre dous pol\\xc3\\xadticos irreconciliables, entre d\\xc3\\xbaas fortes personalidades. A pel\\xc3\\xadcula narra os \\xc3\\xbaltimos d\\xc3\\xadas de Georges-Jacques Danton, o seu proceso e a s\\xc3\\xbaa execuci\\xc3\\xb3n na guillotina, xunto aos seus amigos, por orde do autoritario e dogm\\xc3\\xa1tico Robespierre.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0083789.jpg?1510068271",
        "director": "Andrzej Wajda",
        "duration": "136 min.",
        "title": "DANTON"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "14a69235c1befa3a42e4c55ad4149915",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/he-died-with-a-felafel-in-his-hand",
        "sessions": [
            {
                "place": "SEDE AFUNDACI\u00d3N",
                "id": "1a88c29da2de3606ac6d81ce7eeb0b86",
                "date": "D\u00eda 19 de novembro",
                "time": "19:15"
            }
        ],
        "year": "2001",
        "rates": [],
        "synopsis": "Danny ten 30 anos e so\\xc3\\xb1a con ser escritor. Leva xa 47 veces compartindo piso, despraz\\xc3\\xa1ndose sempre de Brisbane a Melbourne, de Melbourne a Sidney... A convivencia t\\xc3\\xb3rcese coa chegada de Anja e coa morte por sobredose de Flip, que morre cun \"falafel\" na man.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0172543.jpg?1510068271",
        "director": "Richard Lowenstein",
        "duration": "107 min.",
        "title": "HE DIED WITH A FELAFEL IN HIS HAND"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "22cec4da793425f97a4b64c61903da8c",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/andres-lee-i-escribe",
        "sessions": [
            {
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "9d3ce41685a0218069ef26df787822df",
                "date": "D\u00eda 20 de novembro",
                "time": "16:00"
            },
            {
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "be5e1d071893f5c60850a3a36d8cd430",
                "date": "D\u00eda 23 de novembro",
                "time": "17:30"
            }
        ],
        "year": "2016",
        "rates": [],
        "synopsis": "Andr\\xc3\\xa9s Centeno, operario dunha f\\xc3\\xa1brica, pasa as s\\xc3\\xbaas noites desvelado en longas xornadas de traballo que o deixan nun constante estado de somnolencia. Andr\\xc3\\xa9s perdeu o seu rumbo e esqueceu os seus so\\xc3\\xb1os de adolescencia. A trav\\xc3\\xa9s do reencontro cun anaco da s\\xc3\\xbaa propia historia -no tropezo dun tempo encapsulado e cheo de ilusi\\xc3\\xb3ns- decatarase de que, a\\xc3\\xadnda que non tomou as decisi\\xc3\\xb3ns correctas, est\\xc3\\xa1 a tempo de emendarse, acompa\\xc3\\xb1ado por unha nova amizade que o alentar\\xc3\\xa1 a seguir adiante.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-5805962.jpg?1510068271",
        "director": "Daniel Peralta",
        "duration": "93 min.",
        "title": "ANDR\u00c9S LEE I ESCRIBE"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "6954db9633939e2c3636a8b05bc053cf",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/zama",
        "sessions": [
            {
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "7c5d04e7d1a3e129eca44e31818732a2",
                "date": "D\u00eda 20 de novembro",
                "time": "22:30"
            },
            {
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "db427c5d08be056b6240550e0a205dee",
                "date": "D\u00eda 21 de novembro",
                "time": "21:45"
            },
            {
                "place": "CINEMA NUMAX",
                "id": "f96ced05a13d15eede6ba4eeb3c6beff",
                "date": "D\u00eda 23 de novembro",
                "time": "20:15"
            }
        ],
        "year": "2017",
        "rates": [],
        "synopsis": "Diego de Zama, funcionario da administraci\\xc3\\xb3n colonial, agarda un barco que traia unha carta coa s\\xc3\\xbaa promoci\\xc3\\xb3n para as\\xc3\\xad volver a casa. Pero o tempo pasa, os gobernadores mudan e a carta nunca chega.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-3409848.jpg?1510068271",
        "director": "Lucrecia Martel",
        "duration": "115 min.",
        "title": "ZAMA"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "82b35c4d65fc89c56d6cfc04509c6a5b",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/garcon",
        "sessions": [
            {
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "22cc1173e97854472fbeb6bcd0db504a",
                "date": "D\u00eda 20 de novembro",
                "time": "16:30"
            }
        ],
        "year": "1983",
        "rates": [],
        "synopsis": "Alex, un camareiro dun elegante restaurante, separouse da s\\xc3\\xbaa muller despois dun longo matrimonio e comparte o seu apartamento cun amigo. Un d\\xc3\\xada volve vela, pero ela est\\xc3\\xa1 con outro home. Ent\\xc3\\xb3n reav\\xc3\\xadvase nel un amor que consideraba xa morto.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0085576.jpg?1510068271",
        "director": "Claude Sautet",
        "duration": "102 min.",
        "title": "GAR\u00c7ON!"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "7129b7ed9e7cd87ee4a9aa186f0823ad",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/adios-entusiasmo",
        "sessions": [
            {
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "94c46b1068d798b25edf739eb3e70f4b",
                "date": "D\u00eda 20 de novembro",
                "time": "18:30"
            },
            {
                "place": "CINEMA NUMAX",
                "id": "e1256d3ffd34192eb3e96241e85dec98",
                "date": "D\u00eda 21 de novembro",
                "time": "20:45"
            }
        ],
        "year": "2017",
        "rates": [],
        "synopsis": "Axel, de dez anos, vive coa s\\xc3\\xbaa nai Margarita e as s\\xc3\\xbaas tres irm\\xc3\\xa1s nun apartamento dun barrio de Bos Aires de pasado aristocr\\xc3\\xa1tico. Margarita vive encerrada no seu cuarto, e Axel e as s\\xc3\\xbaas irm\\xc3\\xa1s deber\\xc3\\xa1n xogar a ser carcereiros da s\\xc3\\xbaa propia nai.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-6613932.jpg?1510068271",
        "director": "Vladimir Dur\u00e1n",
        "duration": "79 min.",
        "title": "ADI\u00d3S ENTUSIASMO"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "dd0aa7783c128e3f02ac4aa6eefe0ecd",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/linsulte",
        "sessions": [
            {
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "c11b6ae142d857506587774e6f57d05f",
                "date": "D\u00eda 20 de novembro",
                "time": "20:00"
            },
            {
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "1c6e332f17ad9fff5a25b98481ef7f5a",
                "date": "D\u00eda 25 de novembro",
                "time": "21:30"
            },
            {
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "fc4e581bc0760db04ba8e9c0b8486de1",
                "date": "D\u00eda 26 de novembro",
                "time": "23:00"
            }
        ],
        "year": "2017",
        "rates": [],
        "synopsis": "Toni, cristi\\xc3\\xa1n liban\\xc3\\xa9s, rega as plantas do seu balc\\xc3\\xb3n, un pouco de auga derr\\xc3\\xa1mase sobre o palestino Yasser. Yasser, furioso, insulta a Toni. Este decide levar o asunto ante a xustiza. As\\xc3\\xad comeza un longo conflito que enfronta a palestinos e cristi\\xc3\\xa1ns libaneses.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-7048622.jpg?1510068271",
        "director": "Ziad Doueiri",
        "duration": "112 min.",
        "title": "L'INSULTE"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "f261aa0382dc4200658bc236aa4bcf62",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/mom-and-dad",
        "sessions": [
            {
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "f5e795423782100a67af13c528846657",
                "date": "D\u00eda 20 de novembro",
                "time": "22:00"
            },
            {
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "befff163a425b8dc7bd20c6a41a2bad3",
                "date": "D\u00eda 24 de novembro",
                "time": "DE SEGUIDO"
            },
            {
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "c257a59837c98bf2f8e861241aa4013a",
                "date": "D\u00eda 26 de novembro",
                "time": "22:15"
            }
        ],
        "year": "2017",
        "rates": [],
        "synopsis": "Unha misteriosa epidemia en forma de tolemia masiva provoca que os pais ataquen violentamente aos seus fillos. Carly e Joshua tratar\\xc3\\xa1n de sobrevivir durante tan aciaga xornada, ameazados por uns proxenitores que pos\\xc3\\xbaen os trazos de Nicolas Cage e Selma Blair.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-5462326.jpg?1510068271",
        "director": "Brian Taylor",
        "duration": "83 min.",
        "title": "MOM AND DAD"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "de6059f420d77a2f1a688071cf6714f7",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/cypher",
        "sessions": [
            {
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "7437ff25ecb643225db376851974a146",
                "date": "D\u00eda 20 de novembro",
                "time": "23:30"
            }
        ],
        "year": "2002",
        "rates": [],
        "synopsis": "Morgan Sullivan, un contable sen traballo e atrapado nun rutineiro matrimonio so\\xc3\\xb1a con deixar atr\\xc3\\xa1s a s\\xc3\\xbaa gris existencia e comezar unha nova vida chea de liberdade e emoci\\xc3\\xb3ns. Decide ent\\xc3\\xb3n incorporarse \\xc3\\xa1 multinacional Digicorp e converterse nun esp\\xc3\\xada industrial. Cunha nova identidade, o seu traballo consiste en asistir a distintas convenci\\xc3\\xb3ns empresariais para recoller todo tipo de informaci\\xc3\\xb3n e transmitirlla a Ed Finster, o seu desalmado xefe. Pero no transcurso do seu traballo, Morgan co\\xc3\\xb1ece a bela e esvarad\\xc3\\xada Rita, quen lle revelar\\xc3\\xa1 as verdadeiras actividades de Digicorp.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0284978.jpg?1510068271",
        "director": "Vincenzo Natali",
        "duration": "95 min.",
        "title": "CYPHER"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "c1ff26c97f683988839743db1796ada2",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/otra-madre",
        "sessions": [
            {
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "edf7a954738b16dfb49a46a75a6dd77c",
                "date": "D\u00eda 20 de novembro",
                "time": "17:30"
            },
            {
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "a368af82acd1343c3cb23037d3b21cbc",
                "date": "D\u00eda 22 de novembro",
                "time": "16:30"
            }
        ],
        "year": "2017",
        "rates": [],
        "synopsis": "Mabel separouse da s\\xc3\\xbaa parella e regresou \\xc3\\xa1 casa da s\\xc3\\xbaa nai. Al\\xc3\\xad convive coa s\\xc3\\xbaa pequena filla, a s\\xc3\\xbaa irm\\xc3\\xa1 adolescente, a s\\xc3\\xbaa nai e a s\\xc3\\xbaa avoa. As circunstancias determinaron que as mulleres deban vivir baixo un mesmo teito. Para elas, o desaf\\xc3\\xado \\xc3\\xa9 convivir da maneira m\\xc3\\xa1is harmoniosa, colaborando entre todas e superando os conflitos. Esta pel\\xc3\\xadcula \\xc3\\xa9 o tenro retrato dunha familia allea a todo par\\xc3\\xa1metro preestablecido, onde os v\\xc3\\xadnculos se desenvolven a trav\\xc3\\xa9s da maternidade e os seus roles esva\\xc3\\xa9cense. As personaxes conviven e acomp\\xc3\\xa1\\xc3\\xb1anse entre si a pesar das diferenzas, e o espectador \\xc3\\xa9 testemu\\xc3\\xb1a das s\\xc3\\xbaas experiencias e decisi\\xc3\\xb3ns. Pero a\\xc3\\xadnda que a abordaxe sobre a maternidade e o cuestionamento da familia tradicional constit\\xc3\\xbaen as li\\xc3\\xb1as narrativas m\\xc3\\xa1is evidentes, existe certa mensaxe de melancol\\xc3\\xada que se plasma a trav\\xc3\\xa9s do paso do tempo e da vida. En certo momento, d\\xc3\\xa1se unha especie de xogo nost\\xc3\\xa1lxico e prospectivo, onde a protagonista viaxa no tempo e pode apreciar parte do seu futuro. A trav\\xc3\\xa9s do d\\xc3\\xada a d\\xc3\\xada pl\\xc3\\xa1smanse os desexos e os so\\xc3\\xb1os dunha familia de mulleres.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-6809288.jpg?1510068271",
        "director": "Mariano Luque",
        "duration": "77 min.",
        "title": "OTRA MADRE"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "ab2e4593558e42871b9a108bde0e81e9",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/la-discrete-a-discreta",
        "sessions": [
            {
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "2f879acbc13523caf56ce61b3bf01701",
                "date": "D\u00eda 20 de novembro",
                "time": "19:00"
            }
        ],
        "year": "1990",
        "rates": [],
        "synopsis": "Antoine \\xc3\\xa9 un escritor que foi abandonado pola s\\xc3\\xbaa noiva e non se sente inspirado para unha pr\\xc3\\xb3xima novela. Nun intento de atopar soluci\\xc3\\xb3n para ambas as d\\xc3\\xbaas crises, el, xunto co seu amigo e editor, decide seducir unha moza co singular prop\\xc3\\xb3sito de redactar un diario de seduci\\xc3\\xb3n, e despois deixala antes de publicar o libro. Desafortunadamente nam\\xc3\\xb3rase dela.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0099436.jpg?1510068271",
        "director": "Christian Vincent",
        "duration": "94 min.",
        "title": "LA DISCR\u00c8TE / A DISCRETA"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "782b2a01ed796fd2f8c15d663397565b",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/zert-the-joke-a-broma",
        "sessions": [
            {
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "9cfbac0f8e7b26226d747a1fdd83c347",
                "date": "D\u00eda 20 de novembro",
                "time": "20:45"
            }
        ],
        "year": "1969",
        "rates": [],
        "synopsis": "Ludvik Jahn, director dun instituto cient\\xc3\\xadfico, descobre que Helena, unha xornalista de radio, \\xc3\\xa9 a esposa de Pavel, un ex compa\\xc3\\xb1eiro de estudos responsable da s\\xc3\\xbaa expulsi\\xc3\\xb3n da universidade e das Mocidades Comunistas. Debido a unha broma trivial, foi obrigado a incorporase a un batall\\xc3\\xb3n militar de castigo durante dous anos e medio, pasar outros dous anos nunha prisi\\xc3\\xb3n militar, e tres anos m\\xc3\\xa1is traballando nas minas. 15 anos despois, a oportunidade de vingarse parece asomar.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0065241.jpg?1510068271",
        "director": "Jaromil Jires",
        "duration": "80 min.",
        "title": "ZERT (THE JOKE) / A BROMA"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "e848c16885ca548365705f917e76d14f",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/i-am-a-sex-addict-son-adicto-ao-sexo",
        "sessions": [
            {
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "75098e1a872400ea51f29aa26808ef40",
                "date": "D\u00eda 20 de novembro",
                "time": "22:15"
            }
        ],
        "year": "2005",
        "rates": [],
        "synopsis": "Historia autobiogr\\xc3\\xa1fica en clave de comedia sobre a adicci\\xc3\\xb3n ao sexo do cineasta Caveh Zahedi.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0428649.jpg?1510068271",
        "director": "Caveh Zahedi",
        "duration": "98 min.",
        "title": "I AM A SEX ADDICT / SON ADICTO AO SEXO"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "b99ba27fc805b7f3fee7d695ea67bd35",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/angelica-una-tragedia",
        "sessions": [
            {
                "place": "CINEMA NUMAX",
                "id": "1fe8f10ea580512c0ddcef1f8226749e",
                "date": "D\u00eda 20 de novembro",
                "time": "18:00"
            }
        ],
        "year": "2016",
        "rates": [],
        "synopsis": "Ang\\xc3\\xa9lica Liddell prepara a s\\xc3\\xbaa seguinte obra e Manuel Fern\\xc3\\xa1ndez-Vald\\xc3\\xa9s proponse retratala nunha pel\\xc3\\xadcula. Liddell converteuse nunha das principais dramaturgas europeas cun teatro autobiogr\\xc3\\xa1fico en que exp\\xc3\\xb3n a s\\xc3\\xbaa dor m\\xc3\\xa1is \\xc3\\xadntima. Unha decisi\\xc3\\xb3n que lle afecta \\xc3\\xa1 esencia da s\\xc3\\xbaa maneira de traballar e a todas as persoas que traballan con ela. Cada cal deber\\xc3\\xa1 decidir ata onde est\\xc3\\xa1 disposto a chegar ao seu car\\xc3\\xb3n. O director da pel\\xc3\\xadcula non permanecer\\xc3\\xa1 alleo \\xc3\\xa1 experiencia.\\r\\n\\r\\nAng\\xc3\\xa9lica [una tragedia] \\xc3\\xa9 unha pel\\xc3\\xadcula sobre unha devota da arte e sobre a axitada relaci\\xc3\\xb3n entre a creaci\\xc3\\xb3n e a vida.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-5672096.jpg?1510068271",
        "director": "Manuel Fern\u00e1ndez-Vald\u00e9s",
        "duration": "83 min.",
        "title": "ANG\u00c9LICA, UNA TRAGEDIA"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "e5e0dc405ecd0cd1767d0e29b97948be",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/as-cidades-e-as-trocas",
        "sessions": [
            {
                "place": "CINEMA NUMAX",
                "id": "c1acdc5b3bec9c2d85b4a22ccb682bef",
                "date": "D\u00eda 20 de novembro",
                "time": "20:00"
            }
        ],
        "year": "2014",
        "rates": [],
        "synopsis": "En 2008 des\\xc3\\xa1tase unha crise de crecemento do sector tur\\xc3\\xadstico en Cabo Verde que desemboca na procura de oportunidades de negocio en pa\\xc3\\xadses pr\\xc3\\xb3ximos como Mauritania. Con ese conflito como horizonte, As cidades e as trocas arrinca nun cargueiro en Lisboa e percorre unha ruta atl\\xc3\\xa1ntica coa idea de destacar as transformaci\\xc3\\xb3ns sociais e f\\xc3\\xadsicas que o devandito conflito, e a s\\xc3\\xbaa posterior internacionalizaci\\xc3\\xb3n, xera na paisaxe.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-3957410.jpg?1510068271",
        "director": "Lu\u00edsa Homem, Pedro Pinho",
        "duration": "139 min.",
        "title": "AS CIDADES E AS TROCAS"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "63e6340bc0cdc1b99cc6d61e552f405e",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/lamerica",
        "sessions": [
            {
                "place": "SEDE AFUNDACI\u00d3N",
                "id": "e24e7e3f18635d8b3ffb691ac2152d92",
                "date": "D\u00eda 20 de novembro",
                "time": "17:00"
            }
        ],
        "year": "1994",
        "rates": [],
        "synopsis": "Tras a ca\\xc3\\xadda do comunismo, os albaneses so\\xc3\\xb1an cun futuro mellor e conf\\xc3\\xadan na xenerosidade da veci\\xc3\\xb1a Italia, pero a realidade dista moito dos seus so\\xc3\\xb1os. Alg\\xc3\\xbans deles son contratados por Gino e Fiore, dous empresarios italianos que acaban de comprar unha antiga f\\xc3\\xa1brica de zapatos coa \\xc3\\xbanica intenci\\xc3\\xb3n de facer di\\xc3\\xb1eiro r\\xc3\\xa1pido a conta dos inmigrantes. Con todo, unha serie de circunstancias fan que un deles co\\xc3\\xb1eza en carne propia o drama da inmigraci\\xc3\\xb3n.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0110299.jpg?1510068271",
        "director": "Gianni Amelio",
        "duration": "116 min.",
        "title": "LAMERICA"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "8d5bcaa91a2e57bd053be97cf7242f1e",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/cinema-komunisto",
        "sessions": [
            {
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "22b434dfa32f3f9cd8dbebed9bdd8577",
                "date": "D\u00eda 21 de novembro",
                "time": "16:00"
            }
        ],
        "year": "2010",
        "rates": [],
        "synopsis": "Desde un exhaustivo rastrexo de arquivos, a directora serbia Mila Turajlic logrou narrar toda a dimensi\\xc3\\xb3n \\xc3\\xa9pica da Rep\\xc3\\xbablica Federal Socialista de Iugoslavia, para centrarse especialmente no af\\xc3\\xa1n cin\\xc3\\xa9filo de Josip Broz \\xc2\\xabTito\\xc2\\xbb contado polo seu proxeccionista privado, un personaxe extraordinario chamado Leka Konstantinovic.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-1686660.jpg?1510068271",
        "director": "Mila Turajlic",
        "duration": "101 min.",
        "title": "CINEMA KOMUNISTO"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "b75ae3d88dd957c14bcfdf5783176132",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/pororoca",
        "sessions": [
            {
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "396e45840d1fcb96727646b03bfefe9a",
                "date": "D\u00eda 21 de novembro",
                "time": "19:45"
            },
            {
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "27423b19c26a891d399fc0094d973355",
                "date": "D\u00eda 25 de novembro",
                "time": "22:30"
            }
        ],
        "year": "2017",
        "rates": [],
        "synopsis": "Cristina e Tudor Ionescu te\\xc3\\xb1en unha familia feliz cos seus dous fillos, Mar\\xc3\\xada e Ilie. Est\\xc3\\xa1n na trintena e viven nun bonito apartamento nunha cidade romanesa. Pero unha ma\\xc3\\xb1\\xc3\\xa1 Tudor leva os seus fillos ao parque e Mar\\xc3\\xada desaparece. As s\\xc3\\xbaas vidas cambian para sempre.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-5242548.jpg?1510068271",
        "director": "Constantin Popescu",
        "duration": "152 min.",
        "title": "POROROCA"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "9468a89b9df9162b6f7f1e20c866c4d8",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/marias-lovers-os-amantes-de-maria",
        "sessions": [
            {
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "4a561e5ce686dd0cee733ba538bb723e",
                "date": "D\u00eda 21 de novembro",
                "time": "16:15"
            }
        ],
        "year": "1984",
        "rates": [],
        "synopsis": "Case ao final da Segunda Guerra Mundial, o soldado Iv\\xc3\\xa1n Bibic, que foi prisioneiro de guerra, regresa \\xc3\\xa1 s\\xc3\\xbaa cidade disposto a reunirse con Mar\\xc3\\xada, o gran amor da s\\xc3\\xbaa vida, a s\\xc3\\xbaa musa desde a infancia. A pesar de que o seu pai intenta convencelo de que unha muller desexada por todos non \\xc3\\xa9 a compa\\xc3\\xb1eira m\\xc3\\xa1is conveniente, o seu profundo amor por ela l\\xc3\\xa9vao a loitar acerrimamente para lograr casar con ela.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0087682.jpg?1510068271",
        "director": "Andrei Konchalovsky",
        "duration": "109 min.",
        "title": "MARIA'S LOVERS / OS AMANTES DE MAR\u00cdA"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "ee3d28259b127a2ae583fd772f9c60a7",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/live-from-dhaka",
        "sessions": [
            {
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "b9efc8eae26f7884ec759aa3889edbb7",
                "date": "D\u00eda 21 de novembro",
                "time": "18:15"
            },
            {
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "aa7ab9c54309efd6e53441abb70b4930",
                "date": "D\u00eda 28 de novembro",
                "time": "16:15"
            }
        ],
        "year": "2016",
        "rates": [],
        "synopsis": "Na sufocante realidade de Dhaka, Sazzad at\\xc3\\xb3pase nun cu de saco. Presionado polos acredores desapiadados, abandonado pola s\\xc3\\xbaa moza que xa non atura os seus celos obsesivos, Sazzad comeza unha loita desesperada pola supervivencia, animado por un obxectivo: emigrar.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-6190356.jpg?1510068271",
        "director": "Abdullah Mohammad Saad",
        "duration": "91 min.",
        "title": "LIVE FROM DHAKA"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "37a001763e8a5bb9b9c8a450ecfeec55",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/a-tout-de-suite",
        "sessions": [
            {
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "e52817db6be16b38d6abc68cf1798c8a",
                "date": "D\u00eda 21 de novembro",
                "time": "20:30"
            }
        ],
        "year": "2004",
        "rates": [],
        "synopsis": "En 1975, unha moza burguesa namorada dun ladr\\xc3\\xb3n de bancos, s\\xc3\\xa9gueos a el e ao seu compa\\xc3\\xb1eiro na fuxida que emprenden despois de atracar un banco, onde se produciu unha morte. Os pr\\xc3\\xb3fugos abandonan Par\\xc3\\xads e viaxan por Espa\\xc3\\xb1a, Marrocos e Grecia.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0407342.jpg?1510068271",
        "director": "Beno\u00eet Jacquot",
        "duration": "95 min.",
        "title": "\u00c0 TOUT DE SUITE"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "ab245f7584d1b62c3d1a9ae6e5a75403",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/die-dritte-generation-a-terceira-xeracion",
        "sessions": [
            {
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "f6eb4a66edc105190d8cb40bc9052417",
                "date": "D\u00eda 21 de novembro",
                "time": "22:15"
            }
        ],
        "year": "1979",
        "rates": [],
        "synopsis": "Comedia de humor negro que satiriza as peripecias dunha banda de terroristas de Berl\\xc3\\xadn, cuxos membros pertencen \\xc3\\xa1s clases altas. Unha nova an\\xc3\\xa1lise da sociedade alem\\xc3\\xa1, com\\xc3\\xban denominador da maior\\xc3\\xada das obras do director.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0079083.jpg?1510068271",
        "director": "Rainer Werner Fassbinder",
        "duration": "111 min.",
        "title": "DIE DRITTE GENERATION / A TERCEIRA XERACI\u00d3N"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "115cbc4432633288dc976b87e1027903",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/um-fim-do-mundo",
        "sessions": [
            {
                "place": "CINEMA NUMAX",
                "id": "2bda38c6b203fe2f23c26e22c2903d46",
                "date": "D\u00eda 21 de novembro",
                "time": "19:15"
            }
        ],
        "year": "2013",
        "rates": [],
        "synopsis": "Un d\\xc3\\xada na praia, antes das vacaci\\xc3\\xb3ns de ver\\xc3\\xa1n. Unha rapariga recentemente chegada que provoca curiosidade. Un rumor. Un deses d\\xc3\\xadas que non acaban. Un fallo no sistema de distribuci\\xc3\\xb3n de electricidade provoca un apagamento. Talvez sexa un accidente ou, quizais, s\\xc3\\xb3 unha escusa para pasar unha noite xuntos.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-2768046.jpg?1510068271",
        "director": "Pedro Pinho",
        "duration": "63 min.",
        "title": "UM FIM DO MUNDO"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "313c57d1035101416236206b441e59ba",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/prima-della-rivoluzione-antes-da-revolucion",
        "sessions": [
            {
                "place": "CGAC",
                "id": "b6c9b34fa8731d63e579105f3ad4553d",
                "date": "D\u00eda 21 de novembro",
                "time": "17:00"
            }
        ],
        "year": "1964",
        "rates": [],
        "synopsis": "Drama pol\\xc3\\xadtico ambientado na Parma de 1962, no que se relata a historia de Fabrizio, un estudante de 22 anos, que se atopa na dif\\xc3\\xadcil situaci\\xc3\\xb3n de conciliar a s\\xc3\\xbaa pertenza \\xc3\\xa1 burgues\\xc3\\xada coa intenci\\xc3\\xb3n de afiliarse ao partido comunista italiano.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0056371.jpg?1510068271",
        "director": "Bernardo Bertolucci",
        "duration": "115 min.",
        "title": "PRIMA DELLA RIVOLUZIONE / ANTES DA REVOLUCI\u00d3N"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "e42dcd2aec3af912f1ce0610abba9e89",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/the-murder-of-fred-hampton-o-asasinato-de-fred-hampton",
        "sessions": [
            {
                "place": "CGAC",
                "id": "36b2f4bb3f8fb138690ceac2d0926789",
                "date": "D\u00eda 21 de novembro",
                "time": "19:00"
            }
        ],
        "year": "1971",
        "rates": [],
        "synopsis": "Fred Hampton foi o l\\xc3\\xadder da rama de Illinois do Partido Pantera Negra. Esta pel\\xc3\\xadcula amosa o seu brutal asasinato por parte da polic\\xc3\\xada de Chicago e a s\\xc3\\xbaa posterior investigaci\\xc3\\xb3n; pero tam\\xc3\\xa9n documenta as s\\xc3\\xbaas actividades na organizaci\\xc3\\xb3n do partido, os seus discursos p\\xc3\\xbablicos, e os programas que fundou para nenos durante os \\xc3\\xbaltimos dezaoito meses da s\\xc3\\xbaa vida.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0067456.jpg?1510068271",
        "director": "Howard Alk",
        "duration": "88 min.",
        "title": "THE MURDER OF FRED HAMPTON / O ASASINATO DE FRED HAMPTON"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "56239acfdccc83313e38e5defd5111f4",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/spiklenci-slasti-os-conspiradores-do-pracer",
        "sessions": [
            {
                "place": "CGAC",
                "id": "3169e7aa54b5fb3706de73b58998b7e1",
                "date": "D\u00eda 21 de novembro",
                "time": "20:30"
            }
        ],
        "year": "1996",
        "rates": [],
        "synopsis": "Unha serie de personaxes dan renda solta aos seus inimaxinables praceres carnais facendo referencia a Freud ou ao marqu\\xc3\\xa9s de Sade por medio da masturbaci\\xc3\\xb3n, fetichismo, bestialismo etc.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0117715.jpg?1510068271",
        "director": "Jan Svankmajer",
        "duration": "85 min.",
        "title": "SPIKLENCI SLASTI / OS CONSPIRADORES DO PRACER"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "37cef1f6686a5dfdbe94aad869896009",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/la-tarea",
        "sessions": [
            {
                "place": "SEDE AFUNDACI\u00d3N",
                "id": "4c1df5c9b5680625a9076b7a2ea5916a",
                "date": "D\u00eda 21 de novembro",
                "time": "17:00"
            }
        ],
        "year": "1991",
        "rates": [],
        "synopsis": "M\\xc3\\xa9xico / 1991 / 85 min. / Ficci\\xc3\\xb3n / Castel\\xc3\\xa1n\\r\\n\\r\\nDirecci\\xc3\\xb3n: Jaime Humberto Hermosillo\\r\\n\\r\\nVirginia espera a visita de Marcelo, o seu ex-marido, a quen non viu en catro anos. Mentres arranxa os \\xc3\\xbaltimos detalles para recibilo, Virginia esconde estratexicamente unha c\\xc3\\xa1mara de v\\xc3\\xaddeo acendida. Ademais de pasar unha velada amorosa, Marcelo axudaralle a Virginia a cumprir cunha tarefa da s\\xc3\\xbaa escola de cinema.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0100746.jpg?1510068271",
        "director": "Jaime Humberto Hermosillo",
        "duration": "85 min.",
        "title": "LA TAREA"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "f876565f6fb105b02408788131b4f209",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/film-damore-e-danarchia-filme-de-amor-e-de-anarquia",
        "sessions": [
            {
                "place": "SEDE AFUNDACI\u00d3N",
                "id": "9ad9b4d42894412ece76d8336ec98f76",
                "date": "D\u00eda 21 de novembro",
                "time": "18:45"
            }
        ],
        "year": "1973",
        "rates": [],
        "synopsis": "Italia, anos 30. Tonino, un campesi\\xc3\\xb1o con pencas e triste rostro, chega a Roma para matar a Mussolini. Ten conexi\\xc3\\xb3ns anarquistas e o seu contacto en Roma \\xc3\\xa9 Salom\\xc3\\xa9, unha popular profesional no bordel onde vive. Ela pres\\xc3\\xa9ntao coma o seu primo, e ax\\xc3\\xbadao a prepararse para o asasinato, programado uns d\\xc3\\xadas despois da s\\xc3\\xbaa chegada.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0070061.jpg?1510068271",
        "director": "Lina Wertm\u00fcller",
        "duration": "124 min.",
        "title": "FILM D'AMORE E D'ANARCHIA / FILME DE AMOR E DE ANARQU\u00cdA"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "7c52205d934f1aeecfaa7a9d152e55f8",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/erase-and-forget",
        "sessions": [
            {
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "6d1c9446a575cb6ff0b7bd71639ae611",
                "date": "D\u00eda 22 de novembro",
                "time": "16:15"
            },
            {
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "91690856ee34d9628195f458912cde59",
                "date": "D\u00eda 24 de novembro",
                "time": "16:00"
            }
        ],
        "year": "2017",
        "rates": [],
        "synopsis": "James Gordon \\'Bo\\' Gritz \\xc3\\xa9 un ex oficial das forzas especiais do ex\\xc3\\xa9rcito dos Estados Unidos e un dos veteranos de Vietnam m\\xc3\\xa1is condecorados. Foi o inspirador de personaxes como Rambo e Hannibal Smith da serie O equipo A. A s\\xc3\\xbaa revelaci\\xc3\\xb3n da participaci\\xc3\\xb3n do goberno estadounidense no comercio de drogas no sueste asi\\xc3\\xa1tico op\\xc3\\xbaxoo \\xc3\\xa1 elite de Washington. Activista en contra da guerra do Golfo, tam\\xc3\\xa9n protestou nas elecci\\xc3\\xb3ns presidenciais de 1992; creou un programa de formaci\\xc3\\xb3n paramilitar civil dos Estados Unidos, e fundou en Idaho unha controvertida comuna patri\\xc3\\xb3tica cristi\\xc3\\xa1. Bo estima que matou arredor de 400 persoas durante as s\\xc3\\xbaas operaci\\xc3\\xb3ns. Andrea Luka Zimmerman pasou m\\xc3\\xa1is de dez anos seguindo este contraditorio personaxe. O seu documental explora como as estruturas de poder, o militarismo e a violencia estrutural afectan tanto ao veterano como \\xc3\\xa1 pol\\xc3\\xadtica nos Estados Unidos.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-6075734.jpg?1510068271",
        "director": "Andrea Luka Zimmerman",
        "duration": "90 min.",
        "title": "ERASE AND FORGET"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "1430be6b039351383b831c56b28ae160",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/blue-my-mind",
        "sessions": [
            {
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "ae707dcd065cdd568e8c96789b98bc9e",
                "date": "D\u00eda 22 de novembro",
                "time": "18:00"
            },
            {
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "5328a01acd907ee1db306bc54d96fcce",
                "date": "D\u00eda 24 de novembro",
                "time": "20:45"
            }
        ],
        "year": "2017",
        "rates": [],
        "synopsis": "Mia, de 15 anos, enfr\\xc3\\xb3ntase a unha transformaci\\xc3\\xb3n abafadora que pon en d\\xc3\\xbabida toda a s\\xc3\\xbaa existencia. O seu corpo est\\xc3\\xa1 a cambiar radicalmente, e a pesar dos intentos desesperados de deter o proceso, axi\\xc3\\xb1a se sente obrigada a aceptar que a natureza \\xc3\\xa9 moito m\\xc3\\xa1is poderosa ca ela.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-6193454.jpg?1510068271",
        "director": "Lisa Br\u00fchlmann",
        "duration": "97 min.",
        "title": "BLUE MY MIND"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "1cfa345fa21a959c76ce33b9f4f57a0a",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/jusqua-la-garde-custodia-compartida",
        "sessions": [
            {
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "1513eeb9948a10f90d3c813041e822c3",
                "date": "D\u00eda 22 de novembro",
                "time": "20:00"
            },
            {
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "a925fff1d79e06332069ee6a8b485d09",
                "date": "D\u00eda 25 de novembro",
                "time": "18:30"
            }
        ],
        "year": "2017",
        "rates": [],
        "synopsis": "Miriam e Antoine Besson divorci\\xc3\\xa1ronse. Ela solicita a custodia exclusiva do seu fillo Julien para protexelo dun pai ao que acusa de violento. Antoine defende o seu caso como un pai desprezado, e o xu\\xc3\\xadz dita a favor da custodia compartida. Ref\\xc3\\xa9n do crecente conflito entre os seus pais, Julien vese empuxado ao l\\xc3\\xadmite.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-6002232.jpg?1510068271",
        "director": "Xavier Legrand",
        "duration": "93 min.",
        "title": "JUSQU'\u00c0 LA GARDE / CUSTODIA COMPARTIDA"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "bcaa6d962f19934205e02f8a09a6a242",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/as-boas-maneiras",
        "sessions": [
            {
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "8e9f41c9ba88fdb6995672e3eac87384",
                "date": "D\u00eda 22 de novembro",
                "time": "21:45"
            },
            {
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "befff163a425b8dc7bd20c6a41a2bad3",
                "date": "D\u00eda 24 de novembro",
                "time": "DE SEGUIDO"
            }
        ],
        "year": "2017",
        "rates": [],
        "synopsis": "Clara \\xc3\\xa9 contratada como aia dun neno non nado. Contra todo progn\\xc3\\xb3stico, as d\\xc3\\xbaas mulleres desenvolven un forte v\\xc3\\xadnculo. Pero unha noite fat\\xc3\\xaddica cambian os seus plans.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-5480782.jpg?1510068271",
        "director": "Juliana Rojas, Marco Dutra",
        "duration": "135 min.",
        "title": "AS BOAS MANEIRAS"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "b156f89577e039219b3fd6741f81ff45",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/pendular",
        "sessions": [
            {
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "5ea59678c28ba38be3d29ed017d61c94",
                "date": "D\u00eda 22 de novembro",
                "time": "19:30"
            },
            {
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "2b212751ad70c04f077a31e866c4e0ab",
                "date": "D\u00eda 27 de novembro",
                "time": "16:30"
            }
        ],
        "year": "2017",
        "rates": [],
        "synopsis": "Un escultor e unha bailarina conviven nun xigantesco galp\\xc3\\xb3n industrial abandonado, separado \\xc3\\xa1 metade por cinta adhesiva cor laranxa, para dividir as\\xc3\\xad d\\xc3\\xbaas \\xc3\\xa1reas de traballo id\\xc3\\xa9nticas: por unha banda, o estudo de danza dela, por outra, o taller de escultura del. *Pendular* ten lugar neste escenario, onde a arte, as actuaci\\xc3\\xb3ns e a intimidade mest\\xc3\\xbaranse xuntos.\\r\\n*Pendular* ga\\xc3\\xb1ou o premio FIPRESCI como mellor pel\\xc3\\xadcula de Panorama no Festival de Berl\\xc3\\xadn. Na s\\xc3\\xbaa xustificaci\\xc3\\xb3n, o xurado destacou a s\\xc3\\xbaa excelente calidade visual a s\\xc3\\xbaa forza narrativa, o que resulta nun retrato exacto de dous artistas contempor\\xc3\\xa1neos. A expresi\\xc3\\xb3n da coreograf\\xc3\\xada moderna conecta \\xc3\\xa1 perfecci\\xc3\\xb3n coa orixinalidade est\\xc3\\xa9tica e dram\\xc3\\xa1tica da pel\\xc3\\xadcula.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-6368132.jpg?1510068271",
        "director": "Julia Murat",
        "duration": "108 min.",
        "title": "PENDULAR"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "c8db81fd4358ea598d0920cd6c10c914",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/sage-femme-duas-mulleres",
        "sessions": [
            {
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "64e1ed84de0f7fb424c1755955fd0ce4",
                "date": "D\u00eda 22 de novembro",
                "time": "21:30"
            },
            {
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "ec42e92d5450bfa07343ad316565660c",
                "date": "D\u00eda 23 de novembro",
                "time": "18:00"
            }
        ],
        "year": "2017",
        "rates": [],
        "synopsis": "Claire exerce con paix\\xc3\\xb3n o seu oficio de comadroa. Preocupada como est\\xc3\\xa1 xa polo inminente peche da secci\\xc3\\xb3n de maternidade en que traballa, a s\\xc3\\xbaa vida sufrir\\xc3\\xa1 un golpe a\\xc3\\xadnda maior: o regreso de B\\xc3\\xa9atrice, antiga amante do seu defunto pai.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-5348236.jpg?1510068271",
        "director": "Martin Provost",
        "duration": "117 min.",
        "title": "SAGE FEMME / D\u00daAS MULLERES"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "97a78beff51d36341d34b6e27e5ab9b4",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/un-mauvais-fils",
        "sessions": [
            {
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "ded69d85bc3c74f3c3172caf017210d6",
                "date": "D\u00eda 22 de novembro",
                "time": "23:30"
            }
        ],
        "year": "1980",
        "rates": [],
        "synopsis": "O franc\\xc3\\xa9s Bruno Calgagni foi encarcerado nos Estados Unidos por tr\\xc3\\xa1fico de drogas. Tras ser posto en liberdade, regresa ao seu pa\\xc3\\xads e busca un traballo decente coa esperanza de comezar unha nova vida. Al\\xc3\\xb3xase na casa do seu pai, un home amargado que lle bota a culpa da morte da s\\xc3\\xbaa nai que, ao parecer, non puido soportar a dor de que o seu fillo acabase no c\\xc3\\xa1rcere.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0081678.jpg?1510068271",
        "director": "Claude Sautet",
        "duration": "110 min.",
        "title": "UN MAUVAIS FILS"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "d02e5b4b4fe1393aff9b95c559bbd4fe",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/lumumba",
        "sessions": [
            {
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "cd8c6382e243dbbf3b51da783e0a3db4",
                "date": "D\u00eda 22 de novembro",
                "time": "19:15"
            }
        ],
        "year": "2000",
        "rates": [],
        "synopsis": "Patrice Lumumba foi o Primeiro Ministro da Rep\\xc3\\xbablica Democr\\xc3\\xa1tica do Congo tras a independencia total do pa\\xc3\\xads como colonia de B\\xc3\\xa9lxica. Tan s\\xc3\\xb3 estivo uns meses no poder (entre xu\\xc3\\xb1o e setembro de 1960), xa que foi derrocado e posto baixo arresto domiciliario. Foi asasinado en xaneiro de 1961 e nomeado heroe nacional en 1966.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0246765.jpg?1510068271",
        "director": "Raoul Peck",
        "duration": "115 min.",
        "title": "LUMUMBA"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "54f1990f91a1ec1c4e2cdd6e77701cea",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/bab-sebta",
        "sessions": [
            {
                "place": "CINEMA NUMAX",
                "id": "b19e2d5186de95f002549f18b6024e2a",
                "date": "D\u00eda 22 de novembro",
                "time": "18:00"
            }
        ],
        "year": "2008",
        "rates": [],
        "synopsis": "Bab Sebta significa en \\xc3\\xa1rabe \\xe2\\x80\\x9ca porta de Ceuta\\xe2\\x80\\x9d e \\xc3\\xa9 o nome da pasaxe na fronteira entre Marrocos e Ceuta. A este lugar acoden persoas chegadas de distintos lugares de \\xc3\\x81frica que tratan de emigrar a Europa, coa esperanza de que a porta de Ceuta se abra para elas, e as\\xc3\\xad pechar outra porta, a dunha vida que queren deixar atr\\xc3\\xa1s.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-1332003.jpg?1510068271",
        "director": "Pedro Pinho, Frederico Lobo",
        "duration": "112 min.",
        "title": "BAB SEBTA"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "ea38e79c8ce1b11cff5aa69f228d9d46",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/sitio-distinto",
        "sessions": [
            {
                "place": "CINEMA NUMAX",
                "id": "ec20dade01b13b47271af6f860684e69",
                "date": "D\u00eda 22 de novembro",
                "time": "20:00"
            }
        ],
        "year": "2017",
        "rates": [],
        "synopsis": "Documental que mostra as diferentes ondas migracionais desde Galicia at\\xc3\\xa9 Euskadi. Unha viaxe que comezou hai xa 150 anos con destino \\xc3\\xa1s minas de ferro, despois vir\\xc3\\xada a pesca, a industria... at\\xc3\\xa9 chegar aos mozos galegos de hoxe en d\\xc3\\xada que poboan a identidade vasca. Un cami\\xc3\\xb1o que uniu co tempo dous pobos que comparten o feito de teren d\\xc3\\xbaas culturas e linguas minorizadas.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0451580.jpg?1510068271",
        "director": "Davide Cabaleiro",
        "duration": "70 min.",
        "title": "SITIO DISTINTO"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "5f05cacc85dd71742e97cf06df1ba040",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/un-suelo-lejano",
        "sessions": [
            {
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "064d58cdc39a8a252be748aeac6aad9c",
                "date": "D\u00eda 23 de novembro",
                "time": "16:15"
            },
            {
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "4facf048ab7865680681d44d8e1f50ac",
                "date": "D\u00eda 26 de novembro",
                "time": "21:45"
            }
        ],
        "year": "2016",
        "rates": [],
        "synopsis": "Un profesor de filosof\\xc3\\xada viaxa polo interior do Paraguai dando charlas para estudantes e campesi\\xc3\\xb1os. A s\\xc3\\xbaa traves\\xc3\\xada l\\xc3\\xa9vao ata Nueva Germania, unha comunidade rural fundada a fins do s\\xc3\\xa9culo XIX pola irm\\xc3\\xa1 do fil\\xc3\\xb3sofo alem\\xc3\\xa1n, Friedrich Nietzsche. As autoridades convid\\xc3\\xa1rono para formar parte dos festexos anuais que conmemoran a fundaci\\xc3\\xb3n do pobo. O profesor deambula polo lugar e indaga sobre os restos dunha utop\\xc3\\xada xermanista, racista e vexetariana, restos mesturados co presente da cultura guaran\\xc3\\xad.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-6281994.jpg?1510068271",
        "director": "Gabriel Muro",
        "duration": "93 min.",
        "title": "UN SUELO LEJANO"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "5f12fe08c2346feb6493ea5932aefa0b",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/nelyubov-loveless-sen-amor",
        "sessions": [
            {
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "034a76a1d92e07c08a82eacb8d4686b4",
                "date": "D\u00eda 23 de novembro",
                "time": "20:00"
            },
            {
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "85360c90f3e367f6c02d20f1bb485b51",
                "date": "D\u00eda 26 de novembro",
                "time": "18:00"
            }
        ],
        "year": "2017",
        "rates": [],
        "synopsis": "Boris e Zhenya est\\xc3\\xa1n en proceso de divorcio. Discuten sen cesar e rep\\xc3\\xa1rtense as visitas ao seu apartamento para vendelo canto antes. Xa est\\xc3\\xa1n a preparar os seus respectivos futuros e ning\\xc3\\xban dos dous parece estar interesado en Aliocha, o seu fillo. Ata que desaparece.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-6304162.jpg?1510068271",
        "director": "Andrei Zvyagintsev",
        "duration": "127 min.",
        "title": "NELYUBOV (LOVELESS) / SEN AMOR"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "eab040ad44d8fc5853e5a4e8770135a9",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/pelicula-sorpresa",
        "sessions": [
            {
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "00efe673ec601571ca86dc17b98049dc",
                "date": "D\u00eda 23 de novembro",
                "time": "22:15"
            },
            {
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "befff163a425b8dc7bd20c6a41a2bad3",
                "date": "D\u00eda 24 de novembro",
                "time": "DE SEGUIDO"
            }
        ],
        "year": "",
        "rates": [],
        "synopsis": "[Reparto]",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0000000.jpg?1510068271",
        "director": "",
        "duration": "",
        "title": "PEL\u00cdCULA SORPRESA"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "3b3b5e098b55ef985aece8680345b354",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/revenge",
        "sessions": [
            {
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "467165ee20b5b9b49ce0af162d88a5e5",
                "date": "D\u00eda 23 de novembro",
                "time": "00:15"
            },
            {
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "befff163a425b8dc7bd20c6a41a2bad3",
                "date": "D\u00eda 24 de novembro",
                "time": "DE SEGUIDO"
            },
            {
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "24b7762243df4aa3d8ce3b491601cb23",
                "date": "D\u00eda 26 de novembro",
                "time": "21:00"
            }
        ],
        "year": "2017",
        "rates": [],
        "synopsis": "Tres amigos casados re\\xc3\\xbanense para a s\\xc3\\xbaa viaxe anual de caza. Un deles leva a s\\xc3\\xbaa amante, unha moza moi atractiva. As cousas rev\\xc3\\xadranse e a muller aparece morta. Cando ela volve \\xc3\\xa1 vida, a viaxe dos homes conv\\xc3\\xa9rtese nunha persecuci\\xc3\\xb3n no medio do deserto.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-6738136.jpg?1510068271",
        "director": "Coralie Fargeat",
        "duration": "108 min.",
        "title": "REVENGE"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "2d00f43f07911355d4151f13925ff292",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/1945",
        "sessions": [
            {
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "79ff5c97f5b08d10c190e762a83fb818",
                "date": "D\u00eda 23 de novembro",
                "time": "18:15"
            },
            {
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "021998fd075762f2c1721b50d8934f68",
                "date": "D\u00eda 28 de novembro",
                "time": "18:15"
            }
        ],
        "year": "2017",
        "rates": [],
        "synopsis": "Agosto, 1945. Os alde\\xc3\\xa1ns prep\\xc3\\xa1ranse para unha voda. Mentres tanto, dous xudeus ortodoxos chegan \\xc3\\xa1 estaci\\xc3\\xb3n de tren do pobo cunhas misteriosas caixas. O secretario da cidade teme que os homes sexan herdeiros dos xudeus deportados da aldea, e sospeita que ve\\xc3\\xb1en reclamar as propiedades que agora te\\xc3\\xb1en eles de maneira ilegal. Outros temen a chegada de m\\xc3\\xa1is inmigrantes que supo\\xc3\\xb1an unha ameaza contra as propiedades e posesi\\xc3\\xb3ns que xa consideran propias.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-5815492.jpg?1510068271",
        "director": "Ferenc T\u00f6r\u00f6k",
        "duration": "91 min.",
        "title": "1945"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "c8459ea1783080f333ccaddcd4a6531c",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/les-affames-os-famentos",
        "sessions": [
            {
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "b42647a3282fc17045cee19680c62ff9",
                "date": "D\u00eda 23 de novembro",
                "time": "20:00"
            },
            {
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "befff163a425b8dc7bd20c6a41a2bad3",
                "date": "D\u00eda 24 de novembro",
                "time": "DE SEGUIDO"
            },
            {
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "7c6c89d5d5db4ac03434b651951b69b8",
                "date": "D\u00eda 25 de novembro",
                "time": "23:15"
            }
        ],
        "year": "2017",
        "rates": [],
        "synopsis": "Nun pequeno pobo remoto de Quebec as cousas comezan a cambiar. Algunhas persoas xa non son o que eran. Atacan as s\\xc3\\xbaas familias, os seus amigos, os seus veci\\xc3\\xb1os... Ch\\xc3\\xa1manlles \\xe2\\x80\\x9cos famentos\\xe2\\x80\\x9d. Un grupo de sobreviventes introd\\xc3\\xbacese no bosque para fuxir deles.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-6243140.jpg?1510068271",
        "director": "Robin Aubert",
        "duration": "100 min.",
        "title": "LES AFFAM\u00c9S / OS FAMENTOS"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "8ec3bf234dc6ee6d7d80887887637722",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/mansfield-66-67",
        "sessions": [
            {
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "3c12eb72743db3fa0986c313ca73e0a9",
                "date": "D\u00eda 23 de novembro",
                "time": "21:45"
            },
            {
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "ffd91c5660dce8baac3d42eca34cea37",
                "date": "D\u00eda 24 de novembro",
                "time": "18:00"
            }
        ],
        "year": "2017",
        "rates": [],
        "synopsis": "En 2017 fanse 50 anos da morte de Jayne Mansfield nun accidente de coche, unha traxedia que a\\xc3\\xadnda dispara rumores de todo tipo.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-6027344.jpg?1510068271",
        "director": "P. David Ebersole, Todd Hughes",
        "duration": "84 min.",
        "title": "MANSFIELD 66/67"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "cf8c13fe18ef27cb83b3cae00dddada0",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/born-in-flames",
        "sessions": [
            {
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "61f7d826b7e2282e082775a67e078666",
                "date": "D\u00eda 23 de novembro",
                "time": "19:15"
            }
        ],
        "year": "1983",
        "rates": [],
        "synopsis": "Dez anos despois da m\\xc3\\xa1is grande revoluci\\xc3\\xb3n pac\\xc3\\xadfica na historia dos Estados Unidos onde un goberno socialista adquire poder, as minor\\xc3\\xadas contin\\xc3\\xbaan tendo problemas coa distribuci\\xc3\\xb3n do emprego, as cuesti\\xc3\\xb3ns de x\\xc3\\xa9nero e a violencia. Na Nova York dese futuro dist\\xc3\\xb3pico, un grupo de mulleres decide organizarse e mobilizarse para levar a revoluci\\xc3\\xb3n m\\xc3\\xa1is al\\xc3\\xb3 do que xamais se tivese imaxinado.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0085267.jpg?1510068271",
        "director": "Lizzie Borden",
        "duration": "90 min.",
        "title": "BORN IN FLAMES"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "21da4ca1d5f8e4058b3a45052f7f204b",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/joe-hill",
        "sessions": [
            {
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "a31f3f8aa88304f318538ca1f7651522",
                "date": "D\u00eda 23 de novembro",
                "time": "22:30"
            }
        ],
        "year": "1971",
        "rates": [],
        "synopsis": "Nos comezos de 1900, Joe Hill emigra co seu irm\\xc3\\xa1n aos Estados Unidos, pero ao pouco tempo perde o contacto con el. Seguindo o seu cami\\xc3\\xb1o, Joe atopa varios traballos mal pagos en que observa as inxustizas sociais e laborais, chegando m\\xc3\\xa1is tarde a converterse nun destacado activista en favor dos dereitos dos traballadores.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0067276.jpg?1510068271",
        "director": "Bo Widerberg",
        "duration": "118 min.",
        "title": "JOE HILL"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "7245a51f30e1476a51d6cd603ba380f9",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/private-domicilio-privado",
        "sessions": [
            {
                "place": "CGAC",
                "id": "3796c229fbacfcb5c3f8db448dba0a61",
                "date": "D\u00eda 23 de novembro",
                "time": "17:00"
            }
        ],
        "year": "2004",
        "rates": [],
        "synopsis": "Mohamed \\xc3\\xa9 director e profesor de literatura inglesa dun dos institutos m\\xc3\\xa1is progresistas de Palestina. Vive nunha alde\\xc3\\xad\\xc3\\xb1a coa s\\xc3\\xbaa esposa e os seus cinco fillos. A s\\xc3\\xbaa casa, situada a medio cami\\xc3\\xb1o entre un pobo palestino e un asentamento xudeu, non tarda en converterse nun punto estrat\\xc3\\xa9xico e acaba sendo confiscada e ocupada por soldados israel\\xc3\\xads. A pesar diso, Mohamed n\\xc3\\xa9gase a marchar. As s\\xc3\\xbaas firmes convicci\\xc3\\xb3ns pacifistas l\\xc3\\xa9vano a crer que \\xc3\\xa9 posible convivir cos soldados.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0420090.jpg?1510068271",
        "director": "Saverio Costanzo",
        "duration": "90 min.",
        "title": "PRIVATE / DOMICILIO PRIVADO"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "da6636224d5f05159684270909dae070",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/the-red-and-the-white-os-roxos-e-os-brancos",
        "sessions": [
            {
                "place": "CGAC",
                "id": "bd7321868dea63567f078b184bd90f81",
                "date": "D\u00eda 23 de novembro",
                "time": "18:45"
            }
        ],
        "year": "1967",
        "rates": [],
        "synopsis": "Ano 1917, na fronteira rusa durante a Primeira Guerra Mundial. Os Brancos zaristas enfr\\xc3\\xb3ntanse aos Roxos bolxeviques, que son apoiados por voluntarios h\\xc3\\xbangaros. Na inmensa planicie prod\\xc3\\xbacese a caza do home, a execuci\\xc3\\xb3n de prisioneiros, os cabalos en desbandada...",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0061537.jpg?1510068271",
        "director": "Mikl\u00f3s Jancs\u00f3",
        "duration": "90 min.",
        "title": "THE RED AND THE WHITE / OS ROXOS E OS BRANCOS"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "4635ba5b165be0a7d28b2d05fa9a732d",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/stammheim-o-proceso",
        "sessions": [
            {
                "place": "CGAC",
                "id": "3dbc8b483c8cd88ba681ca5894091696",
                "date": "D\u00eda 23 de novembro",
                "time": "20:15"
            }
        ],
        "year": "1986",
        "rates": [],
        "synopsis": "Reconstruci\\xc3\\xb3n do xu\\xc3\\xadzo, a partir das transcrici\\xc3\\xb3ns reais, que tivo lugar contra os catro principais responsables da chamada Fracci\\xc3\\xb3n do Ex\\xc3\\xa9rcito Roxo (RAF), o primeiro movemento terrorista alem\\xc3\\xa1n.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0092004.jpg?1510068271",
        "director": "Reinhard Hauff",
        "duration": "107 min.",
        "title": "STAMMHEIM / O PROCESO"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "4a7395a917cfb3e7a2e467ec64038600",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/shake-hands-with-the-devil-luces-de-rebeldia",
        "sessions": [
            {
                "place": "SEDE AFUNDACI\u00d3N",
                "id": "979cda7f3a94e40ab94af46af6a19323",
                "date": "D\u00eda 23 de novembro",
                "time": "17:00"
            }
        ],
        "year": "1959",
        "rates": [],
        "synopsis": "Dubl\\xc3\\xadn, 1921. Un grupo de forzas especiais do Ex\\xc3\\xa9rcito Brit\\xc3\\xa1nico \\xc3\\xa9 enviado para combater ao IRA. Un estudante de medicina americano, de orixe irlandesa, espera manterse \\xc3\\xa1 marxe do conflito; pero, a partir do momento en que lle axuda a un amigo ferido, non s\\xc3\\xb3 se coloca \\xc3\\xa1 marxe da lei, sen\\xc3\\xb3n que entra na organizaci\\xc3\\xb3n, cuxo l\\xc3\\xadder \\xc3\\xa9 o seu antigo profesor Sean Lenihan. ",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0053272.jpg?1510068271",
        "director": "Michael Anderson",
        "duration": "111 min.",
        "title": "SHAKE HANDS WITH THE DEVIL / LUCES DE REBELD\u00cdA"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "549f28c6241dd3f30a036956a33ba5a3",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/tanin-no-kao-a-cara-de-outro",
        "sessions": [
            {
                "place": "SEDE AFUNDACI\u00d3N",
                "id": "b215e0007aace5ed5837a5288a8b0d6f",
                "date": "D\u00eda 23 de novembro",
                "time": "19:00"
            }
        ],
        "year": "1966",
        "rates": [],
        "synopsis": "Convencido de que a alma reside na pel, de que o seu propio ser desvaneceuse xunto cos trazos da s\\xc3\\xbaa cara desfigurada por mor dun accidente, un cient\\xc3\\xadfico obsesi\\xc3\\xb3nase coa idea de cubrirse cunha m\\xc3\\xa1scara, un alter ego que esperanzadamente concibe como un nexo co mundo.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0061065.jpg?1510068271",
        "director": "Hiroshi Teshigahara",
        "duration": "124 min.",
        "title": "TANIN NO KAO / A CARA DE OUTRO"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "37e954221bf37e34b1a5cc1c0ceef637",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/latelier-o-obradoiro-de-escritura",
        "sessions": [
            {
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "0870b1830d38ac2f2ece6b9a2225705d",
                "date": "D\u00eda 24 de novembro",
                "time": "20:00"
            },
            {
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "eb79d621c7bdfc07138f5142910809e7",
                "date": "D\u00eda 26 de novembro",
                "time": "20:15"
            }
        ],
        "year": "2017",
        "rates": [],
        "synopsis": "La Ciotat, ver\\xc3\\xa1n de 2016. Antoine aceptou seguir un taller de escritura onde alg\\xc3\\xbans mozos en reinserci\\xc3\\xb3n deben escribir unha novela negra con axuda de Olivia, unha novelista co\\xc3\\xb1ecida. O traballo far\\xc3\\xa1 rexurdir o pasado obreiro da cidade, o seu estaleiro naval pechado desde hai 25 anos, toda unha nostalxia que non lle interesa a Antoine. ",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-6444838.jpg?1510068271",
        "director": "Laurent Cantet",
        "duration": "114 min.",
        "title": "L'ATELIER / O OBRADOIRO DE ESCRITURA"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "f131202219b530bb059cb8fb214b61a2",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/escarabana",
        "sessions": [
            {
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "49dd80aa2e802b888997de4a52a84959",
                "date": "D\u00eda 24 de novembro",
                "time": "22:00"
            }
        ],
        "year": "2017",
        "rates": [],
        "synopsis": "A fame, a br\\xc3\\xa9tema, a fuxida. Unha parella atrapada na eternidade. Unha viaxe sen fin cara a propia natureza, conducindo cadillacs e escapando do sol. ",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-6735280.jpg?1510068271",
        "director": "Sara Casasnovas",
        "duration": "11 min.",
        "title": "ESCARABANA"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "d3ae1ea1aeffa0307c6c177091cce00a",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/la-maldicion-de-la-llorona",
        "sessions": [
            {
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "befff163a425b8dc7bd20c6a41a2bad3",
                "date": "D\u00eda 24 de novembro",
                "time": "DE SEGUIDO"
            }
        ],
        "year": "1963",
        "rates": [],
        "synopsis": "Pel\\xc3\\xadcula baseada nunha tradici\\xc3\\xb3n folcl\\xc3\\xb3rica mexicana moi difundida, acerca da Llorona, da que se fixeron, ao longo da historia, varias adaptaci\\xc3\\xb3ns. Unha muller espectral permanece no medio do bosque rodeada de varios mast\\xc3\\xadns e, xunto cun deforme, ataca a quen se cruce polo seu cami\\xc3\\xb1o. A s\\xc3\\xbaa misi\\xc3\\xb3n \\xc3\\xa9 conseguir sangue humana para revivir un vampiro demo. Unha moza chega de visita ao casal da s\\xc3\\xbaa familia xunto co seu marido. Ela \\xc3\\xa9 sobri\\xc3\\xb1a da muller pantasma que, cando regresa \\xc3\\xa1 s\\xc3\\xbaa casa, se converte na t\\xc3\\xada Telma. ",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0055128.jpg?1510068271",
        "director": "Rafael Baled\u00f3n",
        "duration": "80 min.",
        "title": "LA MALDICI\u00d3N DE LA LLORONA"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "2dbed07b5cd39cccb6743eecc9bb62f9",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/liberami",
        "sessions": [
            {
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "befff163a425b8dc7bd20c6a41a2bad3",
                "date": "D\u00eda 24 de novembro",
                "time": "DE SEGUIDO"
            },
            {
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "0873862692e884d2ff65a1a1e0358a78",
                "date": "D\u00eda 27 de novembro",
                "time": "18:30"
            }
        ],
        "year": "2016",
        "rates": [],
        "synopsis": "Documental sobre a rexurdida pr\\xc3\\xa1ctica do exorcismo, que incide no contraste entre as antigas tradici\\xc3\\xb3ns e os costumes modernos que se atopan nesta historia divertida e desacougante ao tempo.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-4728946.jpg?1510068271",
        "director": "Federica di Giacomo",
        "duration": "89 min.",
        "title": "LIBERAMI"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "f4bbd6bd93533ef6b588c24808a566fa",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/the-damned-thing",
        "sessions": [
            {
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "befff163a425b8dc7bd20c6a41a2bad3",
                "date": "D\u00eda 24 de novembro",
                "time": "DE SEGUIDO"
            }
        ],
        "year": "2006",
        "rates": [],
        "synopsis": "Durante a festa de aniversario do pequeno Kevin, o seu pai, ao ver unha mancha escura no teito, tolea e asasina a s\\xc3\\xbaa esposa. Tam\\xc3\\xa9n intenta asasinar o neno, pero unha misteriosa forza acaba antes con el. Vinte anos despois, Kevin \\xc3\\xa9 o sh\\xc3\\xa9riff da cidade e trata de refacer o seu matrimonio con Charity, con quen ten un fillo de pouca idade. En v\\xc3\\xa9speras do aniversario da morte dos seus pais, unha serie de estra\\xc3\\xb1as mortes fai temer a Kevin que se repita o episodio da s\\xc3\\xbaa nenez.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0805419.jpg?1510068271",
        "director": "Tobe Hooper",
        "duration": "57 min.",
        "title": "THE DAMNED THING"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "f9935fc095fe8f160e3e4b6c6a358ddb",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/cuatreros",
        "sessions": [
            {
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "3406202b64697075357cfa70af442da8",
                "date": "D\u00eda 24 de novembro",
                "time": "22:15"
            },
            {
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "8d8dbe8f9757122780b9d116fbbf3f56",
                "date": "D\u00eda 27 de novembro",
                "time": "22:15"
            }
        ],
        "year": "2016",
        "rates": [],
        "synopsis": "Vou tras os pasos de Isidro Vel\\xc3\\xa1zquez, o derradeiro gaucho alzado da Arxentina e, como a procura do tempo perdido sempre \\xc3\\xa9 err\\xc3\\xa1tica, vou realmente tras os pasos dese fuxitivo da xustiza burguesa? Ou \\xc3\\xa9 que vou tras os meus pasos, tras a mi\\xc3\\xb1a herdanza? Viaxo a Chaco, a Cuba, busco unha pel\\xc3\\xadcula desaparecida, busco en arquivos f\\xc3\\xadlmicos corpos en movementos que me devolvan algo do que se foi moi cedo. Que busco? Busco pel\\xc3\\xadculas, tam\\xc3\\xa9n unha familia, unha de vivos, unha de mortos; busco unha revoluci\\xc3\\xb3n, os seus corpos, algo de xustiza; busco a mi\\xc3\\xb1a nai e o meu pai desaparecidos, os seus restos, os seus nomes, o que deixaron en min. Fago un western coa mi\\xc3\\xb1a propia vida. Busco unha voz, a mi\\xc3\\xb1a, a trav\\xc3\\xa9s do ru\\xc3\\xaddo e a furia que deixaron esas vidas arrincadas por aquela xustiza burguesa.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-6305774.jpg?1510068271",
        "director": "Albertina Carri",
        "duration": "83 min.",
        "title": "CUATREROS"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "22979beba471e187ad8d5cbb5ab1754f",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/mother-night",
        "sessions": [
            {
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "e30df60b03b9fc5e5a21dbef413c4936",
                "date": "D\u00eda 24 de novembro",
                "time": "00:00"
            },
            {
                "place": "SEDE AFUNDACI\u00d3N",
                "id": "0839566bb462c551c6ca655ed1c7c66d",
                "date": "D\u00eda 25 de novembro",
                "time": "12:00"
            }
        ],
        "year": "1996",
        "rates": [],
        "synopsis": "Estados Unidos / 1996 / 114 min. / X\\xc3\\xa9nero / Ingl\\xc3\\xa9s, alem\\xc3\\xa1n, yiddish\\r\\n\\r\\nDirecci\\xc3\\xb3n: Keith Gordon\\r\\n\\r\\nEn Israel, en 1961, un dramaturgo estadounidense vai ser xulgado por crimes de guerra acusado de colaborar cos nazis. Na soidade da s\\xc3\\xbaa cela, lembra os tempos previos \\xc3\\xa1 guerra, cando chegou a Alema\\xc3\\xb1a como esp\\xc3\\xada infiltrado dos aliados.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0117093.jpg?1510068271",
        "director": "Keith Gordon",
        "duration": "114 min.",
        "title": "MOTHER NIGHT"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "8dc12a4ce0e2e20cbf4966a7c10d6f63",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/grandma-lo-fi-avoa-lo-fi",
        "sessions": [
            {
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "fab705d466610c8fe85ec0d9421e255f",
                "date": "D\u00eda 24 de novembro",
                "time": "19:00"
            },
            {
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "2f765b352f7def6c4336eb2de188c61a",
                "date": "D\u00eda 25 de novembro",
                "time": "19:15"
            }
        ],
        "year": "2011",
        "rates": [],
        "synopsis": "\\xc3\\x81 tenra idade de 70 anos comezou a gravar a s\\xc3\\xbaa propia m\\xc3\\xbasica e logo simplemente non pod\\xc3\\xada parar. Sete anos m\\xc3\\xa1is tarde ela xa ti\\xc3\\xb1a 59 \\xc3\\xa1lbums ao seu nome. A artista danesa/islandesa Sigridur N\\xc3\\xadelsd\\xc3\\xb3ttir \\xc3\\xa9 unha figura adorada na escena musical de Islandia. Esta pel\\xc3\\xadcula \\xc3\\xa9 un tributo \\xc3\\xa1 s\\xc3\\xbaa creatividade sen l\\xc3\\xadmites, realizado polos m\\xc3\\xbasicos e artistas a quen ela inspirou.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-2214807.jpg?1510068271",
        "director": "Orri J\u00f3nsson, Krist\u00edn Bj\u00f6rk Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir, Ingibj\u00f6rg Birgisd\u00f3ttir",
        "duration": "65 min.",
        "title": "GRANDMA LO-FI / AVOA LO-FI"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "995193e9c5afa0fde18413215f43ef5c",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/i-shot-andy-warhol-eu-disparei-a-andy-warhol",
        "sessions": [
            {
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "b47a7c3d61628813f9be0b15a0ea475b",
                "date": "D\u00eda 24 de novembro",
                "time": "20:15"
            }
        ],
        "year": "1996",
        "rates": [],
        "synopsis": "Baseado na historia de Valerie Solanas, unha radical dos anos 60 que predicaba o odio cara aos homes no seu \\xe2\\x80\\x9cManifesto SCUM\". Valerie escribiu un gui\\xc3\\xb3n para unha pel\\xc3\\xadcula que quer\\xc3\\xada que producise Andy Warhol, pero el ignorouna. As\\xc3\\xad que lle disparou.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0116594.jpg?1510068271",
        "director": "Mary Harron",
        "duration": "106 min.",
        "title": "I SHOT ANDY WARHOL  / EU DISPAREI A ANDY WARHOL"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "14cfc832fdf92def5ea1431ec948e1f4",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/die-bleierne-zeit-as-irmas-alemas",
        "sessions": [
            {
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "7743a0c789cc510c107c95cb1d469850",
                "date": "D\u00eda 24 de novembro",
                "time": "22:15"
            }
        ],
        "year": "1981",
        "rates": [],
        "synopsis": "Rep\\xc3\\xbablica Federal Alem\\xc3\\xa1, ano 1968. As fillas dun sacerdote, Marianna e Julianne, dedican a s\\xc3\\xbaa vida a loitar para cambiar a sociedade, reivindicando, por exemplo, a legalidade do aborto. Con todo, elixen cami\\xc3\\xb1os moi diferentes para conseguir os seus obxectivos: Julianne, que \\xc3\\xa9 reporteira, segue unha v\\xc3\\xada pac\\xc3\\xadfica a trav\\xc3\\xa9s da denuncia xornal\\xc3\\xadstica. Marianna, en cambio, \\xc3\\xbanese a unha organizaci\\xc3\\xb3n terrorista.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0082081.jpg?1510068271",
        "director": "Margarethe von Trotta",
        "duration": "106 min.",
        "title": "DIE BLEIERNE ZEIT / AS IRM\u00c1S ALEM\u00c1S"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "a9cc33d2f2103cfbf8035465cd742ae8",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/rosa-luxemburg",
        "sessions": [
            {
                "place": "SEDE AFUNDACI\u00d3N",
                "id": "69edf579855438d21b387caa7c39866f",
                "date": "D\u00eda 24 de novembro",
                "time": "17:30"
            }
        ],
        "year": "1986",
        "rates": [],
        "synopsis": "Unha vez rematada a primeira guerra mundial, produc\\xc3\\xadronse en Alema\\xc3\\xb1a movementos populares de protesta \\xc3\\xa1 fronte dos que se achaban Rosa Luxemburgo e Karl Liebknecht, que fundaron un partido pol\\xc3\\xadtico revolucionario de car\\xc3\\xa1cter comunista: os espartaquistas.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0091869.jpg?1510068271",
        "director": "Margarethe von Trotta",
        "duration": "123 min.",
        "title": "ROSA LUXEMBURG"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "351468df7e784e7c87401bf0f31e1bfa",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/walker",
        "sessions": [
            {
                "place": "SEDE AFUNDACI\u00d3N",
                "id": "b170f9b7a35b09d000f6dfac75ca917e",
                "date": "D\u00eda 24 de novembro",
                "time": "19:30"
            }
        ],
        "year": "1987",
        "rates": [],
        "synopsis": "William Walker e o seu equipo de 60 mercenarios chegan a Nicaragua a mediados do s\\xc3\\xa9culo XIX para instaurar un novo goberno dando un golpe de estado. Toda a operaci\\xc3\\xb3n \\xc3\\xa9 financiada polo multimillonario estadounidense Cornelius Vanderbilt que ten os seus propios intereses no pa\\xc3\\xads. Cando a capital do pa\\xc3\\xads cae baixo o ataque de Walker e os seus, o mercenario deixa que o presidente permaneza no seu posto como monicreque a cambio de quedar coa s\\xc3\\xbaa amante. Pero os problemas aumentan no pa\\xc3\\xads e Walker toma a resoluci\\xc3\\xb3n de executar ao presidente e asumir el mesmo o mando.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0096409.jpg?1510068271",
        "director": "Alex Cox",
        "duration": "95 min.",
        "title": "WALKER"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "a153f9d5e75223d6872e4f28b2b3c4ff",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/a-estacion-violenta",
        "sessions": [
            {
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "790b844242a4e2d5aaa1131355ca935f",
                "date": "D\u00eda 25 de novembro",
                "time": "20:30"
            }
        ],
        "year": "2017",
        "rates": [],
        "synopsis": "A vida non \\xc3\\xa9 inofensiva. Pode ser esgotadora e frustrante. A Manuel gustar\\xc3\\xadalle ser escritor, pero en lugar diso vive atrapado na s\\xc3\\xbaa rutina, incapaz de afrontar as s\\xc3\\xbaas emoci\\xc3\\xb3ns. O ver\\xc3\\xa1n e o inesperado reencontro cos seus mellores amigos de mocidade far\\xc3\\xa1n estoupar todas as s\\xc3\\xbaas pulsi\\xc3\\xb3ns.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-ce003143.jpg?1510068271",
        "director": "Anxos Faz\u00e1ns",
        "duration": "75 min.",
        "title": "A ESTACI\u00d3N VIOLENTA"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "abdab11a82b424f890bc526768838f95",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/ember-kor",
        "sessions": [
            {
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "33c6d0b9f7b545d08d831f6c7773c275",
                "date": "D\u00eda 25 de novembro",
                "time": "16:00"
            },
            {
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "43742a2f21ca35e2e6a502311b602812",
                "date": "D\u00eda 28 de novembro",
                "time": "16:15"
            }
        ],
        "year": "2016",
        "rates": [],
        "synopsis": "Cando Cema \\xc3\\xa9 detido en Roman\\xc3\\xada, Emine e o seu fillo enfermo quedan desamparados coa imperiosa necesidade de que o pequeno se someta a unha operaci\\xc3\\xb3n para salvar a s\\xc3\\xbaa vida. Emine comeza a traballar na f\\xc3\\xa1brica de Ziya, ex xefe do seu marido. O tempo pasa e Cema regresa, ve ao seu fillo san e salvo e \\xc3\\xa1 s\\xc3\\xbaa muller traballando. Pronto Cema dec\\xc3\\xa1tase que o seu ex xefe pagou a operaci\\xc3\\xb3n e que est\\xc3\\xa1 moi preto da s\\xc3\\xbaa familia.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-5599818.jpg?1510068271",
        "director": "Zeki Demirkubuz",
        "duration": "115 min.",
        "title": "EMBER / KOR"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "5df17c527127aa85cc306a47cf1f9123",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/maracaibo",
        "sessions": [
            {
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "9e0e51d86be189ea2ae30f8bf46747ed",
                "date": "D\u00eda 25 de novembro",
                "time": "18:00"
            },
            {
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "0209d23b1bd100e2d07c7399e9372d02",
                "date": "D\u00eda 26 de novembro",
                "time": "19:30"
            }
        ],
        "year": "2017",
        "rates": [],
        "synopsis": "Canto dura unha vinganza? O crime de Facundo provoca nos seus pais, Gustavo e Cristina, un baleiro irreparable. A traxedia evidencia todo o que non puido ser no v\\xc3\\xadnculo entre Gustavo e o seu fillo e desarma as aparencias coa s\\xc3\\xbaa muller: Cristina. Gustavo emprende un desesperado intento para entender a s\\xc3\\xbaa culpa, unha culpa tortuosa que lle provoca un profundo sentimento de vinganza. Gustavo necesita atopar o responsable dese crime.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-6648696.jpg?1510068271",
        "director": "Miguel \u00c1ngel Rocca",
        "duration": "95 min.",
        "title": "MARACAIBO"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "9feda5fd3a8a1ec5d61cbcd3f63cb370",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/bamui-haebyunaeseo-honja-on-the-beach-at-night-alone-na-praia-soa-de-noite",
        "sessions": [
            {
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "67ed894a8e75d501316fe127556e08f2",
                "date": "D\u00eda 25 de novembro",
                "time": "19:45"
            },
            {
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "01d83b092da8c6bfdf1c093b015a5735",
                "date": "D\u00eda 27 de novembro",
                "time": "22:15"
            },
            {
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "c05c0e4a27bd55d10c2dba40c54f560e",
                "date": "D\u00eda 28 de novembro",
                "time": "19:45"
            }
        ],
        "year": "2017",
        "rates": [],
        "synopsis": "Tras manter unha relaci\\xc3\\xb3n cun home casado, a actriz Younghee decide tomarse un tempo para viaxar e reflexionar.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-6412864.jpg?1510068271",
        "director": "Hong Sang-soo",
        "duration": "101 min.",
        "title": "BAMUI HAEBYUNAESEO HONJA (ON THE BEACH AT NIGHT ALONE) / NA PRAIA, SOA DE NOITE"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "2878a9bc3171e61d0221091c1bd56cd5",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/harlan-county-usa",
        "sessions": [
            {
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "66a0d667fed4308a299987dce55a9cd8",
                "date": "D\u00eda 25 de novembro",
                "time": "20:30"
            }
        ],
        "year": "1976",
        "rates": [],
        "synopsis": "A pel\\xc3\\xadcula conta a historia dos mineiros de Brookside, pequena cidade do condado de Harlan, Kentucky, que en 1973 iniciaron unha folga que durou trece meses despois de que a empresa carboeira se negase a aceptar as s\\xc3\\xbaas demandas de mellora salarial e condici\\xc3\\xb3ns de traballo m\\xc3\\xa1is dignas.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0074605.jpg?1510068271",
        "director": "Barbara Kopple",
        "duration": "103 min.",
        "title": "HARLAN COUNTY U.S.A."
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "cd708681a7b3afa15dd8be8a2813f78f",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/confirm-or-deny",
        "sessions": [
            {
                "place": "SEDE AFUNDACI\u00d3N",
                "id": "f7fb7169c2f454b4e1203fb016ac3437",
                "date": "D\u00eda 25 de novembro",
                "time": "17:00"
            }
        ],
        "year": "1941",
        "rates": [],
        "synopsis": "Un xornalista e unha operadora de teletipo, encargada de vixiar que el non env\\xc3\\xade artigos inapropiados f\\xc3\\xb3ra do pa\\xc3\\xads, nam\\xc3\\xb3ranse mentres os bombardeos aumentan sobre Londres.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0033486.jpg?1510068271",
        "director": "Archie Mayo, Fritz Lang",
        "duration": "74 min.",
        "title": "CONFIRM OR DENY"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "ddca2eb06bb64dd29fedb016a524e178",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/czlowiek-z-marmuru-o-home-de-marmore",
        "sessions": [
            {
                "place": "SEDE AFUNDACI\u00d3N",
                "id": "312ca7b13ae68504a144c82cecf94946",
                "date": "D\u00eda 25 de novembro",
                "time": "18:15"
            }
        ],
        "year": "1977",
        "rates": [],
        "synopsis": "En 1976, unha moza de Cracovia que est\\xc3\\xa1 a realizar a s\\xc3\\xbaa diplomatura en cinema, investiga a vida dun obreiro chamado Birkut, quen nos 50 foi, de maneira fugaz, un heroe proletario. O seu obxectivo \\xc3\\xa9 investigar como se orixinou esa lenda, e que efectos provocou nel.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0075902.jpg?1510068271",
        "director": "Andrzej Wajda",
        "duration": "165 min.",
        "title": "CZLOWIEK Z MARMURU  / O HOME DE M\u00c1RMORE"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "f92df6f30624a0518a915a2138f1f95a",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/proxecto-remolque",
        "sessions": [
            {
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "336c232f91519c84058e166b4e3571ec",
                "date": "D\u00eda 26 de novembro",
                "time": "12:00"
            }
        ],
        "year": "2017",
        "rates": [],
        "synopsis": "\\xe2\\x80\\x9cO Proxecto remolque comezou coa chegada do dixital e o desmantelamento dos cinemas en 35 mm. Eu persoalmente non te\\xc3\\xb1o nada contra o dixital, todo o contrario, xa que permitiu a moita xente facer os seus proxectos con orzamentos baixos ou mesmo nulos. Penso que poderiamos coexistir perfectamente e que hai sitio para os dous sen problema. Pero os vendedores de dixital non opinaban o mesmo e a nova instalaci\\xc3\\xb3n vi\\xc3\\xb1a co desmantelamento impl\\xc3\\xadcito do anal\\xc3\\xb3xico, a base de cartos e ameazas, moi semellante ao desastre do Prestige.\\r\\nA ra\\xc3\\xadz diso, un compa\\xc3\\xb1eiro proxeccionista que traballaba e varios cinemas ofreceume a posibilidade de rescatar un mont\\xc3\\xb3n de materiais dos \\xe2\\x80\\x9cvellos e belos\\xe2\\x80\\x9d cinemas, coma obxectivos, empalmadoras, bobinadoras e una morea de avances cinematogr\\xc3\\xa1ficos.\\r\\nAs\\xc3\\xad foi como lle ofrec\\xc3\\xadn a alg\\xc3\\xban colega a posibilidade de facer un filme en 35 mm manipulando os avances e convert\\xc3\\xa9ndoos noutra cousa. Un d\\xc3\\xada veu Alberte Pag\\xc3\\xa1n pola casa, faleille do proxecto e d\\xc3\\xadxome que estar\\xc3\\xada encantado de levar un e facer cousas con el. E as\\xc3\\xad comecei a repartir avances a xente de todo tipo, cineastas, fot\\xc3\\xb3grafos, pintores, camareiros\\xe2\\x80\\xa6 amigos, vaia. Despois, a xente comezou a interesarse polo proxecto e naceu o Proxecto Remolque, un filme que nace a partir da morte do proxeccionista\\xe2\\x80\\x9d.\\r\\nAutor\\xc3\\xada do texto: Cris Lores.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/http://fakeimg.pl/600x900/?text=Cartaz",
        "director": "Cris Lores",
        "duration": "90 min.",
        "title": "PROXECTO REMOLQUE"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "2d80f6db10ee6f7da847493b5c1bbc06",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/les-fantomes-dismael",
        "sessions": [
            {
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "43d7477145b1a8a24274bf19e6272e2c",
                "date": "D\u00eda 26 de novembro",
                "time": "18:30"
            },
            {
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "00c7072f61ef73531ca0c75238fbdaeb",
                "date": "D\u00eda 27 de novembro",
                "time": "20:00"
            },
            {
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "641a0159824b7d80a4e14f2bd4bfd948",
                "date": "D\u00eda 28 de novembro",
                "time": "21:30"
            }
        ],
        "year": "2017",
        "rates": [],
        "synopsis": "Un cineasta est\\xc3\\xa1 a piques de comezar unha nova pel\\xc3\\xadcula, pero todo d\\xc3\\xa1 un xiro inesperado cando reaparece na s\\xc3\\xbaa vida un antigo amor.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-5687040.jpg?1510068271",
        "director": "Arnaud Desplechin",
        "duration": "114 min.",
        "title": "LES FANT\u00d4MES D'ISMA\u00cbL"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "acd19ad25ab6fe083e4eaae8941b8a7f",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/the-celluloid-closet-o-celuloide-oculto",
        "sessions": [
            {
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "bcb990fdac3a62943917b1331616a052",
                "date": "D\u00eda 26 de novembro",
                "time": "17:30"
            }
        ],
        "year": "1995",
        "rates": [],
        "synopsis": "Documental sobre a homosexualidade no cine dirixido polo experto documentalista Rob Epstein e Jeffrey Friedman (cineasta, produtor e axudante de montaxe de, entre outras, *Touro Salvaxe*).",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0112651.jpg?1510068271",
        "director": "Robert Epstein, Jeffrey Friedman",
        "duration": "102 min.",
        "title": "THE CELLULOID CLOSET / O CELULOIDE OCULTO"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "17c1f2ad2c66db7cfad65f69f32f5e43",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/che-el-argentino",
        "sessions": [
            {
                "place": "CGAC",
                "id": "1f6cd64ad0ce6a117d8a0da0cefb6149",
                "date": "D\u00eda 26 de novembro",
                "time": "17:30"
            }
        ],
        "year": "2008",
        "rates": [],
        "synopsis": "Biopic do ic\\xc3\\xb3nico guerrilleiro e revolucionario Ernesto \\'Che\\' Guevara, baseado na primeira parte do seu diario. Tras o \\xc3\\xa9xito da revoluci\\xc3\\xb3n cubana e os seus primeiros anos no goberno de Castro, o Che abandona Cuba a mediados dos anos 60 rumbo a Bolivia, onde baixo o nome de Ram\\xc3\\xb3n proponse liderar a revoluci\\xc3\\xb3n no pa\\xc3\\xads andino.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0892255.jpg?1510068271",
        "director": "Steven Soderbergh",
        "duration": "128 min.",
        "title": "CHE: EL ARGENTINO"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "3c0b2226324e69707ed135d852e6b5a9",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/che-guerrilla",
        "sessions": [
            {
                "place": "CGAC",
                "id": "670ba0df10754a63b0a55139fbcacf52",
                "date": "D\u00eda 26 de novembro",
                "time": "19:45"
            }
        ],
        "year": "2008",
        "rates": [],
        "synopsis": "Biopic da icona guerrilleira e revolucionaria Ernesto \\'Che\\' Guevara, baseado na segunda parte do seu diario. Tras o \\xc3\\xa9xito da revoluci\\xc3\\xb3n cubana e os seus primeiros anos no goberno de Castro, o Che abandona Cuba a mediados dos anos 60 rumbo a Bolivia, onde baixo o nome de Ram\\xc3\\xb3n proponse liderar a revoluci\\xc3\\xb3n no pa\\xc3\\xads andino.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0374569.jpg?1510068271",
        "director": "Steven Soderbergh",
        "duration": "128 min.",
        "title": "CHE: GUERRILLA"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "8c18fb55d562c486ec89d864aec85a72",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/tout-va-bien-todo-vai-ben",
        "sessions": [
            {
                "place": "SEDE AFUNDACI\u00d3N",
                "id": "c224d9bc78d296ecbea9adeaba378241",
                "date": "D\u00eda 26 de novembro",
                "time": "12:00"
            }
        ],
        "year": "1972",
        "rates": [],
        "synopsis": "Francia despois do Maio do 68. Un matrimonio en crise, nunha sociedade en crise, queda atrapado nunha f\\xc3\\xa1brica debido \\xc3\\xa1 folga de traballadores. Godard disecciona a estrutura da sociedade, do cinema, o amor e a revoluci\\xc3\\xb3n. Pode o amor sobrevivir \\xc3\\xa1 revoluci\\xc3\\xb3n?",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0069398.jpg?1510068271",
        "director": "Jean-Luc Godard, Jean-Pierre Gorin (Groupe Dziga Vertov)",
        "duration": "95 min.",
        "title": "TOUT VA BIEN / TODO VAI BEN"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "4898c4e58cf7ea113a6cb915e0a50b4f",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/a-world-apart-un-mundo-a-parte",
        "sessions": [
            {
                "place": "SEDE AFUNDACI\u00d3N",
                "id": "0acfd48351d3fcbfd7a260f955bd3324",
                "date": "D\u00eda 26 de novembro",
                "time": "17:00"
            }
        ],
        "year": "1988",
        "rates": [],
        "synopsis": "Reino Unido, Cimbabue / 1988 / 113 min. / Ficci\\xc3\\xb3n / Ingl\\xc3\\xa9s\\r\\n\\r\\nDirecci\\xc3\\xb3n: Chris Menges\\r\\n\\r\\nA principios dos sesenta, un matrimonio branco \\xc3\\xa9 acosado e perseguido en Sur\\xc3\\xa1frica por facer p\\xc3\\xbablica a s\\xc3\\xbaa postura antisegregacionista. O apartheid no pa\\xc3\\xads \\xc3\\xa9 un movemento con moita forza, e o goberno considera unha ameaza que unha xornalista branca comece a protesta contra a segregaci\\xc3\\xb3n racial.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0096464.jpg?1510068271",
        "director": "Chris Menges",
        "duration": "113 min.",
        "title": "A WORLD APART / UN MUNDO \u00c1 PARTE"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "165db1c722750c12d8346c9fb87fcd31",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/la-ballata-del-boia-el-verdugo",
        "sessions": [
            {
                "place": "SEDE AFUNDACI\u00d3N",
                "id": "74673e4c8546727eb6788e466a4ab07a",
                "date": "D\u00eda 26 de novembro",
                "time": "19:00"
            }
        ],
        "year": "1963",
        "rates": [],
        "synopsis": "Amadeo \\xc3\\xa9 un vello verdugo a piques de xubilarse. Un padroado de vivendas conc\\xc3\\xa9delle un piso onde poder\\xc3\\xa1 vivir coa s\\xc3\\xbaa filla Carmen, recentemente casada con Jos\\xc3\\xa9 Luis. Pero a cesi\\xc3\\xb3n da vivenda est\\xc3\\xa1 condicionada ao emprego de verdugo, polo que Amadeo intentar\\xc3\\xa1 convencer a Jos\\xc3\\xa9 Luis para que herde a profesi\\xc3\\xb3n. Jos\\xc3\\xa9 Luis, despois de moitas presi\\xc3\\xb3ns, acepta coa condici\\xc3\\xb3n de que dimitir\\xc3\\xa1 se se ve obrigado a exercer.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0057643.jpg?1510068271",
        "director": "Luis Garc\u00eda Berlanga",
        "duration": "94 min.",
        "title": "LA BALLATA DEL BOIA (EL VERDUGO)"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "09117a8f8691865023cb388284a1a0e9",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/lucky",
        "sessions": [
            {
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "d5a7e495f4ea8a1ef44624483407c7fa",
                "date": "D\u00eda 27 de novembro",
                "time": "18:30"
            },
            {
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "379dbdfbbb03afe6a261fe15963478e6",
                "date": "D\u00eda 28 de novembro",
                "time": "18:00"
            },
            {
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "4528529856f0f3bae43fea5160cae02c",
                "date": "D\u00eda 28 de novembro",
                "time": "22:00"
            }
        ],
        "year": "2017",
        "rates": [],
        "synopsis": "Lucky \\xc3\\xa9 \\xc3\\xa1 vez unha carta de amor \\xc3\\xa1 vida e \\xc3\\xa1 carreira de Harry Dean Stanton, as\\xc3\\xad como unha reflexi\\xc3\\xb3n sobre a mortalidade, a soidade e a espiritualidade.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-5859238.jpg?1510068271",
        "director": "John Carroll Lynch",
        "duration": "88 min.",
        "title": "LUCKY"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "4f2032948aac86bb113dcaba3888ec60",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/mado",
        "sessions": [
            {
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "53a87fa379a2b2bd631b2bd844af4010",
                "date": "D\u00eda 27 de novembro",
                "time": "16:00"
            }
        ],
        "year": "1976",
        "rates": [],
        "synopsis": "Un empresario de media idade, Simon Leotard, atopa seu futuro en perigo cando a s\\xc3\\xbaa compa\\xc3\\xb1eira Julien se suicida polas d\\xc3\\xa9bedas. O seu inimigo nos negocios, L\\xc3\\xa9pidon, ofr\\xc3\\xa9cese a comprarlle a empresa por unha cantidade rid\\xc3\\xadcula. Simon decide non caer na trampa e sa\\xc3\\xadr da crise \\xc3\\xa1 s\\xc3\\xbaa maneira, a\\xc3\\xadnda que para iso te\\xc3\\xb1a que contratar unha prostituta chamada Mado.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0074840.jpg?1510068271",
        "director": "Claude Sautet",
        "duration": "135 min.",
        "title": "MADO"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "bdd3cf40f856532b28ead7b50b48b555",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/en-attendant-les-hirondelles-the-nature-of-time",
        "sessions": [
            {
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "4f0e47195c62d954bb0ed58e18fb2e10",
                "date": "D\u00eda 27 de novembro",
                "time": "20:15"
            },
            {
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "58b04fded690348ed07b236727dfc13e",
                "date": "D\u00eda 28 de novembro",
                "time": "20:00"
            }
        ],
        "year": "2017",
        "rates": [],
        "synopsis": "Na Alxeria actual, pasado e presente chocan nas vidas dun novo rico, unha moza que se debate entre o sentimento e a raz\\xc3\\xb3n, e un ambicioso neur\\xc3\\xb3logo trastornado polos seus actos de guerra.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-6226610.jpg?1510068271",
        "director": "Karim Moussaoui",
        "duration": "115 min.",
        "title": "EN ATTENDANT LES HIRONDELLES / THE NATURE OF TIME"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "d6ee6667cf358b42d4e144dcee3b3110",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/rokk-i-reykjavik-rock-in-reykjavik",
        "sessions": [
            {
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "1138a7910452777cd275ed9278bec55c",
                "date": "D\u00eda 27 de novembro",
                "time": "19:45"
            }
        ],
        "year": "1982",
        "rates": [],
        "synopsis": "Rock in Reykjavik mostra a poderosa e expansiva escena musical islandesa. Gran parte do filme consiste en actuaci\\xc3\\xb3ns en directo de diferentes grupos de rock en Reikjavik durante 1981 e 1982. Tam\\xc3\\xa9n hai entrevistas con membros dos grupos que abordan temas relacionados co rock como as drogas, o sexo ou a pol\\xc3\\xadtica.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0281138.jpg?1510068271",
        "director": "Fridrik Thor Fridriksson",
        "duration": "83 min.",
        "title": "ROKK \u00cd REYKJAV\u00cdK / ROCK IN REYKJAVIK"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "5b31ee86d0c81e313e16e02b21aa7393",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/la-caduta-degli-dei-a-caida-dos-deuses",
        "sessions": [
            {
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "e543ebc480209577e12b6edc119e7c42",
                "date": "D\u00eda 27 de novembro",
                "time": "21:15"
            }
        ],
        "year": "1969",
        "rates": [],
        "synopsis": "Cr\\xc3\\xb3nica sobre as vicisitudes dos Essenbeck, unha familia da alta burgues\\xc3\\xada alem\\xc3\\xa1 propietaria dunha importante empresa sider\\xc3\\xbarxica. A historia est\\xc3\\xa9ndese desde o incendio do Reichstag (1933) ata a \"Noite dos coitelos longos\" (1934), durante a que tivo lugar a matanza dos membros das SA. Tras o ascenso ao poder do nacionalsocialismo, a familia discute que posici\\xc3\\xb3n debe adoptar respecto ao novo r\\xc3\\xa9xime.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0064118.jpg?1510068271",
        "director": "Luchino Visconti",
        "duration": "164 min.",
        "title": "LA CADUTA DEGLI DEI / A CA\u00cdDA DOS DEUSES"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "dba46a8371a03e8a89c5cdbc43df0aa5",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/cesar-et-rosalie",
        "sessions": [
            {
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "1aaa020e55ee9ca005af368a24b9492a",
                "date": "D\u00eda 28 de novembro",
                "time": "17:30"
            }
        ],
        "year": "1972",
        "rates": [],
        "synopsis": "Rosalie, unha muller divorciada cunha filla pequena, divide o seu tempo entre a s\\xc3\\xbaa familia e C\\xc3\\xa9sar, o home do que cre estar namorada. Cando Rosalie co\\xc3\\xb1ece a David, a s\\xc3\\xbaa pl\\xc3\\xa1cida vida verase alterada pola s\\xc3\\xbaa incapacidade para elixir entre os dous homes. ",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0068441.jpg?1510068271",
        "director": "Claude Sautet",
        "duration": "110 min.",
        "title": "C\u00c9SAR ET ROSALIE"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "e3b9493a33c50f7129a628808aeee4bf",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/angels-and-insects-anxos-e-insectos",
        "sessions": [
            {
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "c1fd829a27ec0577ee310e83914764e7",
                "date": "D\u00eda 28 de novembro",
                "time": "19:30"
            }
        ],
        "year": "1995",
        "rates": [],
        "synopsis": "Tras unha longa viaxe pola selva amaz\\xc3\\xb3nica e sen un penique no peto, o naturalista e explorador William Adamson co\\xc3\\xb1ece o arist\\xc3\\xb3crata reverendo Alabaster. Ao ser coleccionista de insectos, o reverendo queda fascinado polos relatos de William, e convida o mozo \\xc3\\xa1 s\\xc3\\xbaa mansi\\xc3\\xb3n.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0112365.jpg?1510068271",
        "director": "Philip Haas",
        "duration": "117 min.",
        "title": "ANGELS AND INSECTS / ANXOS E INSECTOS"
    },
    {
        "rate": 0,
        "id": "899965123b728a118e405cb90c87e227",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/cazadores-de-utopias",
        "sessions": [
            {
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "455257b74911ac2b05e7f098b18236ea",
                "date": "D\u00eda 28 de novembro",
                "time": "21:45"
            }
        ],
        "year": "1996",
        "rates": [],
        "synopsis": "Arxentina / 1996 / 150 min. / Documental / Castel\\xc3\\xa1n\\r\\n\\r\\nDirecci\\xc3\\xb3n: David Blaustein\\r\\n\\r\\nProtagonistas da historia pol\\xc3\\xadtica dos anos 70 relatan por primeira vez os feitos que marcaron a violenta loita polo poder na Arxentina. O filme alterna testemu\\xc3\\xb1os de militantes daquela etapa con material documental de arquivo, en gran parte in\\xc3\\xa9dito. O profundo compromiso de cada un dos 34 testemu\\xc3\\xb1os coa historia arxentina, caracteriza o punto de vista desta narraci\\xc3\\xb3n, sintetizada desde as 80 horas de relatos gravados.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0112648.jpg?1510068271",
        "director": "David Blaustein",
        "duration": "150 min.",
        "title": "CAZADORES DE UTOP\u00cdAS"
    }
]