[
    {
        "gender": "Documental",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 12 de novembro",
                "time": "17:30",
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "954f0488b5944818f1a94e6bb74be407"
            },
            {
                "date": "D\u00eda 21 de novembro",
                "time": "17:30",
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "67e25e48fb69b26e6ba94028afa0a9e3"
            }
        ],
        "id": "d8decde45dc42d04e916e1f0a0cf08ae",
        "rate": 0,
        "title": "EL PADRE",
        "year": "2016",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/el-padre",
        "rates": [],
        "synopsis": "A historia oficial, a que lle foi enunciada \u00e1 esposa do falecido e que, \u00e1 s\u00faa vez, ela lle repetiu \u00e1 s\u00faa filla, falaba dun accidente e dun descoido por parte de Jos\u00e9 Arruti cando se dispo\u00f1\u00eda a cruzar o ferrocarril Roca de Avellaneda, a comezos da aciaga d\u00e9cada do 70. Jos\u00e9 \u00e9 o pai de Mariana Arruti, directora deste documental. A decisi\u00f3n de esclarecer tan dubidosas circunstancias da morte son o m\u00f3bil da pel\u00edcula, pola que a directora  se mergulla nun percorrido arduo, emocionalmente recargado. Os datos duros danlle a Mariana os suficientes argumentos para a sospeita: o seu pai era un reco\u00f1ecido personaxe do sindicalismo obreiro, seguramente unha figura na mira dos servizos de intelixencia da ditadura, os que o ver\u00edan como un perigoso subversivo. Grazas \u00e1 acumulaci\u00f3n de entrevistas a e a s\u00faa notable concatenaci\u00f3n, a abordaxe permite un crecente achegamento a unha figura esquecida, difusa. A memoria vaise reconstru\u00edndo a retrincos, \u00e1s veces pouco cribles, \u00e1s veces contraditorios; o m\u00e1is importante \u00e9 a forza deste percorrido cara ao pasado, e o poderoso intento de reconstru\u00edr as cernadas orixes.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-5647946.jpg?1510515994",
        "duration": "72 min.",
        "director": "Mariana Arruti",
        "countries": "Arxentina"
    },
    {
        "gender": "",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 12 de novembro",
                "time": "19:00",
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "6d914985c77fa43bd15acd6b3889399e"
            }
        ],
        "id": "a5577c92627ef1ed2a9d500671e2eb41",
        "rate": 0,
        "title": "EL AMPARO",
        "year": "2016",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/el-amparo",
        "rates": [],
        "synopsis": "Ao final da d\u00e9cada dos oitenta, nos canos do r\u00edo Arauca, rexi\u00f3n fronteiriza entre Venezuela e Colombia, dous homes sobreviven \u00e1 barbarie dun ataque armado, onde morren no acto catorce dos seus compa\u00f1eiros. Eles alegan ser simples pescadores, pero o Ex\u00e9rcito venezolano ac\u00fasaos de seren guerrilleiros, buscan intimidalos de todos os xeitos posibles e intentan sacalos da cela onde son custodiados por un polic\u00eda. Os habitantes do pobo impiden o seu traslado, pero as presi\u00f3ns para ceder ante a versi\u00f3n oficial son abafantes.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-6298498.jpg?1510515994",
        "duration": "99 min.",
        "director": "Rober Calzadilla",
        "countries": "Venezuela, Colombia"
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 12 de novembro",
                "time": "20:45",
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "63c143e10adcd1bdb5af3e6e39972978"
            },
            {
                "date": "D\u00eda 22 de novembro",
                "time": "18:00",
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "f391dfe91a98c26696576fa4dbb31905"
            }
        ],
        "id": "41d28b4531cce6cfa7c8ced2588cd11c",
        "rate": 0,
        "title": "TRAMPOLIN",
        "year": "2016",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/trampolin",
        "rates": [],
        "synopsis": "Trampol\u00edn azul. Escintileos de l\u00f3stregos sobre a cidade. Ese \u00e9 o cruzamento en que se atopan as nosas historias serpeantes. Fuxindo da s\u00faa nai, Lina, unha nena de sete anos de idade, at\u00f3pase cunha adolescente, Nika, e unha muller de 40 anos de idade, Nikolina, dous espellos do que o seu futuro lle poder\u00eda deparar. Os tres personaxes femininos comparten un destino similar. O seu encontro cambiar\u00e1 as s\u00faas vidas e revelar\u00e1 rupturas dolorosas nas s\u00faas familias.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-5801556.jpg?1510515994",
        "duration": "80 min.",
        "director": "Katarina Zrinka Matijevic",
        "countries": "Croacia"
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 12 de novembro",
                "time": "22:15",
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "f34f4d948fb190c84b50b983dc40f623"
            }
        ],
        "id": "7e4071f566c184aafdf9ffa499b1f346",
        "rate": 0,
        "title": "SULT / HUNGER",
        "year": "1966",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/sult-hunger",
        "rates": [],
        "synopsis": "Adaptaci\u00f3n da novela do noruegu\u00e9s Knut Hamsun, premio Nobel de Literatura en 1920. Un escritor an\u00f3nimo malvive polas r\u00faas de Kristiania (antigo nome do Oslo actual) intent\u00e1ndolles vender os seus escritos \u00e1s revistas.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0061042.jpg?1510515994",
        "duration": "112 min.",
        "director": "Henning Carlsen",
        "countries": "Dinamarca, Noruega, Suecia"
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 12 de novembro",
                "time": "17:00",
                "place": "CGAC",
                "id": "df16c98cd7f53af1d0e212cb0408cbb5"
            }
        ],
        "id": "7289881a6fef57c320210b4c19245732",
        "rate": 0,
        "title": "ITTY BITTY TITTY COMMITTEE",
        "year": "2007",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/itty-bitty-titty-committee",
        "rates": [],
        "synopsis": "Abandonada pola s\u00faa noiva, rexeitada pola \u00fanica universidade na que solicitou o ingreso e vestindo suxeitadores de talle A nun mundo de talles C, Anna lamenta a s\u00faa sorte. Sa\u00edndo do traballo co\u00f1ece a Sadie, a atractiva l\u00edder dun grupo radical punk-feminista chamado \u201cClits in Action\u201d. Anna int\u00e9grase nese c\u00edrculo secreto, cuxo obxectivo \u00e9 erradicar as imaxes faloc\u00e9ntricas e mis\u00f3xinas, e l\u00e1nzase a unha primeira misi\u00f3n radical.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0496328.jpg?1510515994",
        "duration": "87 min.",
        "director": "Jamie Babbit",
        "countries": "Estados Unidos"
    },
    {
        "gender": "Documental",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 12 de novembro",
                "time": "18:30",
                "place": "CGAC",
                "id": "64243ee50c251c2bc96ac933049cbb4a"
            }
        ],
        "id": "e9a27b6d3d63e4478b6bef39fe6f5a0b",
        "rate": 0,
        "title": "THE TIMES OF HARVEY MILK",
        "year": "1984",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/the-times-of-harvey-milk",
        "rates": [],
        "synopsis": "Reco\u00f1ecido documental que narra o activismo pol\u00edtico en favor dos dereitos dos homosexuais de Harvey Milk, membro do comit\u00e9 de asesoramento de San Francisco. Milk foi asasinado, xunto ao alcalde de San Francisco, George Moscone, por un compa\u00f1eiro, o tam\u00e9n asesor Dan White, en novembro de 1978.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0088275.jpg?1510515994",
        "duration": "90 min.",
        "director": "Rob Epstein",
        "countries": "Estados Unidos"
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 12 de novembro",
                "time": "20:15",
                "place": "CGAC",
                "id": "2d1b4fb4555c17377efa254388ae6ab6"
            }
        ],
        "id": "ce2ad9571c673d39d52dcc71e852f345",
        "rate": 0,
        "title": "SWEET MOVIE",
        "year": "1974",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/sweet-movie",
        "rates": [],
        "synopsis": "Unha fermosa muller, Miss Mundo 1984, casa cun exc\u00e9ntrico millonario que acaba repudi\u00e1ndoa. Ent\u00f3n vai parar a unha especie de seita que, mediante terapias alucinatorias, pretende que as mentes dos seus membros volvan \u00e1 infancia. Ao mesmo tempo, un mari\u00f1eiro vinculado \u00e1 Revoluci\u00f3n Bolxevique (1917) \u00fanese \u00e1 capit\u00e1 dun estra\u00f1o barco, o Supervivencia, que navega proclamando o seu \u00fanico lema: a liberdade absoluta.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0072235.jpg?1510515994",
        "duration": "98 min.",
        "director": "Dusan Makavejev",
        "countries": "Francia, Canad\u00e1, Alema\u00f1a do Oeste (RFA)"
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 12 de novembro",
                "time": "12:00",
                "place": "SEDE AFUNDACI\u00d3N",
                "id": "983e339f6decaf6c99f2fcabd6317894"
            }
        ],
        "id": "f62232c0bf4632eee783e36d01afbe0a",
        "rate": 0,
        "title": "SCANDAL / ESC\u00c1NDALO (O CASO DE CHRISTINE KEELER)",
        "year": "1989",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/scandal-escandalo-o-caso-de-christine-keeler",
        "rates": [],
        "synopsis": "Reino Unido / 1989 / 115 min. / Ficci\u00f3n / Ingl\u00e9s\r\n\r\nDirecci\u00f3n: Michael Caton-Jones\r\n\r\nA verdadeira historia da corista Christine Keeler, que en 1963 viuse envolvida nunha escandalosa pol\u00e9mica ao manter un affair cun ministro do gabinete brit\u00e1nico e un funcionario ruso, o que provocou unha gran axitaci\u00f3n no Goberno brit\u00e1nico.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0098260.jpg?1510515994",
        "duration": "115 min.",
        "director": "Michael Caton-Jones",
        "countries": "Reino Unido"
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 12 de novembro",
                "time": "17:00",
                "place": "SEDE AFUNDACI\u00d3N",
                "id": "b28fd8bab67f53cf6ae5a29594dab4de"
            }
        ],
        "id": "e189ec8812bc606c57556bc4dd66003e",
        "rate": 0,
        "title": "BUONGIORNO, NOTTE / BOS D\u00cdAS, NOITE",
        "year": "2003",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/buongiorno-notte-bos-dias-noite",
        "rates": [],
        "synopsis": "Chiara \u00e9 unha moza apaixonada, ut\u00f3pica e revolucionaria que esconde a s\u00faa verdadeira identidade como membro das Brigadas Roxas italianas a finais dos setenta. A simple vista tr\u00e1tase dunha moza normal que se muda co seu noivo a un piso novo, pero o seu amigo Enzo empeza a sospeitar que non todo \u00e9 o que parece.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0377569.jpg?1510515994",
        "duration": "106 min.",
        "director": "Marco Bellocchio",
        "countries": "Italia"
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 12 de novembro",
                "time": "19:00",
                "place": "SEDE AFUNDACI\u00d3N",
                "id": "446b522f4f8ab86e2cb41bfcb14f1cad"
            }
        ],
        "id": "f0e0f5a4ae0a788e7897cb5f79650594",
        "rate": 0,
        "title": "OR (MON TR\u00c9SOR)  / O MEU TESOURO",
        "year": "2004",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/or-mon-tresor-o-meu-tesouro",
        "rates": [],
        "synopsis": "Or (\"luz\" en hebreo) \u00e9 unha moza de dezasete anos que vive coa s\u00faa nai Ruthie en Tel Aviv. Esta \u00faltima \u00e9 prostituta, pero non parece ter interese en cambiar de vida nin en asumir a m\u00e1is m\u00ednima responsabilidade, polo que, para sobrevivir, Or debe empregarse nunha serie de traballos de pouco interese, recoller botellas baleiras e asistir esporadicamente \u00e1 preparatoria.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0388311.jpg?1510515994",
        "duration": "100 min.",
        "director": "Keren Yedaya",
        "countries": "Israel, Francia"
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 13 de novembro",
                "time": "17:00",
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "19257961d386e82c381e79fc116fc20a"
            }
        ],
        "id": "fc5028923c11a28def6c9a97cf4484be",
        "rate": 0,
        "title": "UNITED RED ARMY",
        "year": "2007",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/united-red-army",
        "rates": [],
        "synopsis": "O Ex\u00e9rcito Roxo Xapon\u00e9s foi un dos m\u00e1is activos e temidos grupos terroristas da d\u00e9cada dos 70. O veterano cineasta Koji Wakamatsu afrontou, aos 72 anos de idade, o labor de contar a historia dun grupo armado que el chegou a co\u00f1ecer ben de preto. Metraxe de arquivo e reconstruci\u00f3ns con actores compo\u00f1en unha prolixa cr\u00f3nica deste episodio da historia do moderno Xap\u00f3n.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0923869.jpg?1510515994",
        "duration": "190 min.",
        "director": "K\u00f4ji Wakamatsu",
        "countries": "Xap\u00f3n"
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 13 de novembro",
                "time": "21:30",
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "982aca69f2188a4d9a9ad464f98a692f"
            }
        ],
        "id": "c1ce03f740fe6922ff1e1e906cf9e389",
        "rate": 0,
        "title": "L'ORDRE ET LA MORALE",
        "year": "2011",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/lordre-et-la-morale",
        "rates": [],
        "synopsis": "Abril de 1988 na illa de Ouv\u00e9a, Nova Caledonia. Trinta xendarmes franceses son secuestrados na Cova Gossanah por independentistas kanakas. Francia env\u00eda 300 militares en helic\u00f3peros para intentar restablecer a orde. No medio dunha elecci\u00f3n presidencial, cando as apostas son pol\u00edticas, a orde non sempre \u00e9 ditada pola moral.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-1242521.jpg?1510515994",
        "duration": "136 min.",
        "director": "Mathieu Kassovitz",
        "countries": "Francia"
    },
    {
        "gender": "Documental",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 13 de novembro",
                "time": "17:30",
                "place": "CINEMA NUMAX",
                "id": "4f663a361904b899216f99010f4bebd0"
            },
            {
                "date": "D\u00eda 27 de novembro",
                "time": "17:30",
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "dc7f3c0f05e9f1509e81e9d0cb427c27"
            }
        ],
        "id": "1bb2195cc1fa902933aaa248fbff8a83",
        "rate": 0,
        "title": "FAVIO: CR\u00d3NICA DE UN DIRECTOR",
        "year": "2015",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/favio-cronica-de-un-director",
        "rates": [],
        "synopsis": "Documental baseado nunha entrevista realizada a Leonardo Favio, onde fala da s\u00faa formaci\u00f3n como director e a s\u00faa mirada sobre o cinema, para se mergullar no mundo do realizador m\u00e1is influente do cinema arxentino recreando episodios da s\u00faa vida e mostrando arquivos in\u00e9ditos que transcenden o x\u00e9nero.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-5656926.jpg?1510515994",
        "duration": "120 min.",
        "director": "Alejandro Venturini",
        "countries": "Arxentina"
    },
    {
        "gender": "Documental",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 13 de novembro",
                "time": "19:45",
                "place": "CINEMA NUMAX",
                "id": "d407d93ba0c257ca2c4d571ecf7a6048"
            }
        ],
        "id": "2d44bc75b40f8023d9e37740700c027d",
        "rate": 0,
        "title": "BACKYARD",
        "year": "2010",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/backyard",
        "rates": [],
        "synopsis": "Dous amigos organizan un concerto no patio traseiro da casa dun deles. Al\u00ed pres\u00e9ntanse a tocar algunhas das bandas m\u00e1is famosas do momento en Reikjavik, inclu\u00edndo M\u00fam, FM Belfast, Hjaltal\u00edn e Sen Fang Bous. A iniciativa conv\u00e9rtese, en definitiva, nun dos eventos musicais m\u00e1is emocionantes e especiais do ano.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-2102276.jpg?1510515994",
        "duration": "74 min.",
        "director": "\u00c1rni Sveinsson",
        "countries": "Islandia"
    },
    {
        "gender": "Documental",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 13 de novembro",
                "time": "DE SEGUIDO",
                "place": "CINEMA NUMAX",
                "id": "321e35c9cb13a5251b56b57c2a04a236"
            }
        ],
        "id": "3036251a5330e02f2dad83bd7ac8ab22",
        "rate": 0,
        "title": "ICELAND, YEAR ZERO / ISLANDIA, ANO CERO",
        "year": "2012",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/iceland-year-zero-islandia-ano-cero",
        "rates": [],
        "synopsis": "En outubro de 2008, os tres principais bancos de Islandia colapsaron e conduciron unha naci\u00f3n \u00e1 quebra para ocasionar a perda de emprego, aforros e esperanza a miles de persoas. Como reacciona unha naci\u00f3n, un dos pa\u00edses m\u00e1is ricos e desenvolvidos do mundo capitalista, a un colapso econ\u00f3mico total? Nunha paisaxe onde \"ser rico\" adoitaba ser unha virtude, quen \u00e9 realmente o culpable do colapso dun sistema bancario demasiado cobizoso? Ou mellor dito, \u00e9 a ca\u00edda dos valores capitalistas talvez o mellor que lle puido pasar a Islandia?",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-3482500.jpg?1510515994",
        "duration": "52 min.",
        "director": "Sigur\u00f0ur Hallmar Magn\u00fasson, Armande Chollat-Namy",
        "countries": "Islandia, Rep\u00fablica Checa, Francia"
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 13 de novembro",
                "time": "22:00",
                "place": "CINEMA NUMAX",
                "id": "29dc9604ced5debc69d6cc1f9d70042a"
            },
            {
                "date": "D\u00eda 15 de novembro",
                "time": "19:30",
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "1a7e00234a18c2e003bb3d631724d99d"
            }
        ],
        "id": "3c1fac7a0ff8918344cfbc257f1475bf",
        "rate": 0,
        "title": "VIDA DE FAMILIA",
        "year": "2017",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/vida-de-familia",
        "rates": [],
        "synopsis": "Bruno, Consuelo e Sofi son unha familia moderna que se pensa feliz. Cando parten unha tempada a Francia, deixan encargada a s\u00faa acolledora casa e o seu querido gato a Mart\u00edn, un primo ao que apenas co\u00f1ecen. \u201cS\u00edntete como na t\u00faa casa!\u201d, dinlle, sen imaxinar que Mart\u00edn tomar\u00e1 iso ao p\u00e9 da letra, invent\u00e1ndose unha nova identidade e constru\u00edndo al\u00ed a s\u00faa propia vida de familia.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-5183594.jpg?1510515994",
        "duration": "81 min.",
        "director": "Alicia Scherson, Cristi\u00e1n Jim\u00e9nez",
        "countries": "Chile"
    },
    {
        "gender": "Documental",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 13 de novembro",
                "time": "17:00",
                "place": "CGAC",
                "id": "16240497ac5cde7956c34d9932487147"
            }
        ],
        "id": "344fe082cbf41ffb04869c62a410f6bc",
        "rate": 0,
        "title": "TRI PESNI O LENINE / TRES CANTOS PARA LENIN",
        "year": "1934",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/tri-pesni-o-lenine-tres-cantos-para-lenin",
        "rates": [],
        "synopsis": "Sobre o tema de tres canci\u00f3ns populares inspiradas por Lenin, Vertov m\u00f3stranos un panorama de Rusia a comezos dos anos 30 en diferentes rexi\u00f3ns europeas e asi\u00e1ticas.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0025911.jpg?1510515994",
        "duration": "63 min.",
        "director": "Dziga Vertov",
        "countries": "Uni\u00f3n Sovi\u00e9tica"
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 13 de novembro",
                "time": "18:00",
                "place": "CGAC",
                "id": "8e994502f85919a5c4d786c693ff840e"
            }
        ],
        "id": "2b44036bea517275f2213daabccbaa81",
        "rate": 0,
        "title": "MARAT/SADE",
        "year": "1967",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/marat-sade",
        "rates": [],
        "synopsis": "Con motivo da visita duns arist\u00f3cratas, o asilo mental de Charenton organiza unha funci\u00f3n teatral representada por alg\u00fans pacientes e escrita e dirixida polo Marqu\u00e9s de Sade, tam\u00e9n reclu\u00eddo al\u00ed. O n\u00facleo central do argumento \u00e9 o asasinato do l\u00edder da Revoluci\u00f3n Francesa, Jean-Paul Marat, a mans de Charlotte Corday e exp\u00f3n un debate acerca das relaci\u00f3ns entre pol\u00edticos, a sexualidade e a violencia.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0060668.jpg?1510515994",
        "duration": "116 min.",
        "director": "Peter Brook",
        "countries": "Reino Unido"
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 13 de novembro",
                "time": "20:00",
                "place": "CGAC",
                "id": "e854165b7982ee14b0308ca4f6ed362e"
            }
        ],
        "id": "21be77d710fe6d2ecc39eb7a1775b9a8",
        "rate": 0,
        "title": "LA MARSEILLAISE / A MARSELLESA",
        "year": "1938",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/la-marseillaise-a-marsellesa",
        "rates": [],
        "synopsis": "A Revoluci\u00f3n Francesa vista a trav\u00e9s dos ollos dos seus participantes directos (desde os campesi\u00f1os ata o propio Lu\u00eds XVI) \u00e9 o tema deste drama de \u00e9poca dirixido polo mestre Jean Renoir.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0030424.jpg?1510515994",
        "duration": "135 min.",
        "director": "Jean Renoir",
        "countries": "Francia"
    },
    {
        "gender": "Documental",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 13 de novembro",
                "time": "22:15",
                "place": "CGAC",
                "id": "ecd387635ab9ccbb3b8962bf9cfc971f"
            }
        ],
        "id": "2c8489e86744ebeb884aaef0b84b4062",
        "rate": 0,
        "title": "LA MEMORIA OBSTINADA",
        "year": "1997",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/la-memoria-obstinada",
        "rates": [],
        "synopsis": "Patricio Guzm\u00e1n volve a Santiago de Chile para volver atopar os personaxes de La Batalla de Chile realizada 23 anos antes. Inmediatamente xorden do pasado algunhas sombras co\u00f1ecidas como, por exemplo, o t\u00edo de Guzm\u00e1n (Ignacio), que foi a persoa que gardou na s\u00faa casa as bobinas de La Batalla de Chile para salvalas as\u00ed da s\u00faa destruci\u00f3n. M\u00e1is tarde unha banda de m\u00fasicos atravesa o centro da cidade interpretando o himno de Salvador Allende, Venceremos. Logo, nun vello taller de reparaci\u00f3n de autom\u00f3biles, Guzm\u00e1n atopa os escoltas de Allende que por primeira vez atr\u00e9vense a falar en p\u00fablico. Finalmente, busca os mozos que non viviron o golpe de estado. Para iso proxecta La Batalla de Chile en catro colexios secundarios e d\u00faas universidades. Unha intensa emoci\u00f3n apod\u00e9rase deles.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0140894.jpg?1510515994",
        "duration": "59 min.",
        "director": "Patricio Guzm\u00e1n",
        "countries": "Canad\u00e1, Francia"
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 13 de novembro",
                "time": "17:00",
                "place": "SEDE AFUNDACI\u00d3N",
                "id": "69532fb9c60ccdbd92afb84565786442"
            }
        ],
        "id": "ea2ce209678b71c0ae44186397af3ff8",
        "rate": 0,
        "title": "TERRA EM TRANSE",
        "year": "1967",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/terra-em-transe",
        "rates": [],
        "synopsis": "Eldorado \u00e9 un pa\u00eds ficticio latinoamericano onde vive o idealista, poeta anarquista e xornalista Paulo Martins. Dous pol\u00edticos, o populista Felipe Vieira e o conservador Porfirio D\u00edaz, loitan polo poder nesta complexa realidade tropical onde nada \u00e9 o que parece.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0062352.jpg?1510515994",
        "duration": "111 min.",
        "director": "Glauber Rocha",
        "countries": "Brasil"
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 14 de novembro",
                "time": "16:30",
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "70d218fad0da3ef4346a0c1fcae322e2"
            },
            {
                "date": "D\u00eda 21 de novembro",
                "time": "22:30",
                "place": "CINEMA NUMAX",
                "id": "f09dda36c481bc229cffa17c0617c4bd"
            }
        ],
        "id": "b1eeaab6b49614422799f05e8786a044",
        "rate": 0,
        "title": "NO TE OLVIDES DE M\u00cd",
        "year": "2016",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/no-te-olvides-de-mi",
        "rates": [],
        "synopsis": "Na provincia de Bos Aires, nun ver\u00e1n dos anos 30, Mateo, ex convicto anarquista, percorre a chaira pampeana cun vello furg\u00f3n cargado de gali\u00f1as roubadas e a ilusi\u00f3n de reencontrar o seu galo, o Rey, para levalo ao triunfo nunha liorta. Un encontro casual pono fronte a Aurelia e Carmelo, dous irm\u00e1ns en busca do seu pai. Sen un rumbo fixo que o ate a un destino certo, Mateo decide acompa\u00f1alos cara ao sur. Pero, m\u00e1is al\u00f3 da trama (o pasado sentimental de Mateo, os seus problemas coa lei, as liortas de galos), o filme conc\u00e9ntrase en como van crecendo a relaci\u00f3n entre os integrantes desta \"estra\u00f1a familia\" que se vai constitu\u00edndo no cami\u00f1o. A aposta da directora \u00e9 clara, na medida en que constr\u00fae o retrato dese \u201chome de acci\u00f3n\u201d e dos seus compa\u00f1eiros a trav\u00e9s da observaci\u00f3n e os detalles que, moi cinematograficamente, van ampliando o cadro, plano a plano.\r\n",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-4619460.jpg?1510515994",
        "duration": "88 min.",
        "director": "Fernanda Ramondo",
        "countries": "Arxentina"
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 14 de novembro",
                "time": "18:15",
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "f740cbd644c83712bc818fa187fa710c"
            },
            {
                "date": "D\u00eda 16 de novembro",
                "time": "22:30",
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "7d406de389e8519b5849aa47566c8085"
            }
        ],
        "id": "4546238afdf63e1afa81396f0fd9909d",
        "rate": 0,
        "title": "DOPO LA GUERRA",
        "year": "2017",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/dopo-la-guerra",
        "rates": [],
        "synopsis": "Bolo\u00f1a, 2002. O rexeitamento \u00e1 lei de traballo explota nas universidades. O asasinato dun xu\u00edz reabre vellas feridas pol\u00edticas entre Italia e Francia. As sospeitas de encargar o atentado recaen en Marco, un exmilitante de extrema esquerda condenado por asasinato e refuxiado en Francia desde hai vinte anos grazas \u00e1 doutrina Mitterrand.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-6155960.jpg?1510515994",
        "duration": "93 min.",
        "director": "Annarita Zambrano",
        "countries": "Francia"
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 14 de novembro",
                "time": "20:00",
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "27950f43a19dabe6e45a8529266f87e0"
            }
        ],
        "id": "4b8d34b463d9867831bb64a5f602c0f3",
        "rate": 0,
        "title": "EL OTRO HERMANO",
        "year": "2017",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/el-otro-hermano",
        "rates": [],
        "synopsis": "Cetarti, exfuncionario p\u00fablico, viaxa desde Bos Aires a un solitario pobo na provincia do Chaco onde debe facerse cargo dos cad\u00e1veres da s\u00faa nai e o seu irm\u00e1n, que foron asasinados. Con todo, o que realmente quere \u00e9 cobrar un modesto seguro de vida para se mudar a Brasil. No pobo co\u00f1ece a Duarte, unha especie de \"capo\" do pobo con quen establece unha estra\u00f1a sociedade para xestionar e cobrar eses cartos. Nese lugar sen lei, Cetarti verase envolvido nos escuros negocios de Duarte.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-6522634.jpg?1510515994",
        "duration": "112 min.",
        "director": "Israel Adri\u00e1n Caetano",
        "countries": "Arxentina, Uruguai, Espa\u00f1a, Francia"
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 14 de novembro",
                "time": "22:30",
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "40e0d1265fb3497788e9ff998ad074b5"
            },
            {
                "date": "D\u00eda 19 de novembro",
                "time": "18:00",
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "a9ef718a9b0b055e09c74937f9c006ec"
            }
        ],
        "id": "c0220376bcdf47eff026a957e13fb627",
        "rate": 0,
        "title": "UN BEAU SOLEIL INT\u00c9RIEUR / UN SOL INTERIOR",
        "year": "2017",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/un-beau-soleil-interieur-un-sol-interior",
        "rates": [],
        "synopsis": "Isabelle, artista parisiense, nai divorciada, est\u00e1 a buscar o amor, o verdadeiro amor ao fin.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-6423776.jpg?1510515994",
        "duration": "94 min.",
        "director": "Claire Denis",
        "countries": "Francia"
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 14 de novembro",
                "time": "00:15",
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "6c39b3485141a15d478fde908b2578e9"
            }
        ],
        "id": "010757a04a332fee6e5b5ddbb2193efa",
        "rate": 0,
        "title": "LA NOVIA ENSANGRENTADA",
        "year": "1972",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/la-novia-ensangrentada",
        "rates": [],
        "synopsis": "Susan \u00e9 unha moza recentemente casada que viaxa de l\u00faa de mel a unha solitaria mansi\u00f3n. A muller s\u00e9ntese atemorizada ante a consumaci\u00f3n do matrimonio. Susan comeza a obsesionarse coa pantasma de Mircala, unha muller que asasinou ao seu marido dous s\u00e9culos antes, na noite de vodas.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0069029.jpg?1510515994",
        "duration": "100 min.",
        "director": "Vicente Aranda",
        "countries": "Espa\u00f1a"
    },
    {
        "gender": "Documental",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 14 de novembro",
                "time": "17:15",
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "245b7a7bfba496fac6e6c305dc5b87ff"
            },
            {
                "date": "D\u00eda 23 de novembro",
                "time": "16:45",
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "4bb3c96b92f4fadac34ad1bf355fd7f5"
            }
        ],
        "id": "b917204864767887cebd3fc86a1a1573",
        "rate": 0,
        "title": "CHICAGO BOYS",
        "year": "2015",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/chicago-boys",
        "rates": [],
        "synopsis": "No pa\u00eds m\u00e1is exitoso de Latinoam\u00e9rica, os fundadores do modelo econ\u00f3mico observan con sorpresa o descontento dos seus cidad\u00e1ns. Por primeira vez contan como chegaron a Chicago a estudar con Milton Friedman nos anos 50, e que estiveron dispostos a facer para aplicar as s\u00faas ideas extremistas durante a ditadura nos 70. Imaxes e testemu\u00f1os in\u00e9ditos que nos permiten entender o proceso hist\u00f3rico que transformou todos os chilenos e Chile no pa\u00eds que \u00e9 hoxe, unha imaxe de \u00e9xito e descontento.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-4123562.jpg?1510515994",
        "duration": "85 min.",
        "director": "Carola Fuentes e Rafael Valdeavellano",
        "countries": "Chile"
    },
    {
        "gender": "Documental",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 14 de novembro",
                "time": "19:00",
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "a26f3726ea115e7f54e27df9d5fa92b2"
            }
        ],
        "id": "4705ab1ade4aa4cbca154448e3600ffd",
        "rate": 0,
        "title": "VIGO 1972",
        "year": "2017",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/vigo-1972",
        "rates": [],
        "synopsis": "En setembro de 1972 preto de trinta mil traballadores vigueses protagonizaron a maior folga da historia de Galicia. Durante d\u00faas semanas foron quen de po\u00f1er en xaque o franquismo, converter a cidade en centro de interese informativo a nivel internacional e situala \u00e1 vangarda da loita contra a ditadura. Pagaron por isto un alto prezo.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-7317880.jpg?1510515994",
        "duration": "62 min.",
        "director": "Roi Cagiao",
        "countries": "Galicia"
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 14 de novembro",
                "time": "20:30",
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "31db24cc401fa3594dca546f71e96bc5"
            }
        ],
        "id": "210dfdd414b95614c3b84c71f738a176",
        "rate": 0,
        "title": "HIKARI / CARA A LUZ",
        "year": "2017",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/hikari-cara-a-luz",
        "rates": [],
        "synopsis": "A Misako g\u00fastalle describir o mundo que a rodea. A s\u00faa profesi\u00f3n como audiodescritora de pel\u00edculas \u00e9 toda a s\u00faa vida. Durante unha proxecci\u00f3n, co\u00f1ece un famoso fot\u00f3grafo cuxa vista se vai deteriorando irremediablemente. Nacen ent\u00f3n sentimentos irreprimibles entre un home que perde a luz e unha muller que a persegue.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-6165792.jpg?1510515994",
        "duration": "101 min.",
        "director": "Naomi Kawase",
        "countries": "Xap\u00f3n, Francia"
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 14 de novembro",
                "time": "22:30",
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "0750b0609d0f7172b9a7105571aa0cfd"
            },
            {
                "date": "D\u00eda 21 de novembro",
                "time": "22:30",
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "07f5ef8c27484a6f0913b2b7d98463ab"
            },
            {
                "date": "D\u00eda 22 de novembro",
                "time": "22:00",
                "place": "CINEMA NUMAX",
                "id": "cbda4a2a384b5ec9e72f62b455209ee0"
            }
        ],
        "id": "797b10a014912805199c39b4d8e44861",
        "rate": 0,
        "title": "CUORI PURI",
        "year": "2017",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/cuori-puri",
        "rates": [],
        "synopsis": "Agnese ten 17 anos e est\u00e1 a piques de facer voto de castidade ata o matrimonio. Stefano, un home de 25 anos e pasado turbio, esperta nela un sentimento de pureza. Pero cando fan o amor por primeira vez, sente que traizoou os seus ideais e toma unha decisi\u00f3n l\u00edmite para intentar borrar o seu pecado.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-5929226.jpg?1510515994",
        "duration": "115 min.",
        "director": "Roberto de Paolis",
        "countries": "Italia"
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 14 de novembro",
                "time": "18:00",
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "0620d0f9e64716adecb9250ece322127"
            }
        ],
        "id": "814ec15902622c65816024a4d5fcfeb9",
        "rate": 0,
        "title": "ZAVTRA BYLA VOYNA / MA\u00d1\u00c1 FOI A GUERRA",
        "year": "1987",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/zavtra-byla-voyna-mana-foi-a-guerra",
        "rates": [],
        "synopsis": "Pel\u00edcula baseada nunha novela de Boris Vasiliev. Narra a historia dun grupo de alumnos dun instituto dun pequeno pobo da Uni\u00f3n Sovi\u00e9tica en 1940, un ano antes de que as tropas alem\u00e1s invadisen o pa\u00eds.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0094369.jpg?1510515994",
        "duration": "89 min.",
        "director": "Yuri Kara",
        "countries": "Uni\u00f3n Sovi\u00e9tica"
    },
    {
        "gender": "Documental",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 14 de novembro",
                "time": "20:00",
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "66dcb5cab530818a9b873b0cd0646e89"
            }
        ],
        "id": "a48d07f1fa55654e0dc3ce00725526e2",
        "rate": 0,
        "title": "PECERA",
        "year": "2017",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/pecera",
        "rates": [],
        "synopsis": "Co peche da f\u00e1brica todo cambiou. A trav\u00e9s do fr\u00edo, malos tratos e infinitas horas de traballo, as paredes saturadas de fedor a peixe morto revelar\u00e1n unha nova muller.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-7203516.jpg?1510515994",
        "duration": "70 min.",
        "director": "Emiliano Grassi",
        "countries": "Uruguai"
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 14 de novembro",
                "time": "21:30",
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "8df4b8cc3fcab4f2bc591ddc91850a1b"
            }
        ],
        "id": "fe67241841912f9e1b469427c39609d6",
        "rate": 0,
        "title": "MATEWAN",
        "year": "1987",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/matewan",
        "rates": [],
        "synopsis": "Cara a 1920, as minas de carb\u00f3n de Virxinia do Oeste est\u00e1n controladas por poderosas compa\u00f1\u00edas que pagan salarios moi baixos para que os prezos sexan competitivos. A man de obra est\u00e1 formada por inmigrantes negros do sur. Cando os mineiros de Matewan decl\u00e1ranse en folga, a desesperaci\u00f3n e a violencia non tardan en aparecer.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0093509.jpg?1510515994",
        "duration": "135 min.",
        "director": "John Sayles",
        "countries": "Estados Unidos"
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 14 de novembro",
                "time": "17:30",
                "place": "CINEMA NUMAX",
                "id": "41cec1e5863ffef860c26dbb53794175"
            },
            {
                "date": "D\u00eda 18 de novembro",
                "time": "18:00",
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "9d4621cd3014f5c7194fd25f01575c93"
            }
        ],
        "id": "6583aa051870acd844bf219b0552dcdb",
        "rate": 0,
        "title": "MATRIA",
        "year": "2017",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/matria",
        "rates": [],
        "synopsis": "Ramona vive co seu marido, con quen apenas se comunica, e traballa nunha f\u00e1brica de conservas gobernada por unha encargada tirana. Ante os desaf\u00edos que lle presenta a s\u00faa rutina diaria, Ramona trata de refuxiarse na relaci\u00f3n que a une \u00e1 s\u00faa filla e \u00e1 s\u00faa neta.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-7139480.jpg?1510515994",
        "duration": "20 min.",
        "director": "\u00c1lvaro Gago",
        "countries": "Espa\u00f1a"
    },
    {
        "gender": "Documental",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 14 de novembro",
                "time": "DE SEGUIDO",
                "place": "CINEMA NUMAX",
                "id": "76b23818ed8ab706aef8539bf8f20f55"
            },
            {
                "date": "D\u00eda 18 de novembro",
                "time": "DE SEGUIDO",
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "2706bcb0c7d4a21a8ed3cf21c492c924"
            }
        ],
        "id": "21d41cfb7212c63d832186394e4a93aa",
        "rate": 0,
        "title": "O TEMPO FUTURO",
        "year": "2017",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/o-tempo-futuro",
        "rates": [],
        "synopsis": "B\u00e1rbara \u00e9 a primeira piloto de bobsleigh espa\u00f1ola e ten un so\u00f1o claro: competir a nivel mundial. Esta non \u00e9 unha meta sinxela para algu\u00e9n que non conta con apoios e vive a 1.500 quil\u00f3metros da pista m\u00e1is pr\u00f3xima, nun pa\u00eds sen tradici\u00f3n neste deporte. Pero esta viaxe \u00e9 a s\u00faa oportunidade.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-ce003113.jpg?1510515994",
        "duration": "74 min.",
        "director": "Xo\u00e1n Escudero",
        "countries": "Espa\u00f1a"
    },
    {
        "gender": "Documental",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 14 de novembro",
                "time": "19:30",
                "place": "CINEMA NUMAX",
                "id": "87a899e2b1d25ed41ce60cefb747fb7d"
            }
        ],
        "id": "7b823ff4ee743f611327e3bc9353d959",
        "rate": 0,
        "title": "EX LIBRIS: NEW YORK PUBLIC LIBRARY",
        "year": "2017",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/ex-libris-new-york-public-library",
        "rates": [],
        "synopsis": "Unha detallada mirada ao interior da famosa Biblioteca P\u00fablica de Nova York.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-6209282.jpg?1510515994",
        "duration": "197 min.",
        "director": "Frederick Wiseman",
        "countries": "Estados Unidos"
    },
    {
        "gender": "Documental",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 14 de novembro",
                "time": "23:00",
                "place": "CINEMA NUMAX",
                "id": "96d9cbb4cfaf69baf6979b9b451be979"
            },
            {
                "date": "D\u00eda 24 de novembro",
                "time": "16:15",
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "0b569b9a0762d941f95562d769d4a7c7"
            }
        ],
        "id": "01b3bd7195211f1b720f8178b9b583df",
        "rate": 0,
        "title": "78/52",
        "year": "2017",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/78-52",
        "rates": [],
        "synopsis": "Foi a principios dos 70 cando Hitchcock deixou que a protagonista de *Psicose* morrese pasados apenas corenta minutos de pel\u00edcula, nunha escena que \u00eda po\u00f1er patas para arriba o cinema. Alexandre O. Philippe, cin\u00e9filo irredento, disecciona os 52 planos do filme.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-4372240.jpg?1510515994",
        "duration": "91 min.",
        "director": "Alexandre O. Philippe",
        "countries": "Estados Unidos"
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 14 de novembro",
                "time": "17:00",
                "place": "CGAC",
                "id": "66bf5acac334e47f60d2275b9fd2bfba"
            }
        ],
        "id": "b7fa9b5f26cbc93d7ca87a7347a1953c",
        "rate": 0,
        "title": "REIGN OF TERROR / O REINADO DO TERROR",
        "year": "1949",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/reign-of-terror-o-reinado-do-terror",
        "rates": [],
        "synopsis": "Revoluci\u00f3n Francesa, \u00e9poca do Terror (1793-1795). Robespierre prepara unha lista negra cos nomes dos seus inimigos para condenalos \u00e1 guillotina. Un grupo de pol\u00edticos moderados, encabezados por Barras, encarga a un home o roubo do documento e promove unha revolta contra o tirano.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0041796.jpg?1510515994",
        "duration": "88 min.",
        "director": "Anthony Mann",
        "countries": "Estados Unidos"
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 14 de novembro",
                "time": "18:45",
                "place": "CGAC",
                "id": "3b0423c88bd1a768d718da46c677ab30"
            }
        ],
        "id": "c82df0c46eb169936ba2bec7a45138ca",
        "rate": 0,
        "title": "M\u00c9G K\u00c9R A N\u00c9P / SALMO ROXO",
        "year": "1972",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/meg-ker-a-nep-salmo-roxo",
        "rates": [],
        "synopsis": "A rebeli\u00f3n dos campesi\u00f1os h\u00fangaros de finais do s\u00e9culo XIX contra os terratenentes que os explotan \u00e9 narrada por Mikl\u00f3s Jancs\u00f3 cun ritmo musical que lle d\u00e1 \u00e1 obra o sinal dun ritual. As primeiras tentativas da revolta fallan, pero o esp\u00edrito revolucionario pronto volver\u00e1 estalar.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0067467.jpg?1510515994",
        "duration": "87 min.",
        "director": "Mikl\u00f3s Jancs\u00f3",
        "countries": "Hungr\u00eda"
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 14 de novembro",
                "time": "20:15",
                "place": "CGAC",
                "id": "00d01103f0dd816600de72b39cb3d3b3"
            }
        ],
        "id": "396e1ebdf4f9137593113e929c71f26a",
        "rate": 0,
        "title": "LA CINA \u00c8 VICINA / CHINA EST\u00c1 PRETO",
        "year": "1967",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/la-cina-e-vicina-china-esta-preto",
        "rates": [],
        "synopsis": "Anos 60. Na localidade italiana de Imola vive unha acomodada familia burguesa da que forman parte dous irm\u00e1ns e unha irm\u00e1. Vittorio, o irm\u00e1n maior \u00e9 candidato \u00e1s elecci\u00f3ns administrativas polo Partido Socialista Italiano. Elena, a s\u00faa irm\u00e1, queda embarazada de Carlo, un mozo activista que deixou a s\u00faa noiva Giovanna por ela. Camillo, o irm\u00e1n menor, estuda nun colexio relixioso e contin\u00faa a pensar en so\u00f1os revolucionarios, a\u00ednda que de xeito veleidoso.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0061483.jpg?1510515994",
        "duration": "103 min.",
        "director": "Marco Bellocchio",
        "countries": "Italia"
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 15 de novembro",
                "time": "17:30",
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "47abdb8524de49dbc82ae7bf934446f2"
            }
        ],
        "id": "47adbb04d4f32cdbdbd3b4c01e6eee79",
        "rate": 0,
        "title": "CHOYONGHAN KAJOK / THE QUIET FAMILY",
        "year": "1998",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/choyonghan-kajok-the-quiet-family",
        "rates": [],
        "synopsis": "Kang trasl\u00e1dase coa s\u00faa familia \u00e1 monta\u00f1a, onde abren unha pensi\u00f3n rural. Pero os seus h\u00f3spedes comezan a sufrir misteriosos accidentes que perturbar\u00e1n a tranquilidade do lugar e da familia.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0188503.jpg?1510515994",
        "duration": "101 min.",
        "director": "Kim Jee-woon",
        "countries": "Corea do Sur"
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 15 de novembro",
                "time": "21:00",
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "d7f72d774de3c4909f04c65cd4b83a05"
            },
            {
                "date": "D\u00eda 23 de novembro",
                "time": "20:45",
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "8fe004da67c94531e01694d5b648812d"
            }
        ],
        "id": "6f6b990c0722716219eb91fc2d411207",
        "rate": 0,
        "title": "MAM\u00c1 GOG\u00d3",
        "year": "2010",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/mama-gogo",
        "rates": [],
        "synopsis": "A obra \u00e9 unha viaxe \u00edntima dun director de cinema que experimenta a desaparici\u00f3n da s\u00faa nai, enferma de Alzehimer. Mamma Gog\u00f3 mostra os elementos fundamentais de Fridriksson: humor, compaix\u00f3n e unha intensa experiencia visual.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-1438466.jpg?1510515994",
        "duration": "90 min.",
        "director": "Fri\u00f0rik \u00de\u00f3r Fri\u00f0riksson",
        "countries": "Islandia,Noruega,Alema\u00f1a"
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 15 de novembro",
                "time": "22:45",
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "3c22e62adf6a32a83d4f9ae606381ae7"
            }
        ],
        "id": "7194ecbe2314811dc4dbb59fc5841cb5",
        "rate": 0,
        "title": "CASA ROSHELL",
        "year": "2017",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/casa-roshell",
        "rates": [],
        "synopsis": "Roshell e Liliana, de 51 e 43 anos respectivamente, administran xuntas Casa Roshell. Como un espazo ut\u00f3pico, este lugar \u00e9 un acocho para aqueles homes que viven reprimidos nos seus desexos de feminizaci\u00f3n e travestismo. Nunha noite, un pequeno sal\u00f3n cun escenario recibe con intimidade aos seus invitados, entre perfomances pol\u00edticas e playbacks. A conversaci\u00f3n entra nun ton existencialista cando se fala das frustraci\u00f3ns e os so\u00f1os, da dualidade de x\u00e9neros e a s\u00faa realidade como homes biol\u00f3xicos, dos seus desexos m\u00e1is innatos e da constante procura da identidade.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-6611238.jpg?1510515994",
        "duration": "71 min.",
        "director": "Camila Jos\u00e9 Donoso",
        "countries": "M\u00e9xico, Chile"
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 16 de novembro",
                "time": "16:00",
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "8980550a998eb5dfed610bac277bea76"
            }
        ],
        "id": "d5b7a80d6d36bd8f971aa343090d4ab6",
        "rate": 0,
        "title": "O ACOIRAZADO POTEMKIN",
        "year": "1925",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/o-acoirazado-potemkin",
        "rates": [],
        "synopsis": "Baseada en feitos reais ocorridos en 1905, narra o mot\u00edn da tripulaci\u00f3n do acoirazado Potemkin ante o tratamento tir\u00e1nico e vexatorio dos oficiais. O detonante da situaci\u00f3n \u00e9 a carne podrecida que estes queren que os mari\u00f1eiros coman. A manifestaci\u00f3n na r\u00faa resultante en Odesa provoca un masacre policial.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0015648.jpg?1510515994",
        "duration": "75 min.",
        "director": "Sergei M. Eisenstein",
        "countries": "Uni\u00f3n Sovi\u00e9tica"
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 16 de novembro",
                "time": "17:15",
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "5ea7b21dcc7894ac2bb086180e9920f1"
            }
        ],
        "id": "59975d106a503b814f198aa7c90e8348",
        "rate": 0,
        "title": "NICHOLAS AND ALEXANDRA / NICOL\u00c1S E ALEXANDRA",
        "year": "1971",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/nicholas-and-alexandra-nicolas-e-alexandra",
        "rates": [],
        "synopsis": "Reconstruci\u00f3n da vida de Nicol\u00e1s II (1868-1918), o \u00faltimo tsar da dinast\u00eda dos Romanov, e da s\u00faa esposa Alexandra, durante os anos de corrupci\u00f3n, opresi\u00f3n e miseria que desembocaron na Revoluci\u00f3n bolxevique de outubro de 1917.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0067483.jpg?1510515994",
        "duration": "183 min.",
        "director": "Franklin J. Schaffner",
        "countries": "Reino Unido, Estados Unidos"
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 16 de novembro",
                "time": "20:30",
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "d27d83302b666a9f6641d921ca839a5a"
            },
            {
                "date": "D\u00eda 18 de novembro",
                "time": "21:45",
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "9951ceb8b26d140f513bb3c20e1ab6ae"
            }
        ],
        "id": "8d1248b6a02f7d5f73895e1cbda0a265",
        "rate": 0,
        "title": "WESTERN",
        "year": "2017",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/western",
        "rates": [],
        "synopsis": "Un grupo de obreiros alem\u00e1ns comeza a traballar nun remoto lugar da campi\u00f1a b\u00falgara. A terra afastada esperta o sentido aventureiro dos homes, pero tam\u00e9n te\u00f1en que enfrontarse aos seus propios prexu\u00edzos e desconfianzas polas barreiras ling\u00fc\u00edsticas e culturais. ",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-5157326.jpg?1510515994",
        "duration": "121 min.",
        "director": "Valeska Grisebach",
        "countries": "Alema\u00f1a, Bulgaria, Austria"
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 16 de novembro",
                "time": "18:00",
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "7388ac436b10b835b781ac9ba9174066"
            },
            {
                "date": "D\u00eda 22 de novembro",
                "time": "22:00",
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "e47cd9fcb531b2479c07902c82159aee"
            }
        ],
        "id": "2905398d46f4d272f3264b1c22aac022",
        "rate": 0,
        "title": "LOS TERRITORIOS",
        "year": "2017",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/los-territorios",
        "rates": [],
        "synopsis": "A partir do ataque a Charlie Hebdo, o fillo dun destacado xornalista arxentino persegue sucesos xeopol\u00edticos ao redor do mundo. Ao mesmo tempo, busca o l\u00edmite entre a s\u00faa vida e a viaxe eg\u00f3latra que o gu\u00eda, o seu pai e os conflitos do mundo actual.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-6805404.jpg?1510515994",
        "duration": "101 min.",
        "director": "Iv\u00e1n Granovsky",
        "countries": "Arxentina, Brasil, Palestina"
    },
    {
        "gender": "Documental",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 16 de novembro",
                "time": "20:00",
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "3a81f66a53d0d00685f4fa6d5f23896f"
            }
        ],
        "id": "a268884613b72774acdd17fa638c4962",
        "rate": 0,
        "title": "PARA\u00cdSO ROUBADO",
        "year": "2017",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/paraiso-roubado",
        "rates": [],
        "synopsis": "Este documental aborda a realidade de Louriz\u00e1n entre finais do s\u00e9culo XIX, cando Montero R\u00edos establece a s\u00faa residencia galega neste aut\u00e9ntico para\u00edso, e a chegada da f\u00e1brica Celulosa nos anos 60 do s\u00e9culo XX, que supuxo a destruci\u00f3n da riqueza natural, paisax\u00edstica e econ\u00f3mica desta parroquia pontevedresa, que veu perder o seu futuro como consecuencia do desenvolvemento franquista. Pero tam\u00e9n \u00e9 un exercicio de memoria hist\u00f3rica, un reco\u00f1ecemento \u00e1 loita das mariscadoras que se enfrontaron \u00e1 represi\u00f3n militar na defensa do banco marisqueiro e o pan dos seus fillos, unha loita que non pode caer no esquecemento. \u00c9 a cr\u00f3nica dun para\u00edso perdido... dun PARA\u00cdSO ROUBADO!",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-ce003122.jpg?1510515994",
        "duration": "60 min.",
        "director": "Lukas Santiago",
        "countries": "Galicia"
    },
    {
        "gender": "Documental",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 16 de novembro",
                "time": "DE SEGUIDO",
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "4dcfe87b38b5a05748af538211d5abbc"
            }
        ],
        "id": "833b79396d0104e60251883157e4104d",
        "rate": 0,
        "title": "SOMOS PLAGA",
        "year": "2017",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/somos-plaga",
        "rates": [],
        "synopsis": "Vivimos rodeados de pragas, todos eses organismos aos que non conseguimos someter e que, por alg\u00fan motivo, non acaban de extinguirse. \u201cPraga\u201d \u00e9 un concepto pol\u00edtico de dominaci\u00f3n, relacionado con cuesti\u00f3ns de orde, pertenza e control. Todo aquilo que non \u00e9 subxugado, domesticado, explotado, \u00e9 praga ou \u00e9 susceptible de converterse en praga. E unha praga debe ser exterminada.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-ce003117.jpg?1510515994",
        "duration": "34 min.",
        "director": "Xiana G\u00f3mez-D\u00edaz, Emilio Fonseca",
        "countries": "Espa\u00f1a"
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 16 de novembro",
                "time": "21:45",
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "71c001486af46ac1d3a62523f08ee743"
            }
        ],
        "id": "1f483bdcb0622b97258ae702af61181a",
        "rate": 0,
        "title": "LA MARCIA SU ROMA / A MARCHA SOBRE ROMA",
        "year": "1962",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/la-marcia-su-roma-a-marcha-sobre-roma",
        "rates": [],
        "synopsis": "Tras a I Guerra Mundial, Domenico e Umberto, dous soldados sen ocupaci\u00f3n, reenc\u00f3ntranse en Emilia. Incapaces de atopar traballo, deciden integrarse no movemento fascista, en busca dunha oportunidade de prosperar. Durante unha folga de varredores, na que substit\u00faen os traballadores, golpean accidentalmente un polic\u00eda e son encarcerados. Mentres est\u00e1n en prisi\u00f3n, os fascistas toman o poder e liberan os presos pol\u00edticos. Novamente na r\u00faa, Domenico e Umberto \u00fanense \u00e1 \"Marcha sobre Roma\".",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0144294.jpg?1510515994",
        "duration": "94 min.",
        "director": "Dino Risi",
        "countries": "Italia, Francia"
    },
    {
        "gender": "Documental",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 16 de novembro",
                "time": "18:00",
                "place": "CINEMA NUMAX",
                "id": "9726c6a92c5f4abd2ebdde7177330d48"
            }
        ],
        "id": "ebc6ad93625e4b61292efb9388de09d9",
        "rate": 0,
        "title": "VIDA VAQUERA",
        "year": "2016",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/vida-vaquera",
        "rates": [],
        "synopsis": "Este documental exhibe a vida coti\u00e1 dunha das \u00faltimas familias de vaqueiros que se dedican \u00e1 transhumancia en Asturias. Esta comunidade, que traballa co gando, no inverno vive no chairo e no ver\u00e1n sobe \u00e1 bra\u00f1a. Esta estirpe de vida n\u00f3made \u00e9 un grupo humano cun modo de subsistencia en v\u00edas de extinci\u00f3n. O director definiunos como \"unha sociedade primitiva, unha sociedade precapitalista e comunista no sentido en que prioriza o comunitario sobre a individualidade\". Este documental xurdiu do traballo previo que foi realizado para a serie de televisi\u00f3n *L'alzada*. A serie resaltaba principalmente o valor etnocultural do tema, as\u00ed como a vida coti\u00e1 e a memoria oral da poboaci\u00f3n vaqueira. A diferenza da serie, esta pel\u00edcula exp\u00f3n outro tipo de esquema narrativo, o equipo documenta o traballo dos vaqueiros para establecer unha \u00fanica mirada onde todos comparten o traballo. Tal cal expresou o director: \"\u00e9 a documentaci\u00f3n do noso traballo documentando o traballo\". Un testemu\u00f1o sobre un xeito de vida que se atopa en v\u00edas de desaparecer.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-ce003118.jpg?1510515994",
        "duration": "118 min.",
        "director": "Ram\u00f3n Llu\u00eds Bande",
        "countries": "Espa\u00f1a"
    },
    {
        "gender": "Documental",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 16 de novembro",
                "time": "20:15",
                "place": "CINEMA NUMAX",
                "id": "c9efa7cdcbceb76c79846a3cea9b1c6f"
            },
            {
                "date": "D\u00eda 23 de novembro",
                "time": "18:30",
                "place": "CINEMA NUMAX",
                "id": "e129af1f92e2cb3a50b3fa6b048aa9b5"
            }
        ],
        "id": "3d21887da7c57d715885da54955bb6eb",
        "rate": 0,
        "title": "EL MAR NOS MIRA DE LEJOS",
        "year": "2017",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/el-mar-nos-mira-de-lejos",
        "rates": [],
        "synopsis": "Entre o documental e a ficci\u00f3n, a lenda dunha antiga e esquecida civilizaci\u00f3n xace enterrada baixo grandes extensi\u00f3ns de dunas no sur de Espa\u00f1a. Desde hai algo m\u00e1is dun s\u00e9culo varios viaxeiros chegaron ata ese rec\u00f3ndito territorio buscando as pegadas de antigos poboadores, talvez os restos dunha cidade sepulta polas areas, ou acaso unha sorte de utop\u00eda extraviada. Ignorantes deses mitos e das ilusi\u00f3ns rom\u00e1nticas de arque\u00f3logos e aventureiros, uns poucos homes, apenas visibles entre os areais, habitan hoxe en soidade ese lugar fronte ao mar.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-6452216.jpg?1510515994",
        "duration": "93 min.",
        "director": "Manuel Mu\u00f1oz Rivas",
        "countries": "Espa\u00f1a, Pa\u00edses Baixos"
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 16 de novembro",
                "time": "22:00",
                "place": "CINEMA NUMAX",
                "id": "040db032aab1ff795b61d4a1cbf01093"
            },
            {
                "date": "D\u00eda 18 de novembro",
                "time": "20:00",
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "eaf1b527c8cf17412892b3dac47d4d55"
            }
        ],
        "id": "2d9ce95882c89e52b3ed9ed726b36c46",
        "rate": 0,
        "title": "THE BLACK PIN / O ALFINETE NEGRO",
        "year": "2016",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/the-black-pin-o-alfinete-negro",
        "rates": [],
        "synopsis": "Petar \u00e9 un sacerdote que regresou ao seu pobo para encargarse da parroquia, do coidado da s\u00faa nai -quen padece Alzheimer- e do seu fillo rebelde. O sacerdote termina sendo un obst\u00e1culo para unha gran venda de propiedades situadas na zona onde se atopa a s\u00faa parroquia. Ante a negativa do sacerdote, un grupo de alde\u00e1ns decide realizar todo tipo de acci\u00f3ns coa finalidade de persuadilo.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-4768468.jpg?1510515994",
        "duration": "93 min.",
        "director": "Ivan Marinovic",
        "countries": "Montenegro, Serbia"
    },
    {
        "gender": "Documental",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 16 de novembro",
                "time": "17:00",
                "place": "CGAC",
                "id": "9bb9cdf594b62b5799199535dced9aaf"
            }
        ],
        "id": "e58b2fdb2de6c417b4c4d2bccaec9986",
        "rate": 0,
        "title": "LA BATALLA DE CHILE (PARTE I): LA INSURRECCI\u00d3N DE LA BURGUES\u00cdA",
        "year": "1975",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/la-batalla-de-chile-parte-i-la-insurreccion-de-la-burguesia",
        "rates": [],
        "synopsis": "Salvador Allende pon en marcha un programa de transformaci\u00f3ns sociais e pol\u00edticas para modernizar o Estado e frear a pobreza. A Casa Branca asf\u00edxiao economicamente e a oposici\u00f3n parlamentaria rexeita a maior\u00eda dos seus proxectos de lei. A pesar do boicot econ\u00f3mico e o bloqueo do congreso, os partidos que apoian a Allende obte\u00f1en en marzo de 1973 o 43,4 % dos votos. A partir dese momento os adversarios da Unidade Popular comprenden que os mecanismos legais xa non lles serven. De agora en diante a s\u00faa estratexia ser\u00e1 a do golpe de estado.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0072685.jpg?1510515994",
        "duration": "100 min.",
        "director": "Patricio Guzm\u00e1n",
        "countries": "Chile, Venezuela, Francia, Cuba"
    },
    {
        "gender": "Documental",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 16 de novembro",
                "time": "18:45",
                "place": "CGAC",
                "id": "2530f70315f057076e1cde59e2c3b3e6"
            }
        ],
        "id": "046468aab9923196b9188ca971c86a3a",
        "rate": 0,
        "title": "LA BATALLA DE CHILE (PARTE II): EL GOLPE DE ESTADO",
        "year": "1976",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/la-batalla-de-chile-parte-ii-el-golpe-de-estado",
        "rates": [],
        "synopsis": "Entre marzo e setembro de 1973 a esquerda e a dereita enfr\u00f3ntanse na r\u00faa, nos tribunais, nas universidades, no parlamento e nos medios de comunicaci\u00f3n. O goberno de Nixon secundado por Henry Kissinger contin\u00faa financiando as folgas principais \u00e1 vez que fomenta o caos social indispensable para xustificar un golpe de estado. Allende intenta chegar a un acordo coas forzas do centro pol\u00edtico \u2014a Democracia Cristi\u00e1\u2014, sen conseguilo. As contradici\u00f3ns da esquerda aumentan a par\u00e1lise. Os militares inician o rexistro sistem\u00e1tico de f\u00e1bricas en busca dunhas armas que non atopan. O 4 de setembro, terceiro aniversario do seu goberno, oitocentas mil persoas desfilan ante Allende. Sete d\u00edas m\u00e1is tarde, Pinochet bombardea o palacio da Moneda co presidente dentro.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0074187.jpg?1510515994",
        "duration": "90 min.",
        "director": "Patricio Guzm\u00e1n",
        "countries": "Chile, Venezuela, Francia, Cuba"
    },
    {
        "gender": "Documental",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 16 de novembro",
                "time": "20:30",
                "place": "CGAC",
                "id": "e11cd059bfa03acdd9482abe1f71c619"
            }
        ],
        "id": "923f62745f70b986cb4eb5b9ca7f009f",
        "rate": 0,
        "title": "LA BATALLA DE CHILE (PARTE III): EL PODER POPULAR",
        "year": "1979",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/la-batalla-de-chile-parte-iii-el-poder-popular",
        "rates": [],
        "synopsis": "\u00c1 marxe dos grandes acontecementos que narran os filmes precedentes, ocorren tam\u00e9n outros fen\u00f3menos orixinais, \u00e1s veces ef\u00e9meros, incompletos, que recolle esta terceira parte. Numerosos sectores da poboaci\u00f3n, en particular as capas populares, organizan e po\u00f1en en marcha unha serie de acci\u00f3ns colectivas: almac\u00e9ns comunitarios, cord\u00f3ns industriais, comit\u00e9s campesi\u00f1os etc., coa intenci\u00f3n de neutralizar o caos e apoiar a Allende. Estas instituci\u00f3ns, na s\u00faa maior\u00eda espont\u00e1neas, representan un \u201cestado\u201d dentro do Estado.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0078831.jpg?1510515994",
        "duration": "82 min.",
        "director": "Patricio Guzm\u00e1n",
        "countries": "Chile, Venezuela, Francia, Cuba"
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 16 de novembro",
                "time": "17:00",
                "place": "SEDE AFUNDACI\u00d3N",
                "id": "67727e4ef97a57fafd7056b0d64ff24b"
            }
        ],
        "id": "ace825fef46d5623a070b9747967fcf6",
        "rate": 0,
        "title": "ANTONIO DAS MORTES",
        "year": "1969",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/antonio-das-mortes",
        "rates": [],
        "synopsis": "O lendario personaxe de Antonio das Mortes \u00e9 un home melanc\u00f3lico cun pasado turbulento do que foi prisioneiro e que o mantivo durante toda a s\u00faa vida coa necesidade permanente de ter un inimigo contra o que enfrontarse. \u00c1s ordes da nobreza terratenente, \u00e9 enviado para asasinar a Coirana, o \u00faltimo \"cangaceiro\" (un bandido do lado do pobo), que se atopa no interior da cidade de Bah\u00eda. Antonio das Mortes \u00e9 un relato sobre un conflito entre clases acaecido no seo da historia de Brasil no que descansa un significado moito m\u00e1is profundo do que se puidese interpretar nun an\u00e1lise superficial.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0064256.jpg?1510515994",
        "duration": "100 min.",
        "director": "Glauber Rocha",
        "countries": "Francia, Brasil, Alema\u00f1a do Oeste (RFA)"
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 16 de novembro",
                "time": "18:45",
                "place": "SEDE AFUNDACI\u00d3N",
                "id": "f929329de6ad3064877dccbe554b1509"
            }
        ],
        "id": "6795d1d26b2abf643e58fb3ac776338e",
        "rate": 0,
        "title": "LAN FENG ZHENG / A COMETA AZUL",
        "year": "1993",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/lan-feng-zheng-a-cometa-azul",
        "rates": [],
        "synopsis": "A historia de Tietou, un neno, xunto coa s\u00faa nai, tres veces vi\u00fava, e os seus tres pais. Tres per\u00edodos da s\u00faa vida que corresponden a tres etapas na historia de China.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0107358.jpg?1510515994",
        "duration": "140 min.",
        "director": "Tian Zhuangzhuang",
        "countries": "China, Hong Kong"
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 17 de novembro",
                "time": "16:30",
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "2d530e9146e2dbe6d4245e890bb32713"
            }
        ],
        "id": "2dce9080fa42be7fa3dfbd54f02bf357",
        "rate": 0,
        "title": "EXTRA\u00d1O PERO VERDADERO",
        "year": "2017",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/extrano-pero-verdadero",
        "rates": [],
        "synopsis": "Jonathan e Yesi est\u00e1n namorados. Traballan con \u201cMestre Limpo\u201d nun cami\u00f3n de lixo. Unha noite atopan un cad\u00e1ver con di\u00f1eiro. O xefe ten un plan.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-6235906.jpg?1510515994",
        "duration": "90 min.",
        "director": "Michel Lipkes",
        "countries": "M\u00e9xico"
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 17 de novembro",
                "time": "18:30",
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "dc53d836f4822843964cd21e1310395e"
            },
            {
                "date": "D\u00eda 19 de novembro",
                "time": "16:00",
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "1df698ee52cd5526263042be2556b54a"
            }
        ],
        "id": "a6677b9154311d8bff487c025f1adfb2",
        "rate": 0,
        "title": "LA CAM\u00c9RA DE CLAIRE / A C\u00c1MARA DE CLAIRE",
        "year": "2017",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/la-camera-de-claire-a-camara-de-claire",
        "rates": [],
        "synopsis": "Durante unha viaxe de traballo ao Festival de Cannes, Manhee \u00e9 acusada de falta de honradez pola s\u00faa xefa e \u00e9 despedida. Claire pas\u00e9ase pola cidade tomando fotograf\u00edas coa s\u00faa Polaroid. As\u00ed co\u00f1ece a Manhee, simpatiza con ela e fotograf\u00edaa. Claire parece quen de ver o pasado e o futuro de Manhee, un d\u00eda acomp\u00e1\u00f1aa ao caf\u00e9 onde foi despedida e pasa \u00e1 acci\u00f3n.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-5989220.jpg?1510515994",
        "duration": "69 min.",
        "director": "Hong Sang-soo",
        "countries": "Francia, Corea do Sur"
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 17 de novembro",
                "time": "19:45",
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "2a5b22b613e5ed20d8c8471cc869729d"
            }
        ],
        "id": "27ff6834db1440014fbb01f355d82b9e",
        "rate": 0,
        "title": "MADAME HYDE",
        "year": "2017",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/madame-hyde",
        "rates": [],
        "synopsis": "Madame G\u00e9quil \u00e9 unha exc\u00e9ntrica profesora que \u00e9 desprezada tanto polos seus compa\u00f1eiros de traballo como polos seus alumnos. Unha noite de tormenta, un raio alc\u00e1nzaa e perde a consciencia; cando recobra o sentido, Madame G\u00e9quil s\u00e9ntese completamente cambiada.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-5338644.jpg?1510515994",
        "duration": "95 min.",
        "director": "Serge Bozon",
        "countries": "Francia, B\u00e9lxica"
    },
    {
        "gender": "Documental",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 17 de novembro",
                "time": "21:30",
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "431eaf2879a7cc0b0c79cdcd7aab718f"
            }
        ],
        "id": "774f34aebe83d9d829ff1872547c4430",
        "rate": 0,
        "title": "NO INTENSO AGORA",
        "year": "2017",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/no-intenso-agora",
        "rates": [],
        "synopsis": "Realizada tras o descubrimento da metraxe amateur rodada en China en 1966, durante a primeira e m\u00e1is radical fase da Revoluci\u00f3n Cultural, fala da natureza fugaz dos momentos m\u00e1is intensos.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-6532954.jpg?1510515994",
        "duration": "127 min.",
        "director": "Jo\u00e3o Moreira Salles",
        "countries": "Brasil"
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 17 de novembro",
                "time": "23:45",
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "142ec9d9c727f829e3862ec707b4b361"
            }
        ],
        "id": "173c73d9e1178a0714b2cb7de10c803c",
        "rate": 0,
        "title": "THE INNER CIRCLE / O C\u00cdRCULO DO PODER",
        "year": "1991",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/the-inner-circle-o-circulo-do-poder",
        "rates": [],
        "synopsis": "Uni\u00f3n Sovi\u00e9tica, Italia, Estados Unidos / 1991 / 137 min. / Ficci\u00f3n / Ingl\u00e9s\r\n\r\nDirecci\u00f3n: Andrei Konchalovsky\r\n\r\nIvan Sanshin, oficial do KGB, traballou para Joseph Stalin como proxeccionista de cine privado desde 1939 ata os seus \u00faltimos d\u00edas. Sanshin mantivo a s\u00faa fe inquebrantable na obra do seu l\u00edder, a pesar das complicaci\u00f3ns que xurdiron ao seu redor, como as detenci\u00f3ns dos seus veci\u00f1os, a relaci\u00f3n coa s\u00faa familia e a s\u00faa ca\u00edda no esquecemento tras a morte de Stalin en 1951.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0103838.jpg?1510515994",
        "duration": "137 min.",
        "director": "Andrei Konchalovsky",
        "countries": "Uni\u00f3n Sovi\u00e9tica, Italia, Estados Unidos"
    },
    {
        "gender": "Documental",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 17 de novembro",
                "time": "17:30",
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "e6e379c998d946222ab061277b30fe10"
            }
        ],
        "id": "292065dee087fe5bf4091b64cdbf28e8",
        "rate": 0,
        "title": "LE FOND DE L'AIR EST ROUGE / O FONDO DO AIRE \u00c9 ROXO",
        "year": "1977",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/le-fond-de-lair-est-rouge-o-fondo-do-aire-e-roxo",
        "rates": [],
        "synopsis": "Pel\u00edcula francesa de ensaio centrada na axitaci\u00f3n pol\u00edtica mundial dos anos sesenta e setenta, en particular no xurdimento da nova esquerda en Francia e no desenvolvemento dos movementos socialistas en Am\u00e9rica Latina.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0076042.jpg?1510515994",
        "duration": "120 min.",
        "director": "Chris Marker",
        "countries": "Francia"
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 17 de novembro",
                "time": "20:45",
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "c29e05700b49ef6ef9f3ec57443e1226"
            },
            {
                "date": "D\u00eda 21 de novembro",
                "time": "19:00",
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "7617877254c3918b7cbc435d822cae3f"
            }
        ],
        "id": "0b9824b4160d316d0204c20adff59a24",
        "rate": 0,
        "title": "MULHER DO PAI",
        "year": "2016",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/mulher-do-pai",
        "rates": [],
        "synopsis": "Nunha pequena comunidade pr\u00f3xima \u00e1 fronteira de Brasil con Uruguai, viven Nalu, de 16 anos de idade, e o seu pai cego Rub\u00e9n, de 39. Logo da morte da s\u00faa avoa, Nalu queda ao coidado do seu pai. Agora deben aprender a tratarse como pai e filla.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-6032376.jpg?1510515994",
        "duration": "94 min.",
        "director": "Cristiane Oliveira",
        "countries": "Brasil, Uruguai"
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 17 de novembro",
                "time": "22:30",
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "3a520e6a2272d121830f1011dda34dba"
            }
        ],
        "id": "f852b3e18b8404a4148222f7e215593c",
        "rate": 0,
        "title": "JAR CITY / AS MARISMAS",
        "year": "2006",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/jar-city-as-marismas",
        "rates": [],
        "synopsis": "Baseado na novela criminal de Arnaldur Indridason, narra d\u00faas historias: a primeira, a dun home que irrompe nunha base de datos xen\u00e9tica de informaci\u00f3n m\u00e9dica de xente islandesa. Tras perder a s\u00faa filla por unha enfermidade hereditaria, intenta trazar as s\u00faas propias ra\u00edces. A segunda historia vai sobre a investigaci\u00f3n do asasinato dun anci\u00e1n que leva a unha proba forense pouco com\u00fan, desvelando secretos gardados na xen\u00e9tica de toda a naci\u00f3n.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0805576.jpg?1510515994",
        "duration": "93 min.",
        "director": "Baltasar Korm\u00e1kur",
        "countries": "Islandia,Alema\u00f1a,Dinamarca"
    },
    {
        "gender": "Documental",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 17 de novembro",
                "time": "17:30",
                "place": "CINEMA NUMAX",
                "id": "bbcb53b08f066e2a9544cc0a23895841"
            }
        ],
        "id": "02108e1f23b8ad159c53bcf8948332cb",
        "rate": 0,
        "title": "ENTRE A ONDA E A ROCHA",
        "year": "2017",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/entre-a-onda-e-a-rocha",
        "rates": [],
        "synopsis": "Documental que a partir de seguir as vidas de varios percebeiros na tempada do Nadal, indaga na relaci\u00f3n entre o home e o mar, o home e a s\u00faa contorna. Anos despois do afundimento Prestige, m\u00f3strase un reflexo de persoas que viven ao limite, en constante adaptaci\u00f3n ao perigo, tanto econ\u00f3mico, como vital.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-6648448.jpg?1510515994",
        "duration": "89 min.",
        "director": "Manuel L\u00f3gar",
        "countries": "Galicia"
    },
    {
        "gender": "Documental",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 17 de novembro",
                "time": "19:30",
                "place": "CINEMA NUMAX",
                "id": "8df05a34fd68998936bf4957a98819af"
            }
        ],
        "id": "5df08a42aa34b35979614b5039602dfa",
        "rate": 0,
        "title": "CABALLO DE VIENTO",
        "year": "2017",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/caballo-de-viento",
        "rates": [],
        "synopsis": "Aos seus 70 anos, Nando est\u00e1 seriamente enfermo. \u00c9 o momento cr\u00edtico que serve de catalizador para un relato biogr\u00e1fico que alterna a cr\u00f3nica do presente coa lembranza do pasado. O retrato cambiante do protagonista, que lembra sen pudor anos de m\u00e1scaras, procuras e exploraci\u00f3ns, vaise perfilando ao longo dunha narraci\u00f3n descontinua que transita desde a s\u00faa retomada actividade pol\u00edtica a ra\u00edz do movemento 15-M; ao seu activismo \u00e1crata durante as revoltas estudant\u00eds antifranquistas ou, tras o exilio franc\u00e9s, desde as s\u00faas etapas de adicci\u00f3n \u00e1 hero\u00edna ao seu actual compromiso coa pr\u00e1ctica da meditaci\u00f3n budista como ferramenta de transformaci\u00f3n persoal e social.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-ce003124.jpg?1510515994",
        "duration": "91 min.",
        "director": "Mois\u00e9s Salama",
        "countries": "Espa\u00f1a"
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 17 de novembro",
                "time": "21:45",
                "place": "CINEMA NUMAX",
                "id": "07eb5d5c30e1d02a264b67b524fa4d57"
            },
            {
                "date": "D\u00eda 21 de novembro",
                "time": "17:45",
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "4a1c47f3b75ce98dca54e0ec01c68952"
            }
        ],
        "id": "6d665fdb75db660a370ab7429ade7eb4",
        "rate": 0,
        "title": "OUT OF LOVE",
        "year": "2016",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/out-of-love",
        "rates": [],
        "synopsis": "Varya co\u00f1ece a Nikolia unha noite calquera no restaurante onde el traballa como coci\u00f1eiro. Ao pouco tempo comezan a sa\u00edr xuntos. Pouco sabemos sobre eles cando rapidamente se ven inmersos nunha relaci\u00f3n onde conviven o amor, a luxuria e a tenrura, pero tam\u00e9n onde as emoci\u00f3ns poden pasar dun momento ao outro cara aos celos, a necesidade de exasperarse mutuamente, a angustia e, en \u00faltima instancia, o odio. ",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-4268722.jpg?1510515994",
        "duration": "101 min.",
        "director": "Paloma Aguilera Valdebenito",
        "countries": "Holanda, Francia"
    },
    {
        "gender": "Documental",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 17 de novembro",
                "time": "17:00",
                "place": "CGAC",
                "id": "b90c1c71c7cfb6607372c421368b52e7"
            }
        ],
        "id": "bccafc735b3a527f5d5afb8278d4d9ee",
        "rate": 0,
        "title": "EXAMINED LIFE",
        "year": "2008",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/examined-life",
        "rates": [],
        "synopsis": "Documental que saca a filosof\u00eda das revistas acad\u00e9micas e das aulas para po\u00f1ela de novo nas r\u00faas. Ao longo da metraxe, a s\u00faa directora e guionista, Astra Taylor, acompa\u00f1a alg\u00fans dos pensadores m\u00e1is influentes de hoxe nunha serie de excursi\u00f3ns \u00fanicas a trav\u00e9s de lugares e espazos que te\u00f1en unha resonancia especial para eles e as s\u00faas ideas.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-1279083.jpg?1510515994",
        "duration": "87 min.",
        "director": "Astra Taylor",
        "countries": "Canad\u00e1"
    },
    {
        "gender": "Documental",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 17 de novembro",
                "time": "18:30",
                "place": "CGAC",
                "id": "6da28d50a1c4c275fe3677a7ebf8293e"
            }
        ],
        "id": "5948916dc40b83a8144b3d7b788f868a",
        "rate": 0,
        "title": "IN THE YEAR OF THE PIG",
        "year": "1968",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/in-the-year-of-the-pig",
        "rates": [],
        "synopsis": "Aclamado documental sobre a intervenci\u00f3n norteamericana en Vietnam, producido en pleno apoxeo b\u00e9lico. Fai unha an\u00e1lise do conflito, e conta con numerosas entrevistas a pol\u00edticos, militares e xornalistas.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0064482.jpg?1510515994",
        "duration": "103 min.",
        "director": "Emile de Antonio",
        "countries": "Estados Unidos"
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 17 de novembro",
                "time": "20:15",
                "place": "CGAC",
                "id": "19dbf2dd7c798233b8d34d6d0a2ab750"
            }
        ],
        "id": "5686285a7f803645fa9339d9ed926f70",
        "rate": 0,
        "title": "THE STRAWBERRY STATEMENT",
        "year": "1970",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/the-strawberry-statement",
        "rates": [],
        "synopsis": "O filme rescata a emoci\u00f3n das rebeli\u00f3ns universitarias que sacudiron Estados Unidos a finais da d\u00e9cada dos 60. Eran folgas por cambios nas universidades e entre os paradigmas estaban a guerra contra Vietnam, Luther King, Mao, o Che e Robert Kennedy.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0066415.jpg?1510515994",
        "duration": "109 min.",
        "director": "Stuart Hagmann",
        "countries": "Estados Unidos"
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 17 de novembro",
                "time": "17:00",
                "place": "SEDE AFUNDACI\u00d3N",
                "id": "2247e867ac21e842dcb4ce88ba4bee48"
            }
        ],
        "id": "1bd3169d8293185a0931908b1f6bee11",
        "rate": 0,
        "title": "SATAN NEVER SLEEPS / SAT\u00c1N NUNCA DORME",
        "year": "1962",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/satan-never-sleeps-satan-nunca-dorme",
        "rates": [],
        "synopsis": "O padre O'Banion viaxa a China, acompa\u00f1ado por unha moza nativa, para substitu\u00edr o padre Bovard, un sacerdote que se fixo demasiado maior para encargarse da misi\u00f3n. Pero a presi\u00f3n dos comunistas complicar\u00e1 a situaci\u00f3n.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0056447.jpg?1510515994",
        "duration": "125 min.",
        "director": "Leo McCarey",
        "countries": "Estados Unidos"
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 17 de novembro",
                "time": "19:15",
                "place": "SEDE AFUNDACI\u00d3N",
                "id": "1a183af7644817a49e35510ff4ada55a"
            }
        ],
        "id": "245561326e90abacdcedc97a1c92d3ff",
        "rate": 0,
        "title": "MILOU EN MAI  / MILOU EN MAIO",
        "year": "1990",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/milou-en-mai-milou-en-maio",
        "rates": [],
        "synopsis": "\u00c9mile Vieuzac vive coa s\u00faa nai nunha gran casa de campo. Cando ela morre repentinamente, el convida a todos os seus parentes a acudir ao funeral. Son os tempos da revolta estudantil de maio do 68.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0097884.jpg?1510515994",
        "duration": "108 min.",
        "director": "Louis Malle",
        "countries": "Francia, Italia"
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 18 de novembro",
                "time": "12:00",
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "4f7785f2c3d3a1188131c80b4d0336ca"
            },
            {
                "date": "D\u00eda 19 de novembro",
                "time": "16:00",
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "db52fd76a49d1e786d18991c1605241e"
            },
            {
                "date": "D\u00eda 26 de novembro",
                "time": "16:00",
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "6b20f7667a283491b8dc74638b6fc4b1"
            }
        ],
        "id": "2ddf29bf9ddf88f4ae8d71e2e17f7752",
        "rate": 0,
        "title": "UN SAC DE BILLES / UNHA BOLSA DE B\u00d3LAS",
        "year": "2017",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/un-sac-de-billes-unha-bolsa-de-bolas",
        "rates": [],
        "synopsis": "Na Francia ocupada, dous irm\u00e1ns xudeus, Maurice e Joseph, deixados \u00e1 s\u00faa sorte, re\u00fanen astucia, valor e enxe\u00f1o para fuxir da invasi\u00f3n inimiga e tratar de xuntar a s\u00faa familia novamente.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-5091612.jpg?1510515994",
        "duration": "110 min.",
        "director": "Christian Duguay",
        "countries": "Francia, Canad\u00e1, Rep\u00fablica Checa"
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 18 de novembro",
                "time": "15:45",
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "f0ecce383cef8f09584eb4d94ab266c2"
            }
        ],
        "id": "0d6d343b8d7bf0958ab66160a45ce74f",
        "rate": 0,
        "title": "LE GRAND M\u00c9CHANT RENARD ET AUTRES CONTES / O MALVADO RAPOSO FEROZ",
        "year": "2017",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/le-grand-mechant-renard-et-autres-contes-o-malvado-raposo-feroz",
        "rates": [],
        "synopsis": "Aqueles que pensan que a campi\u00f1a \u00e9 un lugar tranquilo e pac\u00edfico est\u00e1n equivocados, al\u00ed at\u00f3panse animais particularmente axitados, un raposo que pensa que \u00e9 un pito, un coello que fai de cego\u00f1a e un pato que quere substitu\u00edr Santa Claus. Se desexas coller unhas vacaci\u00f3ns, pasa de longo e segue o teu cami\u00f1o.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-5851904.jpg?1510515994",
        "duration": "83 min.",
        "director": "Benjamin Renner, Patrick Imbert",
        "countries": "Francia"
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 18 de novembro",
                "time": "17:15",
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "99cbcc6b1948f7bbf8718565868919ef"
            },
            {
                "date": "D\u00eda 25 de novembro",
                "time": "16:30",
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "ec6cc3612a9aeef9c883750319ea9146"
            },
            {
                "date": "D\u00eda 26 de novembro",
                "time": "16:30",
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "0a48de766faee8175a7b16d516b1b81d"
            }
        ],
        "id": "2c383e883676b03b319a613fea8be4b0",
        "rate": 0,
        "title": "C'EST LA VIE!",
        "year": "2017",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/cest-la-vie",
        "rates": [],
        "synopsis": "Max leva 30 anos dirixindo unha empresa de catering. Hoxe \u00e9 o gran d\u00eda de Pierre e Helena. Como de costume, Max recrutou o seu equipo de camareiros, coci\u00f1eiros e fregadores; aconsellou \u00e1 parella o fot\u00f3grafo, reservou a banda... todo para que a festa sexa un \u00e9xito. Desde os preparativos ata o amencer, asistimos \u00e1s reviravoltas dunha voda a trav\u00e9s dos ollos da xente que traballa nela.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-5699154.jpg?1510515994",
        "duration": "115 min.",
        "director": "Olivier Nakache, Eric Toledano",
        "countries": "Francia"
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 18 de novembro",
                "time": "19:30",
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "c3db3bc0092b9d7ed4a59a90b7f9bdbd"
            }
        ],
        "id": "877df390fbca71394577481206f413d5",
        "rate": 0,
        "title": "EDEN \u00c0 L'OUEST / ED\u00c9N AO OESTE",
        "year": "2009",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/eden-a-louest-eden-ao-oeste",
        "rates": [],
        "synopsis": "El\u00edas \u00e9 un mozo emigrante que debe afrontar numerosos contratempos para entrar ilegalmente na Uni\u00f3n Europea. Ao igual que Ulises na Odisea enfr\u00f3ntase con valent\u00eda ao mar Exeo. Pero El\u00edas non \u00e9 un heroe grego e, despois innumerables peripecias, remata o seu periplo en Par\u00eds. Ed\u00e9n ao oeste \u00e9 un intento de recrear a viaxe daqueles que cruzaron terras e oc\u00e9anos embravecidos \u00e1 procura dun fogar. Costa-Gavras mostra con sensibilidade, e mesmo con humor, unha realidade que, por desgraza, contin\u00faa vixente.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-1158936.jpg?1510515994",
        "duration": "110 min.",
        "director": "Costa-Gavras",
        "countries": "Francia, Grecia, Italia"
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 18 de novembro",
                "time": "22:15",
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "bf37982847d0eedb960b4da5bb2ee75d"
            }
        ],
        "id": "4df4462b670d6423ad735e3948fd7a57",
        "rate": 0,
        "title": "120 BATTEMENTS PAR MINUTE / 120 PULSACI\u00d3NS POR MINUTO",
        "year": "2017",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/120-battements-par-minute-120-pulsacions-por-minuto",
        "rates": [],
        "synopsis": "Par\u00eds, principios dos anos 90. Un grupo de activistas intenta xerar conciencia sobre a SIDA. Nathan, un novo membro do grupo, quedar\u00e1 conmocionado por Sean, un militante radical.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-6135348.jpg?1510515994",
        "duration": "144 min.",
        "director": "Robin Campillo",
        "countries": "Francia"
    },
    {
        "gender": "Documental",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 18 de novembro",
                "time": "00:45",
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "90e1f2eaf39c93b045d699d8412847a5"
            }
        ],
        "id": "0227115cdf122467858abead3855c887",
        "rate": 0,
        "title": "LOIN DU VIETNAM",
        "year": "1967",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/loin-du-vietnam",
        "rates": [],
        "synopsis": "Sete directores realizan conxuntamente este documental contra a intervenci\u00f3n estadounidense en Vietnam. A pesar de estar dividida en episodios, non se indica explicitamente quen dirixe cada parte.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0061913.jpg?1510515994",
        "duration": "120 min.",
        "director": "Claude Lelouch, Agn\u00e8s Varda, Jean-Luc Godard, Chris Marker, Alain Resnais, Joris Ivens, William Klein",
        "countries": "Francia"
    },
    {
        "gender": "",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 18 de novembro",
                "time": "16:00",
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "b54af32f89de225a7cc2bff4a88ae9af"
            }
        ],
        "id": "17ae306ca967061a9e0cf6fefd346e13",
        "rate": 0,
        "title": "MISSING / DESAPARECIDO",
        "year": "1982",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/missing-desaparecido",
        "rates": [],
        "synopsis": "Charles Horman, un mozo e idealista xornalista norteamericano, desaparece do seu domicilio en Santiago de Chile tras o golpe de estado do xeneral Augusto Pinochet. A s\u00faa muller e o seu pai, que se traslada al\u00ed desde os Estados Unidos, intentan averiguar o seu paradoiro. Durante a busca vivir\u00e1n unha aut\u00e9ntica odisea percorrendo as instituci\u00f3ns diplom\u00e1ticas norteamericanas e tropezando con infinitas trabas burocr\u00e1ticas.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0084335.jpg?1510515994",
        "duration": "122 min.",
        "director": "Costa-Gavras",
        "countries": "Estados Unidos"
    },
    {
        "gender": "Documental",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 18 de novembro",
                "time": "17:45",
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "b0b41449d3d854b04c49d980cb985428"
            },
            {
                "date": "D\u00eda 19 de novembro",
                "time": "17:30",
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "f0bf0b97f06455656d6f506865c362b0"
            },
            {
                "date": "D\u00eda 21 de novembro",
                "time": "20:00",
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "a54369770a0000f2d7b27e28e7fa3760"
            }
        ],
        "id": "6a290d62427e6f2453352d8e140d894f",
        "rate": 0,
        "title": "VISAGES, VILLAGES / CARAS E LUGARES",
        "year": "2017",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/visages-villages-caras-e-lugares",
        "rates": [],
        "synopsis": "Colaboraci\u00f3n entre a veterana directora Agn\u00e8s Varda e JR, artista franc\u00e9s co\u00f1ecido polas s\u00faas impactantes obras visuais que consisten en enormes intervenci\u00f3ns gr\u00e1ficas en r\u00faas e tellados.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-5598102.jpg?1510515994",
        "duration": "89 min.",
        "director": "Agn\u00e8s Varda e JR",
        "countries": "Francia"
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 18 de novembro",
                "time": "20:00",
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "49ae88581a97210537002f8e0804e8c1"
            },
            {
                "date": "D\u00eda 19 de novembro",
                "time": "22:45",
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "3a23cc2f48361b855d404139c42d35f0"
            },
            {
                "date": "D\u00eda 20 de novembro",
                "time": "20:45",
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "6e483b327a6c67640e6d39a4fb0e602d"
            }
        ],
        "id": "3ab36e7c39626780fe14cfb44a8c095d",
        "rate": 0,
        "title": "BARBARA",
        "year": "2017",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/barbara",
        "rates": [],
        "synopsis": "Unha actriz disponse a interpretar a Barbara, a rodaxe comezar\u00e1 decontado. Ela traballa o seu personaxe, a voz, as canci\u00f3ns, as partituras, os xestos, o vestido, as escenas que debe memorizar... A cousa avanza, crece, inv\u00e1dea mesmo. O director tam\u00e9n traballa mediante as s\u00faas reuni\u00f3ns, os arquivos, a m\u00fasica... D\u00e9ixase mergullar, invadir como ela, por ela.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-6411984.jpg?1510515994",
        "duration": "98 min.",
        "director": "Mathieu Amalric",
        "countries": "Francia"
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 18 de novembro",
                "time": "22:00",
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "0dcdfc6e3380d84cd726273eb66d67de"
            }
        ],
        "id": "da22330d1a3356d9fe0f44b039e01d27",
        "rate": 0,
        "title": "LOLA",
        "year": "1961",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/lola",
        "rates": [],
        "synopsis": "En Nantes, mentres Lola (cantante de cabar\u00e9 no Dourado) espera que volva o seu amado Michel que a deixou a ela e ao seu fillo hai sete anos para ir facer fortuna, cr\u00fazanse no seu cami\u00f1o Frankie, un mozo mari\u00f1eiro americano e o seu amigo de infancia Roland Cassard. Dous homes que \u00e1 s\u00faa vez, influir\u00e1n fortemente na vida da moza C\u00e9cile.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0055093.jpg?1510515994",
        "duration": "85 min.",
        "director": "Jacques Demy",
        "countries": "Italia, Francia"
    },
    {
        "gender": "Documental",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 18 de novembro",
                "time": "18:00",
                "place": "CINEMA NUMAX",
                "id": "7fbd52b3eb72f8e754ce1d0ddc5f97fa"
            },
            {
                "date": "D\u00eda 22 de novembro",
                "time": "18:00",
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "72dea0299cdc2dd2775179108d600e2a"
            }
        ],
        "id": "666ec6371218c5f5782c8d603a0444ae",
        "rate": 0,
        "title": "A RAPA DAS BESTAS",
        "year": "2017",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/a-rapa-das-bestas",
        "rates": [],
        "synopsis": "A tradici\u00f3n e o espect\u00e1culo l\u00e9vannos a ser testemu\u00f1as da relaci\u00f3n corpo a corpo do home e o animal nun contexto de loita.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-ce003108.jpg?1510515994",
        "duration": "10 min.",
        "director": "Jaione Camborda Coll",
        "countries": "Galicia"
    },
    {
        "gender": "Videoarte",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 18 de novembro",
                "time": "DE SEGUIDO",
                "place": "CINEMA NUMAX",
                "id": "6cf1c9e94a5281792bace862b85d2df9"
            },
            {
                "date": "D\u00eda 22 de novembro",
                "time": "DE SEGUIDO",
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "acc74c159c86f9f94ad0dd907d2ef5d3"
            }
        ],
        "id": "7908fb306777539d59aeae790d330798",
        "rate": 0,
        "title": "SIBILA",
        "year": "2017",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/sibila",
        "rates": [],
        "synopsis": "Sibila deixa Constantinopla por Nara\u00edo para pasar os seus \u00faltimos d\u00edas consumida pola melancol\u00eda debido ao mal de amor producido polo seu irm\u00e1n xemelgo Silv\u00e1n. Partindo dunha das m\u00faltiples narraci\u00f3ns que de forma sincopada se suceden e interpolan no relato de \u00c1lvaro Cunqueiro \u201cEl caballero\u201d, recreamos unha pequena historia mediante unha est\u00e9tica depurada e baseada na elipse para contrarrestar o evidente horror vacui que caracteriza a s\u00faa obra.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/http://fakeimg.pl/600x900/?text=Cartaz",
        "duration": "9 min.",
        "director": "Carla Andrade",
        "countries": "Galicia"
    },
    {
        "gender": "Documental",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 18 de novembro",
                "time": "DE SEGUIDO",
                "place": "CINEMA NUMAX",
                "id": "6cf1c9e94a5281792bace862b85d2df9"
            },
            {
                "date": "D\u00eda 22 de novembro",
                "time": "DE SEGUIDO",
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "acc74c159c86f9f94ad0dd907d2ef5d3"
            }
        ],
        "id": "d98f3ed31324c769e024a8fbf8ff93fb",
        "rate": 0,
        "title": "POIS ISO, QUE TE QUERO",
        "year": "2016",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/pois-iso-que-te-quero",
        "rates": [],
        "synopsis": "Nais e fillas. Unha viaxe a trav\u00e9s das emoci\u00f3ns de catro xeraci\u00f3ns de mulleres dunha mesma familia, onde o espazo f\u00edsico narrativo desaparece deixando o protagonismo \u00e1 humanidade omnipresente dunhas mulleres que observan, senten e se interrogan desde o silencio gardado durante anos, dando paso a outro tempo de emoci\u00f3ns compartidas.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-ce003119.jpg?1510515994",
        "duration": "12 min.",
        "director": "Beatriz del Monte",
        "countries": "Galicia"
    },
    {
        "gender": "Documental",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 18 de novembro",
                "time": "DE SEGUIDO",
                "place": "CINEMA NUMAX",
                "id": "6cf1c9e94a5281792bace862b85d2df9"
            },
            {
                "date": "D\u00eda 22 de novembro",
                "time": "DE SEGUIDO",
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "acc74c159c86f9f94ad0dd907d2ef5d3"
            }
        ],
        "id": "2827ef54aa956abf1f6304987ba4a8cf",
        "rate": 0,
        "title": "CORT\u00c1ZAR GALICIA",
        "year": "2014",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/cortazar-galicia",
        "rates": [],
        "synopsis": "As fotograf\u00edas e os textos sobre as viaxes que o escritor arxentino Julio Cort\u00e1zar - acompa\u00f1ado da s\u00faa primeira muller, a tam\u00e9n escritora Aurora Bern\u00e1rdez-, fixo a Galicia nos anos 1956 e 1957, son a base desta curta experimental. A trav\u00e9s dun xogo benxaminiano de interpretaci\u00f3n (e materializaci\u00f3n) libre e po\u00e9tica entre o pasado e o presente, o filme percorre os lugares que Cort\u00e1zar visitou. O documental ap\u00f3iase en material de arquivo facilitado polo Centro Galego de Artes da Imaxe (CGAI) \u2013depositario dos fondos fotogr\u00e1ficos e f\u00edlmicos de Julio Cort\u00e1zar\u2013, a Fundaci\u00f3n Juan March e a Fundaci\u00f3n Lu\u00eds Seoane.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-ce003109.jpg?1510515994",
        "duration": "17 min.",
        "director": "Juan de la Colina",
        "countries": "Galicia"
    },
    {
        "gender": "Documental",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 18 de novembro",
                "time": "DE SEGUIDO",
                "place": "CINEMA NUMAX",
                "id": "6cf1c9e94a5281792bace862b85d2df9"
            },
            {
                "date": "D\u00eda 22 de novembro",
                "time": "DE SEGUIDO",
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "acc74c159c86f9f94ad0dd907d2ef5d3"
            }
        ],
        "id": "2199e4562c23577f3154c496bfbfc4fb",
        "rate": 0,
        "title": "ATISBOS",
        "year": "2016",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/atisbos",
        "rates": [],
        "synopsis": "Atisbos \u00e9 a exploraci\u00f3n da vila en que nac\u00edn, que agora se torna fantasmag\u00f3rica e estra\u00f1a.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-ce003115.jpg?1510515994",
        "duration": "5 min.",
        "director": "Iria Silvosa",
        "countries": "Espa\u00f1a"
    },
    {
        "gender": "Videoarte",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 18 de novembro",
                "time": "DE SEGUIDO",
                "place": "CINEMA NUMAX",
                "id": "6cf1c9e94a5281792bace862b85d2df9"
            },
            {
                "date": "D\u00eda 22 de novembro",
                "time": "DE SEGUIDO",
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "acc74c159c86f9f94ad0dd907d2ef5d3"
            }
        ],
        "id": "64133703a3ec5c445f0040e1849b03f0",
        "rate": 0,
        "title": "\u00c1RBORES",
        "year": "2015",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/arbores",
        "rates": [],
        "synopsis": "As \u00e1rbores refulxentes impresas contra un ceo brillante evocan o proceso cognoscitivo, cando os ecos do que se ve imprimen na memoria unha imaxe do experimentado.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/http://fakeimg.pl/600x900/?text=Cartaz",
        "duration": "6 min.",
        "director": "Gonzalo E. Veloso",
        "countries": "Galicia"
    },
    {
        "gender": "Videoarte",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 18 de novembro",
                "time": "DE SEGUIDO",
                "place": "CINEMA NUMAX",
                "id": "6cf1c9e94a5281792bace862b85d2df9"
            },
            {
                "date": "D\u00eda 22 de novembro",
                "time": "DE SEGUIDO",
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "acc74c159c86f9f94ad0dd907d2ef5d3"
            }
        ],
        "id": "efc3a3de142df1d6b80578c8e81db637",
        "rate": 0,
        "title": "ALGUNHAS NUBES FLOTAN LONXANAS",
        "year": "2017",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/algunhas-nubes-flotan-lonxanas",
        "rates": [],
        "synopsis": "Como funciona a memoria ao lembrar experiencias? A fabulaci\u00f3n, o erro, a proxecci\u00f3n do que xa non existe dese xeito ao igual que na realidade. Un obxecto sempre implica un suxeito impl\u00edcito. As\u00ed, este proxecto c\u00e9ntrase na imaxe e na s\u00faa correlaci\u00f3n coa cousa, pero tam\u00e9n apela \u00e1 existencia dun eu que o experimentou e l\u00e9mbrao. En definitiva, \u00e9 unha reflexi\u00f3n sobre a identidade a trav\u00e9s de momentos pasados fragmentarios.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/http://fakeimg.pl/600x900/?text=Cartaz",
        "duration": "6 min.",
        "director": "Gonzalo E. Veloso",
        "countries": "Galicia"
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 18 de novembro",
                "time": "DE SEGUIDO",
                "place": "CINEMA NUMAX",
                "id": "6cf1c9e94a5281792bace862b85d2df9"
            },
            {
                "date": "D\u00eda 22 de novembro",
                "time": "DE SEGUIDO",
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "acc74c159c86f9f94ad0dd907d2ef5d3"
            }
        ],
        "id": "dbfaead9cb9362cd5be6846920cf7b61",
        "rate": 0,
        "title": "MAMMA",
        "year": "2016",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/mamma",
        "rates": [],
        "synopsis": "Unha moza vese atrapada no medio dunha guerra entre bandas rivais cando se converte en testemu\u00f1a dun asasinato a sangue fr\u00edo.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-ce003114.jpg?1510515994",
        "duration": "6 min.",
        "director": "Gonzalo Cotelo",
        "countries": "Espa\u00f1a, Italia"
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 18 de novembro",
                "time": "19:15",
                "place": "CINEMA NUMAX",
                "id": "6ff3bbf5e5f7d9bdc01be358cbb21779"
            }
        ],
        "id": "2340e231e72978f637a1fb9efd514df6",
        "rate": 0,
        "title": "EL TECHO",
        "year": "2016",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/el-techo",
        "rates": [],
        "synopsis": "Na xerga habaneira, o teito pode ter connotaci\u00f3ns negativas. \"Sa\u00edr polo teito\" dise cando algo sa\u00edu mal, e adoita ser aplicado a quen divaga, ou \u00e9 un in\u00fatil sen os p\u00e9s na terra. O debut da directora Patricia Ramos foi filmado con recursos m\u00ednimos, principalmente nas azoteas da Habana e cun tr\u00edo de actores case adolescentes, con experiencia practicamente nula. Nun ton que escapa do melodrama, da acci\u00f3n f\u00edsica e dos grandes acontecementos, con escasos interiores e moita luz natural, o enfoque m\u00ednimo e naturalista d\u00e1lle voz aos tres amigos, que dan conta dos seus crecementos e aspiraci\u00f3ns. Despegados do piso, al\u00e1 arriba, cada un coas s\u00faas particularidades e as s\u00faas diferenzas, poder\u00edan estar a definir moito m\u00e1is que o seu propio futuro.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-5923788.jpg?1510515994",
        "duration": "75 min.",
        "director": "Patricia Ramos",
        "countries": "Cuba, Nicaragua"
    },
    {
        "gender": "Documental",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 18 de novembro",
                "time": "DE SEGUIDO",
                "place": "CINEMA NUMAX",
                "id": "6cf1c9e94a5281792bace862b85d2df9"
            }
        ],
        "id": "5c3bcc3d51a8898cf6fce782ae5d8f5a",
        "rate": 0,
        "title": "LA SINGULAR HISTORIA DE JUAN SIN NADA",
        "year": "2016",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/la-singular-historia-de-juan-sin-nada",
        "rates": [],
        "synopsis": "Juan \u00e9 un obreiro que vive unicamente do seu salario mensual de 250 cup, equivalente a uns 10 d\u00f3lares. Non ten ningunha outra entrada extra de di\u00f1eiro e recibe pola s\u00faa cota da canastra b\u00e1sica: 7 libras de arroz, 4 libras de azucre, media libra de aceite, 5 ovos, 11 onzas de feix\u00f3ns, un pan diario, unha libra de pito. Alc\u00e1nzanlle estes produtos a Juan ata o final do mes? Canto ter\u00eda que consumir diariamente? Que fai Juan con 250 cup? O humor \u00e9 unha compo\u00f1ente importante do filme, como podemos ver no t\u00edtulo que se refire a un poema de Nicol\u00e1s Guill\u00e9n, en que aseguraba que, logo de xaneiro de 1959, os cubanos convert\u00e9ronse en \"Juan con todo\". Este documental pretende analizar a econom\u00eda desde a micro perspectiva dun obreiro cun salario m\u00ednimo, ata a macro estrutura dun pa\u00eds que se embate nunha campa\u00f1a econ\u00f3mica importante para o seu futuro.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-6562220.jpg?1510515994",
        "duration": "52 min.",
        "director": "Ricardo Figueredo Oliva",
        "countries": "Cuba"
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 18 de novembro",
                "time": "21:30",
                "place": "CINEMA NUMAX",
                "id": "c83d3cbd0b6f8585ae13fe4ad2f139c3"
            },
            {
                "date": "D\u00eda 25 de novembro",
                "time": "22:30",
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "ee274ebd2dc724803403db94048dc61a"
            }
        ],
        "id": "96ab9a8e81112c7b5a99adb416d2e9cc",
        "rate": 0,
        "title": "VONARSTR\u00c6TI (LIFE IN A FISHBOWL) / A VIDA NUN ACUARIO",
        "year": "2014",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/vonarstraeti-life-in-a-fishbowl-a-vida-nun-acuario",
        "rates": [],
        "synopsis": "O destino unir\u00e1 as vidas de tres personaxes en Reikjavik. M\u00f3ri, refuxiado no alcol para esquecer unha traxedia que sucedeu hai 20 anos; Eik, nai solteira que exerce de prostituta para poder chegar a fin de mes, e S\u00f6lvi, un ex futbolista que atopa traballo na banca internacional e perde o contacto coa s\u00faa familia.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-2172554.jpg?1510515994",
        "duration": "130 min.",
        "director": "Baldvin Zophon\u00edasson",
        "countries": "Islandia"
    },
    {
        "gender": "Documental",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 18 de novembro",
                "time": "12:00",
                "place": "SEDE AFUNDACI\u00d3N",
                "id": "939932101f0d47a862373749e5b661e0"
            }
        ],
        "id": "be6f2a5f924a5c4a31c7e6b218d26d23",
        "rate": 0,
        "title": "COMANDANTE",
        "year": "2003",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/comandante",
        "rates": [],
        "synopsis": "Despois de tres d\u00edas de rodaxe, Stone extrae de m\u00e1is de 30 horas de entrevistas e conversas un retrato moi persoal onde se humaniza a Fidel Castro. Compartindo o risco co l\u00edder cubano, Stone ponse diante da c\u00e1mara e crea un clima m\u00e1is pr\u00f3ximo que favorece respostas do l\u00edder cubano dif\u00edciles de obter doutro xeito, conseguindo in\u00e9ditas reflexi\u00f3ns sobre o estado do seu goberno, a actual situaci\u00f3n pol\u00edtica internacional e reveladores detalles da historia do s\u00e9culo XX.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0342213.jpg?1510515994",
        "duration": "99 min.",
        "director": "Oliver Stone",
        "countries": "Estados Unidos, Espa\u00f1a"
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 18 de novembro",
                "time": "17:00",
                "place": "SEDE AFUNDACI\u00d3N",
                "id": "66c618370ac81d3a33d0f171533fdf4b"
            }
        ],
        "id": "842a8a8c972dcdc0326133c0ba81d8b3",
        "rate": 0,
        "title": "ALLONSANF\u00c0N",
        "year": "1974",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/allonsanfan",
        "rates": [],
        "synopsis": "Italia, 1816. Os \"carbonarios\", un grupo revolucionario que segue as teor\u00edas de Babeuf (1760-1797), intenta resistir os ataques do absolutismo. Un deles, o vello Fulvio, de orixe nobre, enfermo, canso e perseguido pola polic\u00eda, busca refuxio na casa familiar. Ten a intenci\u00f3n de empezar unha nova vida, lonxe do compromiso pol\u00edtico que arruinou as s\u00faas ambici\u00f3ns persoais, pero os seus correlixionarios presi\u00f3nano para que siga contribu\u00edndo \u00e1 causa.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0069690.jpg?1510515994",
        "duration": "115 min.",
        "director": "Paolo Taviani, Vittorio Taviani",
        "countries": "Italia"
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 18 de novembro",
                "time": "19:00",
                "place": "SEDE AFUNDACI\u00d3N",
                "id": "f2767032696783c716a3767588963987"
            }
        ],
        "id": "1f5a1c0ef1cc9b9fe6e780b8ae519624",
        "rate": 0,
        "title": "CITIZEN RUTH / RUTH, UNHA MOZA SORPRENDENTE",
        "year": "1996",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/citizen-ruth-ruth-unha-moza-sorprendente",
        "rates": [],
        "synopsis": "Estados Unidos / 1996 / 106 min. / Ficci\u00f3n / Ingl\u00e9s\r\n\r\nDirecci\u00f3n: Alexander Payne\r\n\r\nRuth Stoops \u00e9 unha drogadicta vagabunda cuxa existencia non parece importarlle a ningu\u00e9n. Pero, de s\u00fapeto, unha situaci\u00f3n inesperada, relativa ao seu embarazo e \u00e1 decisi\u00f3n dun xu\u00edz, conv\u00e9rtea na muller m\u00e1is querida polos activistas e pol\u00edticos, tanto polos liberais como polos conservadores.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0115906.jpg?1510515994",
        "duration": "106 min.",
        "director": "Alexander Payne",
        "countries": "Estados Unidos"
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 19 de novembro",
                "time": "19:15",
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "7cb7e4f5e4888342fce3efe28009acf3"
            },
            {
                "date": "D\u00eda 20 de novembro",
                "time": "17:30",
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "325a1df0f130b4b1366a018843a6125b"
            },
            {
                "date": "D\u00eda 24 de novembro",
                "time": "17:45",
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "3742b91159894a16876f8ad389ce2def"
            }
        ],
        "id": "bdf4f2454ff6a5f1cf634a20d41ec200",
        "rate": 0,
        "title": "A F\u00c1BRICA DE NADA",
        "year": "2017",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/a-fabrica-de-nada",
        "rates": [],
        "synopsis": "Un grupo de operarios descobre que a administraci\u00f3n est\u00e1 a roubar m\u00e1quinas da s\u00faa propia f\u00e1brica. Ao decidiren organizarse para impedir o desprazamento da produci\u00f3n, os traballadores son forzados a permanecer nos seus postos sen nada que facer. ",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-4540384.jpg?1510515994",
        "duration": "177 min.",
        "director": "Pedro Pinho",
        "countries": "Portugal"
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 19 de novembro",
                "time": "19:45",
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "a32776197e8eb0895d3a4ab2419f39ca"
            }
        ],
        "id": "9acf875471163e676cacb616e4856445",
        "rate": 0,
        "title": "LLACUNES",
        "year": "2016",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/llacunes",
        "rates": [],
        "synopsis": "Curta experimental que recupera a figura de Neus Pip\u00f3, a nai da cineasta, para xustapo\u00f1er a lectura das s\u00faas cartas cunha viaxe polos espazos onde as escribiu.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/http://fakeimg.pl/600x900/?text=Cartaz",
        "duration": "15 min.",
        "director": "Carla Sim\u00f3n",
        "countries": "Espa\u00f1a"
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 19 de novembro",
                "time": "DE SEGUIDO",
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "d20ca255f8659caa2e2334f0938ed854"
            }
        ],
        "id": "d8ab9e20dc62f913c5d71d9828c54dd5",
        "rate": 0,
        "title": "ESTIU 1993 / VER\u00c1N 1993",
        "year": "2017",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/estiu-1993-veran-1993",
        "rates": [],
        "synopsis": "Frida, unha nena de seis anos, afronta o primeiro ver\u00e1n coa s\u00faa nova familia adoptiva tras a morte da s\u00faa nai. Ficci\u00f3n sobre a infancia dunha nena que debe aprender a encaixar nun novo mundo.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-5897636.jpg?1510515994",
        "duration": "97 min.",
        "director": "Carla Sim\u00f3n",
        "countries": "Espa\u00f1a"
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 19 de novembro",
                "time": "22:30",
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "478102f6d56640e4cfdf26ae3e868cd9"
            }
        ],
        "id": "193c602972dd42e05701f89e2d2ccbc4",
        "rate": 0,
        "title": "MISTER UNIVERSO",
        "year": "2016",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/mister-universo",
        "rates": [],
        "synopsis": "Covi e Frimmel, cineastas humanistas por excelencia, conseguen instalar o espectador nas caravanas dunha comunidade de artistas circenses como un m\u00e1is da familia. Tairo vive un refacho de mala sorte que achaca \u00e1 desaparici\u00f3n da barra de ferro dobrada por M\u00edster Universo que ten desde neno. Con el lanzar\u00e9monos \u00e1 estrada en busca do forzudo, e da s\u00faa sorte perdida.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-5943690.jpg?1510515994",
        "duration": "90 min.",
        "director": "Tizza Covi, Rainer Frimmel",
        "countries": "Italia, Austria"
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 19 de novembro",
                "time": "17:30",
                "place": "CGAC",
                "id": "7c1581b18b6236ba44ad880508eccd67"
            }
        ],
        "id": "60c5a3fd99b8de1d6af162806227fe7d",
        "rate": 0,
        "title": "LA BALIA",
        "year": "1999",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/la-balia",
        "rates": [],
        "synopsis": "Italia / 1999 / 106 min. / Ficci\u00f3n / Italiano\r\n\r\nDirecci\u00f3n: Marco Bellocchio\r\n\r\nA principios do s\u00e9culo XX, nunha familia da alta burgues\u00eda, nace un neno cuxa nai se nega a aleitalo. Xorde ent\u00f3n a necesidade de contratar unha ama de cr\u00eda, unha muller analfabeta que se encari\u00f1ar\u00e1 co recentemente nado. Nestas circunstancias, a relaci\u00f3n entre as d\u00faas mulleres ent\u00farbase.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0139877.jpg?1510515994",
        "duration": "106 min.",
        "director": "Marco Bellocchio",
        "countries": "Italia"
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 19 de novembro",
                "time": "19:45",
                "place": "CGAC",
                "id": "bc514c44f0171bbeeb88634a68bce94a"
            }
        ],
        "id": "2aadcc0a5074111eab7c7a060659dacb",
        "rate": 0,
        "title": "VINCERE",
        "year": "2009",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/vincere",
        "rates": [],
        "synopsis": "Principios do s\u00e9culo XX. Un novo Benito Mussolini co\u00f1ece a Ida Dalser, unha muller tan apaixonada como el, que o apoiar\u00e1 na loita pol\u00edtica mesmo cando cambia o socialismo polo fascismo. Ela pon \u00e1 s\u00faa disposici\u00f3n todos os seus recursos para que poida fundar o seu propio xornal: Il Popolo d'Italia. Casar\u00e1n e ter\u00e1n un fillo, pero Ida descobre que o seu matrimonio pola Igrexa ten moito menos valor que o que Mussolini contraeu con Rachele Guidi.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-1156173.jpg?1510515994",
        "duration": "128 min.",
        "director": "Marco Bellocchio",
        "countries": "Italia, Francia"
    },
    {
        "gender": "Documental",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 19 de novembro",
                "time": "12:00",
                "place": "SEDE AFUNDACI\u00d3N",
                "id": "36b4dd7928b12872e89ca0d62586346e"
            }
        ],
        "id": "5fe9fd8d838f55daa499eb15bf17c6d9",
        "rate": 0,
        "title": "LOOKING FOR FIDEL",
        "year": "2004",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/looking-for-fidel",
        "rates": [],
        "synopsis": "Na primavera de 2003, o goberno cubano recorreu \u00e1 violencia para impedir que os cubanos emigrasen a Norteam\u00e9rica. Foron arrestados e encarcerados 75 deles, entre os que hab\u00eda xornalistas independentes, que foron acusados de ser axentes ao servizo dos Estados Unidos e de conspirar contra a revoluci\u00f3n. Tres cubanos, detidos mentres tentaban apoderarse dun transbordador na ba\u00eda da Habana, foron condenados \u00e1 morte e executados tras xu\u00edzos sumar\u00edsimos. Estes acontecementos empeoraron a\u00ednda m\u00e1is a imaxe que o mundo ti\u00f1a da ditadura cubana, que foi condenada por numerosos intelectuais e diversos gobernos.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0827190.jpg?1510515994",
        "duration": "62 min.",
        "director": "Oliver Stone",
        "countries": "Estados Unidos"
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 19 de novembro",
                "time": "17:00",
                "place": "SEDE AFUNDACI\u00d3N",
                "id": "687d4b85be34e02110f3f0e380d64a11"
            }
        ],
        "id": "2222459adaa515c17ac0edcec048e6de",
        "rate": 0,
        "title": "DANTON",
        "year": "1983",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/danton",
        "rates": [],
        "synopsis": "En setembro de 1793, o Comit\u00e9 de Sa\u00fade P\u00fablica, instigado por Robespierre, instaura o terror. A fame reaparece e con ela a revolta: as cabezas rodan. Danton regresa a Par\u00eds para opo\u00f1erse a Robespierre, \u00e9 o choque entre dous pol\u00edticos irreconciliables, entre d\u00faas fortes personalidades. A pel\u00edcula narra os \u00faltimos d\u00edas de Georges-Jacques Danton, o seu proceso e a s\u00faa execuci\u00f3n na guillotina, xunto aos seus amigos, por orde do autoritario e dogm\u00e1tico Robespierre.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0083789.jpg?1510515994",
        "duration": "136 min.",
        "director": "Andrzej Wajda",
        "countries": "Francia, Polonia"
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 19 de novembro",
                "time": "19:15",
                "place": "SEDE AFUNDACI\u00d3N",
                "id": "1a88c29da2de3606ac6d81ce7eeb0b86"
            }
        ],
        "id": "14a69235c1befa3a42e4c55ad4149915",
        "rate": 0,
        "title": "HE DIED WITH A FELAFEL IN HIS HAND",
        "year": "2001",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/he-died-with-a-felafel-in-his-hand",
        "rates": [],
        "synopsis": "Danny ten 30 anos e so\u00f1a con ser escritor. Leva xa 47 veces compartindo piso, despraz\u00e1ndose sempre de Brisbane a Melbourne, de Melbourne a Sidney... A convivencia t\u00f3rcese coa chegada de Anja e coa morte por sobredose de Flip, que morre cun \"falafel\" na man.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0172543.jpg?1510515994",
        "duration": "107 min.",
        "director": "Richard Lowenstein",
        "countries": "Australia, Italia"
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 20 de novembro",
                "time": "16:00",
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "9d3ce41685a0218069ef26df787822df"
            },
            {
                "date": "D\u00eda 23 de novembro",
                "time": "17:30",
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "be5e1d071893f5c60850a3a36d8cd430"
            }
        ],
        "id": "22cec4da793425f97a4b64c61903da8c",
        "rate": 0,
        "title": "ANDR\u00c9S LEE I ESCRIBE",
        "year": "2016",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/andres-lee-i-escribe",
        "rates": [],
        "synopsis": "Andr\u00e9s Centeno, operario dunha f\u00e1brica, pasa as s\u00faas noites desvelado en longas xornadas de traballo que o deixan nun constante estado de somnolencia. Andr\u00e9s perdeu o seu rumbo e esqueceu os seus so\u00f1os de adolescencia. A trav\u00e9s do reencontro cun anaco da s\u00faa propia historia -no tropezo dun tempo encapsulado e cheo de ilusi\u00f3ns- decatarase de que, a\u00ednda que non tomou as decisi\u00f3ns correctas, est\u00e1 a tempo de emendarse, acompa\u00f1ado por unha nova amizade que o alentar\u00e1 a seguir adiante.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-5805962.jpg?1510515994",
        "duration": "93 min.",
        "director": "Daniel Peralta",
        "countries": "Chile"
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 20 de novembro",
                "time": "22:30",
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "7c5d04e7d1a3e129eca44e31818732a2"
            },
            {
                "date": "D\u00eda 21 de novembro",
                "time": "21:45",
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "db427c5d08be056b6240550e0a205dee"
            },
            {
                "date": "D\u00eda 23 de novembro",
                "time": "20:15",
                "place": "CINEMA NUMAX",
                "id": "f96ced05a13d15eede6ba4eeb3c6beff"
            }
        ],
        "id": "6954db9633939e2c3636a8b05bc053cf",
        "rate": 0,
        "title": "ZAMA",
        "year": "2017",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/zama",
        "rates": [],
        "synopsis": "Diego de Zama, funcionario da administraci\u00f3n colonial, agarda un barco que traia unha carta coa s\u00faa promoci\u00f3n para as\u00ed volver a casa. Pero o tempo pasa, os gobernadores mudan e a carta nunca chega.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-3409848.jpg?1510515994",
        "duration": "115 min.",
        "director": "Lucrecia Martel",
        "countries": "Arxentina, Brasil, Espa\u00f1a, Francia, Holanda, M\u00e9xico, Portugal, Estados Unidos"
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 20 de novembro",
                "time": "16:30",
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "22cc1173e97854472fbeb6bcd0db504a"
            }
        ],
        "id": "82b35c4d65fc89c56d6cfc04509c6a5b",
        "rate": 0,
        "title": "GAR\u00c7ON!",
        "year": "1983",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/garcon",
        "rates": [],
        "synopsis": "Alex, un camareiro dun elegante restaurante, separouse da s\u00faa muller despois dun longo matrimonio e comparte o seu apartamento cun amigo. Un d\u00eda volve vela, pero ela est\u00e1 con outro home. Ent\u00f3n reav\u00edvase nel un amor que consideraba xa morto.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0085576.jpg?1510515994",
        "duration": "102 min.",
        "director": "Claude Sautet",
        "countries": "Francia"
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 20 de novembro",
                "time": "18:30",
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "94c46b1068d798b25edf739eb3e70f4b"
            },
            {
                "date": "D\u00eda 21 de novembro",
                "time": "20:45",
                "place": "CINEMA NUMAX",
                "id": "e1256d3ffd34192eb3e96241e85dec98"
            }
        ],
        "id": "7129b7ed9e7cd87ee4a9aa186f0823ad",
        "rate": 0,
        "title": "ADI\u00d3S ENTUSIASMO",
        "year": "2017",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/adios-entusiasmo",
        "rates": [],
        "synopsis": "Axel, de dez anos, vive coa s\u00faa nai Margarita e as s\u00faas tres irm\u00e1s nun apartamento dun barrio de Bos Aires de pasado aristocr\u00e1tico. Margarita vive encerrada no seu cuarto, e Axel e as s\u00faas irm\u00e1s deber\u00e1n xogar a ser carcereiros da s\u00faa propia nai.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-6613932.jpg?1510515994",
        "duration": "79 min.",
        "director": "Vladimir Dur\u00e1n",
        "countries": "Arxentina, Colombia"
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 20 de novembro",
                "time": "20:00",
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "c11b6ae142d857506587774e6f57d05f"
            },
            {
                "date": "D\u00eda 25 de novembro",
                "time": "21:30",
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "1c6e332f17ad9fff5a25b98481ef7f5a"
            },
            {
                "date": "D\u00eda 26 de novembro",
                "time": "23:00",
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "fc4e581bc0760db04ba8e9c0b8486de1"
            }
        ],
        "id": "dd0aa7783c128e3f02ac4aa6eefe0ecd",
        "rate": 0,
        "title": "L'INSULTE",
        "year": "2017",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/linsulte",
        "rates": [],
        "synopsis": "Toni, cristi\u00e1n liban\u00e9s, rega as plantas do seu balc\u00f3n, un pouco de auga derr\u00e1mase sobre o palestino Yasser. Yasser, furioso, insulta a Toni. Este decide levar o asunto ante a xustiza. As\u00ed comeza un longo conflito que enfronta a palestinos e cristi\u00e1ns libaneses.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-7048622.jpg?1510515994",
        "duration": "112 min.",
        "director": "Ziad Doueiri",
        "countries": "L\u00edbano, Francia, Estados Unidos, B\u00e9lxica, Chipre"
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 20 de novembro",
                "time": "22:00",
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "f5e795423782100a67af13c528846657"
            },
            {
                "date": "D\u00eda 24 de novembro",
                "time": "DE SEGUIDO",
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "befff163a425b8dc7bd20c6a41a2bad3"
            },
            {
                "date": "D\u00eda 26 de novembro",
                "time": "22:15",
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "c257a59837c98bf2f8e861241aa4013a"
            }
        ],
        "id": "f261aa0382dc4200658bc236aa4bcf62",
        "rate": 0,
        "title": "MOM AND DAD",
        "year": "2017",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/mom-and-dad",
        "rates": [],
        "synopsis": "Unha misteriosa epidemia en forma de tolemia masiva provoca que os pais ataquen violentamente aos seus fillos. Carly e Joshua tratar\u00e1n de sobrevivir durante tan aciaga xornada, ameazados por uns proxenitores que pos\u00faen os trazos de Nicolas Cage e Selma Blair.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-5462326.jpg?1510515994",
        "duration": "83 min.",
        "director": "Brian Taylor",
        "countries": "Estados Unidos"
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 20 de novembro",
                "time": "23:30",
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "7437ff25ecb643225db376851974a146"
            }
        ],
        "id": "de6059f420d77a2f1a688071cf6714f7",
        "rate": 0,
        "title": "CYPHER",
        "year": "2002",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/cypher",
        "rates": [],
        "synopsis": "Morgan Sullivan, un contable sen traballo e atrapado nun rutineiro matrimonio so\u00f1a con deixar atr\u00e1s a s\u00faa gris existencia e comezar unha nova vida chea de liberdade e emoci\u00f3ns. Decide ent\u00f3n incorporarse \u00e1 multinacional Digicorp e converterse nun esp\u00eda industrial. Cunha nova identidade, o seu traballo consiste en asistir a distintas convenci\u00f3ns empresariais para recoller todo tipo de informaci\u00f3n e transmitirlla a Ed Finster, o seu desalmado xefe. Pero no transcurso do seu traballo, Morgan co\u00f1ece a bela e esvarad\u00eda Rita, quen lle revelar\u00e1 as verdadeiras actividades de Digicorp.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0284978.jpg?1510515994",
        "duration": "95 min.",
        "director": "Vincenzo Natali",
        "countries": "Estados Unidos"
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 20 de novembro",
                "time": "17:30",
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "edf7a954738b16dfb49a46a75a6dd77c"
            },
            {
                "date": "D\u00eda 22 de novembro",
                "time": "16:30",
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "a368af82acd1343c3cb23037d3b21cbc"
            }
        ],
        "id": "c1ff26c97f683988839743db1796ada2",
        "rate": 0,
        "title": "OTRA MADRE",
        "year": "2017",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/otra-madre",
        "rates": [],
        "synopsis": "Mabel separouse da s\u00faa parella e regresou \u00e1 casa da s\u00faa nai. Al\u00ed convive coa s\u00faa pequena filla, a s\u00faa irm\u00e1 adolescente, a s\u00faa nai e a s\u00faa avoa. As circunstancias determinaron que as mulleres deban vivir baixo un mesmo teito. Para elas, o desaf\u00edo \u00e9 convivir da maneira m\u00e1is harmoniosa, colaborando entre todas e superando os conflitos. Esta pel\u00edcula \u00e9 o tenro retrato dunha familia allea a todo par\u00e1metro preestablecido, onde os v\u00ednculos se desenvolven a trav\u00e9s da maternidade e os seus roles esva\u00e9cense. As personaxes conviven e acomp\u00e1\u00f1anse entre si a pesar das diferenzas, e o espectador \u00e9 testemu\u00f1a das s\u00faas experiencias e decisi\u00f3ns. Pero a\u00ednda que a abordaxe sobre a maternidade e o cuestionamento da familia tradicional constit\u00faen as li\u00f1as narrativas m\u00e1is evidentes, existe certa mensaxe de melancol\u00eda que se plasma a trav\u00e9s do paso do tempo e da vida. En certo momento, d\u00e1se unha especie de xogo nost\u00e1lxico e prospectivo, onde a protagonista viaxa no tempo e pode apreciar parte do seu futuro. A trav\u00e9s do d\u00eda a d\u00eda pl\u00e1smanse os desexos e os so\u00f1os dunha familia de mulleres.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-6809288.jpg?1510515994",
        "duration": "77 min.",
        "director": "Mariano Luque",
        "countries": "Arxentina"
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 20 de novembro",
                "time": "19:00",
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "2f879acbc13523caf56ce61b3bf01701"
            }
        ],
        "id": "ab2e4593558e42871b9a108bde0e81e9",
        "rate": 0,
        "title": "LA DISCR\u00c8TE / A DISCRETA",
        "year": "1990",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/la-discrete-a-discreta",
        "rates": [],
        "synopsis": "Antoine \u00e9 un escritor que foi abandonado pola s\u00faa noiva e non se sente inspirado para unha pr\u00f3xima novela. Nun intento de atopar soluci\u00f3n para ambas as d\u00faas crises, el, xunto co seu amigo e editor, decide seducir unha moza co singular prop\u00f3sito de redactar un diario de seduci\u00f3n, e despois deixala antes de publicar o libro. Desafortunadamente nam\u00f3rase dela.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0099436.jpg?1510515994",
        "duration": "94 min.",
        "director": "Christian Vincent",
        "countries": "Francia"
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 20 de novembro",
                "time": "20:45",
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "9cfbac0f8e7b26226d747a1fdd83c347"
            }
        ],
        "id": "782b2a01ed796fd2f8c15d663397565b",
        "rate": 0,
        "title": "ZERT (THE JOKE) / A BROMA",
        "year": "1969",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/zert-the-joke-a-broma",
        "rates": [],
        "synopsis": "Ludvik Jahn, director dun instituto cient\u00edfico, descobre que Helena, unha xornalista de radio, \u00e9 a esposa de Pavel, un ex compa\u00f1eiro de estudos responsable da s\u00faa expulsi\u00f3n da universidade e das Mocidades Comunistas. Debido a unha broma trivial, foi obrigado a incorporase a un batall\u00f3n militar de castigo durante dous anos e medio, pasar outros dous anos nunha prisi\u00f3n militar, e tres anos m\u00e1is traballando nas minas. 15 anos despois, a oportunidade de vingarse parece asomar.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0065241.jpg?1510515994",
        "duration": "80 min.",
        "director": "Jaromil Jires",
        "countries": "Checoslovaquia"
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 20 de novembro",
                "time": "22:15",
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "75098e1a872400ea51f29aa26808ef40"
            }
        ],
        "id": "e848c16885ca548365705f917e76d14f",
        "rate": 0,
        "title": "I AM A SEX ADDICT / SON ADICTO AO SEXO",
        "year": "2005",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/i-am-a-sex-addict-son-adicto-ao-sexo",
        "rates": [],
        "synopsis": "Historia autobiogr\u00e1fica en clave de comedia sobre a adicci\u00f3n ao sexo do cineasta Caveh Zahedi.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0428649.jpg?1510515994",
        "duration": "98 min.",
        "director": "Caveh Zahedi",
        "countries": "Estados Unidos"
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 20 de novembro",
                "time": "17:00",
                "place": "SEDE AFUNDACI\u00d3N",
                "id": "e24e7e3f18635d8b3ffb691ac2152d92"
            }
        ],
        "id": "63e6340bc0cdc1b99cc6d61e552f405e",
        "rate": 0,
        "title": "LAMERICA",
        "year": "1994",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/lamerica",
        "rates": [],
        "synopsis": "Tras a ca\u00edda do comunismo, os albaneses so\u00f1an cun futuro mellor e conf\u00edan na xenerosidade da veci\u00f1a Italia, pero a realidade dista moito dos seus so\u00f1os. Alg\u00fans deles son contratados por Gino e Fiore, dous empresarios italianos que acaban de comprar unha antiga f\u00e1brica de zapatos coa \u00fanica intenci\u00f3n de facer di\u00f1eiro r\u00e1pido a conta dos inmigrantes. Con todo, unha serie de circunstancias fan que un deles co\u00f1eza en carne propia o drama da inmigraci\u00f3n.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0110299.jpg?1510515994",
        "duration": "116 min.",
        "director": "Gianni Amelio",
        "countries": "Italia, Francia, Su\u00edza, Austria"
    },
    {
        "gender": "Documental",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 21 de novembro",
                "time": "16:00",
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "22b434dfa32f3f9cd8dbebed9bdd8577"
            }
        ],
        "id": "8d5bcaa91a2e57bd053be97cf7242f1e",
        "rate": 0,
        "title": "CINEMA KOMUNISTO",
        "year": "2010",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/cinema-komunisto",
        "rates": [],
        "synopsis": "Desde un exhaustivo rastrexo de arquivos, a directora serbia Mila Turajlic logrou narrar toda a dimensi\u00f3n \u00e9pica da Rep\u00fablica Federal Socialista de Iugoslavia, para centrarse especialmente no af\u00e1n cin\u00e9filo de Josip Broz \u00abTito\u00bb contado polo seu proxeccionista privado, un personaxe extraordinario chamado Leka Konstantinovic.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-1686660.jpg?1510515994",
        "duration": "101 min.",
        "director": "Mila Turajlic",
        "countries": "Serbia"
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 21 de novembro",
                "time": "19:45",
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "396e45840d1fcb96727646b03bfefe9a"
            },
            {
                "date": "D\u00eda 25 de novembro",
                "time": "22:30",
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "27423b19c26a891d399fc0094d973355"
            }
        ],
        "id": "b75ae3d88dd957c14bcfdf5783176132",
        "rate": 0,
        "title": "POROROCA",
        "year": "2017",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/pororoca",
        "rates": [],
        "synopsis": "Cristina e Tudor Ionescu te\u00f1en unha familia feliz cos seus dous fillos, Mar\u00eda e Ilie. Est\u00e1n na trintena e viven nun bonito apartamento nunha cidade romanesa. Pero unha ma\u00f1\u00e1 Tudor leva os seus fillos ao parque e Mar\u00eda desaparece. As s\u00faas vidas cambian para sempre.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-5242548.jpg?1510515994",
        "duration": "152 min.",
        "director": "Constantin Popescu",
        "countries": "Roman\u00eda, Francia"
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 21 de novembro",
                "time": "16:15",
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "4a561e5ce686dd0cee733ba538bb723e"
            }
        ],
        "id": "9468a89b9df9162b6f7f1e20c866c4d8",
        "rate": 0,
        "title": "MARIA'S LOVERS / OS AMANTES DE MAR\u00cdA",
        "year": "1984",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/marias-lovers-os-amantes-de-maria",
        "rates": [],
        "synopsis": "Case ao final da Segunda Guerra Mundial, o soldado Iv\u00e1n Bibic, que foi prisioneiro de guerra, regresa \u00e1 s\u00faa cidade disposto a reunirse con Mar\u00eda, o gran amor da s\u00faa vida, a s\u00faa musa desde a infancia. A pesar de que o seu pai intenta convencelo de que unha muller desexada por todos non \u00e9 a compa\u00f1eira m\u00e1is conveniente, o seu profundo amor por ela l\u00e9vao a loitar acerrimamente para lograr casar con ela.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0087682.jpg?1510515994",
        "duration": "109 min.",
        "director": "Andrei Konchalovsky",
        "countries": "Estados Unidos"
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 21 de novembro",
                "time": "18:15",
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "b9efc8eae26f7884ec759aa3889edbb7"
            },
            {
                "date": "D\u00eda 28 de novembro",
                "time": "16:15",
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "aa7ab9c54309efd6e53441abb70b4930"
            }
        ],
        "id": "ee3d28259b127a2ae583fd772f9c60a7",
        "rate": 0,
        "title": "LIVE FROM DHAKA",
        "year": "2016",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/live-from-dhaka",
        "rates": [],
        "synopsis": "Na sufocante realidade de Dhaka, Sazzad at\u00f3pase nun cu de saco. Presionado polos acredores desapiadados, abandonado pola s\u00faa moza que xa non atura os seus celos obsesivos, Sazzad comeza unha loita desesperada pola supervivencia, animado por un obxectivo: emigrar.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-6190356.jpg?1510515994",
        "duration": "91 min.",
        "director": "Abdullah Mohammad Saad",
        "countries": "Banglad\u00e9s"
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 21 de novembro",
                "time": "20:30",
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "e52817db6be16b38d6abc68cf1798c8a"
            }
        ],
        "id": "37a001763e8a5bb9b9c8a450ecfeec55",
        "rate": 0,
        "title": "\u00c0 TOUT DE SUITE",
        "year": "2004",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/a-tout-de-suite",
        "rates": [],
        "synopsis": "En 1975, unha moza burguesa namorada dun ladr\u00f3n de bancos, s\u00e9gueos a el e ao seu compa\u00f1eiro na fuxida que emprenden despois de atracar un banco, onde se produciu unha morte. Os pr\u00f3fugos abandonan Par\u00eds e viaxan por Espa\u00f1a, Marrocos e Grecia.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0407342.jpg?1510515994",
        "duration": "95 min.",
        "director": "Beno\u00eet Jacquot",
        "countries": "Francia"
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 21 de novembro",
                "time": "22:15",
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "f6eb4a66edc105190d8cb40bc9052417"
            }
        ],
        "id": "ab245f7584d1b62c3d1a9ae6e5a75403",
        "rate": 0,
        "title": "DIE DRITTE GENERATION / A TERCEIRA XERACI\u00d3N",
        "year": "1979",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/die-dritte-generation-a-terceira-xeracion",
        "rates": [],
        "synopsis": "Comedia de humor negro que satiriza as peripecias dunha banda de terroristas de Berl\u00edn, cuxos membros pertencen \u00e1s clases altas. Unha nova an\u00e1lise da sociedade alem\u00e1, com\u00fan denominador da maior\u00eda das obras do director.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0079083.jpg?1510515994",
        "duration": "111 min.",
        "director": "Rainer Werner Fassbinder",
        "countries": "Alema\u00f1a do Oeste (RFA)"
    },
    {
        "gender": "Documental",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 21 de novembro",
                "time": "17:30",
                "place": "CINEMA NUMAX",
                "id": "6af7664f56d7ee96d53896c310d61c13"
            }
        ],
        "id": "5bf1071c6e980e95ba205791ebfe162c",
        "rate": 0,
        "title": "ESTADOS CLANDESTINOS. UN CAP\u00cdTULO RIOPLATENSE DE LA OPERACI\u00d3N C\u00d3NDOR",
        "year": "2016",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/estados-clandestinos-un-capitulo-rioplatense-de-la-operacion-condor",
        "rates": [],
        "synopsis": "A partir dos testemu\u00f1os de sobreviventes e fillos de desaparecidos, Estados clandestinos narra a historia dun grupo de militantes uruguaios que, no ano 1976, foron secuestrados en Arxentina por comandos da coordinaci\u00f3n represiva rioplatense e trasladados ilegalmente a Uruguai. Tr\u00e1tase dun episodio que constit\u00fae un exemplo paradigm\u00e1tico do funcionamento da coordinaci\u00f3n represiva do Plan C\u00f3ndor, coa especial circunstancia de que \u00e9 un dos contados casos en que existe un grupo numeroso de sobreviventes que poden explicar os feitos de primeira man.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-ce003111.jpg?1510515994",
        "duration": "82 min.",
        "director": "Marc Iglesias, Paula Monteiro",
        "countries": "Uruguai, Arxentina"
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 21 de novembro",
                "time": "19:15",
                "place": "CINEMA NUMAX",
                "id": "2bda38c6b203fe2f23c26e22c2903d46"
            }
        ],
        "id": "115cbc4432633288dc976b87e1027903",
        "rate": 0,
        "title": "UM FIM DO MUNDO",
        "year": "2013",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/um-fim-do-mundo",
        "rates": [],
        "synopsis": "Un d\u00eda na praia, antes das vacaci\u00f3ns de ver\u00e1n. Unha rapariga recentemente chegada que provoca curiosidade. Un rumor. Un deses d\u00edas que non acaban. Un fallo no sistema de distribuci\u00f3n de electricidade provoca un apagamento. Talvez sexa un accidente ou, quizais, s\u00f3 unha escusa para pasar unha noite xuntos.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-2768046.jpg?1510515994",
        "duration": "63 min.",
        "director": "Pedro Pinho",
        "countries": "Portugal"
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 21 de novembro",
                "time": "17:00",
                "place": "CGAC",
                "id": "b6c9b34fa8731d63e579105f3ad4553d"
            }
        ],
        "id": "313c57d1035101416236206b441e59ba",
        "rate": 0,
        "title": "PRIMA DELLA RIVOLUZIONE / ANTES DA REVOLUCI\u00d3N",
        "year": "1964",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/prima-della-rivoluzione-antes-da-revolucion",
        "rates": [],
        "synopsis": "Drama pol\u00edtico ambientado na Parma de 1962, no que se relata a historia de Fabrizio, un estudante de 22 anos, que se atopa na dif\u00edcil situaci\u00f3n de conciliar a s\u00faa pertenza \u00e1 burgues\u00eda coa intenci\u00f3n de afiliarse ao partido comunista italiano.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0056371.jpg?1510515994",
        "duration": "115 min.",
        "director": "Bernardo Bertolucci",
        "countries": "Italia"
    },
    {
        "gender": "Documental",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 21 de novembro",
                "time": "19:00",
                "place": "CGAC",
                "id": "36b2f4bb3f8fb138690ceac2d0926789"
            }
        ],
        "id": "e42dcd2aec3af912f1ce0610abba9e89",
        "rate": 0,
        "title": "THE MURDER OF FRED HAMPTON / O ASASINATO DE FRED HAMPTON",
        "year": "1971",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/the-murder-of-fred-hampton-o-asasinato-de-fred-hampton",
        "rates": [],
        "synopsis": "Fred Hampton foi o l\u00edder da rama de Illinois do Partido Pantera Negra. Esta pel\u00edcula amosa o seu brutal asasinato por parte da polic\u00eda de Chicago e a s\u00faa posterior investigaci\u00f3n; pero tam\u00e9n documenta as s\u00faas actividades na organizaci\u00f3n do partido, os seus discursos p\u00fablicos, e os programas que fundou para nenos durante os \u00faltimos dezaoito meses da s\u00faa vida.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0067456.jpg?1510515994",
        "duration": "88 min.",
        "director": "Howard Alk",
        "countries": "Estados Unidos"
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 21 de novembro",
                "time": "20:30",
                "place": "CGAC",
                "id": "3169e7aa54b5fb3706de73b58998b7e1"
            }
        ],
        "id": "56239acfdccc83313e38e5defd5111f4",
        "rate": 0,
        "title": "SPIKLENCI SLASTI / OS CONSPIRADORES DO PRACER",
        "year": "1996",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/spiklenci-slasti-os-conspiradores-do-pracer",
        "rates": [],
        "synopsis": "Unha serie de personaxes dan renda solta aos seus inimaxinables praceres carnais facendo referencia a Freud ou ao marqu\u00e9s de Sade por medio da masturbaci\u00f3n, fetichismo, bestialismo etc.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0117715.jpg?1510515994",
        "duration": "85 min.",
        "director": "Jan Svankmajer",
        "countries": "Rep\u00fablica Checa, Su\u00edza, Reino Unido"
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 21 de novembro",
                "time": "17:00",
                "place": "SEDE AFUNDACI\u00d3N",
                "id": "4c1df5c9b5680625a9076b7a2ea5916a"
            }
        ],
        "id": "37cef1f6686a5dfdbe94aad869896009",
        "rate": 0,
        "title": "LA TAREA",
        "year": "1991",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/la-tarea",
        "rates": [],
        "synopsis": "M\u00e9xico / 1991 / 85 min. / Ficci\u00f3n / Castel\u00e1n\r\n\r\nDirecci\u00f3n: Jaime Humberto Hermosillo\r\n\r\nVirginia espera a visita de Marcelo, o seu ex-marido, a quen non viu en catro anos. Mentres arranxa os \u00faltimos detalles para recibilo, Virginia esconde estratexicamente unha c\u00e1mara de v\u00eddeo acendida. Ademais de pasar unha velada amorosa, Marcelo axudaralle a Virginia a cumprir cunha tarefa da s\u00faa escola de cinema.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0100746.jpg?1510515994",
        "duration": "85 min.",
        "director": "Jaime Humberto Hermosillo",
        "countries": "M\u00e9xico"
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 21 de novembro",
                "time": "18:45",
                "place": "SEDE AFUNDACI\u00d3N",
                "id": "9ad9b4d42894412ece76d8336ec98f76"
            }
        ],
        "id": "f876565f6fb105b02408788131b4f209",
        "rate": 0,
        "title": "FILM D'AMORE E D'ANARCHIA / FILME DE AMOR E DE ANARQU\u00cdA",
        "year": "1973",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/film-damore-e-danarchia-filme-de-amor-e-de-anarquia",
        "rates": [],
        "synopsis": "Italia, anos 30. Tonino, un campesi\u00f1o con pencas e triste rostro, chega a Roma para matar a Mussolini. Ten conexi\u00f3ns anarquistas e o seu contacto en Roma \u00e9 Salom\u00e9, unha popular profesional no bordel onde vive. Ela pres\u00e9ntao coma o seu primo, e ax\u00fadao a prepararse para o asasinato, programado uns d\u00edas despois da s\u00faa chegada.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0070061.jpg?1510515994",
        "duration": "124 min.",
        "director": "Lina Wertm\u00fcller",
        "countries": "Italia"
    },
    {
        "gender": "Documental",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 22 de novembro",
                "time": "16:15",
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "6d1c9446a575cb6ff0b7bd71639ae611"
            },
            {
                "date": "D\u00eda 24 de novembro",
                "time": "16:00",
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "91690856ee34d9628195f458912cde59"
            }
        ],
        "id": "7c52205d934f1aeecfaa7a9d152e55f8",
        "rate": 0,
        "title": "ERASE AND FORGET",
        "year": "2017",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/erase-and-forget",
        "rates": [],
        "synopsis": "James Gordon 'Bo' Gritz \u00e9 un ex oficial das forzas especiais do ex\u00e9rcito dos Estados Unidos e un dos veteranos de Vietnam m\u00e1is condecorados. Foi o inspirador de personaxes como Rambo e Hannibal Smith da serie O equipo A. A s\u00faa revelaci\u00f3n da participaci\u00f3n do goberno estadounidense no comercio de drogas no sueste asi\u00e1tico op\u00faxoo \u00e1 elite de Washington. Activista en contra da guerra do Golfo, tam\u00e9n protestou nas elecci\u00f3ns presidenciais de 1992; creou un programa de formaci\u00f3n paramilitar civil dos Estados Unidos, e fundou en Idaho unha controvertida comuna patri\u00f3tica cristi\u00e1. Bo estima que matou arredor de 400 persoas durante as s\u00faas operaci\u00f3ns. Andrea Luka Zimmerman pasou m\u00e1is de dez anos seguindo este contraditorio personaxe. O seu documental explora como as estruturas de poder, o militarismo e a violencia estrutural afectan tanto ao veterano como \u00e1 pol\u00edtica nos Estados Unidos.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-6075734.jpg?1510515994",
        "duration": "90 min.",
        "director": "Andrea Luka Zimmerman",
        "countries": "Reino Unido"
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 22 de novembro",
                "time": "18:00",
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "ae707dcd065cdd568e8c96789b98bc9e"
            },
            {
                "date": "D\u00eda 24 de novembro",
                "time": "20:45",
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "5328a01acd907ee1db306bc54d96fcce"
            }
        ],
        "id": "1430be6b039351383b831c56b28ae160",
        "rate": 0,
        "title": "BLUE MY MIND",
        "year": "2017",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/blue-my-mind",
        "rates": [],
        "synopsis": "Mia, de 15 anos, enfr\u00f3ntase a unha transformaci\u00f3n abafadora que pon en d\u00fabida toda a s\u00faa existencia. O seu corpo est\u00e1 a cambiar radicalmente, e a pesar dos intentos desesperados de deter o proceso, axi\u00f1a se sente obrigada a aceptar que a natureza \u00e9 moito m\u00e1is poderosa ca ela.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-6193454.jpg?1510515994",
        "duration": "97 min.",
        "director": "Lisa Br\u00fchlmann",
        "countries": "Su\u00edza"
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 22 de novembro",
                "time": "20:00",
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "1513eeb9948a10f90d3c813041e822c3"
            },
            {
                "date": "D\u00eda 25 de novembro",
                "time": "18:30",
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "a925fff1d79e06332069ee6a8b485d09"
            }
        ],
        "id": "1cfa345fa21a959c76ce33b9f4f57a0a",
        "rate": 0,
        "title": "JUSQU'\u00c0 LA GARDE / CUSTODIA COMPARTIDA",
        "year": "2017",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/jusqua-la-garde-custodia-compartida",
        "rates": [],
        "synopsis": "Miriam e Antoine Besson divorci\u00e1ronse. Ela solicita a custodia exclusiva do seu fillo Julien para protexelo dun pai ao que acusa de violento. Antoine defende o seu caso como un pai desprezado, e o xu\u00edz dita a favor da custodia compartida. Ref\u00e9n do crecente conflito entre os seus pais, Julien vese empuxado ao l\u00edmite.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-6002232.jpg?1510515994",
        "duration": "93 min.",
        "director": "Xavier Legrand",
        "countries": "Francia"
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 22 de novembro",
                "time": "21:45",
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "8e9f41c9ba88fdb6995672e3eac87384"
            },
            {
                "date": "D\u00eda 24 de novembro",
                "time": "DE SEGUIDO",
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "befff163a425b8dc7bd20c6a41a2bad3"
            }
        ],
        "id": "bcaa6d962f19934205e02f8a09a6a242",
        "rate": 0,
        "title": "AS BOAS MANEIRAS",
        "year": "2017",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/as-boas-maneiras",
        "rates": [],
        "synopsis": "Clara \u00e9 contratada como aia dun neno non nado. Contra todo progn\u00f3stico, as d\u00faas mulleres desenvolven un forte v\u00ednculo. Pero unha noite fat\u00eddica cambian os seus plans.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-5480782.jpg?1510515994",
        "duration": "135 min.",
        "director": "Juliana Rojas, Marco Dutra",
        "countries": "Brasil, Francia"
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 22 de novembro",
                "time": "19:30",
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "5ea59678c28ba38be3d29ed017d61c94"
            },
            {
                "date": "D\u00eda 27 de novembro",
                "time": "16:30",
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "2b212751ad70c04f077a31e866c4e0ab"
            }
        ],
        "id": "b156f89577e039219b3fd6741f81ff45",
        "rate": 0,
        "title": "PENDULAR",
        "year": "2017",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/pendular",
        "rates": [],
        "synopsis": "Un escultor e unha bailarina conviven nun xigantesco galp\u00f3n industrial abandonado, separado \u00e1 metade por cinta adhesiva cor laranxa, para dividir as\u00ed d\u00faas \u00e1reas de traballo id\u00e9nticas: por unha banda, o estudo de danza dela, por outra, o taller de escultura del. *Pendular* ten lugar neste escenario, onde a arte, as actuaci\u00f3ns e a intimidade mest\u00faranse xuntos.\r\n*Pendular* ga\u00f1ou o premio FIPRESCI como mellor pel\u00edcula de Panorama no Festival de Berl\u00edn. Na s\u00faa xustificaci\u00f3n, o xurado destacou a s\u00faa excelente calidade visual a s\u00faa forza narrativa, o que resulta nun retrato exacto de dous artistas contempor\u00e1neos. A expresi\u00f3n da coreograf\u00eda moderna conecta \u00e1 perfecci\u00f3n coa orixinalidade est\u00e9tica e dram\u00e1tica da pel\u00edcula.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-6368132.jpg?1510515994",
        "duration": "108 min.",
        "director": "Julia Murat",
        "countries": "Brasil, Arxentina, Francia"
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 22 de novembro",
                "time": "21:30",
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "64e1ed84de0f7fb424c1755955fd0ce4"
            },
            {
                "date": "D\u00eda 23 de novembro",
                "time": "18:00",
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "ec42e92d5450bfa07343ad316565660c"
            }
        ],
        "id": "c8db81fd4358ea598d0920cd6c10c914",
        "rate": 0,
        "title": "SAGE FEMME / D\u00daAS MULLERES",
        "year": "2017",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/sage-femme-duas-mulleres",
        "rates": [],
        "synopsis": "Claire exerce con paix\u00f3n o seu oficio de comadroa. Preocupada como est\u00e1 xa polo inminente peche da secci\u00f3n de maternidade en que traballa, a s\u00faa vida sufrir\u00e1 un golpe a\u00ednda maior: o regreso de B\u00e9atrice, antiga amante do seu defunto pai.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-5348236.jpg?1510515994",
        "duration": "117 min.",
        "director": "Martin Provost",
        "countries": "Francia"
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 22 de novembro",
                "time": "23:30",
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "ded69d85bc3c74f3c3172caf017210d6"
            }
        ],
        "id": "97a78beff51d36341d34b6e27e5ab9b4",
        "rate": 0,
        "title": "UN MAUVAIS FILS",
        "year": "1980",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/un-mauvais-fils",
        "rates": [],
        "synopsis": "O franc\u00e9s Bruno Calgagni foi encarcerado nos Estados Unidos por tr\u00e1fico de drogas. Tras ser posto en liberdade, regresa ao seu pa\u00eds e busca un traballo decente coa esperanza de comezar unha nova vida. Al\u00f3xase na casa do seu pai, un home amargado que lle bota a culpa da morte da s\u00faa nai que, ao parecer, non puido soportar a dor de que o seu fillo acabase no c\u00e1rcere.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0081678.jpg?1510515994",
        "duration": "110 min.",
        "director": "Claude Sautet",
        "countries": "Francia"
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 22 de novembro",
                "time": "19:15",
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "cd8c6382e243dbbf3b51da783e0a3db4"
            }
        ],
        "id": "d02e5b4b4fe1393aff9b95c559bbd4fe",
        "rate": 0,
        "title": "LUMUMBA",
        "year": "2000",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/lumumba",
        "rates": [],
        "synopsis": "Patrice Lumumba foi o Primeiro Ministro da Rep\u00fablica Democr\u00e1tica do Congo tras a independencia total do pa\u00eds como colonia de B\u00e9lxica. Tan s\u00f3 estivo uns meses no poder (entre xu\u00f1o e setembro de 1960), xa que foi derrocado e posto baixo arresto domiciliario. Foi asasinado en xaneiro de 1961 e nomeado heroe nacional en 1966.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0246765.jpg?1510515994",
        "duration": "115 min.",
        "director": "Raoul Peck",
        "countries": "Francia, B\u00e9lxica, Alema\u00f1a, Hait\u00ed"
    },
    {
        "gender": "Documental",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 22 de novembro",
                "time": "18:00",
                "place": "CINEMA NUMAX",
                "id": "b19e2d5186de95f002549f18b6024e2a"
            }
        ],
        "id": "54f1990f91a1ec1c4e2cdd6e77701cea",
        "rate": 0,
        "title": "BAB SEBTA",
        "year": "2008",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/bab-sebta",
        "rates": [],
        "synopsis": "Bab Sebta significa en \u00e1rabe \u201ca porta de Ceuta\u201d e \u00e9 o nome da pasaxe na fronteira entre Marrocos e Ceuta. A este lugar acoden persoas chegadas de distintos lugares de \u00c1frica que tratan de emigrar a Europa, coa esperanza de que a porta de Ceuta se abra para elas, e as\u00ed pechar outra porta, a dunha vida que queren deixar atr\u00e1s.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-1332003.jpg?1510515994",
        "duration": "112 min.",
        "director": "Pedro Pinho, Frederico Lobo",
        "countries": "Portugal, Marrocos"
    },
    {
        "gender": "Documental",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 22 de novembro",
                "time": "20:00",
                "place": "CINEMA NUMAX",
                "id": "ec20dade01b13b47271af6f860684e69"
            }
        ],
        "id": "ea38e79c8ce1b11cff5aa69f228d9d46",
        "rate": 0,
        "title": "SITIO DISTINTO",
        "year": "2017",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/sitio-distinto",
        "rates": [],
        "synopsis": "Documental que mostra as diferentes ondas migracionais desde Galicia at\u00e9 Euskadi. Unha viaxe que comezou hai xa 150 anos con destino \u00e1s minas de ferro, despois vir\u00eda a pesca, a industria... at\u00e9 chegar aos mozos galegos de hoxe en d\u00eda que poboan a identidade vasca. Un cami\u00f1o que uniu co tempo dous pobos que comparten o feito de teren d\u00faas culturas e linguas minorizadas.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0451580.jpg?1510515994",
        "duration": "70 min.",
        "director": "Davide Cabaleiro",
        "countries": "Espa\u00f1a"
    },
    {
        "gender": "Documental",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 23 de novembro",
                "time": "16:15",
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "064d58cdc39a8a252be748aeac6aad9c"
            },
            {
                "date": "D\u00eda 26 de novembro",
                "time": "21:45",
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "4facf048ab7865680681d44d8e1f50ac"
            }
        ],
        "id": "5f05cacc85dd71742e97cf06df1ba040",
        "rate": 0,
        "title": "UN SUELO LEJANO",
        "year": "2016",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/un-suelo-lejano",
        "rates": [],
        "synopsis": "Un profesor de filosof\u00eda viaxa polo interior do Paraguai dando charlas para estudantes e campesi\u00f1os. A s\u00faa traves\u00eda l\u00e9vao ata Nueva Germania, unha comunidade rural fundada a fins do s\u00e9culo XIX pola irm\u00e1 do fil\u00f3sofo alem\u00e1n, Friedrich Nietzsche. As autoridades convid\u00e1rono para formar parte dos festexos anuais que conmemoran a fundaci\u00f3n do pobo. O profesor deambula polo lugar e indaga sobre os restos dunha utop\u00eda xermanista, racista e vexetariana, restos mesturados co presente da cultura guaran\u00ed.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-6281994.jpg?1510515994",
        "duration": "93 min.",
        "director": "Gabriel Muro",
        "countries": "Arxentina, Paraguai"
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 23 de novembro",
                "time": "20:00",
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "034a76a1d92e07c08a82eacb8d4686b4"
            },
            {
                "date": "D\u00eda 26 de novembro",
                "time": "18:00",
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "85360c90f3e367f6c02d20f1bb485b51"
            }
        ],
        "id": "5f12fe08c2346feb6493ea5932aefa0b",
        "rate": 0,
        "title": "NELYUBOV (LOVELESS) / SEN AMOR",
        "year": "2017",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/nelyubov-loveless-sen-amor",
        "rates": [],
        "synopsis": "Boris e Zhenya est\u00e1n en proceso de divorcio. Discuten sen cesar e rep\u00e1rtense as visitas ao seu apartamento para vendelo canto antes. Xa est\u00e1n a preparar os seus respectivos futuros e ning\u00fan dos dous parece estar interesado en Aliocha, o seu fillo. Ata que desaparece.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-6304162.jpg?1510515994",
        "duration": "127 min.",
        "director": "Andrei Zvyagintsev",
        "countries": "Rusia, Francia"
    },
    {
        "gender": "",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 23 de novembro",
                "time": "22:15",
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "00efe673ec601571ca86dc17b98049dc"
            },
            {
                "date": "D\u00eda 24 de novembro",
                "time": "DE SEGUIDO",
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "befff163a425b8dc7bd20c6a41a2bad3"
            }
        ],
        "id": "eab040ad44d8fc5853e5a4e8770135a9",
        "rate": 0,
        "title": "PEL\u00cdCULA SORPRESA",
        "year": "",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/pelicula-sorpresa",
        "rates": [],
        "synopsis": "\u2013 Teatro Principal, XOV 23, 22:15",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0000000.jpg?1510515994",
        "duration": "",
        "director": "",
        "countries": ""
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 23 de novembro",
                "time": "00:15",
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "467165ee20b5b9b49ce0af162d88a5e5"
            },
            {
                "date": "D\u00eda 24 de novembro",
                "time": "DE SEGUIDO",
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "befff163a425b8dc7bd20c6a41a2bad3"
            },
            {
                "date": "D\u00eda 26 de novembro",
                "time": "21:00",
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "24b7762243df4aa3d8ce3b491601cb23"
            }
        ],
        "id": "3b3b5e098b55ef985aece8680345b354",
        "rate": 0,
        "title": "REVENGE",
        "year": "2017",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/revenge",
        "rates": [],
        "synopsis": "Tres amigos casados re\u00fanense para a s\u00faa viaxe anual de caza. Un deles leva a s\u00faa amante, unha moza moi atractiva. As cousas rev\u00edranse e a muller aparece morta. Cando ela volve \u00e1 vida, a viaxe dos homes conv\u00e9rtese nunha persecuci\u00f3n no medio do deserto.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-6738136.jpg?1510515994",
        "duration": "108 min.",
        "director": "Coralie Fargeat",
        "countries": "Francia"
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 23 de novembro",
                "time": "18:15",
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "79ff5c97f5b08d10c190e762a83fb818"
            },
            {
                "date": "D\u00eda 28 de novembro",
                "time": "18:15",
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "021998fd075762f2c1721b50d8934f68"
            }
        ],
        "id": "2d00f43f07911355d4151f13925ff292",
        "rate": 0,
        "title": "1945",
        "year": "2017",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/1945",
        "rates": [],
        "synopsis": "Agosto, 1945. Os alde\u00e1ns prep\u00e1ranse para unha voda. Mentres tanto, dous xudeus ortodoxos chegan \u00e1 estaci\u00f3n de tren do pobo cunhas misteriosas caixas. O secretario da cidade teme que os homes sexan herdeiros dos xudeus deportados da aldea, e sospeita que ve\u00f1en reclamar as propiedades que agora te\u00f1en eles de maneira ilegal. Outros temen a chegada de m\u00e1is inmigrantes que supo\u00f1an unha ameaza contra as propiedades e posesi\u00f3ns que xa consideran propias.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-5815492.jpg?1510515994",
        "duration": "91 min.",
        "director": "Ferenc T\u00f6r\u00f6k",
        "countries": "Hungr\u00eda"
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 23 de novembro",
                "time": "20:00",
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "b42647a3282fc17045cee19680c62ff9"
            },
            {
                "date": "D\u00eda 24 de novembro",
                "time": "DE SEGUIDO",
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "befff163a425b8dc7bd20c6a41a2bad3"
            },
            {
                "date": "D\u00eda 25 de novembro",
                "time": "23:15",
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "7c6c89d5d5db4ac03434b651951b69b8"
            }
        ],
        "id": "c8459ea1783080f333ccaddcd4a6531c",
        "rate": 0,
        "title": "LES AFFAM\u00c9S / OS FAMENTOS",
        "year": "2017",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/les-affames-os-famentos",
        "rates": [],
        "synopsis": "Nun pequeno pobo remoto de Quebec as cousas comezan a cambiar. Algunhas persoas xa non son o que eran. Atacan as s\u00faas familias, os seus amigos, os seus veci\u00f1os... Ch\u00e1manlles \u201cos famentos\u201d. Un grupo de sobreviventes introd\u00facese no bosque para fuxir deles.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-6243140.jpg?1510515994",
        "duration": "100 min.",
        "director": "Robin Aubert",
        "countries": "Canad\u00e1"
    },
    {
        "gender": "Documental",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 23 de novembro",
                "time": "21:45",
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "3c12eb72743db3fa0986c313ca73e0a9"
            },
            {
                "date": "D\u00eda 24 de novembro",
                "time": "18:00",
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "ffd91c5660dce8baac3d42eca34cea37"
            }
        ],
        "id": "8ec3bf234dc6ee6d7d80887887637722",
        "rate": 0,
        "title": "MANSFIELD 66/67",
        "year": "2017",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/mansfield-66-67",
        "rates": [],
        "synopsis": "En 2017 fanse 50 anos da morte de Jayne Mansfield nun accidente de coche, unha traxedia que a\u00ednda dispara rumores de todo tipo.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-6027344.jpg?1510515994",
        "duration": "84 min.",
        "director": "P. David Ebersole, Todd Hughes",
        "countries": "Estados Unidos, Reino Unido"
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 23 de novembro",
                "time": "19:15",
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "61f7d826b7e2282e082775a67e078666"
            }
        ],
        "id": "cf8c13fe18ef27cb83b3cae00dddada0",
        "rate": 0,
        "title": "BORN IN FLAMES",
        "year": "1983",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/born-in-flames",
        "rates": [],
        "synopsis": "Dez anos despois da m\u00e1is grande revoluci\u00f3n pac\u00edfica na historia dos Estados Unidos onde un goberno socialista adquire poder, as minor\u00edas contin\u00faan tendo problemas coa distribuci\u00f3n do emprego, as cuesti\u00f3ns de x\u00e9nero e a violencia. Na Nova York dese futuro dist\u00f3pico, un grupo de mulleres decide organizarse e mobilizarse para levar a revoluci\u00f3n m\u00e1is al\u00f3 do que xamais se tivese imaxinado.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0085267.jpg?1510515994",
        "duration": "90 min.",
        "director": "Lizzie Borden",
        "countries": "Estados Unidos"
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 23 de novembro",
                "time": "22:30",
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "a31f3f8aa88304f318538ca1f7651522"
            }
        ],
        "id": "21da4ca1d5f8e4058b3a45052f7f204b",
        "rate": 0,
        "title": "JOE HILL",
        "year": "1971",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/joe-hill",
        "rates": [],
        "synopsis": "Nos comezos de 1900, Joe Hill emigra co seu irm\u00e1n aos Estados Unidos, pero ao pouco tempo perde o contacto con el. Seguindo o seu cami\u00f1o, Joe atopa varios traballos mal pagos en que observa as inxustizas sociais e laborais, chegando m\u00e1is tarde a converterse nun destacado activista en favor dos dereitos dos traballadores.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0067276.jpg?1510515994",
        "duration": "118 min.",
        "director": "Bo Widerberg",
        "countries": "Suecia"
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 23 de novembro",
                "time": "22:30",
                "place": "CINEMA NUMAX",
                "id": "23b119f21f7f67473fbc397a1865eee1"
            }
        ],
        "id": "594643e6bb6d8717957fb9b5a882ad88",
        "rate": 0,
        "title": "SANTA Y ANDR\u00c9S",
        "year": "2016",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/santa-y-andres",
        "rates": [],
        "synopsis": "Santa \u00e9 unha solitaria campesi\u00f1a que \u00e9 enviada para vixiar a Andr\u00e9s, un escritor homosexual, que non lle inspira \u201cconfianza\u201d \u00e1 Revoluci\u00f3n. A historia transcorre no oriente de Cuba, a principios dos anos 80, e trata da amizade que xorde entre d\u00faas persoas que aparentemente son moi distintas, pero que aos poucos se van decatando de que as cousas que os unen son m\u00e1is importantes que as que os separan.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-5974422.jpg?1510515994",
        "duration": "105 min.",
        "director": "Carlos Lechuga",
        "countries": "Cuba, Francia, Colombia"
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 23 de novembro",
                "time": "17:00",
                "place": "CGAC",
                "id": "3796c229fbacfcb5c3f8db448dba0a61"
            }
        ],
        "id": "7245a51f30e1476a51d6cd603ba380f9",
        "rate": 0,
        "title": "PRIVATE / DOMICILIO PRIVADO",
        "year": "2004",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/private-domicilio-privado",
        "rates": [],
        "synopsis": "Mohamed \u00e9 director e profesor de literatura inglesa dun dos institutos m\u00e1is progresistas de Palestina. Vive nunha alde\u00ed\u00f1a coa s\u00faa esposa e os seus cinco fillos. A s\u00faa casa, situada a medio cami\u00f1o entre un pobo palestino e un asentamento xudeu, non tarda en converterse nun punto estrat\u00e9xico e acaba sendo confiscada e ocupada por soldados israel\u00eds. A pesar diso, Mohamed n\u00e9gase a marchar. As s\u00faas firmes convicci\u00f3ns pacifistas l\u00e9vano a crer que \u00e9 posible convivir cos soldados.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0420090.jpg?1510515994",
        "duration": "90 min.",
        "director": "Saverio Costanzo",
        "countries": "Italia"
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 23 de novembro",
                "time": "18:45",
                "place": "CGAC",
                "id": "bd7321868dea63567f078b184bd90f81"
            }
        ],
        "id": "da6636224d5f05159684270909dae070",
        "rate": 0,
        "title": "THE RED AND THE WHITE / OS ROXOS E OS BRANCOS",
        "year": "1967",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/the-red-and-the-white-os-roxos-e-os-brancos",
        "rates": [],
        "synopsis": "Ano 1917, na fronteira rusa durante a Primeira Guerra Mundial. Os Brancos zaristas enfr\u00f3ntanse aos Roxos bolxeviques, que son apoiados por voluntarios h\u00fangaros. Na inmensa planicie prod\u00facese a caza do home, a execuci\u00f3n de prisioneiros, os cabalos en desbandada...",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0061537.jpg?1510515994",
        "duration": "90 min.",
        "director": "Mikl\u00f3s Jancs\u00f3",
        "countries": "Hungr\u00eda, Uni\u00f3n Sovi\u00e9tica"
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 23 de novembro",
                "time": "20:15",
                "place": "CGAC",
                "id": "3dbc8b483c8cd88ba681ca5894091696"
            }
        ],
        "id": "4635ba5b165be0a7d28b2d05fa9a732d",
        "rate": 0,
        "title": "STAMMHEIM / O PROCESO",
        "year": "1986",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/stammheim-o-proceso",
        "rates": [],
        "synopsis": "Reconstruci\u00f3n do xu\u00edzo, a partir das transcrici\u00f3ns reais, que tivo lugar contra os catro principais responsables da chamada Fracci\u00f3n do Ex\u00e9rcito Roxo (RAF), o primeiro movemento terrorista alem\u00e1n.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0092004.jpg?1510515994",
        "duration": "107 min.",
        "director": "Reinhard Hauff",
        "countries": "Alema\u00f1a do Oeste (RFA)"
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 23 de novembro",
                "time": "17:00",
                "place": "SEDE AFUNDACI\u00d3N",
                "id": "979cda7f3a94e40ab94af46af6a19323"
            }
        ],
        "id": "4a7395a917cfb3e7a2e467ec64038600",
        "rate": 0,
        "title": "SHAKE HANDS WITH THE DEVIL / LUCES DE REBELD\u00cdA",
        "year": "1959",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/shake-hands-with-the-devil-luces-de-rebeldia",
        "rates": [],
        "synopsis": "Dubl\u00edn, 1921. Un grupo de forzas especiais do Ex\u00e9rcito Brit\u00e1nico \u00e9 enviado para combater ao IRA. Un estudante de medicina americano, de orixe irlandesa, espera manterse \u00e1 marxe do conflito; pero, a partir do momento en que lle axuda a un amigo ferido, non s\u00f3 se coloca \u00e1 marxe da lei, sen\u00f3n que entra na organizaci\u00f3n, cuxo l\u00edder \u00e9 o seu antigo profesor Sean Lenihan. ",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0053272.jpg?1510515994",
        "duration": "111 min.",
        "director": "Michael Anderson",
        "countries": "Irlanda, Estados Unidos"
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 23 de novembro",
                "time": "19:00",
                "place": "SEDE AFUNDACI\u00d3N",
                "id": "b215e0007aace5ed5837a5288a8b0d6f"
            }
        ],
        "id": "549f28c6241dd3f30a036956a33ba5a3",
        "rate": 0,
        "title": "TANIN NO KAO / A CARA DE OUTRO",
        "year": "1966",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/tanin-no-kao-a-cara-de-outro",
        "rates": [],
        "synopsis": "Convencido de que a alma reside na pel, de que o seu propio ser desvaneceuse xunto cos trazos da s\u00faa cara desfigurada por mor dun accidente, un cient\u00edfico obsesi\u00f3nase coa idea de cubrirse cunha m\u00e1scara, un alter ego que esperanzadamente concibe como un nexo co mundo.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0061065.jpg?1510515994",
        "duration": "124 min.",
        "director": "Hiroshi Teshigahara",
        "countries": "Xap\u00f3n"
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 24 de novembro",
                "time": "20:00",
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "0870b1830d38ac2f2ece6b9a2225705d"
            },
            {
                "date": "D\u00eda 26 de novembro",
                "time": "20:15",
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "eb79d621c7bdfc07138f5142910809e7"
            }
        ],
        "id": "37e954221bf37e34b1a5cc1c0ceef637",
        "rate": 0,
        "title": "L'ATELIER / O OBRADOIRO DE ESCRITURA",
        "year": "2017",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/latelier-o-obradoiro-de-escritura",
        "rates": [],
        "synopsis": "La Ciotat, ver\u00e1n de 2016. Antoine aceptou seguir un taller de escritura onde alg\u00fans mozos en reinserci\u00f3n deben escribir unha novela negra con axuda de Olivia, unha novelista co\u00f1ecida. O traballo far\u00e1 rexurdir o pasado obreiro da cidade, o seu estaleiro naval pechado desde hai 25 anos, toda unha nostalxia que non lle interesa a Antoine. ",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-6444838.jpg?1510515994",
        "duration": "114 min.",
        "director": "Laurent Cantet",
        "countries": "Francia"
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 24 de novembro",
                "time": "22:00",
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "49dd80aa2e802b888997de4a52a84959"
            }
        ],
        "id": "f131202219b530bb059cb8fb214b61a2",
        "rate": 0,
        "title": "ESCARABANA",
        "year": "2017",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/escarabana",
        "rates": [],
        "synopsis": "A fame, a br\u00e9tema, a fuxida. Unha parella atrapada na eternidade. Unha viaxe sen fin cara a propia natureza, conducindo cadillacs e escapando do sol. ",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-6735280.jpg?1510515994",
        "duration": "11 min.",
        "director": "Sara Casasnovas",
        "countries": "Espa\u00f1a"
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 24 de novembro",
                "time": "DE SEGUIDO",
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "befff163a425b8dc7bd20c6a41a2bad3"
            }
        ],
        "id": "d3ae1ea1aeffa0307c6c177091cce00a",
        "rate": 0,
        "title": "LA MALDICI\u00d3N DE LA LLORONA",
        "year": "1963",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/la-maldicion-de-la-llorona",
        "rates": [],
        "synopsis": "Pel\u00edcula baseada nunha tradici\u00f3n folcl\u00f3rica mexicana moi difundida, acerca da Llorona, da que se fixeron, ao longo da historia, varias adaptaci\u00f3ns. Unha muller espectral permanece no medio do bosque rodeada de varios mast\u00edns e, xunto cun deforme, ataca a quen se cruce polo seu cami\u00f1o. A s\u00faa misi\u00f3n \u00e9 conseguir sangue humana para revivir un vampiro demo. Unha moza chega de visita ao casal da s\u00faa familia xunto co seu marido. Ela \u00e9 sobri\u00f1a da muller pantasma que, cando regresa \u00e1 s\u00faa casa, se converte na t\u00eda Telma. ",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0055128.jpg?1510515994",
        "duration": "80 min.",
        "director": "Rafael Baled\u00f3n",
        "countries": "M\u00e9xico"
    },
    {
        "gender": "Documental",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 24 de novembro",
                "time": "DE SEGUIDO",
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "befff163a425b8dc7bd20c6a41a2bad3"
            },
            {
                "date": "D\u00eda 27 de novembro",
                "time": "18:30",
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "0873862692e884d2ff65a1a1e0358a78"
            }
        ],
        "id": "2dbed07b5cd39cccb6743eecc9bb62f9",
        "rate": 0,
        "title": "LIBERAMI",
        "year": "2016",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/liberami",
        "rates": [],
        "synopsis": "Documental sobre a rexurdida pr\u00e1ctica do exorcismo, que incide no contraste entre as antigas tradici\u00f3ns e os costumes modernos que se atopan nesta historia divertida e desacougante ao tempo.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-4728946.jpg?1510515994",
        "duration": "89 min.",
        "director": "Federica di Giacomo",
        "countries": "Italia, Francia"
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 24 de novembro",
                "time": "DE SEGUIDO",
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "befff163a425b8dc7bd20c6a41a2bad3"
            }
        ],
        "id": "f4bbd6bd93533ef6b588c24808a566fa",
        "rate": 0,
        "title": "THE DAMNED THING",
        "year": "2006",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/the-damned-thing",
        "rates": [],
        "synopsis": "Durante a festa de aniversario do pequeno Kevin, o seu pai, ao ver unha mancha escura no teito, tolea e asasina a s\u00faa esposa. Tam\u00e9n intenta asasinar o neno, pero unha misteriosa forza acaba antes con el. Vinte anos despois, Kevin \u00e9 o sh\u00e9riff da cidade e trata de refacer o seu matrimonio con Charity, con quen ten un fillo de pouca idade. En v\u00e9speras do aniversario da morte dos seus pais, unha serie de estra\u00f1as mortes fai temer a Kevin que se repita o episodio da s\u00faa nenez.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0805419.jpg?1510515994",
        "duration": "57 min.",
        "director": "Tobe Hooper",
        "countries": "Canad\u00e1, Estados Unidos"
    },
    {
        "gender": "Documental",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 24 de novembro",
                "time": "22:15",
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "3406202b64697075357cfa70af442da8"
            },
            {
                "date": "D\u00eda 27 de novembro",
                "time": "22:15",
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "8d8dbe8f9757122780b9d116fbbf3f56"
            }
        ],
        "id": "f9935fc095fe8f160e3e4b6c6a358ddb",
        "rate": 0,
        "title": "CUATREROS",
        "year": "2016",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/cuatreros",
        "rates": [],
        "synopsis": "Vou tras os pasos de Isidro Vel\u00e1zquez, o derradeiro gaucho alzado da Arxentina e, como a procura do tempo perdido sempre \u00e9 err\u00e1tica, vou realmente tras os pasos dese fuxitivo da xustiza burguesa? Ou \u00e9 que vou tras os meus pasos, tras a mi\u00f1a herdanza? Viaxo a Chaco, a Cuba, busco unha pel\u00edcula desaparecida, busco en arquivos f\u00edlmicos corpos en movementos que me devolvan algo do que se foi moi cedo. Que busco? Busco pel\u00edculas, tam\u00e9n unha familia, unha de vivos, unha de mortos; busco unha revoluci\u00f3n, os seus corpos, algo de xustiza; busco a mi\u00f1a nai e o meu pai desaparecidos, os seus restos, os seus nomes, o que deixaron en min. Fago un western coa mi\u00f1a propia vida. Busco unha voz, a mi\u00f1a, a trav\u00e9s do ru\u00eddo e a furia que deixaron esas vidas arrincadas por aquela xustiza burguesa.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-6305774.jpg?1510515994",
        "duration": "83 min.",
        "director": "Albertina Carri",
        "countries": "Arxentina"
    },
    {
        "gender": "",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 24 de novembro",
                "time": "00:00",
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "e30df60b03b9fc5e5a21dbef413c4936"
            },
            {
                "date": "D\u00eda 25 de novembro",
                "time": "12:00",
                "place": "SEDE AFUNDACI\u00d3N",
                "id": "0839566bb462c551c6ca655ed1c7c66d"
            }
        ],
        "id": "22979beba471e187ad8d5cbb5ab1754f",
        "rate": 0,
        "title": "MOTHER NIGHT",
        "year": "1996",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/mother-night",
        "rates": [],
        "synopsis": "Estados Unidos / 1996 / 114 min. / X\u00e9nero / Ingl\u00e9s, alem\u00e1n, yiddish\r\n\r\nDirecci\u00f3n: Keith Gordon\r\n\r\nEn Israel, en 1961, un dramaturgo estadounidense vai ser xulgado por crimes de guerra acusado de colaborar cos nazis. Na soidade da s\u00faa cela, lembra os tempos previos \u00e1 guerra, cando chegou a Alema\u00f1a como esp\u00eda infiltrado dos aliados.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0117093.jpg?1510515994",
        "duration": "114 min.",
        "director": "Keith Gordon",
        "countries": "Estados Unidos"
    },
    {
        "gender": "Experimental",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 24 de novembro",
                "time": "17:30",
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "24551071ef3635f1b2a0918cf0af22ea"
            }
        ],
        "id": "80443d2fdd1e5819ae908d055c4314d6",
        "rate": 0,
        "title": "NOITE DE RODOS",
        "year": "2017",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/noite-de-rodos",
        "rates": [],
        "synopsis": "As imaxes de Noite de rodos proceden do festival Konfrontationen 2014. A m\u00fasica en est\u00e9reo foi gravada a noite de rodos de 2016 e 2017 en Pazos de Arenteiro, e a m\u00fasica da canle dereita \u00e9 da autor\u00eda de Polwechsel. Pola banda sonora, primitivismo e vangarda van da mao. Pola banda da imaxe, a manipulaci\u00f3n do seu c\u00f3digo hexadecimal produce inquietantes e imprevisibles imaxes.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-ce003107.jpg?1510515994",
        "duration": "4 min.",
        "director": "Alberte Pag\u00e1n",
        "countries": "Galiza"
    },
    {
        "gender": "Experimental",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 24 de novembro",
                "time": "DE SEGUIDO",
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "dafdda9d6db6198474416998bc32137a"
            }
        ],
        "id": "68b73d5b0c7ab8b9a89604a13d2f8b38",
        "rate": 0,
        "title": "NYAUNGSHWE",
        "year": "2016",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/nyaungshwe",
        "rates": [],
        "synopsis": "Descartes de A Pedra do Lobo. Susa Espinheira proxectada sobre si mesma. Botes navegando o canal de Nyaungshwe (Myanmar) conforman a paisaxe sonora.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-ce003100.jpg?1510515994",
        "duration": "6 min.",
        "director": "Alberte Pag\u00e1n",
        "countries": "Galiza"
    },
    {
        "gender": "Experimental",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 24 de novembro",
                "time": "DE SEGUIDO",
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "dafdda9d6db6198474416998bc32137a"
            }
        ],
        "id": "c8c8aa71e80afab25ef9928f3443a9e8",
        "rate": 0,
        "title": "PAG\u00c1N",
        "year": "2016",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/pagan",
        "rates": [],
        "synopsis": "Picado cenital en movemento sobre a areosa chaira de Pag\u00e1n (Bagan, Myanmar) proxectado sobre lousa. A paisaxe sonora est\u00e1 formada polo son dos barcos que viaxan polo r\u00edo Irau\u00e1di (Ayeyarwady) cami\u00f1o de Pag\u00e1n.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-ce003101.jpg?1510515994",
        "duration": "7 min.",
        "director": "Alberte Pag\u00e1n",
        "countries": "Galiza"
    },
    {
        "gender": "Experimental",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 24 de novembro",
                "time": "DE SEGUIDO",
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "dafdda9d6db6198474416998bc32137a"
            }
        ],
        "id": "a2e332a8ec75446aa557cbc518e782bc",
        "rate": 0,
        "title": "GONGORIIN BOMBANI HURAL",
        "year": "2016",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/gongoriin-bombani-hural",
        "rates": [],
        "synopsis": "Dous planos de Mongolia (solar en construci\u00f3n en Ul\u00e1n B\u00e1tor e estepa da Selenge Aimag) proxectados sobre madeira. Noite e d\u00eda. Urbe e campo. A paisaxe sonora pertence \u00e1 cerimonia do Gongoriin Bombani Hural, que se celebra no Amarbayasgalant Khiid.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-ce003102.jpg?1510515994",
        "duration": "3 min.",
        "director": "Alberte Pag\u00e1n",
        "countries": "Galiza"
    },
    {
        "gender": "Experimental",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 24 de novembro",
                "time": "DE SEGUIDO",
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "dafdda9d6db6198474416998bc32137a"
            }
        ],
        "id": "e892e780304dc3ef15e69b9f3fed3669",
        "rate": 0,
        "title": "AL",
        "year": "2016",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/al",
        "rates": [],
        "synopsis": "Al Foster tocando no Caf\u00e9 Latino de Ourense proxectado sobre esponxa. Son directo.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-ce003103.jpg?1510515994",
        "duration": "3 min.",
        "director": "Alberte Pag\u00e1n",
        "countries": "Galiza"
    },
    {
        "gender": "Experimental",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 24 de novembro",
                "time": "DE SEGUIDO",
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "dafdda9d6db6198474416998bc32137a"
            }
        ],
        "id": "1c7432c665f71fc4cf2fd8918711b746",
        "rate": 0,
        "title": "BERBERA",
        "year": "2016",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/berbera",
        "rates": [],
        "synopsis": "Porto de Berbera (Somaliland) proxectado sobre canforeira. Paisaxe sonora: Pwe em Mandalay (Myanmar).",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-ce003104.jpg?1510515994",
        "duration": "2 min.",
        "director": "Alberte Pag\u00e1n",
        "countries": "Galiza"
    },
    {
        "gender": "Experimental",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 24 de novembro",
                "time": "DE SEGUIDO",
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "dafdda9d6db6198474416998bc32137a"
            }
        ],
        "id": "b6ac6846e3d51abf1dc898413d750729",
        "rate": 0,
        "title": "LA TIERRA SANTA",
        "year": "2016",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/la-tierra-santa",
        "rates": [],
        "synopsis": "Viaxe polo r\u00edo Irau\u00e1di proxectada sobre biblioteca. Na banda sonora escoitamos un artigo de Urbano Ferreiroa sobre Galiza escrito en abril de 1893, poucos d\u00edas antes da estrea p\u00fablica do quinetoscopio de Edison.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-ce003105.jpg?1510515994",
        "duration": "9 min.",
        "director": "Alberte Pag\u00e1n",
        "countries": "Galiza"
    },
    {
        "gender": "Experimental",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 24 de novembro",
                "time": "DE SEGUIDO",
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "dafdda9d6db6198474416998bc32137a"
            }
        ],
        "id": "fa48f7550b56fc53767eeeacd3d4101b",
        "rate": 0,
        "title": "T\u00c9MENOS",
        "year": "2017",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/temenos",
        "rates": [],
        "synopsis": "\n\u03c4\u03b5\u03bc\u03b5\u03bd\u03bf\u03c2\u00b9: Precinto sagrado. Como a acr\u00f3pole de Atenas. Valado, estrema que o delimita. Fronteira estrutural.\n\u03c4\u03b5\u03bc\u03b5\u03bd\u03bf\u03c2\u00b2: Lugar-acontecemento preto da aldea de Lyssarea, na Arcadia, escolleito por Gregory Markopoulos para a proxecci\u00f3n da s\u00faa obra definitiva Eniaios. Robert Beavers organiza o evento cada catro anos.\r\n\u03c4\u03b5\u03bc\u03b5\u03bd\u03bf\u03c2\u00b3: Documentaci\u00f3n da peregrinaci\u00f3n a \u03c4\u03b5\u03bc\u03b5\u03bd\u03bf\u03c2\u00b2, desde o Barbanza a Lyssarea e volta. Os tempos e os lugares mist\u00faranse e conviven nun s\u00f3 recinto, o da pantalla. Os bordes da pantalla como l\u00edmite, como \u03c4\u03b5\u03bc\u03b5\u03bd\u03bf\u03c2\u00b9, como fronteira estrutural dun espazo cadrado onde a actividade mental poder ter lugar. O tempo de Eniaios conv\u00e9rtese aqu\u00ed en espazo, o baleiro do espazo, o espazo como tempo entre as fronteiras do cadro.\nCinco segundos, cami\u00f1o de ida: montaxe diferida. 125 fotogramas, cami\u00f1o de volta: montaxe contigua. \u00c1s veces o movemento no espazo rompe a estrita fronteira temporal.\n",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-ce003106.jpg?1510515994",
        "duration": "37 min.",
        "director": "Alberte Pag\u00e1n",
        "countries": "Galiza"
    },
    {
        "gender": "Documental",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 24 de novembro",
                "time": "19:00",
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "fab705d466610c8fe85ec0d9421e255f"
            },
            {
                "date": "D\u00eda 25 de novembro",
                "time": "19:15",
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "2f765b352f7def6c4336eb2de188c61a"
            }
        ],
        "id": "8dc12a4ce0e2e20cbf4966a7c10d6f63",
        "rate": 0,
        "title": "GRANDMA LO-FI / AVOA LO-FI",
        "year": "2011",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/grandma-lo-fi-avoa-lo-fi",
        "rates": [],
        "synopsis": "\u00c1 tenra idade de 70 anos comezou a gravar a s\u00faa propia m\u00fasica e logo simplemente non pod\u00eda parar. Sete anos m\u00e1is tarde ela xa ti\u00f1a 59 \u00e1lbums ao seu nome. A artista danesa/islandesa Sigridur N\u00edelsd\u00f3ttir \u00e9 unha figura adorada na escena musical de Islandia. Esta pel\u00edcula \u00e9 un tributo \u00e1 s\u00faa creatividade sen l\u00edmites, realizado polos m\u00fasicos e artistas a quen ela inspirou.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-2214807.jpg?1510515994",
        "duration": "65 min.",
        "director": "Orri J\u00f3nsson, Krist\u00edn Bj\u00f6rk Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir, Ingibj\u00f6rg Birgisd\u00f3ttir",
        "countries": "Islandia,Dinamarca"
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 24 de novembro",
                "time": "20:15",
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "b47a7c3d61628813f9be0b15a0ea475b"
            }
        ],
        "id": "995193e9c5afa0fde18413215f43ef5c",
        "rate": 0,
        "title": "I SHOT ANDY WARHOL  / EU DISPAREI A ANDY WARHOL",
        "year": "1996",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/i-shot-andy-warhol-eu-disparei-a-andy-warhol",
        "rates": [],
        "synopsis": "Baseado na historia de Valerie Solanas, unha radical dos anos 60 que predicaba o odio cara aos homes no seu \u201cManifesto SCUM\". Valerie escribiu un gui\u00f3n para unha pel\u00edcula que quer\u00eda que producise Andy Warhol, pero el ignorouna. As\u00ed que lle disparou.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0116594.jpg?1510515994",
        "duration": "106 min.",
        "director": "Mary Harron",
        "countries": "Reino Unido, Estados Unidos"
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 24 de novembro",
                "time": "22:15",
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "7743a0c789cc510c107c95cb1d469850"
            }
        ],
        "id": "14cfc832fdf92def5ea1431ec948e1f4",
        "rate": 0,
        "title": "DIE BLEIERNE ZEIT / AS IRM\u00c1S ALEM\u00c1S",
        "year": "1981",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/die-bleierne-zeit-as-irmas-alemas",
        "rates": [],
        "synopsis": "Rep\u00fablica Federal Alem\u00e1, ano 1968. As fillas dun sacerdote, Marianna e Julianne, dedican a s\u00faa vida a loitar para cambiar a sociedade, reivindicando, por exemplo, a legalidade do aborto. Con todo, elixen cami\u00f1os moi diferentes para conseguir os seus obxectivos: Julianne, que \u00e9 reporteira, segue unha v\u00eda pac\u00edfica a trav\u00e9s da denuncia xornal\u00edstica. Marianna, en cambio, \u00fanese a unha organizaci\u00f3n terrorista.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0082081.jpg?1510515994",
        "duration": "106 min.",
        "director": "Margarethe von Trotta",
        "countries": "Alema\u00f1a do Oeste (RFA)"
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 24 de novembro",
                "time": "17:30",
                "place": "SEDE AFUNDACI\u00d3N",
                "id": "69edf579855438d21b387caa7c39866f"
            }
        ],
        "id": "a9cc33d2f2103cfbf8035465cd742ae8",
        "rate": 0,
        "title": "ROSA LUXEMBURG",
        "year": "1986",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/rosa-luxemburg",
        "rates": [],
        "synopsis": "Unha vez rematada a primeira guerra mundial, produc\u00edronse en Alema\u00f1a movementos populares de protesta \u00e1 fronte dos que se achaban Rosa Luxemburgo e Karl Liebknecht, que fundaron un partido pol\u00edtico revolucionario de car\u00e1cter comunista: os espartaquistas.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0091869.jpg?1510515994",
        "duration": "123 min.",
        "director": "Margarethe von Trotta",
        "countries": "Checoslovaquia, Alema\u00f1a do Oeste (RFA)"
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 24 de novembro",
                "time": "19:30",
                "place": "SEDE AFUNDACI\u00d3N",
                "id": "b170f9b7a35b09d000f6dfac75ca917e"
            }
        ],
        "id": "351468df7e784e7c87401bf0f31e1bfa",
        "rate": 0,
        "title": "WALKER",
        "year": "1987",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/walker",
        "rates": [],
        "synopsis": "William Walker e o seu equipo de 60 mercenarios chegan a Nicaragua a mediados do s\u00e9culo XIX para instaurar un novo goberno dando un golpe de estado. Toda a operaci\u00f3n \u00e9 financiada polo multimillonario estadounidense Cornelius Vanderbilt que ten os seus propios intereses no pa\u00eds. Cando a capital do pa\u00eds cae baixo o ataque de Walker e os seus, o mercenario deixa que o presidente permaneza no seu posto como monicreque a cambio de quedar coa s\u00faa amante. Pero os problemas aumentan no pa\u00eds e Walker toma a resoluci\u00f3n de executar ao presidente e asumir el mesmo o mando.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0096409.jpg?1510515994",
        "duration": "95 min.",
        "director": "Alex Cox",
        "countries": "Estados Unidos, M\u00e9xico, Espa\u00f1a"
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 25 de novembro",
                "time": "12:00",
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "568205717de7365d0f08bd277b6701ec"
            },
            {
                "date": "D\u00eda 25 de novembro",
                "time": "17:30",
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "0af4b1599be02ad881754287cde6c7df"
            }
        ],
        "id": "54aa20061310c6d451bd2c1efaea9219",
        "rate": 0,
        "title": "MI MUNDIAL",
        "year": "2017",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/mi-mundial",
        "rates": [],
        "synopsis": "Tito \u00e9 un neno de 13 anos superdotado para o f\u00fatbol. A s\u00faa xenialidade tr\u00e1elle un contrato que os saca da pobreza a el e \u00e1 s\u00faa familia. En Montevideo brilla cos seus goles, pero transf\u00f3rmase nun xogador mesqui\u00f1o, abandona a escola e non ten amigos. Pasa a ser o sustento da familia e o seu pai xa non ten autoridade para obrigalo a que termine os estudos. Cando Tito est\u00e1 a un paso de consagrarse, sofre un accidente e o seu so\u00f1o r\u00f3mpese. Perd\u00e9ndoo todo deben volver ao seu pobo; e agora Tito debe enfrontar o desaf\u00edo m\u00e1is dif\u00edcil da s\u00faa vida: levantarse e seguir adiante. Pero, cal ser\u00e1 o cami\u00f1o?",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-6508918.jpg?1510515994",
        "duration": "90 min.",
        "director": "Carlos Andr\u00e9s Morelli",
        "countries": "Uruguai, Brasil, Arxentina"
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 25 de novembro",
                "time": "20:30",
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "790b844242a4e2d5aaa1131355ca935f"
            }
        ],
        "id": "a153f9d5e75223d6872e4f28b2b3c4ff",
        "rate": 0,
        "title": "A ESTACI\u00d3N VIOLENTA",
        "year": "2017",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/a-estacion-violenta",
        "rates": [],
        "synopsis": "A vida non \u00e9 inofensiva. Pode ser esgotadora e frustrante. A Manuel gustar\u00edalle ser escritor, pero en lugar diso vive atrapado na s\u00faa rutina, incapaz de afrontar as s\u00faas emoci\u00f3ns. O ver\u00e1n e o inesperado reencontro cos seus mellores amigos de mocidade far\u00e1n estoupar todas as s\u00faas pulsi\u00f3ns.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-ce003143.jpg?1510515994",
        "duration": "75 min.",
        "director": "Anxos Faz\u00e1ns",
        "countries": "Espa\u00f1a"
    },
    {
        "gender": "Drama",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 25 de novembro",
                "time": "16:00",
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "33c6d0b9f7b545d08d831f6c7773c275"
            },
            {
                "date": "D\u00eda 28 de novembro",
                "time": "16:15",
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "43742a2f21ca35e2e6a502311b602812"
            }
        ],
        "id": "abdab11a82b424f890bc526768838f95",
        "rate": 0,
        "title": "EMBER / KOR",
        "year": "2016",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/ember-kor",
        "rates": [],
        "synopsis": "Cando Cema \u00e9 detido en Roman\u00eda, Emine e o seu fillo enfermo quedan desamparados coa imperiosa necesidade de que o pequeno se someta a unha operaci\u00f3n para salvar a s\u00faa vida. Emine comeza a traballar na f\u00e1brica de Ziya, ex xefe do seu marido. O tempo pasa e Cema regresa, ve ao seu fillo san e salvo e \u00e1 s\u00faa muller traballando. Pronto Cema dec\u00e1tase que o seu ex xefe pagou a operaci\u00f3n e que est\u00e1 moi preto da s\u00faa familia.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-5599818.jpg?1510515994",
        "duration": "115 min.",
        "director": "Zeki Demirkubuz",
        "countries": "Turqu\u00eda"
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 25 de novembro",
                "time": "18:00",
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "9e0e51d86be189ea2ae30f8bf46747ed"
            },
            {
                "date": "D\u00eda 26 de novembro",
                "time": "19:30",
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "0209d23b1bd100e2d07c7399e9372d02"
            }
        ],
        "id": "5df17c527127aa85cc306a47cf1f9123",
        "rate": 0,
        "title": "MARACAIBO",
        "year": "2017",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/maracaibo",
        "rates": [],
        "synopsis": "Canto dura unha vinganza? O crime de Facundo provoca nos seus pais, Gustavo e Cristina, un baleiro irreparable. A traxedia evidencia todo o que non puido ser no v\u00ednculo entre Gustavo e o seu fillo e desarma as aparencias coa s\u00faa muller: Cristina. Gustavo emprende un desesperado intento para entender a s\u00faa culpa, unha culpa tortuosa que lle provoca un profundo sentimento de vinganza. Gustavo necesita atopar o responsable dese crime.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-6648696.jpg?1510515994",
        "duration": "95 min.",
        "director": "Miguel \u00c1ngel Rocca",
        "countries": "Arxentina, Venezuela"
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 25 de novembro",
                "time": "19:45",
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "67ed894a8e75d501316fe127556e08f2"
            },
            {
                "date": "D\u00eda 27 de novembro",
                "time": "22:15",
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "01d83b092da8c6bfdf1c093b015a5735"
            },
            {
                "date": "D\u00eda 28 de novembro",
                "time": "19:45",
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "c05c0e4a27bd55d10c2dba40c54f560e"
            }
        ],
        "id": "9feda5fd3a8a1ec5d61cbcd3f63cb370",
        "rate": 0,
        "title": "BAMUI HAEBYUNAESEO HONJA (ON THE BEACH AT NIGHT ALONE) / NA PRAIA, SOA DE NOITE",
        "year": "2017",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/bamui-haebyunaeseo-honja-on-the-beach-at-night-alone-na-praia-soa-de-noite",
        "rates": [],
        "synopsis": "Tras manter unha relaci\u00f3n cun home casado, a actriz Younghee decide tomarse un tempo para viaxar e reflexionar.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-6412864.jpg?1510515994",
        "duration": "101 min.",
        "director": "Hong Sang-soo",
        "countries": "Corea do Sur, Alema\u00f1a"
    },
    {
        "gender": "Documental",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 25 de novembro",
                "time": "20:30",
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "66a0d667fed4308a299987dce55a9cd8"
            }
        ],
        "id": "2878a9bc3171e61d0221091c1bd56cd5",
        "rate": 0,
        "title": "HARLAN COUNTY U.S.A.",
        "year": "1976",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/harlan-county-usa",
        "rates": [],
        "synopsis": "A pel\u00edcula conta a historia dos mineiros de Brookside, pequena cidade do condado de Harlan, Kentucky, que en 1973 iniciaron unha folga que durou trece meses despois de que a empresa carboeira se negase a aceptar as s\u00faas demandas de mellora salarial e condici\u00f3ns de traballo m\u00e1is dignas.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0074605.jpg?1510515994",
        "duration": "103 min.",
        "director": "Barbara Kopple",
        "countries": "Estados Unidos"
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 25 de novembro",
                "time": "17:00",
                "place": "SEDE AFUNDACI\u00d3N",
                "id": "f7fb7169c2f454b4e1203fb016ac3437"
            }
        ],
        "id": "cd708681a7b3afa15dd8be8a2813f78f",
        "rate": 0,
        "title": "CONFIRM OR DENY",
        "year": "1941",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/confirm-or-deny",
        "rates": [],
        "synopsis": "Un xornalista e unha operadora de teletipo, encargada de vixiar que el non env\u00ede artigos inapropiados f\u00f3ra do pa\u00eds, nam\u00f3ranse mentres os bombardeos aumentan sobre Londres.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0033486.jpg?1510515994",
        "duration": "74 min.",
        "director": "Archie Mayo, Fritz Lang",
        "countries": "Estados Unidos"
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 25 de novembro",
                "time": "18:15",
                "place": "SEDE AFUNDACI\u00d3N",
                "id": "312ca7b13ae68504a144c82cecf94946"
            }
        ],
        "id": "ddca2eb06bb64dd29fedb016a524e178",
        "rate": 0,
        "title": "CZLOWIEK Z MARMURU  / O HOME DE M\u00c1RMORE",
        "year": "1977",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/czlowiek-z-marmuru-o-home-de-marmore",
        "rates": [],
        "synopsis": "En 1976, unha moza de Cracovia que est\u00e1 a realizar a s\u00faa diplomatura en cinema, investiga a vida dun obreiro chamado Birkut, quen nos 50 foi, de maneira fugaz, un heroe proletario. O seu obxectivo \u00e9 investigar como se orixinou esa lenda, e que efectos provocou nel.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0075902.jpg?1510515994",
        "duration": "165 min.",
        "director": "Andrzej Wajda",
        "countries": "Polonia"
    },
    {
        "gender": "Videoarte",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 26 de novembro",
                "time": "12:00",
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "336c232f91519c84058e166b4e3571ec"
            }
        ],
        "id": "f92df6f30624a0518a915a2138f1f95a",
        "rate": 0,
        "title": "PROXECTO REMOLQUE",
        "year": "2017",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/proxecto-remolque",
        "rates": [],
        "synopsis": "\u201cO Proxecto remolque comezou coa chegada do dixital e o desmantelamento dos cinemas en 35 mm. Eu persoalmente non te\u00f1o nada contra o dixital, todo o contrario, xa que permitiu a moita xente facer os seus proxectos con orzamentos baixos ou mesmo nulos. Penso que poderiamos coexistir perfectamente e que hai sitio para os dous sen problema. Pero os vendedores de dixital non opinaban o mesmo e a nova instalaci\u00f3n vi\u00f1a co desmantelamento impl\u00edcito do anal\u00f3xico, a base de cartos e ameazas, moi semellante ao desastre do Prestige.\r\nA ra\u00edz diso, un compa\u00f1eiro proxeccionista que traballaba e varios cinemas ofreceume a posibilidade de rescatar un mont\u00f3n de materiais dos \u201cvellos e belos\u201d cinemas, coma obxectivos, empalmadoras, bobinadoras e una morea de avances cinematogr\u00e1ficos.\r\nAs\u00ed foi como lle ofrec\u00edn a alg\u00fan colega a posibilidade de facer un filme en 35 mm manipulando os avances e convert\u00e9ndoos noutra cousa. Un d\u00eda veu Alberte Pag\u00e1n pola casa, faleille do proxecto e d\u00edxome que estar\u00eda encantado de levar un e facer cousas con el. E as\u00ed comecei a repartir avances a xente de todo tipo, cineastas, fot\u00f3grafos, pintores, camareiros\u2026 amigos, vaia. Despois, a xente comezou a interesarse polo proxecto e naceu o Proxecto Remolque, un filme que nace a partir da morte do proxeccionista\u201d.\r\nAutor\u00eda do texto: Cris Lores.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/http://fakeimg.pl/600x900/?text=Cartaz",
        "duration": "90 min.",
        "director": "Cris Lores",
        "countries": "Galiza"
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 26 de novembro",
                "time": "18:30",
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "43d7477145b1a8a24274bf19e6272e2c"
            },
            {
                "date": "D\u00eda 27 de novembro",
                "time": "20:00",
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "00c7072f61ef73531ca0c75238fbdaeb"
            },
            {
                "date": "D\u00eda 28 de novembro",
                "time": "21:30",
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "641a0159824b7d80a4e14f2bd4bfd948"
            }
        ],
        "id": "2d80f6db10ee6f7da847493b5c1bbc06",
        "rate": 0,
        "title": "LES FANT\u00d4MES D'ISMA\u00cbL",
        "year": "2017",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/les-fantomes-dismael",
        "rates": [],
        "synopsis": "Un cineasta est\u00e1 a piques de comezar unha nova pel\u00edcula, pero todo d\u00e1 un xiro inesperado cando reaparece na s\u00faa vida un antigo amor.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-5687040.jpg?1510515994",
        "duration": "114 min.",
        "director": "Arnaud Desplechin",
        "countries": "Francia"
    },
    {
        "gender": "Documental",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 26 de novembro",
                "time": "17:30",
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "bcb990fdac3a62943917b1331616a052"
            }
        ],
        "id": "acd19ad25ab6fe083e4eaae8941b8a7f",
        "rate": 0,
        "title": "THE CELLULOID CLOSET / O CELULOIDE OCULTO",
        "year": "1995",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/the-celluloid-closet-o-celuloide-oculto",
        "rates": [],
        "synopsis": "Documental sobre a homosexualidade no cine dirixido polo experto documentalista Rob Epstein e Jeffrey Friedman (cineasta, produtor e axudante de montaxe de, entre outras, *Touro Salvaxe*).",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0112651.jpg?1510515994",
        "duration": "102 min.",
        "director": "Robert Epstein, Jeffrey Friedman",
        "countries": "Francia, Reino Unido, Alema\u00f1a, Estados Unidos"
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 26 de novembro",
                "time": "17:30",
                "place": "CGAC",
                "id": "1f6cd64ad0ce6a117d8a0da0cefb6149"
            }
        ],
        "id": "17c1f2ad2c66db7cfad65f69f32f5e43",
        "rate": 0,
        "title": "CHE: EL ARGENTINO",
        "year": "2008",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/che-el-argentino",
        "rates": [],
        "synopsis": "Biopic do ic\u00f3nico guerrilleiro e revolucionario Ernesto 'Che' Guevara, baseado na primeira parte do seu diario. Tras o \u00e9xito da revoluci\u00f3n cubana e os seus primeiros anos no goberno de Castro, o Che abandona Cuba a mediados dos anos 60 rumbo a Bolivia, onde baixo o nome de Ram\u00f3n proponse liderar a revoluci\u00f3n no pa\u00eds andino.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0892255.jpg?1510515994",
        "duration": "128 min.",
        "director": "Steven Soderbergh",
        "countries": "Estados Unidos"
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 26 de novembro",
                "time": "19:45",
                "place": "CGAC",
                "id": "670ba0df10754a63b0a55139fbcacf52"
            }
        ],
        "id": "3c0b2226324e69707ed135d852e6b5a9",
        "rate": 0,
        "title": "CHE: GUERRILLA",
        "year": "2008",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/che-guerrilla",
        "rates": [],
        "synopsis": "Biopic da icona guerrilleira e revolucionaria Ernesto 'Che' Guevara, baseado na segunda parte do seu diario. Tras o \u00e9xito da revoluci\u00f3n cubana e os seus primeiros anos no goberno de Castro, o Che abandona Cuba a mediados dos anos 60 rumbo a Bolivia, onde baixo o nome de Ram\u00f3n proponse liderar a revoluci\u00f3n no pa\u00eds andino.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0374569.jpg?1510515994",
        "duration": "128 min.",
        "director": "Steven Soderbergh",
        "countries": "Estados Unidos"
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 26 de novembro",
                "time": "12:00",
                "place": "SEDE AFUNDACI\u00d3N",
                "id": "c224d9bc78d296ecbea9adeaba378241"
            }
        ],
        "id": "8c18fb55d562c486ec89d864aec85a72",
        "rate": 0,
        "title": "TOUT VA BIEN / TODO VAI BEN",
        "year": "1972",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/tout-va-bien-todo-vai-ben",
        "rates": [],
        "synopsis": "Francia despois do Maio do 68. Un matrimonio en crise, nunha sociedade en crise, queda atrapado nunha f\u00e1brica debido \u00e1 folga de traballadores. Godard disecciona a estrutura da sociedade, do cinema, o amor e a revoluci\u00f3n. Pode o amor sobrevivir \u00e1 revoluci\u00f3n?",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0069398.jpg?1510515994",
        "duration": "95 min.",
        "director": "Jean-Luc Godard, Jean-Pierre Gorin (Groupe Dziga Vertov)",
        "countries": "Francia, Italia"
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 26 de novembro",
                "time": "17:00",
                "place": "SEDE AFUNDACI\u00d3N",
                "id": "0acfd48351d3fcbfd7a260f955bd3324"
            }
        ],
        "id": "4898c4e58cf7ea113a6cb915e0a50b4f",
        "rate": 0,
        "title": "A WORLD APART / UN MUNDO \u00c1 PARTE",
        "year": "1988",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/a-world-apart-un-mundo-a-parte",
        "rates": [],
        "synopsis": "Reino Unido, Cimbabue / 1988 / 113 min. / Ficci\u00f3n / Ingl\u00e9s\r\n\r\nDirecci\u00f3n: Chris Menges\r\n\r\nA principios dos sesenta, un matrimonio branco \u00e9 acosado e perseguido en Sur\u00e1frica por facer p\u00fablica a s\u00faa postura antisegregacionista. O apartheid no pa\u00eds \u00e9 un movemento con moita forza, e o goberno considera unha ameaza que unha xornalista branca comece a protesta contra a segregaci\u00f3n racial.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0096464.jpg?1510515994",
        "duration": "113 min.",
        "director": "Chris Menges",
        "countries": "Reino Unido, Cimbabue"
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 26 de novembro",
                "time": "19:00",
                "place": "SEDE AFUNDACI\u00d3N",
                "id": "74673e4c8546727eb6788e466a4ab07a"
            }
        ],
        "id": "165db1c722750c12d8346c9fb87fcd31",
        "rate": 0,
        "title": "LA BALLATA DEL BOIA (EL VERDUGO)",
        "year": "1963",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/la-ballata-del-boia-el-verdugo",
        "rates": [],
        "synopsis": "Amadeo \u00e9 un vello verdugo a piques de xubilarse. Un padroado de vivendas conc\u00e9delle un piso onde poder\u00e1 vivir coa s\u00faa filla Carmen, recentemente casada con Jos\u00e9 Luis. Pero a cesi\u00f3n da vivenda est\u00e1 condicionada ao emprego de verdugo, polo que Amadeo intentar\u00e1 convencer a Jos\u00e9 Luis para que herde a profesi\u00f3n. Jos\u00e9 Luis, despois de moitas presi\u00f3ns, acepta coa condici\u00f3n de que dimitir\u00e1 se se ve obrigado a exercer.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0057643.jpg?1510515994",
        "duration": "94 min.",
        "director": "Luis Garc\u00eda Berlanga",
        "countries": "Espa\u00f1a, Italia"
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 27 de novembro",
                "time": "18:30",
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "d5a7e495f4ea8a1ef44624483407c7fa"
            },
            {
                "date": "D\u00eda 28 de novembro",
                "time": "18:00",
                "place": "TEATRO PRINCIPAL",
                "id": "379dbdfbbb03afe6a261fe15963478e6"
            },
            {
                "date": "D\u00eda 28 de novembro",
                "time": "22:00",
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "4528529856f0f3bae43fea5160cae02c"
            }
        ],
        "id": "09117a8f8691865023cb388284a1a0e9",
        "rate": 0,
        "title": "LUCKY",
        "year": "2017",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/lucky",
        "rates": [],
        "synopsis": "Lucky \u00e9 \u00e1 vez unha carta de amor \u00e1 vida e \u00e1 carreira de Harry Dean Stanton, as\u00ed como unha reflexi\u00f3n sobre a mortalidade, a soidade e a espiritualidade.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-5859238.jpg?1510515994",
        "duration": "88 min.",
        "director": "John Carroll Lynch",
        "countries": "Estados Unidos"
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 27 de novembro",
                "time": "16:00",
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "53a87fa379a2b2bd631b2bd844af4010"
            }
        ],
        "id": "4f2032948aac86bb113dcaba3888ec60",
        "rate": 0,
        "title": "MADO",
        "year": "1976",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/mado",
        "rates": [],
        "synopsis": "Un empresario de media idade, Simon Leotard, atopa seu futuro en perigo cando a s\u00faa compa\u00f1eira Julien se suicida polas d\u00e9bedas. O seu inimigo nos negocios, L\u00e9pidon, ofr\u00e9cese a comprarlle a empresa por unha cantidade rid\u00edcula. Simon decide non caer na trampa e sa\u00edr da crise \u00e1 s\u00faa maneira, a\u00ednda que para iso te\u00f1a que contratar unha prostituta chamada Mado.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0074840.jpg?1510515994",
        "duration": "135 min.",
        "director": "Claude Sautet",
        "countries": "Francia, Italia, Alema\u00f1a do Oeste (RFA)"
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 27 de novembro",
                "time": "20:15",
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "4f0e47195c62d954bb0ed58e18fb2e10"
            },
            {
                "date": "D\u00eda 28 de novembro",
                "time": "20:00",
                "place": "SAL\u00d3N TEATRO",
                "id": "58b04fded690348ed07b236727dfc13e"
            }
        ],
        "id": "bdd3cf40f856532b28ead7b50b48b555",
        "rate": 0,
        "title": "EN ATTENDANT LES HIRONDELLES / THE NATURE OF TIME",
        "year": "2017",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/en-attendant-les-hirondelles-the-nature-of-time",
        "rates": [],
        "synopsis": "Na Alxeria actual, pasado e presente chocan nas vidas dun novo rico, unha moza que se debate entre o sentimento e a raz\u00f3n, e un ambicioso neur\u00f3logo trastornado polos seus actos de guerra.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-6226610.jpg?1510515994",
        "duration": "115 min.",
        "director": "Karim Moussaoui",
        "countries": "Francia, Alxeria"
    },
    {
        "gender": "Documental",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 27 de novembro",
                "time": "19:45",
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "1138a7910452777cd275ed9278bec55c"
            }
        ],
        "id": "d6ee6667cf358b42d4e144dcee3b3110",
        "rate": 0,
        "title": "ROKK \u00cd REYKJAV\u00cdK / ROCK IN REYKJAVIK",
        "year": "1982",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/rokk-i-reykjavik-rock-in-reykjavik",
        "rates": [],
        "synopsis": "Rock in Reykjavik mostra a poderosa e expansiva escena musical islandesa. Gran parte do filme consiste en actuaci\u00f3ns en directo de diferentes grupos de rock en Reikjavik durante 1981 e 1982. Tam\u00e9n hai entrevistas con membros dos grupos que abordan temas relacionados co rock como as drogas, o sexo ou a pol\u00edtica.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0281138.jpg?1510515994",
        "duration": "83 min.",
        "director": "Fridrik Thor Fridriksson",
        "countries": "Islandia"
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 27 de novembro",
                "time": "21:15",
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "e543ebc480209577e12b6edc119e7c42"
            }
        ],
        "id": "5b31ee86d0c81e313e16e02b21aa7393",
        "rate": 0,
        "title": "LA CADUTA DEGLI DEI / A CA\u00cdDA DOS DEUSES",
        "year": "1969",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/la-caduta-degli-dei-a-caida-dos-deuses",
        "rates": [],
        "synopsis": "Cr\u00f3nica sobre as vicisitudes dos Essenbeck, unha familia da alta burgues\u00eda alem\u00e1 propietaria dunha importante empresa sider\u00farxica. A historia est\u00e9ndese desde o incendio do Reichstag (1933) ata a \"Noite dos coitelos longos\" (1934), durante a que tivo lugar a matanza dos membros das SA. Tras o ascenso ao poder do nacionalsocialismo, a familia discute que posici\u00f3n debe adoptar respecto ao novo r\u00e9xime.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0064118.jpg?1510515994",
        "duration": "164 min.",
        "director": "Luchino Visconti",
        "countries": "Italia, Alema\u00f1a, Su\u00edza"
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 28 de novembro",
                "time": "17:30",
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "1aaa020e55ee9ca005af368a24b9492a"
            }
        ],
        "id": "dba46a8371a03e8a89c5cdbc43df0aa5",
        "rate": 0,
        "title": "C\u00c9SAR ET ROSALIE",
        "year": "1972",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/cesar-et-rosalie",
        "rates": [],
        "synopsis": "Rosalie, unha muller divorciada cunha filla pequena, divide o seu tempo entre a s\u00faa familia e C\u00e9sar, o home do que cre estar namorada. Cando Rosalie co\u00f1ece a David, a s\u00faa pl\u00e1cida vida verase alterada pola s\u00faa incapacidade para elixir entre os dous homes. ",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0068441.jpg?1510515994",
        "duration": "110 min.",
        "director": "Claude Sautet",
        "countries": "Francia, Italia, Rep\u00fablica Federal Alem\u00e1"
    },
    {
        "gender": "Ficci\u00f3n",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 28 de novembro",
                "time": "19:30",
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "c1fd829a27ec0577ee310e83914764e7"
            }
        ],
        "id": "e3b9493a33c50f7129a628808aeee4bf",
        "rate": 0,
        "title": "ANGELS AND INSECTS / ANXOS E INSECTOS",
        "year": "1995",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/angels-and-insects-anxos-e-insectos",
        "rates": [],
        "synopsis": "Tras unha longa viaxe pola selva amaz\u00f3nica e sen un penique no peto, o naturalista e explorador William Adamson co\u00f1ece o arist\u00f3crata reverendo Alabaster. Ao ser coleccionista de insectos, o reverendo queda fascinado polos relatos de William, e convida o mozo \u00e1 s\u00faa mansi\u00f3n.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0112365.jpg?1510515994",
        "duration": "117 min.",
        "director": "Philip Haas",
        "countries": "Reino Unido, Estados Unidos"
    },
    {
        "gender": "Documental",
        "sessions": [
            {
                "date": "D\u00eda 28 de novembro",
                "time": "21:45",
                "place": "MULTICINES COMPOSTELA (SALA 2)",
                "id": "455257b74911ac2b05e7f098b18236ea"
            }
        ],
        "id": "899965123b728a118e405cb90c87e227",
        "rate": 0,
        "title": "CAZADORES DE UTOP\u00cdAS",
        "year": "1996",
        "url": "http://www.cineuropa.gal/peliculas/cazadores-de-utopias",
        "rates": [],
        "synopsis": "Arxentina / 1996 / 150 min. / Documental / Castel\u00e1n\r\n\r\nDirecci\u00f3n: David Blaustein\r\n\r\nProtagonistas da historia pol\u00edtica dos anos 70 relatan por primeira vez os feitos que marcaron a violenta loita polo poder na Arxentina. O filme alterna testemu\u00f1os de militantes daquela etapa con material documental de arquivo, en gran parte in\u00e9dito. O profundo compromiso de cada un dos 34 testemu\u00f1os coa historia arxentina, caracteriza o punto de vista desta narraci\u00f3n, sintetizada desde as 80 horas de relatos gravados.",
        "poster": "http://www.cineuropa.gal/img/posters/mini-0112648.jpg?1510515994",
        "duration": "150 min.",
        "director": "David Blaustein",
        "countries": "Arxentina"
    }
]